{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6m\u00e5len - med sikte p\u00e5 framtiden", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Inledning", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:48 om mobiltelefonf\u00f6rbud i klassrum", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Bist\u00e5ndsbed\u00f6mt trygghetsboende f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser mot d\u00f6dliga arbetsplatsolyckor", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:225 om vaccinationer och bioterrorberedskap", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:181 om \u00d6stlig f\u00f6rbindelse", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terk\u00f6psprogram av aktier i Telia Company AB", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Redovisning av AP-fondernas verksamhet t.o.m. 2017", "dok_datum": "2019-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "En ny svensk strategi f\u00f6r den arktiska regionen", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rfattningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Handelspolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2018 - St\u00f6d till djur\u00e4gare inom lantbruket som drabbats av torkan 2018", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Turkiets attacker mot kurder", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:98 om turkiska angrepp mot Manbij och n\u00e4rliggande omr\u00e5den", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:34 om finansiering av planerade reformer", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:14 om g\u00e5rdsf\u00f6rs\u00e4ljning", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Osund konkurrens p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges f\u00f6rm\u00e5ga att locka kvalificerad arbetskraft", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Nedsk\u00e4rningar p\u00e5 Arbetsf\u00f6rmedlingen och likv\u00e4rdig service i hela landet", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Datalagring vid brottsbek\u00e4mpning - anpassningar till EU-r\u00e4tten", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Valfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:152 om f\u00f6retagsskatter", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighet, sekretess och integritet", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsekonomi och finansf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:133 om lantm\u00e4teriernas funktion", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetsaspekter av statligt \u00e4gande i Telia", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "IVO:s avgifter", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "EU-st\u00f6d till Etiopiens demokratiska omst\u00e4llning", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:40 om s\u00e4kerhetsrutinerna p\u00e5 Svenska kraftn\u00e4t", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Bildning och utbildning", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Trossamfund och begravningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:242, 243 och 245 om f\u00f6rflyttningen av generaldirekt\u00f6r Ann-Marie Begler", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 16) Verksamheten i Europeiska unionen under 2018 (forts. UU10)", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2018 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:75 om oberoende r\u00e4ttsv\u00e4sende och fria medier", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:221 om f\u00f6r\u00e4ldrast\u00f6dsprogram", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:100 om fisket i Koster-V\u00e4der\u00f6fjorden", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:276 om sjukv\u00e5rd f\u00f6r vuxna som olovligen vistas i Sverige", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2018-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 23) F\u00f6rskolan (forts. UbU7)", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:208 och 209 om kostnaderna f\u00f6r regeringens klimatpolitik", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Konsekvenserna av USA:s sanktioner mot Kubal i Sundsvall", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:96 och 154 om den ekonomiska politikens konsekvenser f\u00f6r boende p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:278 om NKS och det nationella uppdraget", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ordning f\u00f6r att fr\u00e4mja god sed och hantera oredlighet i forskning", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande och folkbokf\u00f6ring", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:76 om fastighets\u00e4garnas ansvar f\u00f6r gaturenh\u00e5llning", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:297 om f\u00e4rre skolinspektioner", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Elever som fuskat p\u00e5 h\u00f6gskoleprovet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "En j\u00e4mlik folkh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:252 om behov av statlig samordnare f\u00f6r stadsomvandlingen i Kiruna", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Drivmedelsskatterna", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:13 om svensk brandberedskap", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring, Arbetskraftsinvandring och Medborgarskap", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5ldsbrott och brottsoffer", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktiga effekter av ut\u00f6kade valm\u00f6jligheter till gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om regeringens f\u00f6rh\u00e5llande till riksdagen (kapitel 1)", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:53 om Lantm\u00e4teriets verksamhet", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:242, 243 och 245 om f\u00f6rflyttningen av generaldirekt\u00f6r Ann-Marie Begler", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ny europeisk agenda f\u00f6r kultur", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Beredskapen f\u00f6r extremv\u00e4der", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:228 om h\u00f6jning av skatten p\u00e5 bensin och diesel", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Forskning", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:188 om konsekvensanalys vid rivning av dammar", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:280 om nedrustningsm\u00f6tet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:88 om skarven", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:67 om l\u00e4kemedelsstatistik", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Antalet f\u00f6rvarsplatser", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:30 om s\u00e4nkta tr\u00f6sklar in p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:292 om utredningen om konfessionella inslag i skolv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Val av andre vice talman", "dok_datum": "2018-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att beh\u00e5lla el- och gasbilar i Sverige", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:290 om likv\u00e4rdiga tillv\u00e4xt- och konkurrensvillkor till rikets olika delar", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:80 om minskad kriminalitet f\u00f6r \u00f6kad tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:171 om Skolkommissionens f\u00f6rslag om st\u00e4rkt likv\u00e4rdighet", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:96 och 154 om den ekonomiska politikens konsekvenser f\u00f6r boende p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldrefr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:23 om samh\u00e4llets civila beredskap", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:175 om ekonomisk kompensation till flyget", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot hederskultur", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r engagemang - l\u00e5ngsiktighet och oberoende f\u00f6r civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatomst\u00e4llningen och minskade klyftor", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:65 om f\u00f6rf\u00f6ljelse av kristna i v\u00e4rlden", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a010) Planering och byggande (forts. CU12)", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:262 om Arlandas framtid", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel (forts. MJU2)", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslaget till statsminister", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot bostadsbristen", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:57 om s\u00e4kerhetsbed\u00f6mning inf\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning av fastigheter", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Konsumentr\u00e4tt (forts. CU10)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:178 om illegala k\u00f6rskolor", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffad skattereduktion f\u00f6r fackf\u00f6reningsavgift", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Hot och trakasserier mot lantbrukare", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse ", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Konkurrensupphandling av f\u00f6rsvarsmateriel i EU", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:77 om rekryteringen av politiska tj\u00e4nstem\u00e4n", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:264 om attraktivare tomtr\u00e4tter", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslag till statsminister", "dok_datum": "2019-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Familjeveckan och j\u00e4mst\u00e4lldheten", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:215 om trygga familje- och jourhem", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:33 om sk\u00e4rpta demokrativillkor f\u00f6r bidrag till organisationer", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:123 om Turkiet inf\u00f6r valet 2019", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsjobb till uppsagda fr\u00e5n Radiotj\u00e4nst i Kiruna", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:168 om missf\u00f6rh\u00e5llanden i kycklingindustrin", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Kunskap i barnomsorg och skola om kroniska sjukdomar", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:133 om lantm\u00e4teriernas funktion", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarsanslagens andel av bruttonationalprodukten", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:150 om skattereformen", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:107 om en utv\u00e4rdering av kemikalieskatten", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Det framtida EU-samarbetet", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala och regionala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:218 om rapporterna om flyget", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Statsministeromr\u00f6stning", "dok_datum": "2018-09-25"}
{"avsnittsrubrik": "Investeringar p\u00e5 utbildningsomr\u00e5det", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:211 om klimatlagen och mobilitet", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:108 och 120 om utsl\u00e4ppen fr\u00e5n trafiken", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Civilt f\u00f6rsvar och krisberedskap", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffad s\u00e4rskild l\u00f6neskatt f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol-, narkotika-, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:62 och 64 om en l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbar och stram migrationspolitik ", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:236 om bristande cybers\u00e4kerhet", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "D\u00f6dligt v\u00e5ld med skjutvapen", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Budgetanslaget till polisen", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5ldersdiskriminering", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nst- och barnfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminaliserande av deltagande i terroristorganisationer", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:111 om m\u00f6jlighet f\u00f6r fackf\u00f6rbund att k\u00f6pa lagstiftning och politiskt inflytande", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:73 om Sverige som innovationsland", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Fiskeripolitik (forts. MJU3)", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Investeringar i v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:55 om nationell prim\u00e4rv\u00e5rdsreform", "dok_datum": "2019-02-26"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:42 om ekonomiskt bist\u00e5nd p\u00e5 grund av tr\u00e5ngboddhet", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fri hyress\u00e4ttning vid nyproduktion av bost\u00e4der", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:89 om bist\u00e5nd till personer utan r\u00e4tt att vistas i landet", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:159 och 160 om inofficiella \u00e4ktenskap", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Strejkr\u00e4tten", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell stabilitet och finansmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:103 om en fungerande \u00e5terv\u00e4ndandepolitik", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Uteblivna disciplin\u00e4ra \u00e5tg\u00e4rder i skolan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Norden", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:199 om behovet av en l\u00e5ngsiktig migrationspolitik", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens EU-strategi f\u00f6r automatiserad och uppkopplad r\u00f6rlighet ", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslag till statsminister", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel (forts. MJU2)", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensutvisningar", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Bastj\u00e4nstg\u00f6ring f\u00f6r l\u00e4kare ", "dok_datum": "2018-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport Nationellt f\u00f6rsvar p\u00e5 regional niv\u00e5", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 18) Cirkul\u00e4r ekonomi (forts. MJU5)", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a012) Planering och byggande (forts. CU12)", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terk\u00f6psprogram av aktier i Telia Company AB", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "2019-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:265 om bosparande f\u00f6r unga", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:185 om nedsk\u00e4rningar inom psykiatrin", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:134 och 139 om RUT-avdrag f\u00f6r trygghetstj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Dialog mellan polis och fotbollssupportrar", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:6 om moms p\u00e5 inhyrd personal", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Regler f\u00f6r spelreklam p\u00e5 EU-niv\u00e5", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Tillg\u00e4ngligheten till kulturverksamhet", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:147 om oklara besked om kreditrestriktioner", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:109 om \u00e5terst\u00e4llande av ammunition som \u00f6verl\u00e5tits till Frankrike", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslaget om en h\u00f6jd svensk EU-avgift", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:50 om el-  och gasbilar", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:260 om fossilgasterminalen i G\u00f6teborg", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig n\u00e4rvaro i hela landet", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "EU", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Valet i Zimbabwe och det svenska parlamentsst\u00f6det", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Val av tredje vice talman", "dok_datum": "2018-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utebliven ers\u00e4ttning till enskilda skogs\u00e4gare", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Norden", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:151 om Sverige och investerarskyddet", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Nya EU-regler om aktie\u00e4gares r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Polisfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffande av flygets skattebefrielse", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:127 om \u00e5tertagandeavtalet med Afghanistan", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:177 om farledsavgifter", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:159 och 160 om inofficiella \u00e4ktenskap", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 18) Cirkul\u00e4r ekonomi (forts. MJU5)", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 16) Verksamheten i Europeiska unionen under 2018 (forts. UU10)", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a013) Jakt och viltv\u00e5rd (forts. MJU6)", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2018 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ett svenskt medlemskap i European Intervention Initiative", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:180 om tonnageskatten", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:253 om f\u00f6rstel\u00e4rare i utanf\u00f6rskapsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:5 och 28 om konventionen om f\u00f6rbud mot k\u00e4rnvapen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hantering av IS-\u00e5terv\u00e4ndare", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Idrott och friluftsliv", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "En milj\u00f6bilsdefinition", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Handelsrelationerna mellan EU och USA", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:59 om externa aspekter av migration", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Arktiska r\u00e5dets framtid", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:107 om en utv\u00e4rdering av kemikalieskatten", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Framtidens \u00e4ldreomsorg - en nationell kvalitetsplan", "dok_datum": "2018-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:124 om likv\u00e4rdiga villkor f\u00f6r frist\u00e5ende och kommunala skolor", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "EU-uppg\u00f6relsen om villkoren f\u00f6r yrkesf\u00f6rare", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Polisens f\u00f6rebyggande arbete mot d\u00f6dligt g\u00e4ngv\u00e5ld", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fr\u00e5gor om psykisk oh\u00e4lsa (forts. SoU15)", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "D\u00f6dliga arbetsplatsolyckor", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Befrielse fr\u00e5n koldioxid- och energiskatt och f\u00f6r\u00e4ndrad omr\u00e4kning av skatt f\u00f6r diesel och bensin", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Uppf\u00f6ljning av riksdagens till\u00e4mpning av subsidiaritetsprincipen", "dok_datum": "2019-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:10 om solidaritet med Storbritannien", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rarnas arbetsmilj\u00f6", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i regleringen av Sametinget och sametingsvalet", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:56 om syssels\u00e4ttningseffekter av januari\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Det svenska gr\u00e4nsskyddet", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:205 och 206 om kompensation till flygplatser i Norrland vid \u00e5terinf\u00f6rd flygskatt", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r unga p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om F\u00f6rsvarsmaktens personal", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Socialavgifter", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:17 om Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2019-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4tt och insolvensr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol-, narkotika-, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffad s\u00e4rskild l\u00f6neskatt f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:244, 246, 247, 248, 249 och 251 om p\u00e5tryckningar mot F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Bekostandet av EU:s finansiella instrument", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Oj\u00e4mst\u00e4lldheten i den akademiska v\u00e4rlden", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga som f\u00f6rs ut ur landet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:79 om d\u00f6dsfall p\u00e5 jobbet", "dok_datum": "2019-02-26"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lldhetsintegrering av integrationspolitiken", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:112 om Huawei", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:198 om studiero", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:68 om l\u00e4kemedelsf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:303 om ers\u00e4ttning till mark\u00e4gare", "dok_datum": "2019-09-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:31 om en f\u00f6rst\u00e4rkt nationell cancerstrategi", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktig finansiering och st\u00e4rkt oberoende f\u00f6r public service", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:286 om SJ:s biljettf\u00f6rs\u00e4ljningskanaler", "dok_datum": "2019-06-24"}
{"avsnittsrubrik": "Skolans j\u00e4mst\u00e4lldhetsarbete", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4lf\u00e4rden och de aviserade skattes\u00e4nkningarna i januariavtalet", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:16 om arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:111 om m\u00f6jlighet f\u00f6r fackf\u00f6rbund att k\u00f6pa lagstiftning och politiskt inflytande", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r en minskning av antalet korta bilresor", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Utredning om ett h\u00e5llbart arbetsliv f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ldrar", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Familjeveckans konsekvenser", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "En ny regional planering", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:14 om g\u00e5rdsf\u00f6rs\u00e4ljning", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:187 om invandrarkvinnors situation p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "En nationell cancerstrategi", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:34 om finansiering av planerade reformer", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e5l om antal sjukdagar", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturskaparnas villkor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktig myggbek\u00e4mpning i nedre Dal\u00e4lvsomr\u00e5det", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsekonomi och finansf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala och regionala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:162 om copyrightdirektivet", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "En nationell strategi f\u00f6r ESS och den omgivande kunskapsmilj\u00f6n ", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Haverikommission f\u00f6r att utreda penningtv\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ros\u00e4tenas lokalf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om regeringens f\u00f6rh\u00e5llande till riksdagen (kapitel 1)", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Skriftliga avtal vid telefonf\u00f6rs\u00e4ljning av spel", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:191 om skatteregler f\u00f6r ideella verksamheter", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renklingar f\u00f6r f\u00f6retagare", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019 - S\u00e4nkt moms p\u00e5 e-publikationer samt \u00e4ndrad anv\u00e4ndning av vissa anslag", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4tt och insolvensr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Handelspolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rfattningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kvaliteten p\u00e5 l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:138 om sexualbrottsutredningar", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:189 om politisk styrning av kulturen", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Villkoren f\u00f6r innovation i Sverige", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:46 om samordningen av totalf\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:304 om kritik mot handl\u00e4ggningen av personalkr\u00e4nkningar inom skolan", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:138 om sexualbrottsutredningar", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:219 om f\u00f6r\u00e4ndring av EU:s statsst\u00f6dsregler", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "EU-arbetet i riksdagen", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:202 om situationen i Zimbabwe", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:58 om en nationell dr\u00f6narstrategi", "dok_datum": "2019-02-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om att nekas sjukers\u00e4ttning och aktivitetsers\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:235 om Ahmadreza Djalali", "dok_datum": "2019-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:125 om studiero i skolan", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktiga effekter av ut\u00f6kade valm\u00f6jligheter till gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kreditrestriktionerna och bostadsbyggandet", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5ldsbrott och brottsoffer", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring, Arbetskraftsinvandring och Medborgarskap", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens arbetsprogram 2019", "dok_datum": "2018-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliepolitik", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 16) Verksamheten i Europeiska unionen under 2018 (forts. UU10)", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:242, 243 och 245 om f\u00f6rflyttningen av generaldirekt\u00f6r Ann-Marie Begler", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Trossamfund och begravningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:118 om \u00e5terv\u00e4ndande IS-terrorister", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Hyra av utl\u00e4ndska f\u00e4ngelseplatser", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 F\u00f6rsvarsberedningen", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:207 om transportst\u00f6d i G\u00f6teborgs s\u00f6dra sk\u00e4rg\u00e5rd", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av r\u00e4ttshj\u00e4lpsdirektivet", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Hush\u00e5llningen med mark- och vattenomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens uteblivna f\u00f6rd\u00f6mande av Irans angrepp mot Israel", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Befrielse fr\u00e5n koldioxid- och energiskatt och f\u00f6r\u00e4ndrad omr\u00e4kning av skatt f\u00f6r diesel och bensin", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild l\u00f6nesatsning p\u00e5 polisen", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Hamnkonflikten och lagf\u00f6rslag om begr\u00e4nsad strejkr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:67 om l\u00e4kemedelsstatistik", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r barn till svenska IS-anh\u00e4ngare", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens arbetsprogram 2019", "dok_datum": "2018-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Kollektivtrafik (forts. TU13)", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:198 om studiero", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:109 om \u00e5terst\u00e4llande av ammunition som \u00f6verl\u00e5tits till Frankrike", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:174 om upphandling av natt\u00e5g", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktiga effekter av ut\u00f6kade valm\u00f6jligheter till gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:171 om Skolkommissionens f\u00f6rslag om st\u00e4rkt likv\u00e4rdighet", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2018", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 18) Cirkul\u00e4r ekonomi (forts. MJU5)", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:83 om fri entr\u00e9 p\u00e5 statliga museer", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:188 om konsekvensanalys vid rivning av dammar", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Forskning", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "En gemensam europeisk koldioxidskatt", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens meddelande om den inre marknaden i en v\u00e4rld som f\u00f6r\u00e4ndras", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:118 om \u00e5terv\u00e4ndande IS-terrorister", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s f\u00f6rmedlemskapsst\u00f6d till Turkiet", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:43, 44 och 45 om nedl\u00e4ggningen av Kronofogdens kontor p\u00e5 mindre orter", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Diskussioner p\u00e5 internationell niv\u00e5 om f\u00f6retagsbeskattning", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:24 om visumfrihet inom EU f\u00f6r medborgarna i Kosovo", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor (forts. SoU8)", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:77 om rekryteringen av politiska tj\u00e4nstem\u00e4n", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens arbetsl\u00f6shetsm\u00e5l", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsplatsolyckor med d\u00f6dlig utg\u00e5ng", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e5llbarhetskrav vid offentlig upphandling i byggsektorn", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:104 om en \u00f6versyn av kassaregisterlagen", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) \u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt (forts. CU17)", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar i kulturbudgeten", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rhandspr\u00f6vning i public service", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Fullbelagda h\u00e4kten", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om konstarterna och film", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a010) Planering och byggande (forts. CU12)", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffad skattereduktion f\u00f6r fackf\u00f6reningsavgift", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:172 om elitidrottande ungdomar", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Samexistens mellan f\u00f6rsvar och civilbefolkning p\u00e5 Gotland", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Handelspolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:193 om Sveriges f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till EU:s gemensamma s\u00e4kerhets- och f\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om att nekas sjukers\u00e4ttning och aktivitetsers\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nst- och barnfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:143 och 144 om reseavdragets betydelse f\u00f6r matchningen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6brister i \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:231 om framtiden f\u00f6r svenskt sportskytte", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:116 om m\u00e5l f\u00f6r leveranss\u00e4kerheten", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:2 om l\u00e4rarbristen och andelen beh\u00f6riga l\u00e4rare", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:43, 44 och 45 om nedl\u00e4ggningen av Kronofogdens kontor p\u00e5 mindre orter", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:46 om samordningen av totalf\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot organiserad brottslighet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:304 om kritik mot handl\u00e4ggningen av personalkr\u00e4nkningar inom skolan", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktig finansiering och st\u00e4rkt oberoende f\u00f6r public service", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar av biologisk m\u00e5ngfald i utvecklingssamarbete", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a05) Trafiks\u00e4kerhet (forts. TU7)", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Fiskeripolitik (forts. MJU3)", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Rekryteringen till djurr\u00e4ttsrelaterad brottslighet", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol-, narkotika-, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:208 och 209 om kostnaderna f\u00f6r regeringens klimatpolitik", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkt ordning och s\u00e4kerhet i domstol", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:222 om dubbelsp\u00e5rig j\u00e4rnv\u00e4g mellan G\u00f6teborg och Oslo", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:61 och 63 om regelverket f\u00f6r f\u00f6rvar", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r engagemang - l\u00e5ngsiktighet och oberoende f\u00f6r civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:244, 246, 247, 248, 249 och 251 om p\u00e5tryckningar mot F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor (forts. JuU13)", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Leveranss\u00e4kerhetsm\u00e5l f\u00f6r svensk elproduktion", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:36 om tillsatt utredning om vinstf\u00f6rbud i v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:74 om avskaffande av flygets skattesubvention", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:147 om oklara besked om kreditrestriktioner", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Medel till forskningen", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges f\u00f6ruts\u00e4ttningar att klara en kommande l\u00e5gkonjunktur", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhetsperspektivet i svenskt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens f\u00f6rdelningspolitik", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Framtida skattes\u00e4nkningar", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om livsmedels- och l\u00e4kemedelsf\u00f6rs\u00f6rjning - samh\u00e4llets s\u00e4kerhet och viktiga samh\u00e4llsfunktioner", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Makars och sambors f\u00f6rm\u00f6genhetsf\u00f6rh\u00e5llanden i internationella situationer", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "T\u00e5gens punktlighet", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:183 och 192 om vargen och dess f\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikeshandelsministerns deltagande i Irans nationaldagsfirande", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att motverka avhopp fr\u00e5n l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:294 om kommunernas ekonomi", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukskrivningar p\u00e5 grund av psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:50 om el-  och gasbilar", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:78 om CCS", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:238 om de osynliggjorda utlandsf\u00f6dda kvinnorna", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:151 om Sverige och investerarskyddet", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Skolans j\u00e4mst\u00e4lldhetsarbete", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terk\u00f6psprogram av aktier i Telia Company AB", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:265 om bosparande f\u00f6r unga", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terk\u00f6psprogram av aktier i Telia Company AB", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:49 om avgiftsfria nationellt godk\u00e4nda idrottsutbildningar", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rdjupat partnerskaps- och samarbetsavtal mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Armenien, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:158 om hotfulla situationer i skolan", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:180 om tonnageskatten", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6m\u00e5len - med sikte p\u00e5 framtiden", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Mineralpolitik (forts. NU11)", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:125 om studiero i skolan", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "LO:s kampanj inf\u00f6r valet till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:182 om livsmedelsstrategins konkreta resultat", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot antibiotikaresistens", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:61 och 63 om regelverket f\u00f6r f\u00f6rvar", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:129 om Sverige och den internationella feministiska kampen", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s upphovsr\u00e4ttsdirektiv", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r fler organdonationer", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Missbruket av ROT och RUT", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Idrott och friluftsliv", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6miljarder till v\u00e5rden", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:23 om samh\u00e4llets civila beredskap", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:253 om f\u00f6rstel\u00e4rare i utanf\u00f6rskapsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Proposition om andning och sondmatning", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:74 om avskaffande av flygets skattesubvention", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Medel till forskningen", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:293 om kostnads\u00f6kning i v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:10 om solidaritet med Storbritannien", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Dolda bolagsstrukturer p\u00e5 spelmarknaden och Spelinspektionens resurser", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6nediskriminering", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Regelkr\u00e5ngel i de gr\u00f6na n\u00e4ringarna", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xtpolitik", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nationellt uppf\u00f6ljningssystem f\u00f6r hemmasittare", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av barnr\u00e4ttighetsdirektivet och n\u00e5gra andra straffr\u00e4ttsprocessuella fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteverkets beslut om moms p\u00e5 inhyrd v\u00e5rdpersonal", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:175 om ekonomisk kompensation till flyget", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Forskning om biobr\u00e4nslen", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Polisfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Nya EU-regler om aktie\u00e4gares r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens arbete mot kvinnors psykiska oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Ekonomisk familjepolitik (forts. SfU21)", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Norden", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:201 om kompetensutvisningar", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2018 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:51 om rekryteringen till l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:236 om bristande cybers\u00e4kerhet", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lldhetsintegrering av integrationspolitiken", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Statens \u00e4gande av Telia och den nationella s\u00e4kerheten", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:113 om andning och sondmatning som grundl\u00e4ggande behov", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:143 och 144 om reseavdragets betydelse f\u00f6r matchningen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet inklusive trossamfund", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Initiativ f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra trafiks\u00e4kerheten", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:16 om arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Datalagring vid brottsbek\u00e4mpning - anpassningar till EU-r\u00e4tten", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:290 om likv\u00e4rdiga tillv\u00e4xt- och konkurrensvillkor till rikets olika delar", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a05) Trafiks\u00e4kerhet (forts. TU7)", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "D\u00f6dliga arbetsplatsolyckor", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:286 om SJ:s biljettf\u00f6rs\u00e4ljningskanaler", "dok_datum": "2019-06-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om investeringssparkonto", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvaltningen av varg p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:9 om regeringens utbildningspolitik och Europakonventionen", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fyrstegsprincipen inom planeringen av transportinfrastruktur", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:88 om skarven", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om F\u00f6rsvarsmaktens personal", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rfattningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:190 om villkor f\u00f6r kulturskapare", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fr\u00e5gor om psykisk oh\u00e4lsa (forts. SoU15)", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:244, 246, 247, 248, 249 och 251 om p\u00e5tryckningar mot F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur i hela landet", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol-, narkotika-, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:53 om Lantm\u00e4teriets verksamhet", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4tt och insolvensr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2018-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av yrkande om misstroendef\u00f6rklaring mot statsr\u00e5det Annika Strandh\u00e4ll", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om regeringens ansvar f\u00f6r f\u00f6rvaltningen (kapitel 3)", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddet av v\u00e4rdefull skog", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:88 om skarven", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rfattningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:189 om politisk styrning av kulturen", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:115 om \u00e5tg\u00e4rder mot militanta djurr\u00e4ttsaktivister", "dok_datum": "2019-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:244, 246, 247, 248, 249 och 251 om p\u00e5tryckningar mot F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur i hela landet", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol-, narkotika-, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:53 om Lantm\u00e4teriets verksamhet", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2018", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2018-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:236 om bristande cybers\u00e4kerhet", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lldhetsintegrering av integrationspolitiken", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r kvinnor i v\u00e5rdyrken", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Statens \u00e4gande av Telia och den nationella s\u00e4kerheten", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5teranst\u00e4llning av pensionerade poliser", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster (forts. CU18)", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:143 och 144 om reseavdragets betydelse f\u00f6r matchningen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Initiativ f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra trafiks\u00e4kerheten", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a05) Trafiks\u00e4kerhet (forts. TU7)", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:16 om arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:259 om lagf\u00f6ring av IS-medlemmar", "dok_datum": "2019-06-24"}
{"avsnittsrubrik": "En minskning av vildsvinsstammen", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "D\u00f6dliga arbetsplatsolyckor", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om investeringssparkonto", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvaltningen av varg p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fyrstegsprincipen inom planeringen av transportinfrastruktur", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:117 och 122 om ordning och reda i klassrummen", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:2 om l\u00e4rarbristen och andelen beh\u00f6riga l\u00e4rare", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:177 om farledsavgifter", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r de \u00e4ldre", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Polisfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Nya EU-regler om aktie\u00e4gares r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens arbete mot kvinnors psykiska oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Ekonomisk familjepolitik (forts. SfU21)", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:201 om kompetensutvisningar", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturskaparnas villkor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2018 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:51 om rekryteringen till l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:269 om Skatteverkets minskade prioritering av brottslighet", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:125 om studiero i skolan", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "LO:s kampanj inf\u00f6r valet till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot antibiotikaresistens", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Handelsrelationerna mellan EU och USA", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kontanthantering i hela landet", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:61 och 63 om regelverket f\u00f6r f\u00f6rvar", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:129 om Sverige och den internationella feministiska kampen", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Missbruket av ROT och RUT", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:169 om International Centre for Trade and Sustainable Development", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Idrott och friluftsliv", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6miljarder till v\u00e5rden", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:253 om f\u00f6rstel\u00e4rare i utanf\u00f6rskapsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:23 om samh\u00e4llets civila beredskap", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:74 om avskaffande av flygets skattesubvention", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:24 om visumfrihet inom EU f\u00f6r medborgarna i Kosovo", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:293 om kostnads\u00f6kning i v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Medel till forskningen", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Befrielse fr\u00e5n koldioxid- och energiskatt och f\u00f6r\u00e4ndrad omr\u00e4kning av skatt f\u00f6r diesel och bensin", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Dolda bolagsstrukturer p\u00e5 spelmarknaden och Spelinspektionens resurser", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6nediskriminering", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fler forskartj\u00e4nster i G\u00f6teborg", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xtpolitik", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nationellt uppf\u00f6ljningssystem f\u00f6r hemmasittare", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:78 om CCS", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:238 om de osynliggjorda utlandsf\u00f6dda kvinnorna", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Skolans j\u00e4mst\u00e4lldhetsarbete", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:151 om Sverige och investerarskyddet", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:233 om ytterligare krav i handelsavtal", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terk\u00f6psprogram av aktier i Telia Company AB", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terk\u00f6psprogram av aktier i Telia Company AB", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2018 - St\u00f6d till djur\u00e4gare inom lantbruket som drabbats av torkan 2018", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:49 om avgiftsfria nationellt godk\u00e4nda idrottsutbildningar", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:158 om hotfulla situationer i skolan", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslag till statsminister", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Mineralpolitik (forts. NU11)", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:180 om tonnageskatten", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:40 om s\u00e4kerhetsrutinerna p\u00e5 Svenska kraftn\u00e4t", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Leveranss\u00e4kerhetsm\u00e5l f\u00f6r svensk elproduktion", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) Forskning (forts. UbU14)", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:255 om sl\u00f6jf\u00f6rbud i den svenska f\u00f6r- och grundskolan", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) N\u00e4ringsliv (forts. NU1)", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:74 om avskaffande av flygets skattesubvention", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Tillg\u00e4ngligheten till kulturverksamhet", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Konfessionella friskolor", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6nediskriminering", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen i Sudan", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens f\u00f6rdelningspolitik", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:184 om politisk aktivism bland myndighetsanst\u00e4llda", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Framtida skattes\u00e4nkningar", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om livsmedels- och l\u00e4kemedelsf\u00f6rs\u00f6rjning - samh\u00e4llets s\u00e4kerhet och viktiga samh\u00e4llsfunktioner", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "T\u00e5gens punktlighet", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Val av tredje vice talman", "dok_datum": "2018-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jt tak f\u00f6r RUT-avdrag", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:294 om kommunernas ekonomi", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6neskillnaden mellan h\u00f6gutbildade kvinnor och m\u00e4n", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rarnas arbetsmilj\u00f6", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:50 om el-  och gasbilar", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:217 om feministisk utrikespolitik och hbtq", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Samarbetet med Finland", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsofr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:208 och 209 om kostnaderna f\u00f6r regeringens klimatpolitik", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:222 om dubbelsp\u00e5rig j\u00e4rnv\u00e4g mellan G\u00f6teborg och Oslo", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkt ordning och s\u00e4kerhet i domstol", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Nya EU-regler om aktie\u00e4gares r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:57 om s\u00e4kerhetsbed\u00f6mning inf\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning av fastigheter", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Europar\u00e5det", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om statsr\u00e5ds tj\u00e4nsteut\u00f6vning (kapitel 4)", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:62 och 64 om en l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbar och stram migrationspolitik ", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:65 om f\u00f6rf\u00f6ljelse av kristna i v\u00e4rlden", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:244, 246, 247, 248, 249 och 251 om p\u00e5tryckningar mot F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Makars och sambors f\u00f6rm\u00f6genhetsf\u00f6rh\u00e5llanden i internationella situationer", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om att nekas sjukers\u00e4ttning och aktivitetsers\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:143 och 144 om reseavdragets betydelse f\u00f6r matchningen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring, Arbetskraftsinvandring och Medborgarskap", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:231 om framtiden f\u00f6r svenskt sportskytte", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:2 om l\u00e4rarbristen och andelen beh\u00f6riga l\u00e4rare", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:43, 44 och 45 om nedl\u00e4ggningen av Kronofogdens kontor p\u00e5 mindre orter", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:304 om kritik mot handl\u00e4ggningen av personalkr\u00e4nkningar inom skolan", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot organiserad brottslighet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Fr\u00e5gor om konstarterna och film (forts. KrU13)", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar av biologisk m\u00e5ngfald i utvecklingssamarbete", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens inst\u00e4llning till upphovsr\u00e4ttsdirektivet", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Sambandet mellan undantag fr\u00e5n LAS och sexuellt v\u00e5ld", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r st\u00e4rkt informationss\u00e4kerhet", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel (forts. MJU2)", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om konstarterna och film", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a010) Planering och byggande (forts. CU12)", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffad skattereduktion f\u00f6r fackf\u00f6reningsavgift", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Samexistens mellan f\u00f6rsvar och civilbefolkning p\u00e5 Gotland", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Handelspolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:193 om Sveriges f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till EU:s gemensamma s\u00e4kerhets- och f\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot bostadsbristen", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:43, 44 och 45 om nedl\u00e4ggningen av Kronofogdens kontor p\u00e5 mindre orter", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslag till statsminister", "dok_datum": "2019-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Diskussioner p\u00e5 internationell niv\u00e5 om f\u00f6retagsbeskattning", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:267 om anstaltsplatser utomlands", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Inr\u00e4ttande av f\u00f6rsvarsgrensstaber", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:77 om rekryteringen av politiska tj\u00e4nstem\u00e4n", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor (forts. SoU8)", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens arbetsl\u00f6shetsm\u00e5l", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Fiskeripolitik (forts. MJU3)", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsplatsolyckor med d\u00f6dlig utg\u00e5ng", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:104 om en \u00f6versyn av kassaregisterlagen", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e5llbarhetskrav vid offentlig upphandling i byggsektorn", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) \u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt (forts. CU17)", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "En st\u00e4ngning av k\u00e4rnkraftverken och dess f\u00f6ljder f\u00f6r elf\u00f6rs\u00f6rjningen", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hantering av IS-\u00e5terv\u00e4ndare", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 18) Cirkul\u00e4r ekonomi (forts. MJU5)", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2018", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffad s\u00e4rskild l\u00f6neskatt f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a013) Jakt och viltv\u00e5rd (forts. MJU6)", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:83 om fri entr\u00e9 p\u00e5 statliga museer", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:188 om konsekvensanalys vid rivning av dammar", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e5llbart arbetsliv och tryggad pension f\u00f6r kvinnor i v\u00e4lf\u00e4rdsyrken", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens meddelande om den inre marknaden i en v\u00e4rld som f\u00f6r\u00e4ndras", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:118 om \u00e5terv\u00e4ndande IS-terrorister", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens uteblivna f\u00f6rd\u00f6mande av Irans angrepp mot Israel", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Ursprungsm\u00e4rkning av k\u00f6tt", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:219 om f\u00f6r\u00e4ndring av EU:s statsst\u00f6dsregler", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild l\u00f6nesatsning p\u00e5 polisen", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:30 om s\u00e4nkta tr\u00f6sklar in p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r barn till svenska IS-anh\u00e4ngare", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Hamnkonflikten och lagf\u00f6rslag om begr\u00e4nsad strejkr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:66 om barn som far illa", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Kollektivtrafik (forts. TU13)", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:198 om studiero", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:109 om \u00e5terst\u00e4llande av ammunition som \u00f6verl\u00e5tits till Frankrike", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:174 om upphandling av natt\u00e5g", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktiga effekter av ut\u00f6kade valm\u00f6jligheter till gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Reglering av alkoglass m.fl. produkter", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Public service-fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:171 om Skolkommissionens f\u00f6rslag om st\u00e4rkt likv\u00e4rdighet", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 16) Verksamheten i Europeiska unionen under 2018 (forts. UU10)", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:242, 243 och 245 om f\u00f6rflyttningen av generaldirekt\u00f6r Ann-Marie Begler", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:118 om \u00e5terv\u00e4ndande IS-terrorister", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 F\u00f6rsvarsberedningen", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:224 om effektbrist", "dok_datum": "2019-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:207 om transportst\u00f6d i G\u00f6teborgs s\u00f6dra sk\u00e4rg\u00e5rd", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av r\u00e4ttshj\u00e4lpsdirektivet", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Hush\u00e5llningen med mark- och vattenomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen i Venezuela och Sveriges agerande i EU", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Villkoren f\u00f6r innovation i Sverige", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:138 om sexualbrottsutredningar", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:304 om kritik mot handl\u00e4ggningen av personalkr\u00e4nkningar inom skolan", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:202 om situationen i Zimbabwe", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:219 om f\u00f6r\u00e4ndring av EU:s statsst\u00f6dsregler", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:58 om en nationell dr\u00f6narstrategi", "dok_datum": "2019-02-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:235 om Ahmadreza Djalali", "dok_datum": "2019-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:125 om studiero i skolan", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om att nekas sjukers\u00e4ttning och aktivitetsers\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5ldsbrott och brottsoffer", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "En nationell strategi f\u00f6r ESS och den omgivande kunskapsmilj\u00f6n ", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Haverikommission f\u00f6r att utreda penningtv\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ros\u00e4tenas lokalf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Inledning", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renklingar f\u00f6r f\u00f6retagare", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Nedl\u00e4ggningen av Delegationen mot segregation", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av meddelande om ett f\u00f6r\u00e4ndrat beslutsfattande f\u00f6r EU:s skattepolitik", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2018 - St\u00f6d till djur\u00e4gare inom lantbruket som drabbats av torkan 2018", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:193 om Sveriges f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till EU:s gemensamma s\u00e4kerhets- och f\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Handelspolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens EU-strategi f\u00f6r automatiserad och uppkopplad r\u00f6rlighet ", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rfattningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kvaliteten p\u00e5 l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:138 om sexualbrottsutredningar", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:189 om politisk styrning av kulturen", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Integritetsskydd vid signalspaning i f\u00f6rsvarsunderr\u00e4ttelseverksamhet", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r en minskning av antalet korta bilresor", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Cykelfr\u00e5gor (forts. TU6)", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "En ny regional planering", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:14 om g\u00e5rdsf\u00f6rs\u00e4ljning", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "En nationell cancerstrategi", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:34 om finansiering av planerade reformer", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e5l om antal sjukdagar", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:214 om kommunala \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r \u00e5terv\u00e4ndande IS-terrorister", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:165 om barn som f\u00f6rs utomlands f\u00f6r \u00e4ktenskap", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturskaparnas villkor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktig myggbek\u00e4mpning i nedre Dal\u00e4lvsomr\u00e5det", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:113 om andning och sondmatning som grundl\u00e4ggande behov", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:162 om copyrightdirektivet", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Reglering av alkoglass m.fl. produkter", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga som f\u00f6rs ut ur landet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Oj\u00e4mst\u00e4lldheten i den akademiska v\u00e4rlden", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:198 om studiero", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:68 om l\u00e4kemedelsf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:105 om f\u00e4rjetrafik i sk\u00e4rg\u00e5rden", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:303 om ers\u00e4ttning till mark\u00e4gare", "dok_datum": "2019-09-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:14 om g\u00e5rdsf\u00f6rs\u00e4ljning", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4lf\u00e4rden och de aviserade skattes\u00e4nkningarna i januariavtalet", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:286 om SJ:s biljettf\u00f6rs\u00e4ljningskanaler", "dok_datum": "2019-06-24"}
{"avsnittsrubrik": "Skolans j\u00e4mst\u00e4lldhetsarbete", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:111 om m\u00f6jlighet f\u00f6r fackf\u00f6rbund att k\u00f6pa lagstiftning och politiskt inflytande", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:16 om arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:205 och 206 om kompensation till flygplatser i Norrland vid \u00e5terinf\u00f6rd flygskatt", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig upphandling", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot skattebrott", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om F\u00f6rsvarsmaktens personal", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:17 om Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2019-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4tt och insolvensr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffad s\u00e4rskild l\u00f6neskatt f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol-, narkotika-, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:244, 246, 247, 248, 249 och 251 om p\u00e5tryckningar mot F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldrefr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:5 och 28 om konventionen om f\u00f6rbud mot k\u00e4rnvapen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:253 om f\u00f6rstel\u00e4rare i utanf\u00f6rskapsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna kulturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kostnaden f\u00f6r ett svenskt vinter-OS", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nationellt tiggerif\u00f6rbud", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jt tak f\u00f6r RUT-avdrag", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r en j\u00e4mlik och likv\u00e4rdig skola", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:107 om en utv\u00e4rdering av kemikalieskatten", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:124 om likv\u00e4rdiga villkor f\u00f6r frist\u00e5ende och kommunala skolor", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llningsskyddet f\u00f6rl\u00e4ngs tills arbetstagaren fyllt 69 \u00e5r", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "EU-uppg\u00f6relsen om villkoren f\u00f6r yrkesf\u00f6rare", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r \u00f6kad livsmedelsproduktion", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "D\u00f6dliga arbetsplatsolyckor", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:10 om solidaritet med Storbritannien", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i regleringen av Sametinget och sametingsvalet", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:74 om avskaffande av flygets skattesubvention", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Det svenska gr\u00e4nsskyddet", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:195 om yrken som omfattas av bl\u00e5ljusutredningen", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:151 om Sverige och investerarskyddet", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Tryck- och yttrandefrihet, massmediefr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffande av flygets skattebefrielse", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:127 om \u00e5tertagandeavtalet med Afghanistan", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Anslaget till polisen", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:177 om farledsavgifter", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a010) Planering och byggande (forts. CU12)", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ett svenskt medlemskap i European Intervention Initiative", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel (forts. MJU2)", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2018 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens meddelande om den inre marknaden i en v\u00e4rld som f\u00f6r\u00e4ndras", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:201 om kompetensutvisningar", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Moderna och r\u00e4ttss\u00e4kra regler f\u00f6r att h\u00e5lla utl\u00e4nningar i f\u00f6rvar", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:163 om f\u00f6rbud att b\u00e4ra helt\u00e4ckande sl\u00f6ja", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Indraget medborgarskap f\u00f6r IS-\u00e5terv\u00e4ndare", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:134 och 139 om RUT-avdrag f\u00f6r trygghetstj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Dialog mellan polis och fotbollssupportrar", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s upphovsr\u00e4ttsdirektiv", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Resurserna till polisen och kriminalv\u00e5rden", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna kulturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:109 om \u00e5terst\u00e4llande av ammunition som \u00f6verl\u00e5tits till Frankrike", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) Forskning (forts. UbU14)", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:37 om taket f\u00f6r uppskov med reavinstskatt", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:50 om el-  och gasbilar", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:260 om fossilgasterminalen i G\u00f6teborg", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukskrivningar p\u00e5 grund av psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:271 om m\u00f6jligg\u00f6rande av allm\u00e4n jakt p\u00e5 skarv", "dok_datum": "2019-06-24"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Polisens samlade insats f\u00f6r att st\u00e4vja brott mot lantbrukare", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:183 och 192 om vargen och dess f\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteverkets beslut om moms p\u00e5 inhyrd v\u00e5rdpersonal", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:103 om en fungerande \u00e5terv\u00e4ndandepolitik", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Uteblivna disciplin\u00e4ra \u00e5tg\u00e4rder i skolan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:149 om \u00e4ndringar i vattentj\u00e4nstlagen", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens EU-strategi f\u00f6r automatiserad och uppkopplad r\u00f6rlighet ", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:101 om h\u00e4lsa och livsvillkor bland unga hbtq-personer", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Norden", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:199 om behovet av en l\u00e5ngsiktig migrationspolitik", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslag till statsminister", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a013) Jakt och viltv\u00e5rd (forts. MJU6)", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel (forts. MJU2)", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 18) Cirkul\u00e4r ekonomi (forts. MJU5)", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport Nationellt f\u00f6rsvar p\u00e5 regional niv\u00e5", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 16) Verksamheten i Europeiska unionen under 2018 (forts. UU10)", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terk\u00f6psprogram av aktier i Telia Company AB", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "2019-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:231 om framtiden f\u00f6r svenskt sportskytte", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i Natos utbildnings- och r\u00e5dgivningsinsats Resolute Support Mission i Afghanistan", "dok_datum": "2018-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Budgetanslaget till polisen", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "D\u00f6dligt v\u00e5ld med skjutvapen", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5ldersdiskriminering", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster (forts. CU18)", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Konsekvenserna av de nya reglerna f\u00f6r familje\u00e5terf\u00f6rening", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nst- och barnfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminaliserande av deltagande i terroristorganisationer", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Fiskeripolitik (forts. MJU3)", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:111 om m\u00f6jlighet f\u00f6r fackf\u00f6rbund att k\u00f6pa lagstiftning och politiskt inflytande", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Investeringar i v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:58 om en nationell dr\u00f6narstrategi", "dok_datum": "2019-02-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktig finansiering och st\u00e4rkt oberoende f\u00f6r public service", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:42 om ekonomiskt bist\u00e5nd p\u00e5 grund av tr\u00e5ngboddhet", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riktad l\u00f6nesatsning till polisen", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fri hyress\u00e4ttning vid nyproduktion av bost\u00e4der", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:89 om bist\u00e5nd till personer utan r\u00e4tt att vistas i landet", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddet av v\u00e4rdefull skog", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Nya EU-regler om aktie\u00e4gares r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell stabilitet och finansmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:222 om dubbelsp\u00e5rig j\u00e4rnv\u00e4g mellan G\u00f6teborg och Oslo", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och idrott", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt st\u00f6d till kommunerna", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:108 och 120 om utsl\u00e4ppen fr\u00e5n trafiken", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffad s\u00e4rskild l\u00f6neskatt f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:62 och 64 om en l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbar och stram migrationspolitik ", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Hot och trakasserier mot lantbrukare", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Konkurrensupphandling av f\u00f6rsvarsmateriel i EU", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse ", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:77 om rekryteringen av politiska tj\u00e4nstem\u00e4n", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:267 om anstaltsplatser utomlands", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Val", "dok_datum": "2018-10-02"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslag till statsminister", "dok_datum": "2019-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:33 om sk\u00e4rpta demokrativillkor f\u00f6r bidrag till organisationer", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Familjeveckan och j\u00e4mst\u00e4lldheten", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:215 om trygga familje- och jourhem", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tten till personlig assistans", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens arbetsl\u00f6shetsm\u00e5l och jobbpolitik", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar i kulturbudgeten", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kunskap i barnomsorg och skola om kroniska sjukdomar", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:130 om iranska kvinnor", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:166 om IS folkmord och erk\u00e4nnande av seyfo", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt tekniskt universitet i M\u00e4lardalen", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kning av EU:s befogenheter", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:150 om skattereformen", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Det framtida EU-samarbetet", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:104 om en \u00f6versyn av kassaregisterlagen", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatomst\u00e4llningen och minskade klyftor", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:262 om Arlandas framtid", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:47 om \u00e5tg\u00e4rder mot fr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a010) Planering och byggande (forts. CU12)", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel (forts. MJU2)", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter, m.m.", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Landsbygdsprogrammet 2014-2020", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslaget till statsminister", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Anslaget till kulturskolan i Stockholm", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Ekonomisk familjepolitik (forts. SfU21)", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Konsumentr\u00e4tt (forts. CU10)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Tryck- och yttrandefrihet, massmediefr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ldrapenning f\u00f6r fler familjekonstellationer och reserverad grundniv\u00e5", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:178 om illegala k\u00f6rskolor", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:67 om l\u00e4kemedelsstatistik", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:260 om fossilgasterminalen i G\u00f6teborg", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Antalet f\u00f6rvarsplatser", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Val av andre vice talman", "dok_datum": "2018-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Landsbygdsprogrammet 2014-2020", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att beh\u00e5lla el- och gasbilar i Sverige", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:80 om minskad kriminalitet f\u00f6r \u00f6kad tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattning av uthyrning av v\u00e5rdpersonal", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Verktyg mot tv\u00e5ngsgifte", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Moderna och r\u00e4ttss\u00e4kra regler f\u00f6r att h\u00e5lla utl\u00e4nningar i f\u00f6rvar", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:96 och 154 om den ekonomiska politikens konsekvenser f\u00f6r boende p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Public service-fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:175 om ekonomisk kompensation till flyget", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:23 om samh\u00e4llets civila beredskap", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring, Arbetskraftsinvandring och Medborgarskap", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldrefr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring, Arbetskraftsinvandring och Medborgarskap", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot hederskultur", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kollektivtrafik", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Allm\u00e4npolitisk debatt", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Anm\u00e4lan om utsedda statsr\u00e5d", "dok_datum": "2019-01-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:19 om \u00e5terfallsf\u00f6rbrytare som g\u00e5r fria", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:242, 243 och 245 om f\u00f6rflyttningen av generaldirekt\u00f6r Ann-Marie Begler", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:39 om arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Resurserna till polisen", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:228 om h\u00f6jning av skatten p\u00e5 bensin och diesel", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:188 om konsekvensanalys vid rivning av dammar", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om F\u00f6rsvarsmaktens personal", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:280 om nedrustningsm\u00f6tet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:88 om skarven", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Konsekvenserna av USA:s sanktioner mot Kubal i Sundsvall", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:278 om NKS och det nationella uppdraget", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:96 och 154 om den ekonomiska politikens konsekvenser f\u00f6r boende p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ordning f\u00f6r att fr\u00e4mja god sed och hantera oredlighet i forskning", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Elever som fuskat p\u00e5 h\u00f6gskoleprovet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:297 om f\u00e4rre skolinspektioner", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:76 om fastighets\u00e4garnas ansvar f\u00f6r gaturenh\u00e5llning", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "En j\u00e4mlik folkh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:20 om g\u00e5voavdraget", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:252 om behov av statlig samordnare f\u00f6r stadsomvandlingen i Kiruna", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Drivmedelsskatterna", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r f\u00f6rb\u00e4ttrad psykisk h\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring, Arbetskraftsinvandring och Medborgarskap", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktiga effekter av ut\u00f6kade valm\u00f6jligheter till gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om att nekas sjukers\u00e4ttning och aktivitetsers\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Trossamfund och begravningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:266 om tillg\u00e5ngen till byggbar mark", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 16) Verksamheten i Europeiska unionen under 2018 (forts. UU10)", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:280 om nedrustningsm\u00f6tet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:75 om oberoende r\u00e4ttsv\u00e4sende och fria medier", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2018 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:221 om f\u00f6r\u00e4ldrast\u00f6dsprogram", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:100 om fisket i Koster-V\u00e4der\u00f6fjorden", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 23) F\u00f6rskolan (forts. UbU7)", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:276 om sjukv\u00e5rd f\u00f6r vuxna som olovligen vistas i Sverige", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:223 om antikorruptionsarbetet i EU", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:208 och 209 om kostnaderna f\u00f6r regeringens klimatpolitik", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fyrstegsprincipen inom planeringen av transportinfrastruktur", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:34 om finansiering av planerade reformer", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttning f\u00f6r skador orsakade av vaccinet mot svininfluensa", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:14 om g\u00e5rdsf\u00f6rs\u00e4ljning", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "En ny regional planering", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Psykisk oh\u00e4lsa hos kvinnor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Nedsk\u00e4rningar p\u00e5 Arbetsf\u00f6rmedlingen och likv\u00e4rdig service i hela landet", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Fiskeripolitik (forts. MJU3)", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Datalagring vid brottsbek\u00e4mpning - anpassningar till EU-r\u00e4tten", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Valfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:163 om f\u00f6rbud att b\u00e4ra helt\u00e4ckande sl\u00f6ja", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Rum\u00e4nska socialdemokraters respekt f\u00f6r EU-f\u00f6rdragets v\u00e4rderingar", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:152 om f\u00f6retagsskatter", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsekonomi och finansf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rarbristen", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:133 om lantm\u00e4teriernas funktion", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetsaspekter av statligt \u00e4gande i Telia", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Inr\u00e4ttande av f\u00f6rsvarsgrensstaber", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna kulturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "IVO:s avgifter", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:214 om kommunala \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r \u00e5terv\u00e4ndande IS-terrorister", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:40 om s\u00e4kerhetsrutinerna p\u00e5 Svenska kraftn\u00e4t", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av meddelande om ett f\u00f6r\u00e4ndrat beslutsfattande f\u00f6r EU:s skattepolitik", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6m\u00e5len - med sikte p\u00e5 framtiden", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Mineralpolitik (forts. NU11)", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Inledning", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om konstarterna och film", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:48 om mobiltelefonf\u00f6rbud i klassrum", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser mot d\u00f6dliga arbetsplatsolyckor", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:225 om vaccinationer och bioterrorberedskap", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ldrapenning f\u00f6r fler familjekonstellationer och reserverad grundniv\u00e5", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:181 om \u00d6stlig f\u00f6rbindelse", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terk\u00f6psprogram av aktier i Telia Company AB", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Redovisning av AP-fondernas verksamhet t.o.m. 2017", "dok_datum": "2019-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:78 om CCS", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nniskohandel och m\u00f6jligheten till reflektionsperiod", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2018 - St\u00f6d till djur\u00e4gare inom lantbruket som drabbats av torkan 2018", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:29 om formuleringen om Nato i regeringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "En ny regional planering", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:32 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att g\u00f6ra det mer l\u00f6nsamt f\u00f6r l\u00e5ginkomsttagare att arbeta", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunal konsumentv\u00e4gledning", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:131 och 132 om en ansvarsfull migrationspolitik", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Finansieringen av l\u00e4nsstyrelsernas milj\u00f6tillsyn", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Str\u00e4ngare straff f\u00f6r v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kvinnosjukdomar", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:162 om copyrightdirektivet", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kvinnors trygghet p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:95 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r h\u00f6gre tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktig myggbek\u00e4mpning i nedre Dal\u00e4lvsomr\u00e5det", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturskaparnas villkor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om konstarterna och film", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019 - S\u00e4nkt moms p\u00e5 e-publikationer samt \u00e4ndrad anv\u00e4ndning av vissa anslag", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsgivarnas ansvar f\u00f6r kompetensutveckling inom industrin", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Konferens om k\u00e4rnvapennedrustning", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:232 om finansiering av behandling vid s\u00e4llsynta sjukdomar", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Nystart f\u00f6r en st\u00e4rkt minoritetspolitik", "dok_datum": "2019-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r att korta v\u00e5rdk\u00f6erna", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:102 om kompetensutvisningar", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kvaliteten p\u00e5 l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Handelspolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Eftergymnasial utbildning f\u00f6r s\u00e4rskoleelever", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Befrielse fr\u00e5n koldioxid- och energiskatt och f\u00f6r\u00e4ndrad omr\u00e4kning av skatt f\u00f6r diesel och bensin", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4ntetiderna i cancerv\u00e5rden", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsstyrelsernas roll", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:194 om ut\u00f6kade m\u00f6jligheter till tillf\u00e4llig f\u00f6r\u00e4ldrapenning", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "EU-arbetet i riksdagen", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:54 om marinens behov", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Prioritering av gr\u00e4nskontroller", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:216 om f\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder mot vattenbrist och torka", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i den milit\u00e4ra utbildningsinsatsen i Irak", "dok_datum": "2018-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:11 och 26 om djurr\u00e4ttsmotiverad terrorism", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:235 om Ahmadreza Djalali", "dok_datum": "2019-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:125 om studiero i skolan", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalisering av k\u00f6p av hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktiga effekter av ut\u00f6kade valm\u00f6jligheter till gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen f\u00f6r s\u00e4kerhet och samarbete i Europa (OSSE)", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 16) Verksamheten i Europeiska unionen under 2018 (forts. UU10)", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:75 om oberoende r\u00e4ttsv\u00e4sende och fria medier", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2018 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:225 om vaccinationer och bioterrorberedskap", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av r\u00e4ttshj\u00e4lpsdirektivet", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:207 om transportst\u00f6d i G\u00f6teborgs s\u00f6dra sk\u00e4rg\u00e5rd", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre frihet att bygga altaner", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Anslaget till f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:167 om felaktiga utbetalningar fr\u00e5n a-kassan", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:229 om Sveriges virkesf\u00f6rs\u00f6rjning till industrin", "dok_datum": "2019-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:121 om konsumentinformation", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:292 om utredningen om konfessionella inslag i skolv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:30 om s\u00e4nkta tr\u00f6sklar in p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Spelbolagsreklam och hush\u00e5llens skulds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:66 om barn som far illa", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Samtal till V\u00e5rdguiden \u00e5tkomliga p\u00e5 n\u00e4tet", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:115 om \u00e5tg\u00e4rder mot militanta djurr\u00e4ttsaktivister", "dok_datum": "2019-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Befrielse fr\u00e5n koldioxid- och energiskatt och f\u00f6r\u00e4ndrad omr\u00e4kning av skatt f\u00f6r diesel och bensin", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om otill\u00e5ten spridning av nationella prov och om att inf\u00f6ra s\u00e4rskilda regleringar f\u00f6r idrottsgymnasier", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Reglering av alkoglass m.fl. produkter", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Tillk\u00e4nnagivande om s\u00e4ljakt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:171 om Skolkommissionens f\u00f6rslag om st\u00e4rkt likv\u00e4rdighet", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om att nekas sjukers\u00e4ttning och aktivitetsers\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:11 och 26 om djurr\u00e4ttsmotiverad terrorism", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:197 om h\u00f6gskoleprovet", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:174 om upphandling av natt\u00e5g", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:83 om fri entr\u00e9 p\u00e5 statliga museer", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a013) Jakt och viltv\u00e5rd (forts. MJU6)", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:242, 243 och 245 om f\u00f6rflyttningen av generaldirekt\u00f6r Ann-Marie Begler", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2018", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Forskning", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens meddelande om den inre marknaden i en v\u00e4rld som f\u00f6r\u00e4ndras", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:119 om otryggheten i samh\u00e4llet", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "En gemensam europeisk koldioxidskatt", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:173 om Arlandas expansion och klimatet", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens arbetsl\u00f6shetsm\u00e5l", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor (forts. SoU8)", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Bristen p\u00e5 beh\u00f6riga l\u00e4rare", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Avsaknaden av en \u00e4ldreminister", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Diskussioner p\u00e5 internationell niv\u00e5 om f\u00f6retagsbeskattning", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ett ut\u00f6kat tj\u00e4nstemannaansvar", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:43, 44 och 45 om nedl\u00e4ggningen av Kronofogdens kontor p\u00e5 mindre orter", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:24 om visumfrihet inom EU f\u00f6r medborgarna i Kosovo", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:263 om bem\u00f6tande av patienter med diagnosen ME", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hantering av IS-\u00e5terv\u00e4ndare", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Familjeveckan", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:104 om en \u00f6versyn av kassaregisterlagen", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig upphandling", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:108 och 120 om utsl\u00e4ppen fr\u00e5n trafiken", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) \u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt (forts. CU17)", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:268 om bra v\u00e4ginfrastruktur i hela landet", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Regelverket f\u00f6r tr\u00e4ningen av tullens hundar", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "En strategi f\u00f6r svensk rymdverksamhet", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om marinbiologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig f\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Handelspolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:164 om obligatorisk medling vid separation", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ldrapenning f\u00f6r fler familjekonstellationer och reserverad grundniv\u00e5", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:178 om illegala k\u00f6rskolor", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:172 om elitidrottande ungdomar", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelsf\u00f6rs\u00f6rjningen vid kris eller krig", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "En j\u00e4mst\u00e4lld arbetsskadeers\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:231 om framtiden f\u00f6r svenskt sportskytte", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "En statlig e-legitimation", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:148 om fastighetsskatten", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om att nekas sjukers\u00e4ttning och aktivitetsers\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nst- och barnfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster (forts. CU18)", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Jobbklyftan mellan inrikes och utrikes f\u00f6dda", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:116 om m\u00e5l f\u00f6r leveranss\u00e4kerheten", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:1 om f\u00f6rsvarsgarantier mellan Sverige och USA", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om konstarterna och film", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkt ordning och s\u00e4kerhet i domstol", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:82 om parlamentsst\u00f6d till Zimbabwe", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:194 om ut\u00f6kade m\u00f6jligheter till tillf\u00e4llig f\u00f6r\u00e4ldrapenning", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:230 om st\u00e4rkande av \u00e4gander\u00e4tten i Sverige", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsofr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:4 och 21 om utvecklingen i Venezuela ", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol-, narkotika-, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffad s\u00e4rskild l\u00f6neskatt f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Civilt f\u00f6rsvar och krisberedskap", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:244, 246, 247, 248, 249 och 251 om p\u00e5tryckningar mot F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:61 och 63 om regelverket f\u00f6r f\u00f6rvar", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringen av t\u00e5gstr\u00e4ckningen K\u00f6penhamn-G\u00f6teborg-Oslo", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Januariavtalets f\u00f6ljder f\u00f6r de ekonomiska klyftorna", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Olovlig underr\u00e4ttelseverksamhet och hot mot Sverige", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om livsmedels- och l\u00e4kemedelsf\u00f6rs\u00f6rjning - samh\u00e4llets s\u00e4kerhet och viktiga samh\u00e4llsfunktioner", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Makars och sambors f\u00f6rm\u00f6genhetsf\u00f6rh\u00e5llanden i internationella situationer", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:185 om nedsk\u00e4rningar inom psykiatrin", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:153 om kemikalieskatten", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Framtida skattes\u00e4nkningar", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:71 om h\u00f6jda l\u00f6ner f\u00f6r polisen", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terinf\u00f6rande av estetiska \u00e4mnen p\u00e5 gymnasiet", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:36 om tillsatt utredning om vinstf\u00f6rbud i v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Gruvn\u00e4ringens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna kulturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "UD:s roll i m\u00f6te om Gui Minhai", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatklivet", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:294 om kommunernas ekonomi", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "EU", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:56 om syssels\u00e4ttningseffekter av januari\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Val av andre vice talman", "dok_datum": "2018-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att skydda lantbrukare mot djurr\u00e4ttsaktivisters brott", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "De lokala jobbsp\u00e5ren", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "E4:an och regeringens infrastruktursatsningar", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell stabilitet och finansmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terk\u00f6psprogram av aktier i Telia Company AB", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:254 om transnationella f\u00f6retags ansvar f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Barns tillg\u00e5ng till naturupplevelser", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Ekonomisk familjepolitik (forts. SfU21)", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:77 om rekryteringen av politiska tj\u00e4nstem\u00e4n", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:238 om de osynliggjorda utlandsf\u00f6dda kvinnorna", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:173 om Arlandas expansion och klimatet", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kunskap om hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:157 om fler l\u00e4rare", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:180 om tonnageskatten", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6m\u00e5len - med sikte p\u00e5 framtiden", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Mineralpolitik (forts. NU11)", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:232 om finansiering av behandling vid s\u00e4llsynta sjukdomar", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om skyddet mot oegentligheter inom migrationsverksamheten vid utlandsmyndigheterna", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Nystart f\u00f6r en st\u00e4rkt minoritetspolitik", "dok_datum": "2019-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:49 om avgiftsfria nationellt godk\u00e4nda idrottsutbildningar", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2018 - St\u00f6d till djur\u00e4gare inom lantbruket som drabbats av torkan 2018", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens kriminalpolitik", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:7 om polist\u00e4theten", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:263 om bem\u00f6tande av patienter med diagnosen ME", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsvillkoren i v\u00e5rden och en ny k\u00f6miljard", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Eln\u00e4tets \u00f6verf\u00f6ringskapacitet", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:84 om spel och beroende", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens sjukf\u00f6rs\u00e4kringspolitik", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:134 och 139 om RUT-avdrag f\u00f6r trygghetstj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:183 och 192 om vargen och dess f\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:130 om iranska kvinnor", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "En oberoende institution f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utl\u00e4ndska st\u00f6ldligor och tullens befogenheter", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Konkurrensneutralitet i v\u00e4lf\u00e4rdssektorn", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nationellt uppf\u00f6ljningssystem f\u00f6r hemmasittare", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xtpolitik", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkt skydd f\u00f6r valhemligheten ", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Finansieringen av familjeveckan", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Myndigheters opartiskhet", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:293 om kostnads\u00f6kning i v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:157 om fler l\u00e4rare", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Skador orsakade av granbarkborren", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Nya EU-regler om aktie\u00e4gares r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Ekonomisk familjepolitik (forts. SfU21)", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:175 om ekonomisk kompensation till flyget", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:254 om transnationella f\u00f6retags ansvar f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Interparlamentariska unionen (IPU)", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 16) Verksamheten i Europeiska unionen under 2018 (forts. UU10)", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a010) Planering och byggande (forts. CU12)", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:35 om kritik mot l\u00e4rare som f\u00f6ljer skollagen", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2018 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens meddelande om den inre marknaden i en v\u00e4rld som f\u00f6r\u00e4ndras", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Mineralpolitik (forts. NU11)", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:201 om kompetensutvisningar", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturskaparnas villkor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:137 om r\u00e4ttsstatens principer i Rum\u00e4nien", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens j\u00e4mst\u00e4lldhetsm\u00e5l och m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:236 om bristande cybers\u00e4kerhet", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:31 om en f\u00f6rst\u00e4rkt nationell cancerstrategi", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvaltningen av varg p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:89 om bist\u00e5nd till personer utan r\u00e4tt att vistas i landet", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:9 om regeringens utbildningspolitik och Europakonventionen", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Polisens tillg\u00e5ng till underr\u00e4ttelser fr\u00e5n F\u00f6rsvarets radioanstalt", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:179 om rymdstrategin", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) Trafiks\u00e4kerhet (forts. TU7)", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Bost\u00e4der till gymnasieungdomar som s\u00f6kt uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Reglering av spelmarknaden", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "WHO:s kampanj mot \u00e5ldersdiskriminering", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Hot och trakasserier mot svenska djurh\u00e5llare", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:115 om \u00e5tg\u00e4rder mot militanta djurr\u00e4ttsaktivister", "dok_datum": "2019-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:190 om villkor f\u00f6r kulturskapare", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor (forts. JuU13)", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om F\u00f6rsvarsmaktens personal", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Handl\u00e4ggning av vissa regerings\u00e4renden m.m. (kapitel 2)", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddet av v\u00e4rdefull skog", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:244, 246, 247, 248, 249 och 251 om p\u00e5tryckningar mot F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fr\u00e5gor om psykisk oh\u00e4lsa (forts. SoU15)", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:4 och 21 om utvecklingen i Venezuela ", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ordningsomd\u00f6men i skolan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:268 om bra v\u00e4ginfrastruktur i hela landet", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Statsr\u00e5det Ygemans uttalande om eln\u00e4tet", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:48 om mobiltelefonf\u00f6rbud i klassrum", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:225 om vaccinationer och bioterrorberedskap", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Nya skatteregler f\u00f6r \u00e4garskiften mellan n\u00e4rst\u00e5ende i f\u00e5mansf\u00f6retag", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Landsbygdsprogrammet 2014-2020", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig f\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2018 - St\u00f6d till djur\u00e4gare inom lantbruket som drabbats av torkan 2018", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Turkiets attacker mot kurder", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:98 om turkiska angrepp mot Manbij och n\u00e4rliggande omr\u00e5den", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Ekonomisk familjepolitik (forts. SfU21)", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:181 om \u00d6stlig f\u00f6rbindelse", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ldrapenning f\u00f6r fler familjekonstellationer och reserverad grundniv\u00e5", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Integritetsskydd vid signalspaning i f\u00f6rsvarsunderr\u00e4ttelseverksamhet", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Redovisning av AP-fondernas verksamhet t.o.m. 2017", "dok_datum": "2019-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Reglering av spelmarknaden", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:22 om vinterv\u00e4gh\u00e5llningen", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fyrstegsprincipen inom planeringen av transportinfrastruktur", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Lagf\u00f6rslag om straff f\u00f6r bl\u00e5ljussabotage", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:41 om Mora-Siljan flygplats", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:239 om ungas m\u00f6jligheter till bostad", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 regional kultur", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens j\u00e4mst\u00e4lldhetsm\u00e5l och m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Brexit och dess f\u00f6ljder f\u00f6r forskning och innovation", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:95 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r h\u00f6gre tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svensk vapenexport till k\u00e4rnvapenmakterna Indien och Pakistan", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:153 om kemikalieskatten", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Minoritetsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Ett EU som skyddar: ett initiativ f\u00f6r att utstr\u00e4cka Europeiska \u00e5klagarmyndighetens befogenheter till att \u00e4ven omfatta gr\u00e4ns\u00f6verskridande terroristbrott", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till f\u00f6rsvaret och regeringens prioriteringar", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsekonomi och finansf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:221 om f\u00f6r\u00e4ldrast\u00f6dsprogram", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2018 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:75 om oberoende r\u00e4ttsv\u00e4sende och fria medier", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna helgdagar m.m.", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r minskade utsl\u00e4pp", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:210 om kronans styrka", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Lantbruken och regeringens beredskap f\u00f6r torka", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre frihet att bygga altaner", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:218 om rapporterna om flyget", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2018-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:76 om fastighets\u00e4garnas ansvar f\u00f6r gaturenh\u00e5llning", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:297 om f\u00e4rre skolinspektioner", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Elever som fuskat p\u00e5 h\u00f6gskoleprovet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:54 om marinens behov", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande och folkbokf\u00f6ring", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:1 om f\u00f6rsvarsgarantier mellan Sverige och USA", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llningsskyddet f\u00f6rl\u00e4ngs tills arbetstagaren fyllt 69 \u00e5r", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:278 om NKS och det nationella uppdraget", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xtpolitik", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Nordisk samordning vid EU:s etablering av myndigheter", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ordning f\u00f6r att fr\u00e4mja god sed och hantera oredlighet i forskning", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:224 om effektbrist", "dok_datum": "2019-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:126 om Samverkan f\u00f6r b\u00e4sta skola", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Sveaskogs ansvar f\u00f6r naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:216 om f\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder mot vattenbrist och torka", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Kollektivtrafik (forts. TU13)", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag om kostnadsutj\u00e4mning", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:13 om svensk brandberedskap", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring, Arbetskraftsinvandring och Medborgarskap", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2018", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:39 om arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:242, 243 och 245 om f\u00f6rflyttningen av generaldirekt\u00f6r Ann-Marie Begler", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Allm\u00e4npolitisk debatt", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jda och milj\u00f6differentierade v\u00e4gavgifter inom eurovinjettsamarbetet", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:210 om kronans styrka", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:283 om s\u00e4kerheten kring en tj\u00e4nstehubb p\u00e5 energimarknaden", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:80 om minskad kriminalitet f\u00f6r \u00f6kad tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsningsanf\u00f6rande fr\u00e5n \u00e5lderspresidenten", "dok_datum": "2018-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av ordningsvakters befogenhet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:292 om utredningen om konfessionella inslag i skolv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:146 om reformer f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra att \u00e4ga sin egen bostad", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om investeringsst\u00f6det till s\u00e4rskilda boenden f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:15 om \u00f6versyn av vapenlagstiftningen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar av \u00f6verg\u00e5ngsbest\u00e4mmelse avseende beh\u00f6righetsreglering", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om otill\u00e5ten spridning av nationella prov och om att inf\u00f6ra s\u00e4rskilda regleringar f\u00f6r idrottsgymnasier", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Landsbygdsprogrammet 2014-2020", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter, m.m.", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:47 om \u00e5tg\u00e4rder mot fr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:262 om Arlandas framtid", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r engagemang - l\u00e5ngsiktighet och oberoende f\u00f6r civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Bristen p\u00e5 officerare", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ordningsomd\u00f6men i skolan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:178 om illegala k\u00f6rskolor", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Anslaget till kulturskolan i Stockholm", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:110 om f\u00f6rf\u00f6ljelser av hbtqi-personer i Ryssland", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Tryck- och yttrandefrihet, massmediefr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:29 om formuleringen om Nato i regeringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:264 om attraktivare tomtr\u00e4tter", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fyrstegsprincipen inom planeringen av transportinfrastruktur", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:32 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att g\u00f6ra det mer l\u00f6nsamt f\u00f6r l\u00e5ginkomsttagare att arbeta", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslag till statsminister", "dok_datum": "2019-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Anslagen till \u00e4ldres fysiska aktivitet", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Fiskeripolitik (forts. MJU3)", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:77 om rekryteringen av politiska tj\u00e4nstem\u00e4n", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar av \u00f6verg\u00e5ngsbest\u00e4mmelse avseende beh\u00f6righetsreglering", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse ", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Antalet avvisningar och s\u00e4kerhetsklassade tj\u00e4nster till obeh\u00f6riga", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot d\u00f6dsolyckor p\u00e5 arbetet", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kirunas stadsomvandling och konflikten med LKAB", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ett EU som skyddar: ett initiativ f\u00f6r att utstr\u00e4cka Europeiska \u00e5klagarmyndighetens befogenheter till att \u00e4ven omfatta gr\u00e4ns\u00f6verskridande terroristbrott", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:130 om iranska kvinnor", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:150 om skattereformen", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Det framtida EU-samarbetet", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens arbetsl\u00f6shetsm\u00e5l och jobbpolitik", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Tillg\u00e5ngen till likv\u00e4rdig cancerbehandling", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r bredbandsutbyggnaden", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:215 om trygga familje- och jourhem", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:41 om Mora-Siljan flygplats", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:123 om Turkiet inf\u00f6r valet 2019", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:168 om missf\u00f6rh\u00e5llanden i kycklingindustrin", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och idrott", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:229 om Sveriges virkesf\u00f6rs\u00f6rjning till industrin", "dok_datum": "2019-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:211 om klimatlagen och mobilitet", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:108 och 120 om utsl\u00e4ppen fr\u00e5n trafiken", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Statsministeromr\u00f6stning", "dok_datum": "2018-09-25"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunernas f\u00f6ruts\u00e4ttningar att bryta utanf\u00f6rskapet", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddet av v\u00e4rdefull skog", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:218 om rapporterna om flyget", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Anpassning av lagen om passagerarregister till EU:s dataskyddsreform", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i Natos utbildnings- och r\u00e5dgivningsinsats Resolute Support Mission i Afghanistan", "dok_datum": "2018-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:244, 246, 247, 248, 249 och 251 om p\u00e5tryckningar mot F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Civilt f\u00f6rsvar och krisberedskap", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffad s\u00e4rskild l\u00f6neskatt f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol-, narkotika-, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster (forts. CU18)", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Omst\u00e4llningen till ett h\u00e5llbart skogsbruk", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renklingar inom ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2018-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffande av m\u00e4ngdrabatt vid upprepade sexualbrott", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:86 och 97 om \u00e4ndringar i vapenlagstiftningen", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i den milit\u00e4ra utbildningsinsatsen i Irak", "dok_datum": "2018-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Prostitution p\u00e5 n\u00e4tet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Budgetanslaget till polisen", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:18 om k\u00e4rnkraft f\u00f6r framtida elbehov", "dok_datum": "2019-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:42 om ekonomiskt bist\u00e5nd p\u00e5 grund av tr\u00e5ngboddhet", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Brexit och situationen f\u00f6r svenskar i Storbritannien", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:89 om bist\u00e5nd till personer utan r\u00e4tt att vistas i landet", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:116 om m\u00e5l f\u00f6r leveranss\u00e4kerheten", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:73 om Sverige som innovationsland", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Fiskeripolitik (forts. MJU3)", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Investeringar i v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:55 om nationell prim\u00e4rv\u00e5rdsreform", "dok_datum": "2019-02-26"}
{"avsnittsrubrik": "Regelverket f\u00f6r handel med nybyggda bostadsr\u00e4tter", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:230 om st\u00e4rkande av \u00e4gander\u00e4tten i Sverige", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Norden", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:200 om konsekvenserna av gymnasielagen", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:101 om h\u00e4lsa och livsvillkor bland unga hbtq-personer", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens EU-strategi f\u00f6r automatiserad och uppkopplad r\u00f6rlighet ", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Strejkr\u00e4tten", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ros\u00e4tenas roll i klimatomst\u00e4llningen", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell stabilitet och finansmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:102 om kompetensutvisningar", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 18) Cirkul\u00e4r ekonomi (forts. MJU5)", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a010) Planering och byggande (forts. CU12)", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Justitieombudsm\u00e4nnens \u00e4mbetsber\u00e4ttelse", "dok_datum": "2019-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Polisens strategi mot fotbollssupportrar", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslag till statsminister", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna kulturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:256 om strategin f\u00f6r romsk inkludering", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) Forskning (forts. UbU14)", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:114 om utvecklingsledighet", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:134 och 139 om RUT-avdrag f\u00f6r trygghetstj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:185 om nedsk\u00e4rningar inom psykiatrin", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Minoritetsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:6 om moms p\u00e5 inhyrd personal", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Regler f\u00f6r spelreklam p\u00e5 EU-niv\u00e5", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Dialog mellan polis och fotbollssupportrar", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Valet i Zimbabwe och det svenska parlamentsst\u00f6det", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:183 och 192 om vargen och dess f\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Gemensamma nordiska insatser mot matchfixning", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Pension\u00e4rernas villkor", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:50 om el-  och gasbilar", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "EU", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig n\u00e4rvaro i hela landet", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Automatisk h\u00f6jning av drivmedelsskatten", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:121 om konsumentinformation", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffande av flygets skattebefrielse", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Anslaget till polisen", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens EU-strategi f\u00f6r automatiserad och uppkopplad r\u00f6rlighet ", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:164 om obligatorisk medling vid separation", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Norden", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:157 om fler l\u00e4rare", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunernas kostnader f\u00f6r anh\u00f6riginvandringen", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:266 om tillg\u00e5ngen till byggbar mark", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a010) Planering och byggande (forts. CU12)", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 16) Verksamheten i Europeiska unionen under 2018 (forts. UU10)", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jt tak f\u00f6r RUT-avdrag", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Reglerna f\u00f6r strandst\u00e4dningsers\u00e4ttningen", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:59 om externa aspekter av migration", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llningsskyddet f\u00f6rl\u00e4ngs tills arbetstagaren fyllt 69 \u00e5r", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:124 om likv\u00e4rdiga villkor f\u00f6r frist\u00e5ende och kommunala skolor", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:107 om en utv\u00e4rdering av kemikalieskatten", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hantering av IS-\u00e5terv\u00e4ndare", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "En milj\u00f6bilsdefinition", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:168 om missf\u00f6rh\u00e5llanden i kycklingindustrin", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:5 och 28 om konventionen om f\u00f6rbud mot k\u00e4rnvapen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e5ttfull marknadsf\u00f6ring av spel", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:293 om kostnads\u00f6kning i v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:56 om syssels\u00e4ttningseffekter av januari\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Specialiserad h\u00f6gskoleutbildning f\u00f6r F\u00f6rs\u00e4kringskassans anst\u00e4llda", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i regleringen av Sametinget och sametingsvalet", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:256 om strategin f\u00f6r romsk inkludering", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r \u00f6kad livsmedelsproduktion", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "2019-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot rasprofilering", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot skattebrott", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:190 om villkor f\u00f6r kulturskapare", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig upphandling", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:244, 246, 247, 248, 249 och 251 om p\u00e5tryckningar mot F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och idrott", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol-, narkotika-, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffad s\u00e4rskild l\u00f6neskatt f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldrefr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:17 om Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2019-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4tt och insolvensr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:79 om d\u00f6dsfall p\u00e5 jobbet", "dok_datum": "2019-02-26"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retags r\u00e4tt att \u00f6verklaga domar", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Biotopinventeringen av privat\u00e4gd skog", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:239 om ungas m\u00f6jligheter till bostad", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lldhetsintegrering av integrationspolitiken", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:106 om kr\u00e4nkningar i samband med viserings\u00e4renden", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot bostadsbristen bland unga", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikeshandelsministerns syn p\u00e5 det nordiska samarbetet", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:16 om arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:303 om ers\u00e4ttning till mark\u00e4gare", "dok_datum": "2019-09-05"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:68 om l\u00e4kemedelsf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av CFC-regler i EU:s direktiv mot skatteundandraganden", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Tillg\u00e5ngen till h\u00f6gre utbildning i hela landet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:31 om en f\u00f6rst\u00e4rkt nationell cancerstrategi", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:79 om d\u00f6dsfall p\u00e5 jobbet", "dok_datum": "2019-02-26"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Hot mot lantbrukare", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retags r\u00e4tt att \u00f6verklaga domar", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:239 om ungas m\u00f6jligheter till bostad", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:203 om partipolitik av l\u00e4rare i skolan", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:106 om kr\u00e4nkningar i samband med viserings\u00e4renden", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lldhetsintegrering av integrationspolitiken", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet inklusive trossamfund", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot bostadsbristen bland unga", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4lf\u00e4rden och de aviserade skattes\u00e4nkningarna i januariavtalet", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikeshandelsministerns syn p\u00e5 det nordiska samarbetet", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:105 om f\u00e4rjetrafik i sk\u00e4rg\u00e5rden", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:16 om arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:303 om ers\u00e4ttning till mark\u00e4gare", "dok_datum": "2019-09-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:68 om l\u00e4kemedelsf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Tillg\u00e5ngen till h\u00f6gre utbildning i hela landet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens arbetsformer", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapporter om bed\u00f6mningen av arbetsf\u00f6rm\u00e5ga vid psykisk oh\u00e4lsa och f\u00f6rs\u00e4kringsmedicinskt beslutsst\u00f6d", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:190 om villkor f\u00f6r kulturskapare", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:205 och 206 om kompensation till flygplatser i Norrland vid \u00e5terinf\u00f6rd flygskatt", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig upphandling", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol-, narkotika-, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:17 om Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2019-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jt tak f\u00f6r RUT-avdrag", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Arktiska r\u00e5dets framtid", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nationellt tiggerif\u00f6rbud", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:124 om likv\u00e4rdiga villkor f\u00f6r frist\u00e5ende och kommunala skolor", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llningsskyddet f\u00f6rl\u00e4ngs tills arbetstagaren fyllt 69 \u00e5r", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Avdragsr\u00e4tten f\u00f6r g\u00e5vor till ideella organisationer", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:107 om en utv\u00e4rdering av kemikalieskatten", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hantering av IS-\u00e5terv\u00e4ndare", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:5 och 28 om konventionen om f\u00f6rbud mot k\u00e4rnvapen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:168 om missf\u00f6rh\u00e5llanden i kycklingindustrin", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "En milj\u00f6bilsdefinition", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna kulturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentskydd och h\u00e5llbar konsumtion", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:294 om kommunernas ekonomi", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:10 om solidaritet med Storbritannien", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:56 om syssels\u00e4ttningseffekter av januari\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Specialiserad h\u00f6gskoleutbildning f\u00f6r F\u00f6rs\u00e4kringskassans anst\u00e4llda", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:256 om strategin f\u00f6r romsk inkludering", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i regleringen av Sametinget och sametingsvalet", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r \u00f6kad livsmedelsproduktion", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "2019-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "D\u00f6dliga arbetsplatsolyckor", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:121 om konsumentinformation", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffande av flygets skattebefrielse", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:161 om barns r\u00e4tt till b\u00e5da f\u00f6r\u00e4ldrarna", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Anslaget till polisen", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:195 om yrken som omfattas av bl\u00e5ljusutredningen", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:157 om fler l\u00e4rare", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Polisens strategi mot fotbollssupportrar", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel (forts. MJU2)", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Folkbildningsfr\u00e5gor (forts. KrU9)", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens meddelande om den inre marknaden i en v\u00e4rld som f\u00f6r\u00e4ndras", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 16) Verksamheten i Europeiska unionen under 2018 (forts. UU10)", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a010) Planering och byggande (forts. CU12)", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna kulturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Resurserna till polisen och kriminalv\u00e5rden", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:256 om strategin f\u00f6r romsk inkludering", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) Forskning (forts. UbU14)", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:114 om utvecklingsledighet", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:134 och 139 om RUT-avdrag f\u00f6r trygghetstj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Minoritetsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Regler f\u00f6r spelreklam p\u00e5 EU-niv\u00e5", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Borttagande av de automatiska h\u00f6jningarna av drivmedelsskatterna", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om f\u00f6rvaltningen av premiepensionssystemet", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "De lokala jobbsp\u00e5ren", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:183 och 192 om vargen och dess f\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Utebliven ers\u00e4ttning till enskilda skogs\u00e4gare", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Pension\u00e4rernas villkor", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:37 om taket f\u00f6r uppskov med reavinstskatt", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:50 om el-  och gasbilar", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:271 om m\u00f6jligg\u00f6rande av allm\u00e4n jakt p\u00e5 skarv", "dok_datum": "2019-06-24"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig n\u00e4rvaro i hela landet", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:149 om \u00e4ndringar i vattentj\u00e4nstlagen", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:230 om st\u00e4rkande av \u00e4gander\u00e4tten i Sverige", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:101 om h\u00e4lsa och livsvillkor bland unga hbtq-personer", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Norden", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:200 om konsekvenserna av gymnasielagen", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Strejkr\u00e4tten", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Integritetsskydd vid signalspaning i f\u00f6rsvarsunderr\u00e4ttelseverksamhet", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:142 om tj\u00e4nstemannaansvar", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ros\u00e4tenas roll i klimatomst\u00e4llningen", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:102 om kompetensutvisningar", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terk\u00f6psprogram av aktier i Telia Company AB", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 18) Cirkul\u00e4r ekonomi (forts. MJU5)", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 16) Verksamheten i Europeiska unionen under 2018 (forts. UU10)", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Justitieombudsm\u00e4nnens \u00e4mbetsber\u00e4ttelse", "dok_datum": "2019-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a013) Jakt och viltv\u00e5rd (forts. MJU6)", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s bist\u00e5nd till Sudan", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel (forts. MJU2)", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2018 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:191 om skatteregler f\u00f6r ideella verksamheter", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslag till statsminister", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster (forts. CU18)", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Omst\u00e4llningen till ett h\u00e5llbart skogsbruk", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffande av m\u00e4ngdrabatt vid upprepade sexualbrott", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i den milit\u00e4ra utbildningsinsatsen i Irak", "dok_datum": "2018-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Budgetanslaget till polisen", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring, Arbetskraftsinvandring och Medborgarskap", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Tillg\u00e5ngen till h\u00f6gre utbildning i hela landet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:42 om ekonomiskt bist\u00e5nd p\u00e5 grund av tr\u00e5ngboddhet", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktig finansiering och st\u00e4rkt oberoende f\u00f6r public service", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:117 och 122 om ordning och reda i klassrummen", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Brexit och situationen f\u00f6r svenskar i Storbritannien", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:89 om bist\u00e5nd till personer utan r\u00e4tt att vistas i landet", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:73 om Sverige som innovationsland", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Regelverket f\u00f6r handel med nybyggda bostadsr\u00e4tter", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "WHO:s kampanj mot \u00e5ldersdiskriminering", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:229 om Sveriges virkesf\u00f6rs\u00f6rjning till industrin", "dok_datum": "2019-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:108 och 120 om utsl\u00e4ppen fr\u00e5n trafiken", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Investeringar p\u00e5 utbildningsomr\u00e5det", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Statsministeromr\u00f6stning", "dok_datum": "2018-09-25"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddet av v\u00e4rdefull skog", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:218 om rapporterna om flyget", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell stabilitet och finansmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:244, 246, 247, 248, 249 och 251 om p\u00e5tryckningar mot F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkt skydd f\u00f6r valhemligheten ", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:29 om formuleringen om Nato i regeringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:32 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att g\u00f6ra det mer l\u00f6nsamt f\u00f6r l\u00e5ginkomsttagare att arbeta", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Anslagen till \u00e4ldres fysiska aktivitet", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslag till statsminister", "dok_datum": "2019-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Fiskeripolitik (forts. MJU3)", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar av \u00f6verg\u00e5ngsbest\u00e4mmelse avseende beh\u00f6righetsreglering", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:77 om rekryteringen av politiska tj\u00e4nstem\u00e4n", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Kvinnosjukdomar", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Konkurrensneutralitet i v\u00e4lf\u00e4rdssektorn", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) V\u00e5ldsbrott och brottsoffer (forts. JuU14)", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatomst\u00e4llningen och landsbygdens transportbehov", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:130 om iranska kvinnor", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:166 om IS folkmord och erk\u00e4nnande av seyfo", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Samlad struktur f\u00f6r tillhandah\u00e5llande av lokal statlig service ", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:148 om fastighetsskatten", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Det framtida EU-samarbetet", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkta \u00e5tg\u00e4rder mot penningtv\u00e4tt", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Eln\u00e4tets \u00f6verf\u00f6ringskapacitet", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot f\u00f6rseningar i postg\u00e5ngen", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:41 om Mora-Siljan flygplats", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:123 om Turkiet inf\u00f6r valet 2019", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r bredbandsutbyggnaden", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:215 om trygga familje- och jourhem", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:168 om missf\u00f6rh\u00e5llanden i kycklingindustrin", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Nedl\u00e4ggningen av Arbetsf\u00f6rmedlingens kontor", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Nya skatteregler f\u00f6r \u00e4garskiften mellan n\u00e4rst\u00e5ende i f\u00e5mansf\u00f6retag", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019 - S\u00e4nkt moms p\u00e5 e-publikationer samt \u00e4ndrad anv\u00e4ndning av vissa anslag", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:262 om Arlandas framtid", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:47 om \u00e5tg\u00e4rder mot fr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Bristen p\u00e5 officerare", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r engagemang - l\u00e5ngsiktighet och oberoende f\u00f6r civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Ordningsomd\u00f6men i skolan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ldrapenning f\u00f6r fler familjekonstellationer och reserverad grundniv\u00e5", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:178 om illegala k\u00f6rskolor", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Ekonomisk familjepolitik (forts. SfU21)", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:110 om f\u00f6rf\u00f6ljelser av hbtqi-personer i Ryssland", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Anslaget till kulturskolan i Stockholm", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Tryck- och yttrandefrihet, massmediefr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Landsbygdsprogrammet 2014-2020", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Verktyg mot tv\u00e5ngsgifte", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:80 om minskad kriminalitet f\u00f6r \u00f6kad tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattning av uthyrning av v\u00e5rdpersonal", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:283 om s\u00e4kerheten kring en tj\u00e4nstehubb p\u00e5 energimarknaden", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av ordningsvakters befogenhet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring, Arbetskraftsinvandring och Medborgarskap", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:15 om \u00f6versyn av vapenlagstiftningen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring, Arbetskraftsinvandring och Medborgarskap", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Kollektivtrafik", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldres ofrivilliga ensamhet och medel till den ideella sektorn", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:135 om Tullverkets befogenheter", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet inklusive trossamfund", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om att nekas sjukers\u00e4ttning och aktivitetsers\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Public service-fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om otill\u00e5ten spridning av nationella prov och om att inf\u00f6ra s\u00e4rskilda regleringar f\u00f6r idrottsgymnasier", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:19 om \u00e5terfallsf\u00f6rbrytare som g\u00e5r fria", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:39 om arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:242, 243 och 245 om f\u00f6rflyttningen av generaldirekt\u00f6r Ann-Marie Begler", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Handl\u00e4ggning av vissa regerings\u00e4renden m.m. (kapitel 2)", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Allm\u00e4npolitisk debatt", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:273 om grundl\u00e4ggande behov och assistansber\u00e4ttigande", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:93 om resultatstyrning av strukturfonderna", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:210 om kronans styrka", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:54 om marinens behov", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Elever som fuskat p\u00e5 h\u00f6gskoleprovet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:297 om f\u00e4rre skolinspektioner", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:76 om fastighets\u00e4garnas ansvar f\u00f6r gaturenh\u00e5llning", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande och folkbokf\u00f6ring", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktig finansiering och st\u00e4rkt oberoende f\u00f6r public service", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llningsskyddet f\u00f6rl\u00e4ngs tills arbetstagaren fyllt 69 \u00e5r", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:1 om f\u00f6rsvarsgarantier mellan Sverige och USA", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:278 om NKS och det nationella uppdraget", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:96 och 154 om den ekonomiska politikens konsekvenser f\u00f6r boende p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Nordisk samordning vid EU:s etablering av myndigheter", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om otill\u00e5ten spridning av nationella prov och om att inf\u00f6ra s\u00e4rskilda regleringar f\u00f6r idrottsgymnasier", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4len till avs\u00e4ttandet av F\u00f6rs\u00e4kringskassans generaldirekt\u00f6r", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Offentlighet, sekretess och integritet (forts. KU26)", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om att nekas sjukers\u00e4ttning och aktivitetsers\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:126 om Samverkan f\u00f6r b\u00e4sta skola", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hantering av IS-\u00e5terv\u00e4ndare", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Sveaskogs ansvar f\u00f6r naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:252 om behov av statlig samordnare f\u00f6r stadsomvandlingen i Kiruna", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag om kostnadsutj\u00e4mning", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Kollektivtrafik (forts. TU13)", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring, Arbetskraftsinvandring och Medborgarskap", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:15 om \u00f6versyn av vapenlagstiftningen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:221 om f\u00f6r\u00e4ldrast\u00f6dsprogram", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:75 om oberoende r\u00e4ttsv\u00e4sende och fria medier", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2018 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:266 om tillg\u00e5ngen till byggbar mark", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna helgdagar m.m.", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:223 om antikorruptionsarbetet i EU", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r minskade utsl\u00e4pp", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:210 om kronans styrka", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r ett mer j\u00e4mst\u00e4llt samh\u00e4lle", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre frihet att bygga altaner", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:93 om resultatstyrning av strukturfonderna", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "EU-direktiv om kvoterad f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:218 om rapporterna om flyget", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:273 om grundl\u00e4ggande behov och assistansber\u00e4ttigande", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsf\u00f6rmedlingens framtida uppdrag", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:22 om vinterv\u00e4gh\u00e5llningen", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Flytten av Sidas huvudkontor", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Lagf\u00f6rslag om straff f\u00f6r bl\u00e5ljussabotage", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:214 om kommunala \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r \u00e5terv\u00e4ndande IS-terrorister", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 regional kultur", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:41 om Mora-Siljan flygplats", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "EU-st\u00f6d till Etiopiens demokratiska omst\u00e4llning", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig service i hela landet", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svensk vapenexport till k\u00e4rnvapenmakterna Indien och Pakistan", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:95 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r h\u00f6gre tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:137 om r\u00e4ttsstatens principer i Rum\u00e4nien", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsekonomi och finansf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringen av t\u00e5gstr\u00e4ckningen K\u00f6penhamn-G\u00f6teborg-Oslo", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ett EU som skyddar: ett initiativ f\u00f6r att utstr\u00e4cka Europeiska \u00e5klagarmyndighetens befogenheter till att \u00e4ven omfatta gr\u00e4ns\u00f6verskridande terroristbrott", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ordningsomd\u00f6men i skolan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Bist\u00e5ndsbed\u00f6mt trygghetsboende f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Statsr\u00e5det Ygemans uttalande om eln\u00e4tet", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:48 om mobiltelefonf\u00f6rbud i klassrum", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:268 om bra v\u00e4ginfrastruktur i hela landet", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:225 om vaccinationer och bioterrorberedskap", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Landsbygdsprogrammet 2014-2020", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om konstarterna och film", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Inledning", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Turkiets attacker mot kurder", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2018 - St\u00f6d till djur\u00e4gare inom lantbruket som drabbats av torkan 2018", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Ekonomisk familjepolitik (forts. SfU21)", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ldrapenning f\u00f6r fler familjekonstellationer och reserverad grundniv\u00e5", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:181 om \u00d6stlig f\u00f6rbindelse", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av meddelande om ett f\u00f6r\u00e4ndrat beslutsfattande f\u00f6r EU:s skattepolitik", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Redovisning av AP-fondernas verksamhet t.o.m. 2017", "dok_datum": "2019-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:115 om \u00e5tg\u00e4rder mot militanta djurr\u00e4ttsaktivister", "dok_datum": "2019-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:190 om villkor f\u00f6r kulturskapare", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:92 om anslutningsbist\u00e5ndet till Turkiet", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Civilt f\u00f6rsvar och krisberedskap", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:242, 243 och 245 om f\u00f6rflyttningen av generaldirekt\u00f6r Ann-Marie Begler", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fr\u00e5gor om psykisk oh\u00e4lsa (forts. SoU15)", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet inklusive trossamfund", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:135 om Tullverkets befogenheter", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:236 om bristande cybers\u00e4kerhet", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvaltningen av varg p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av webbtillg\u00e4nglighetsdirektivet", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:117 och 122 om ordning och reda i klassrummen", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:68 om l\u00e4kemedelsf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:179 om rymdstrategin", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Polisens tillg\u00e5ng till underr\u00e4ttelser fr\u00e5n F\u00f6rsvarets radioanstalt", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Bost\u00e4der till gymnasieungdomar som s\u00f6kt uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:259 om lagf\u00f6ring av IS-medlemmar", "dok_datum": "2019-06-24"}
{"avsnittsrubrik": "Hot och trakasserier mot svenska djurh\u00e5llare", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalisering av deltagande i terrororganisationer", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges bist\u00e5nd till de palestinska omr\u00e5dena", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Skador orsakade av granbarkborren", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:157 om fler l\u00e4rare", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Ekonomisk familjepolitik (forts. SfU21)", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:175 om ekonomisk kompensation till flyget", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:254 om transnationella f\u00f6retags ansvar f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a010) Planering och byggande (forts. CU12)", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:35 om kritik mot l\u00e4rare som f\u00f6ljer skollagen", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:269 om Skatteverkets minskade prioritering av brottslighet", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens meddelande om den inre marknaden i en v\u00e4rld som f\u00f6r\u00e4ndras", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2018 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:201 om kompetensutvisningar", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kinesiskt industrispionage", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens kriminalpolitik", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:169 om International Centre for Trade and Sustainable Development", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:263 om bem\u00f6tande av patienter med diagnosen ME", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsvillkoren i v\u00e5rden och en ny k\u00f6miljard", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:7 om polist\u00e4theten", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpt straff f\u00f6r v\u00e5ldt\u00e4kt", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:134 och 139 om RUT-avdrag f\u00f6r trygghetstj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens sjukf\u00f6rs\u00e4kringspolitik", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "En oberoende institution f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:129 om Sverige och den internationella feministiska kampen", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4len till avs\u00e4ttandet av F\u00f6rs\u00e4kringskassans generaldirekt\u00f6r", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska life science-sektorn", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terinf\u00f6rd skattereduktion f\u00f6r g\u00e5vor till ideell verksamhet", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "2019-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nationellt uppf\u00f6ljningssystem f\u00f6r hemmasittare", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkt skydd f\u00f6r valhemligheten ", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4ngningen av Arbetsf\u00f6rmedlingens kontor", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:293 om kostnads\u00f6kning i v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rdsverkets bed\u00f6mning av vargpopulationens storlek", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terk\u00f6psprogram av aktier i Telia Company AB", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:233 om ytterligare krav i handelsavtal", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Barns tillg\u00e5ng till naturupplevelser", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5rdk\u00f6erna", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:77 om rekryteringen av politiska tj\u00e4nstem\u00e4n", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:238 om de osynliggjorda utlandsf\u00f6dda kvinnorna", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:173 om Arlandas expansion och klimatet", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kunskap om hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:158 om hotfulla situationer i skolan", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Mineralpolitik (forts. NU11)", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:180 om tonnageskatten", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Nystart f\u00f6r en st\u00e4rkt minoritetspolitik", "dok_datum": "2019-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:232 om finansiering av behandling vid s\u00e4llsynta sjukdomar", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:49 om avgiftsfria nationellt godk\u00e4nda idrottsutbildningar", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Statistiken \u00f6ver sexualbrott", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Januariavtalets f\u00f6ljder f\u00f6r de ekonomiska klyftorna", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Olovlig underr\u00e4ttelseverksamhet och hot mot Sverige", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Framtida skattes\u00e4nkningar", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:71 om h\u00f6jda l\u00f6ner f\u00f6r polisen", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:36 om tillsatt utredning om vinstf\u00f6rbud i v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terinf\u00f6rande av estetiska \u00e4mnen p\u00e5 gymnasiet", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:255 om sl\u00f6jf\u00f6rbud i den svenska f\u00f6r- och grundskolan", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:146 om reformer f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra att \u00e4ga sin egen bostad", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat antal sjukskrivningar p\u00e5 grund av psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:294 om kommunernas ekonomi", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Automatiserad positionering vid larmsamtal", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "UD:s roll i m\u00f6te om Gui Minhai", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:56 om syssels\u00e4ttningseffekter av januari\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Val av tredje vice talman", "dok_datum": "2018-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Polisbristen p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att skydda lantbrukare mot djurr\u00e4ttsaktivisters brott", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jt tak f\u00f6r RUT-avdrag", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot rasprofilering", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Omprioritering av internationella insatser", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Nya EU-regler om aktie\u00e4gares r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffad skattereduktion f\u00f6r fackf\u00f6reningsavgift", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:217 om feministisk utrikespolitik och hbtq", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:230 om st\u00e4rkande av \u00e4gander\u00e4tten i Sverige", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsofr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffad s\u00e4rskild l\u00f6neskatt f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:4 och 21 om utvecklingen i Venezuela ", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol-, narkotika-, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor (forts. JuU13)", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:244, 246, 247, 248, 249 och 251 om p\u00e5tryckningar mot F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Makars och sambors f\u00f6rm\u00f6genhetsf\u00f6rh\u00e5llanden i internationella situationer", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Behandlingen av riksdagens skrivelser", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:61 och 63 om regelverket f\u00f6r f\u00f6rvar", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring, Arbetskraftsinvandring och Medborgarskap", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot skuggsamh\u00e4llet och terrorismen", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Nedl\u00e4ggningen av Arbetsf\u00f6rmedlingens kontor", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:231 om framtiden f\u00f6r svenskt sportskytte", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "En statlig e-legitimation", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nst- och barnfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens inst\u00e4llning till upphovsr\u00e4ttsdirektivet", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sambandet mellan undantag fr\u00e5n LAS och sexuellt v\u00e5ld", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4ngningen av Arbetsf\u00f6rmedlingens kontor", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:1 om f\u00f6rsvarsgarantier mellan Sverige och USA", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om konstarterna och film", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:18 om k\u00e4rnkraft f\u00f6r framtida elbehov", "dok_datum": "2019-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Drivmedelsskatten och klyftan mellan stad och landsbygd", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Regelverket f\u00f6r tr\u00e4ningen av tullens hundar", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:268 om bra v\u00e4ginfrastruktur i hela landet", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En strategi f\u00f6r svensk rymdverksamhet", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Folkbildningsfr\u00e5gor (forts. KrU9)", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel (forts. MJU2)", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens filmpolitik", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Handelspolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:181 om \u00d6stlig f\u00f6rbindelse", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ldrapenning f\u00f6r fler familjekonstellationer och reserverad grundniv\u00e5", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffad skattereduktion f\u00f6r fackf\u00f6reningsavgift", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:172 om elitidrottande ungdomar", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor (forts. SoU8)", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Bristen p\u00e5 beh\u00f6riga l\u00e4rare", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Fiskeripolitik (forts. MJU3)", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Diskussioner p\u00e5 internationell niv\u00e5 om f\u00f6retagsbeskattning", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r fler bost\u00e4der", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:43, 44 och 45 om nedl\u00e4ggningen av Kronofogdens kontor p\u00e5 mindre orter", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:24 om visumfrihet inom EU f\u00f6r medborgarna i Kosovo", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "En st\u00e4ngning av k\u00e4rnkraftverken och dess f\u00f6ljder f\u00f6r elf\u00f6rs\u00f6rjningen", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:263 om bem\u00f6tande av patienter med diagnosen ME", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Respekten f\u00f6r demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i EU", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hantering av IS-\u00e5terv\u00e4ndare", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:104 om en \u00f6versyn av kassaregisterlagen", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nst- och barnfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:108 och 120 om utsl\u00e4ppen fr\u00e5n trafiken", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot utf\u00f6rsel av st\u00f6ldgods", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ett EU som skyddar: ett initiativ f\u00f6r att utstr\u00e4cka Europeiska \u00e5klagarmyndighetens befogenheter till att \u00e4ven omfatta gr\u00e4ns\u00f6verskridande terroristbrott", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a013) Jakt och viltv\u00e5rd (forts. MJU6)", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:3 om andning och sondmatning som grundl\u00e4ggande behov", "dok_datum": "2019-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:83 om fri entr\u00e9 p\u00e5 statliga museer", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:242, 243 och 245 om f\u00f6rflyttningen av generaldirekt\u00f6r Ann-Marie Begler", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 18) Cirkul\u00e4r ekonomi (forts. MJU5)", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:119 om otryggheten i samh\u00e4llet", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "En gemensam europeisk koldioxidskatt", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:173 om Arlandas expansion och klimatet", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Samtal till V\u00e5rdguiden \u00e5tkomliga p\u00e5 n\u00e4tet", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Spelbolagsreklam och hush\u00e5llens skulds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:66 om barn som far illa", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:115 om \u00e5tg\u00e4rder mot militanta djurr\u00e4ttsaktivister", "dok_datum": "2019-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Befrielse fr\u00e5n koldioxid- och energiskatt och f\u00f6r\u00e4ndrad omr\u00e4kning av skatt f\u00f6r diesel och bensin", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell beredskap inf\u00f6r en framtida l\u00e5gkonjunktur", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Tillk\u00e4nnagivande om s\u00e4ljakt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om att nekas sjukers\u00e4ttning och aktivitetsers\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:171 om Skolkommissionens f\u00f6rslag om st\u00e4rkt likv\u00e4rdighet", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:11 och 26 om djurr\u00e4ttsmotiverad terrorism", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:197 om h\u00f6gskoleprovet", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:146 om reformer f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra att \u00e4ga sin egen bostad", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:174 om upphandling av natt\u00e5g", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 16) Verksamheten i Europeiska unionen under 2018 (forts. UU10)", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2018 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliepolitik", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:225 om vaccinationer och bioterrorberedskap", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2018-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av r\u00e4ttshj\u00e4lpsdirektivet", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:207 om transportst\u00f6d i G\u00f6teborgs s\u00f6dra sk\u00e4rg\u00e5rd", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre frihet att bygga altaner", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig n\u00e4rvaro i hela landet", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:167 om felaktiga utbetalningar fr\u00e5n a-kassan", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ett svenskt veto mot EU-kommissionens budget", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:229 om Sveriges virkesf\u00f6rs\u00f6rjning till industrin", "dok_datum": "2019-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:121 om konsumentinformation", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Eftergymnasial utbildning f\u00f6r s\u00e4rskoleelever", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsstyrelsernas roll", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4ntetiderna i cancerv\u00e5rden", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:202 om situationen i Zimbabwe", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:194 om ut\u00f6kade m\u00f6jligheter till tillf\u00e4llig f\u00f6r\u00e4ldrapenning", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktig finansiering och st\u00e4rkt oberoende f\u00f6r public service", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Prioritering av gr\u00e4nskontroller", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:54 om marinens behov", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:216 om f\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder mot vattenbrist och torka", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:11 och 26 om djurr\u00e4ttsmotiverad terrorism", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:235 om Ahmadreza Djalali", "dok_datum": "2019-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:126 om Samverkan f\u00f6r b\u00e4sta skola", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalisering av k\u00f6p av hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen f\u00f6r s\u00e4kerhet och samarbete i Europa (OSSE)", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om konstarterna och film", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019 - S\u00e4nkt moms p\u00e5 e-publikationer samt \u00e4ndrad anv\u00e4ndning av vissa anslag", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om marinbiologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Olovlig underr\u00e4ttelseverksamhet och hot mot Sverige", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:232 om finansiering av behandling vid s\u00e4llsynta sjukdomar", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En strategi f\u00f6r svensk rymdverksamhet", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r att korta v\u00e5rdk\u00f6erna", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:102 om kompetensutvisningar", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Kvaliteten p\u00e5 l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Integritetsskydd vid signalspaning i f\u00f6rsvarsunderr\u00e4ttelseverksamhet", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Handelspolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Frihandelsavtal mellan EU och Taiwan", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:29 om formuleringen om Nato i regeringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av webbtillg\u00e4nglighetsdirektivet", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:32 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att g\u00f6ra det mer l\u00f6nsamt f\u00f6r l\u00e5ginkomsttagare att arbeta", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ett ut\u00f6kat tj\u00e4nstemannaansvar", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:131 och 132 om en ansvarsfull migrationspolitik", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Finansieringen av l\u00e4nsstyrelsernas milj\u00f6tillsyn", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Cykelfr\u00e5gor (forts. TU6)", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Familjeveckans konsekvenser", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:162 om copyrightdirektivet", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:113 om andning och sondmatning som grundl\u00e4ggande behov", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kvinnors trygghet p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:165 om barn som f\u00f6rs utomlands f\u00f6r \u00e4ktenskap", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktig myggbek\u00e4mpning i nedre Dal\u00e4lvsomr\u00e5det", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturskaparnas villkor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:242, 243 och 245 om f\u00f6rflyttningen av generaldirekt\u00f6r Ann-Marie Begler", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fr\u00e5gor om psykisk oh\u00e4lsa (forts. SoU15)", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:4 och 21 om utvecklingen i Venezuela ", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av yrkande om misstroendef\u00f6rklaring mot statsr\u00e5det Annika Strandh\u00e4ll", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:17 om Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2019-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddet av v\u00e4rdefull skog", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om regeringens ansvar f\u00f6r f\u00f6rvaltningen (kapitel 3)", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens arbetsformer", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och idrott", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig upphandling", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:115 om \u00e5tg\u00e4rder mot militanta djurr\u00e4ttsaktivister", "dok_datum": "2019-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:190 om villkor f\u00f6r kulturskapare", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) Trafiks\u00e4kerhet (forts. TU7)", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:179 om rymdstrategin", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r att motverka sexualbrott mot kvinnor", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Hot och trakasserier mot svenska djurh\u00e5llare", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:9 om regeringens utbildningspolitik och Europakonventionen", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Etableringen av serverhallar och skatten p\u00e5 el", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:239 om ungas m\u00f6jligheter till bostad", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Biotopinventeringen av privat\u00e4gd skog", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:79 om d\u00f6dsfall p\u00e5 jobbet", "dok_datum": "2019-02-26"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:143 och 144 om reseavdragets betydelse f\u00f6r matchningen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2018 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Polisens strategi mot fotbollssupportrar", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturskaparnas villkor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:200 om konsekvenserna av gymnasielagen", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:35 om kritik mot l\u00e4rare som f\u00f6ljer skollagen", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:175 om ekonomisk kompensation till flyget", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:254 om transnationella f\u00f6retags ansvar f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:121 om konsumentinformation", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svenska betodlares konkurrenskraft och v\u00e4xtskyddsmedlet Gaucho", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Nya EU-regler om aktie\u00e4gares r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens EU-strategi f\u00f6r automatiserad och uppkopplad r\u00f6rlighet ", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:293 om kostnads\u00f6kning i v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Myndigheters opartiskhet", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Gr\u00e4nskontroller i Norden", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Avsaknaden av en \u00e4ldreminister", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xtpolitik", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:182 om livsmedelsstrategins konkreta resultat", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens sjukf\u00f6rs\u00e4kringspolitik", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llningsskyddet f\u00f6rl\u00e4ngs tills arbetstagaren fyllt 69 \u00e5r", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kontanthantering i hela landet", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:129 om Sverige och den internationella feministiska kampen", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Kinesiskt industrispionage", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsvillkoren i v\u00e5rden och en ny k\u00f6miljard", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:263 om bem\u00f6tande av patienter med diagnosen ME", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:7 om polist\u00e4theten", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:84 om spel och beroende", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:114 om utvecklingsledighet", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om skyddet mot oegentligheter inom migrationsverksamheten vid utlandsmyndigheterna", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:232 om finansiering av behandling vid s\u00e4llsynta sjukdomar", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rdjupat partnerskaps- och samarbetsavtal mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Armenien, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:49 om avgiftsfria nationellt godk\u00e4nda idrottsutbildningar", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 18) Cirkul\u00e4r ekonomi (forts. MJU5)", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2018 - St\u00f6d till djur\u00e4gare inom lantbruket som drabbats av torkan 2018", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:158 om hotfulla situationer i skolan", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Mineralpolitik (forts. NU11)", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6m\u00e5len - med sikte p\u00e5 framtiden", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a013) Jakt och viltv\u00e5rd (forts. MJU6)", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:200 om konsekvenserna av gymnasielagen", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Ekonomisk familjepolitik (forts. SfU21)", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:238 om de osynliggjorda utlandsf\u00f6dda kvinnorna", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:77 om rekryteringen av politiska tj\u00e4nstem\u00e4n", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Brexit och Sveriges EU-avgift", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terk\u00f6psprogram av aktier i Telia Company AB", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Val av andre vice talman", "dok_datum": "2018-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att skydda lantbrukare mot djurr\u00e4ttsaktivisters brott", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terinf\u00f6rd skattereduktion f\u00f6r g\u00e5vor till ideell verksamhet", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "E4:an och regeringens infrastruktursatsningar", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:294 om kommunernas ekonomi", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Automatiserad positionering vid larmsamtal", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "UD:s roll i m\u00f6te om Gui Minhai", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:259 om lagf\u00f6ring av IS-medlemmar", "dok_datum": "2019-06-24"}
{"avsnittsrubrik": "Pension\u00e4rernas villkor", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:71 om h\u00f6jda l\u00f6ner f\u00f6r polisen", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:36 om tillsatt utredning om vinstf\u00f6rbud i v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder p\u00e5 EU-niv\u00e5 mot skatteflykt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Gruvn\u00e4ringens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:146 om reformer f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra att \u00e4ga sin egen bostad", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Riksrevisionens rapport om f\u00f6rvaltningen av premiepensionssystemet (forts. SfU14)", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Januariavtalets f\u00f6ljder f\u00f6r de ekonomiska klyftorna", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Makars och sambors f\u00f6rm\u00f6genhetsf\u00f6rh\u00e5llanden i internationella situationer", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade regler f\u00f6r F\u00f6rsta-Fj\u00e4rde AP-fonderna", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om statsr\u00e5ds tj\u00e4nsteut\u00f6vning (kapitel 4)", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:61 och 63 om regelverket f\u00f6r f\u00f6rvar", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Europar\u00e5det", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:4 och 21 om utvecklingen i Venezuela ", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i Natos utbildnings- och r\u00e5dgivningsinsats Resolute Support Mission i Afghanistan", "dok_datum": "2018-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:244, 246, 247, 248, 249 och 251 om p\u00e5tryckningar mot F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:167 om felaktiga utbetalningar fr\u00e5n a-kassan", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:211 om klimatlagen och mobilitet", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:230 om st\u00e4rkande av \u00e4gander\u00e4tten i Sverige", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsofr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Anpassning av lagen om passagerarregister till EU:s dataskyddsreform", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:82 om parlamentsst\u00f6d till Zimbabwe", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddet av v\u00e4rdefull skog", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:1 om f\u00f6rsvarsgarantier mellan Sverige och USA", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:116 om m\u00e5l f\u00f6r leveranss\u00e4kerheten", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om konstarterna och film", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Regelverket f\u00f6r handel med nybyggda bostadsr\u00e4tter", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Eftergymnasial utbildning f\u00f6r s\u00e4rskoleelever", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:66 om barn som far illa", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a05) Trafiks\u00e4kerhet (forts. TU7)", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:148 om fastighetsskatten", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Omst\u00e4llningen till ett h\u00e5llbart skogsbruk", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "En j\u00e4mst\u00e4lld arbetsskadeers\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i den milit\u00e4ra utbildningsinsatsen i Irak", "dok_datum": "2018-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:216 om f\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder mot vattenbrist och torka", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:106 om kr\u00e4nkningar i samband med viserings\u00e4renden", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "En statlig e-legitimation", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:172 om elitidrottande ungdomar", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffad skattereduktion f\u00f6r fackf\u00f6reningsavgift", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelsf\u00f6rs\u00f6rjningen vid kris eller krig", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:164 om obligatorisk medling vid separation", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Ekonomisk familjepolitik (forts. SfU21)", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Handelspolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Folkbildningsfr\u00e5gor (forts. KrU9)", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens filmpolitik", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Landsbygdsprogrammet 2014-2020", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till milj\u00f6arbetet i l\u00e4nderna p\u00e5 v\u00e4stra Balkan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Elf\u00f6rs\u00f6rjningen i storstadsregionerna", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:47 om \u00e5tg\u00e4rder mot fr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "En strategi f\u00f6r svensk rymdverksamhet", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:95 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r h\u00f6gre tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s sociala pelare och den svenska modellen", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot utf\u00f6rsel av st\u00f6ldgods", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "En st\u00e4ngning av k\u00e4rnkraftverken och dess f\u00f6ljder f\u00f6r elf\u00f6rs\u00f6rjningen", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r bredbandsutbyggnaden", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:129 om Sverige och den internationella feministiska kampen", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Anslagen till \u00e4ldres fysiska aktivitet", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:43, 44 och 45 om nedl\u00e4ggningen av Kronofogdens kontor p\u00e5 mindre orter", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Konkurrensneutralitet i v\u00e4lf\u00e4rdssektorn", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Antalet avvisningar och s\u00e4kerhetsklassade tj\u00e4nster till obeh\u00f6riga", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar av \u00f6verg\u00e5ngsbest\u00e4mmelse avseende beh\u00f6righetsreglering", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens bostadspolitik", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:173 om Arlandas expansion och klimatet", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:119 om otryggheten i samh\u00e4llet", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jda och milj\u00f6differentierade v\u00e4gavgifter inom eurovinjettsamarbetet", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5rdk\u00f6erna", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2018", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a013) Jakt och viltv\u00e5rd (forts. MJU6)", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:83 om fri entr\u00e9 p\u00e5 statliga museer", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Handl\u00e4ggning av vissa regerings\u00e4renden m.m. (kapitel 2)", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:11 och 26 om djurr\u00e4ttsmotiverad terrorism", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6ljderna av energi\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:197 om h\u00f6gskoleprovet", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om investeringsst\u00f6det till s\u00e4rskilda boenden f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:174 om upphandling av natt\u00e5g", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Reglering av alkoglass m.fl. produkter", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om otill\u00e5ten spridning av nationella prov och om att inf\u00f6ra s\u00e4rskilda regleringar f\u00f6r idrottsgymnasier", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s upphovsr\u00e4ttsdirektiv", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:126 om Samverkan f\u00f6r b\u00e4sta skola", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Befrielse fr\u00e5n koldioxid- och energiskatt och f\u00f6r\u00e4ndrad omr\u00e4kning av skatt f\u00f6r diesel och bensin", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Landsbygdsprogrammet 2014-2020", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell beredskap inf\u00f6r en framtida l\u00e5gkonjunktur", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:30 om s\u00e4nkta tr\u00f6sklar in p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kunskap om diabetes i barnomsorg och skola", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:66 om barn som far illa", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Spelbolagsreklam och hush\u00e5llens skulds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig n\u00e4rvaro i hela landet", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:167 om felaktiga utbetalningar fr\u00e5n a-kassan", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:210 om kronans styrka", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:229 om Sveriges virkesf\u00f6rs\u00f6rjning till industrin", "dok_datum": "2019-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av r\u00e4ttshj\u00e4lpsdirektivet", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:207 om transportst\u00f6d i G\u00f6teborgs s\u00f6dra sk\u00e4rg\u00e5rd", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Hush\u00e5llningen med mark- och vattenomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre frihet att bygga altaner", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lldhetsintegrering av integrationspolitiken", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 16) Verksamheten i Europeiska unionen under 2018 (forts. UU10)", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hantering av IS-\u00e5terv\u00e4ndare", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:126 om Samverkan f\u00f6r b\u00e4sta skola", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:235 om Ahmadreza Djalali", "dok_datum": "2019-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalisering av k\u00f6p av hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utv\u00e4rdering av penningpolitiken f\u00f6r perioden 2016-2018", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4len till avs\u00e4ttandet av F\u00f6rs\u00e4kringskassans generaldirekt\u00f6r", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:15 om \u00f6versyn av vapenlagstiftningen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens arbetsprogram 2019", "dok_datum": "2018-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag om kostnadsutj\u00e4mning", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:11 och 26 om djurr\u00e4ttsmotiverad terrorism", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvaltningen av premiepensioner", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:1 om f\u00f6rsvarsgarantier mellan Sverige och USA", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ett j\u00e4mst\u00e4llt uttag av f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:202 om situationen i Zimbabwe", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktig finansiering och st\u00e4rkt oberoende f\u00f6r public service", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:194 om ut\u00f6kade m\u00f6jligheter till tillf\u00e4llig f\u00f6r\u00e4ldrapenning", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:54 om marinens behov", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattning av uthyrning av v\u00e5rdpersonal", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Befrielse fr\u00e5n koldioxid- och energiskatt och f\u00f6r\u00e4ndrad omr\u00e4kning av skatt f\u00f6r diesel och bensin", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xtpolitik", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:283 om s\u00e4kerheten kring en tj\u00e4nstehubb p\u00e5 energimarknaden", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Handelspolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:110 om f\u00f6rf\u00f6ljelser av hbtqi-personer i Ryssland", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:138 om sexualbrottsutredningar", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Barns tillg\u00e5ng till naturupplevelser", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Integritetsskydd vid signalspaning i f\u00f6rsvarsunderr\u00e4ttelseverksamhet", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Nystart f\u00f6r en st\u00e4rkt minoritetspolitik", "dok_datum": "2019-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Avslutning", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Resurserna till polisen", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019 - S\u00e4nkt moms p\u00e5 e-publikationer samt \u00e4ndrad anv\u00e4ndning av vissa anslag", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Konferens om k\u00e4rnvapennedrustning", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svenska Spels marknadsf\u00f6ring", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens j\u00e4mst\u00e4lldhetsm\u00e5l och m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:41 om Mora-Siljan flygplats", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Lagf\u00f6rslag om straff f\u00f6r bl\u00e5ljussabotage", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturskaparnas villkor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:162 om copyrightdirektivet", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:153 om kemikalieskatten", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:95 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r h\u00f6gre tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s sociala pelare och den svenska modellen", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kvinnosjukdomar", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:29 om formuleringen om Nato i regeringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av webbtillg\u00e4nglighetsdirektivet", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunal konsumentv\u00e4gledning", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:32 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att g\u00f6ra det mer l\u00f6nsamt f\u00f6r l\u00e5ginkomsttagare att arbeta", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fyrstegsprincipen inom planeringen av transportinfrastruktur", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Finansieringen av l\u00e4nsstyrelsernas milj\u00f6tillsyn", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:131 och 132 om en ansvarsfull migrationspolitik", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:303 om ers\u00e4ttning till mark\u00e4gare", "dok_datum": "2019-09-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:22 om vinterv\u00e4gh\u00e5llningen", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:68 om l\u00e4kemedelsf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av webbtillg\u00e4nglighetsdirektivet", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:31 om en f\u00f6rst\u00e4rkt nationell cancerstrategi", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Reglering av spelmarknaden", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:105 om f\u00e4rjetrafik i sk\u00e4rg\u00e5rden", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:16 om arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) Trafiks\u00e4kerhet (forts. TU7)", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:179 om rymdstrategin", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot bostadsbristen bland unga", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Behandling av personuppgifter samt registrering och anv\u00e4ndning av fordon p\u00e5 v\u00e4gtrafikomr\u00e5det", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:79 om d\u00f6dsfall p\u00e5 jobbet", "dok_datum": "2019-02-26"}
{"avsnittsrubrik": "Hot mot lantbrukare", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retags r\u00e4tt att \u00f6verklaga domar", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:106 om kr\u00e4nkningar i samband med viserings\u00e4renden", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:17 om Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2019-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffad s\u00e4rskild l\u00f6neskatt f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol-, narkotika-, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fr\u00e5gor om psykisk oh\u00e4lsa (forts. SoU15)", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldrefr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor (forts. JuU13)", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:205 och 206 om kompensation till flygplatser i Norrland vid \u00e5terinf\u00f6rd flygskatt", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig upphandling", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och idrott", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapporter om bed\u00f6mningen av arbetsf\u00f6rm\u00e5ga vid psykisk oh\u00e4lsa och f\u00f6rs\u00e4kringsmedicinskt beslutsst\u00f6d", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r \u00f6kad livsmedelsproduktion", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot rasprofilering", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rdsverkets bed\u00f6mning av vargpopulationens storlek", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentskydd och h\u00e5llbar konsumtion", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:5 och 28 om konventionen om f\u00f6rbud mot k\u00e4rnvapen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Specialiserad h\u00f6gskoleutbildning f\u00f6r F\u00f6rs\u00e4kringskassans anst\u00e4llda", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:56 om syssels\u00e4ttningseffekter av januari\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:256 om strategin f\u00f6r romsk inkludering", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Eln\u00e4tets \u00f6verf\u00f6ringskapacitet", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:5 och 28 om konventionen om f\u00f6rbud mot k\u00e4rnvapen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:7 om polist\u00e4theten", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens kriminalpolitik", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna kulturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska life science-sektorn", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:59 om externa aspekter av migration", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:124 om likv\u00e4rdiga villkor f\u00f6r frist\u00e5ende och kommunala skolor", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:183 och 192 om vargen och dess f\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:107 om en utv\u00e4rdering av kemikalieskatten", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 23) F\u00f6rskolan (forts. UbU7)", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 16) Verksamheten i Europeiska unionen under 2018 (forts. UU10)", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a010) Planering och byggande (forts. CU12)", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturskaparnas villkor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunernas kostnader f\u00f6r anh\u00f6riginvandringen", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens meddelande om den inre marknaden i en v\u00e4rld som f\u00f6r\u00e4ndras", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Norden", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:157 om fler l\u00e4rare", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:127 om \u00e5tertagandeavtalet med Afghanistan", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r minskade utsl\u00e4pp", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Anslaget till polisen", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:50 om el-  och gasbilar", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukskrivning av unga p\u00e5 grund av psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "EU", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Rapport om framtida syssels\u00e4ttning och invandring", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Omprioritering av internationella insatser", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "De lokala jobbsp\u00e5ren", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Polisbristen p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:134 och 139 om RUT-avdrag f\u00f6r trygghetstj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:185 om nedsk\u00e4rningar inom psykiatrin", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Olovlig underr\u00e4ttelseverksamhet och hot mot Sverige", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "En oberoende institution f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:6 om moms p\u00e5 inhyrd personal", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringen av t\u00e5gstr\u00e4ckningen K\u00f6penhamn-G\u00f6teborg-Oslo", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna kulturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terinf\u00f6rande av estetiska \u00e4mnen p\u00e5 gymnasiet", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:84 om spel och beroende", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:114 om utvecklingsledighet", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s bist\u00e5nd till Sudan", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel (forts. MJU2)", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6m\u00e5len - med sikte p\u00e5 framtiden", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Mineralpolitik (forts. NU11)", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a010) Planering och byggande (forts. CU12)", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:35 om kritik mot l\u00e4rare som f\u00f6ljer skollagen", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 18) Cirkul\u00e4r ekonomi (forts. MJU5)", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Bastj\u00e4nstg\u00f6ring f\u00f6r l\u00e4kare ", "dok_datum": "2018-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Integritetsskydd vid signalspaning i f\u00f6rsvarsunderr\u00e4ttelseverksamhet", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ros\u00e4tenas roll i klimatomst\u00e4llningen", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:254 om transnationella f\u00f6retags ansvar f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Val", "dok_datum": "2018-10-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:103 om en fungerande \u00e5terv\u00e4ndandepolitik", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell stabilitet och finansmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s syn p\u00e5 Rum\u00e4niens agerande", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:173 om Arlandas expansion och klimatet", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens EU-strategi f\u00f6r automatiserad och uppkopplad r\u00f6rlighet ", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:101 om h\u00e4lsa och livsvillkor bland unga hbtq-personer", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Ekonomisk familjepolitik (forts. SfU21)", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:199 om behovet av en l\u00e5ngsiktig migrationspolitik", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Norden", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:73 om Sverige som innovationsland", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:55 om nationell prim\u00e4rv\u00e5rdsreform", "dok_datum": "2019-02-26"}
{"avsnittsrubrik": "WHO:s kampanj mot \u00e5ldersdiskriminering", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:42 om ekonomiskt bist\u00e5nd p\u00e5 grund av tr\u00e5ngboddhet", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:89 om bist\u00e5nd till personer utan r\u00e4tt att vistas i landet", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Brexit och situationen f\u00f6r svenskar i Storbritannien", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sveaskogs ansvar f\u00f6r naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i den milit\u00e4ra utbildningsinsatsen i Irak", "dok_datum": "2018-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Nedl\u00e4ggningen av Arbetsf\u00f6rmedlingens kontor", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Prostitution p\u00e5 n\u00e4tet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster (forts. CU18)", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges beredskap f\u00f6r en h\u00e5rd brexit", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:148 om fastighetsskatten", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Den socialdemokratiska jobbpolitiken och arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i hela landet och l\u00e4raryrkets attraktivitet", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Makars och sambors f\u00f6rm\u00f6genhetsf\u00f6rh\u00e5llanden i internationella situationer", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i Natos utbildnings- och r\u00e5dgivningsinsats Resolute Support Mission i Afghanistan", "dok_datum": "2018-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Civilt f\u00f6rsvar och krisberedskap", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol-, narkotika-, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffad s\u00e4rskild l\u00f6neskatt f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter, m.m.", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddet av v\u00e4rdefull skog", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:82 om parlamentsst\u00f6d till Zimbabwe", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:218 om rapporterna om flyget", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsofr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:108 och 120 om utsl\u00e4ppen fr\u00e5n trafiken", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:211 om klimatlagen och mobilitet", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r ett mer j\u00e4mst\u00e4llt samh\u00e4lle", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkta \u00e5tg\u00e4rder mot penningtv\u00e4tt", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Tillg\u00e5ngen till likv\u00e4rdig cancerbehandling", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot f\u00f6rseningar i postg\u00e5ngen", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:123 om Turkiet inf\u00f6r valet 2019", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:41 om Mora-Siljan flygplats", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:215 om trygga familje- och jourhem", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ndringar av tonnageskattesystemet", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:168 om missf\u00f6rh\u00e5llanden i kycklingindustrin", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatomst\u00e4llningen och landsbygdens transportbehov", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:130 om iranska kvinnor", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Samlad struktur f\u00f6r tillhandah\u00e5llande av lokal statlig service ", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:150 om skattereformen", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:77 om rekryteringen av politiska tj\u00e4nstem\u00e4n", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot d\u00f6dsolyckor p\u00e5 arbetet", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse ", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:264 om attraktivare tomtr\u00e4tter", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ett ut\u00f6kat tj\u00e4nstemannaansvar", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Ett \u00e4ndrat prish\u00f6jningstak f\u00f6r frim\u00e4rkta brev", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:164 om obligatorisk medling vid separation", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:110 om f\u00f6rf\u00f6ljelser av hbtqi-personer i Ryssland", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Anslaget till kulturskolan i Stockholm", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Tryck- och yttrandefrihet, massmediefr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om uppf\u00f6ljning av deltagare i F\u00f6rberedande och orienterande utbildning inom etableringsuppdraget", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:178 om illegala k\u00f6rskolor", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:262 om Arlandas framtid", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:47 om \u00e5tg\u00e4rder mot fr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslaget till statsminister", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:96 och 154 om den ekonomiska politikens konsekvenser f\u00f6r boende p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet inklusive trossamfund", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om att nekas sjukers\u00e4ttning och aktivitetsers\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Tillk\u00e4nnagivande om s\u00e4ljakt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:15 om \u00f6versyn av vapenlagstiftningen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:146 om reformer f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra att \u00e4ga sin egen bostad", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar av \u00f6verg\u00e5ngsbest\u00e4mmelse avseende beh\u00f6righetsreglering", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "En block\u00f6verskridande digitaliserings\u00f6verenskommelse", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:11 och 26 om djurr\u00e4ttsmotiverad terrorism", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Val av talman", "dok_datum": "2018-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:292 om utredningen om konfessionella inslag i skolv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av ordningsvakters befogenhet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Landsbygdsprogrammet 2014-2020", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Befrielse fr\u00e5n koldioxid- och energiskatt och f\u00f6r\u00e4ndrad omr\u00e4kning av skatt f\u00f6r diesel och bensin", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:80 om minskad kriminalitet f\u00f6r \u00f6kad tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:283 om s\u00e4kerheten kring en tj\u00e4nstehubb p\u00e5 energimarknaden", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:142 om tj\u00e4nstemannaansvar", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av Riksrevisionen - vissa fr\u00e5gor om riksdagen och Riksrevisionen, m.m.", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:210 om kronans styrka", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:280 om nedrustningsm\u00f6tet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapporter om bed\u00f6mningen av arbetsf\u00f6rm\u00e5ga vid psykisk oh\u00e4lsa och f\u00f6rs\u00e4kringsmedicinskt beslutsst\u00f6d", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:88 om skarven", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2018 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Handl\u00e4ggning av vissa regerings\u00e4renden m.m. (kapitel 2)", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Allm\u00e4npolitisk debatt", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:39 om arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:242, 243 och 245 om f\u00f6rflyttningen av generaldirekt\u00f6r Ann-Marie Begler", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6erna till barn- och ungdomspsykiatrin", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:216 om f\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder mot vattenbrist och torka", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:13 om svensk brandberedskap", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Offentlighet, sekretess och integritet (forts. KU26)", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om att nekas sjukers\u00e4ttning och aktivitetsers\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hantering av IS-\u00e5terv\u00e4ndare", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:278 om NKS och det nationella uppdraget", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:96 och 154 om den ekonomiska politikens konsekvenser f\u00f6r boende p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Nordisk samordning vid EU:s etablering av myndigheter", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ordning f\u00f6r att fr\u00e4mja god sed och hantera oredlighet i forskning", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Prioritering av gr\u00e4nskontroller", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:297 om f\u00e4rre skolinspektioner", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:76 om fastighets\u00e4garnas ansvar f\u00f6r gaturenh\u00e5llning", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:194 om ut\u00f6kade m\u00f6jligheter till tillf\u00e4llig f\u00f6r\u00e4ldrapenning", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llningsskyddet f\u00f6rl\u00e4ngs tills arbetstagaren fyllt 69 \u00e5r", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:1 om f\u00f6rsvarsgarantier mellan Sverige och USA", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsstyrelsernas roll", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:100 om fisket i Koster-V\u00e4der\u00f6fjorden", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rs\u00e4kringskassans verktyg f\u00f6r bed\u00f6mning av psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2018-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:276 om sjukv\u00e5rd f\u00f6r vuxna som olovligen vistas i Sverige", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:229 om Sveriges virkesf\u00f6rs\u00f6rjning till industrin", "dok_datum": "2019-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:208 och 209 om kostnaderna f\u00f6r regeringens klimatpolitik", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:221 om f\u00f6r\u00e4ldrast\u00f6dsprogram", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:75 om oberoende r\u00e4ttsv\u00e4sende och fria medier", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2018 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:153 om kemikalieskatten", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Minoritetsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalv\u00e5rdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Flytten av Sidas huvudkontor", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 regional kultur", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:239 om ungas m\u00f6jligheter till bostad", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:41 om Mora-Siljan flygplats", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Respekten f\u00f6r demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i EU", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig service i hela landet", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:162 om copyrightdirektivet", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Fyrstegsprincipen inom planeringen av transportinfrastruktur", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:22 om vinterv\u00e4gh\u00e5llningen", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsf\u00f6rmedlingens framtida uppdrag", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ldrapenning f\u00f6r fler familjekonstellationer och reserverad grundniv\u00e5", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:181 om \u00d6stlig f\u00f6rbindelse", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:102 om kompetensutvisningar", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig f\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:98 om turkiska angrepp mot Manbij och n\u00e4rliggande omr\u00e5den", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2018 - St\u00f6d till djur\u00e4gare inom lantbruket som drabbats av torkan 2018", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om marinbiologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Landsbygdsprogrammet 2014-2020", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Nya skatteregler f\u00f6r \u00e4garskiften mellan n\u00e4rst\u00e5ende i f\u00e5mansf\u00f6retag", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om konstarterna och film", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Inledning", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens satsning p\u00e5 v\u00e4rdefull natur", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:48 om mobiltelefonf\u00f6rbud i klassrum", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:268 om bra v\u00e4ginfrastruktur i hela landet", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:225 om vaccinationer och bioterrorberedskap", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:181 om \u00d6stlig f\u00f6rbindelse", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ldrapenning f\u00f6r fler familjekonstellationer och reserverad grundniv\u00e5", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av meddelande om ett f\u00f6r\u00e4ndrat beslutsfattande f\u00f6r EU:s skattepolitik", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Redovisning av AP-fondernas verksamhet t.o.m. 2017", "dok_datum": "2019-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:102 om kompetensutvisningar", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terk\u00f6psprogram av aktier i Telia Company AB", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Turkiets attacker mot kurder", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Ekonomisk familjepolitik (forts. SfU21)", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om marinbiologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Nya skatteregler f\u00f6r \u00e4garskiften mellan n\u00e4rst\u00e5ende i f\u00e5mansf\u00f6retag", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Landsbygdsprogrammet 2014-2020", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om konstarterna och film", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Bist\u00e5ndsbed\u00f6mt trygghetsboende f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens satsning p\u00e5 v\u00e4rdefull natur", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:268 om bra v\u00e4ginfrastruktur i hela landet", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:48 om mobiltelefonf\u00f6rbud i klassrum", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:232 om finansiering av behandling vid s\u00e4llsynta sjukdomar", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:152 om f\u00f6retagsskatter", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Ordningen i skolan och det \u00f6kade antalet anm\u00e4lningar mot l\u00e4rare", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Minoritetsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:137 om r\u00e4ttsstatens principer i Rum\u00e4nien", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ett EU som skyddar: ett initiativ f\u00f6r att utstr\u00e4cka Europeiska \u00e5klagarmyndighetens befogenheter till att \u00e4ven omfatta gr\u00e4ns\u00f6verskridande terroristbrott", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till f\u00f6rsvaret och regeringens prioriteringar", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsekonomi och finansf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Flytten av Sidas huvudkontor", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:41 om Mora-Siljan flygplats", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 regional kultur", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:239 om ungas m\u00f6jligheter till bostad", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig service i hela landet", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Brexit och dess f\u00f6ljder f\u00f6r forskning och innovation", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:131 och 132 om en ansvarsfull migrationspolitik", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:22 om vinterv\u00e4gh\u00e5llningen", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fyrstegsprincipen inom planeringen av transportinfrastruktur", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsf\u00f6rmedlingens framtida uppdrag", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:100 om fisket i Koster-V\u00e4der\u00f6fjorden", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rs\u00e4kringskassans verktyg f\u00f6r bed\u00f6mning av psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:273 om grundl\u00e4ggande behov och assistansber\u00e4ttigande", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2018-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:208 och 209 om kostnaderna f\u00f6r regeringens klimatpolitik", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:229 om Sveriges virkesf\u00f6rs\u00f6rjning till industrin", "dok_datum": "2019-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:223 om antikorruptionsarbetet i EU", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:266 om tillg\u00e5ngen till byggbar mark", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:221 om f\u00f6r\u00e4ldrast\u00f6dsprogram", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2018 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:75 om oberoende r\u00e4ttsv\u00e4sende och fria medier", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6erna till barn- och ungdomspsykiatrin", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Lagen om s\u00e4rskild utl\u00e4nningskontroll och verkst\u00e4llandet av utvisningar", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:216 om f\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder mot vattenbrist och torka", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring, Arbetskraftsinvandring och Medborgarskap", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen f\u00f6r s\u00e4kerhet och samarbete i Europa (OSSE)", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om att nekas sjukers\u00e4ttning och aktivitetsers\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:96 och 154 om den ekonomiska politikens konsekvenser f\u00f6r boende p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Nordisk samordning vid EU:s etablering av myndigheter", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:297 om f\u00e4rre skolinspektioner", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Prioritering av gr\u00e4nskontroller", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande och folkbokf\u00f6ring", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:194 om ut\u00f6kade m\u00f6jligheter till tillf\u00e4llig f\u00f6r\u00e4ldrapenning", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsstyrelsernas roll", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:20 om g\u00e5voavdraget", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llningsskyddet f\u00f6rl\u00e4ngs tills arbetstagaren fyllt 69 \u00e5r", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:119 om otryggheten i samh\u00e4llet", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:228 om h\u00f6jning av skatten p\u00e5 bensin och diesel", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:280 om nedrustningsm\u00f6tet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:93 om resultatstyrning av strukturfonderna", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Allm\u00e4npolitisk debatt", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2018 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Handl\u00e4ggning av vissa regerings\u00e4renden m.m. (kapitel 2)", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:19 om \u00e5terfallsf\u00f6rbrytare som g\u00e5r fria", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:39 om arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:242, 243 och 245 om f\u00f6rflyttningen av generaldirekt\u00f6r Ann-Marie Begler", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:135 om Tullverkets befogenheter", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om att nekas sjukers\u00e4ttning och aktivitetsers\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet inklusive trossamfund", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Tillk\u00e4nnagivande om s\u00e4ljakt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Public service-fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring, Arbetskraftsinvandring och Medborgarskap", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om investeringsst\u00f6det till s\u00e4rskilda boenden f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:15 om \u00f6versyn av vapenlagstiftningen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar av \u00f6verg\u00e5ngsbest\u00e4mmelse avseende beh\u00f6righetsreglering", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "En block\u00f6verskridande digitaliserings\u00f6verenskommelse", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Val av talman", "dok_datum": "2018-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av ordningsvakters befogenhet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Landsbygdsprogrammet 2014-2020", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Gemensamma nordiska insatser mot matchfixning", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:283 om s\u00e4kerheten kring en tj\u00e4nstehubb p\u00e5 energimarknaden", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Befrielse fr\u00e5n koldioxid- och energiskatt och f\u00f6r\u00e4ndrad omr\u00e4kning av skatt f\u00f6r diesel och bensin", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattning av uthyrning av v\u00e5rdpersonal", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:80 om minskad kriminalitet f\u00f6r \u00f6kad tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Ekonomisk familjepolitik (forts. SfU21)", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Frihandelsavtal mellan EU och Taiwan", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:110 om f\u00f6rf\u00f6ljelser av hbtqi-personer i Ryssland", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig f\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Konsumentr\u00e4tt (forts. CU10)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:178 om illegala k\u00f6rskolor", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ldrapenning f\u00f6r fler familjekonstellationer och reserverad grundniv\u00e5", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "En strategi f\u00f6r svensk rymdverksamhet", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:47 om \u00e5tg\u00e4rder mot fr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:268 om bra v\u00e4ginfrastruktur i hela landet", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r engagemang - l\u00e5ngsiktighet och oberoende f\u00f6r civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av flygskatten p\u00e5 urbaniseringen", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslaget till statsminister", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Landsbygdsprogrammet 2014-2020", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Folkbildningsfr\u00e5gor (forts. KrU9)", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter, m.m.", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Familjeveckan", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Tillg\u00e5ngen till likv\u00e4rdig cancerbehandling", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkta \u00e5tg\u00e4rder mot penningtv\u00e4tt", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:263 om bem\u00f6tande av patienter med diagnosen ME", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:123 om Turkiet inf\u00f6r valet 2019", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:33 om sk\u00e4rpta demokrativillkor f\u00f6r bidrag till organisationer", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Regionala skillnader i beviljandet av personlig assistans", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:168 om missf\u00f6rh\u00e5llanden i kycklingindustrin", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarsberedningens bed\u00f6mning av f\u00f6rsvarets behov", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:166 om IS folkmord och erk\u00e4nnande av seyfo", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:130 om iranska kvinnor", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Samlad struktur f\u00f6r tillhandah\u00e5llande av lokal statlig service ", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Avdragsr\u00e4tten f\u00f6r g\u00e5vor till ideella organisationer", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:150 om skattereformen", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot d\u00f6dsolyckor p\u00e5 arbetet", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ett ut\u00f6kat tj\u00e4nstemannaansvar", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Makars och sambors f\u00f6rm\u00f6genhetsf\u00f6rh\u00e5llanden i internationella situationer", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffad s\u00e4rskild l\u00f6neskatt f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol-, narkotika-, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter, m.m.", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:92 om anslutningsbist\u00e5ndet till Turkiet", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddet av v\u00e4rdefull skog", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:218 om rapporterna om flyget", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell stabilitet och finansmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och idrott", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:108 och 120 om utsl\u00e4ppen fr\u00e5n trafiken", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:211 om klimatlagen och mobilitet", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunernas f\u00f6ruts\u00e4ttningar att bryta utanf\u00f6rskapet", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:73 om Sverige som innovationsland", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "WHO:s kampanj mot \u00e5ldersdiskriminering", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:18 om k\u00e4rnkraft f\u00f6r framtida elbehov", "dok_datum": "2019-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:42 om ekonomiskt bist\u00e5nd p\u00e5 grund av tr\u00e5ngboddhet", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktig finansiering och st\u00e4rkt oberoende f\u00f6r public service", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:89 om bist\u00e5nd till personer utan r\u00e4tt att vistas i landet", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Brexit och situationen f\u00f6r svenskar i Storbritannien", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:86 och 97 om \u00e4ndringar i vapenlagstiftningen", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Sveaskogs ansvar f\u00f6r naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i den milit\u00e4ra utbildningsinsatsen i Irak", "dok_datum": "2018-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Prostitution p\u00e5 n\u00e4tet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Nedl\u00e4ggningen av Arbetsf\u00f6rmedlingens kontor", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot skuggsamh\u00e4llet och terrorismen", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster (forts. CU18)", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges beredskap f\u00f6r en h\u00e5rd brexit", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Den socialdemokratiska jobbpolitiken och arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i hela landet och l\u00e4raryrkets attraktivitet", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel (forts. MJU2)", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s bist\u00e5nd till Sudan", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a013) Jakt och viltv\u00e5rd (forts. MJU6)", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Mineralpolitik (forts. NU11)", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2018 - St\u00f6d till djur\u00e4gare inom lantbruket som drabbats av torkan 2018", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terk\u00f6psprogram av aktier i Telia Company AB", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 16) Verksamheten i Europeiska unionen under 2018 (forts. UU10)", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a010) Planering och byggande (forts. CU12)", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:35 om kritik mot l\u00e4rare som f\u00f6ljer skollagen", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 18) Cirkul\u00e4r ekonomi (forts. MJU5)", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Justitieombudsm\u00e4nnens \u00e4mbetsber\u00e4ttelse", "dok_datum": "2019-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Strejkr\u00e4tten", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:142 om tj\u00e4nstemannaansvar", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ros\u00e4tenas roll i klimatomst\u00e4llningen", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:254 om transnationella f\u00f6retags ansvar f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:103 om en fungerande \u00e5terv\u00e4ndandepolitik", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s syn p\u00e5 Rum\u00e4niens agerande", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:149 om \u00e4ndringar i vattentj\u00e4nstlagen", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:200 om konsekvenserna av gymnasielagen", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Ekonomisk familjepolitik (forts. SfU21)", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:101 om h\u00e4lsa och livsvillkor bland unga hbtq-personer", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens EU-strategi f\u00f6r automatiserad och uppkopplad r\u00f6rlighet ", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:37 om taket f\u00f6r uppskov med reavinstskatt", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukskrivning av unga p\u00e5 grund av psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:271 om m\u00f6jligg\u00f6rande av allm\u00e4n jakt p\u00e5 skarv", "dok_datum": "2019-06-24"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig n\u00e4rvaro i hela landet", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Omprioritering av internationella insatser", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "De lokala jobbsp\u00e5ren", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:183 och 192 om vargen och dess f\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Inf\u00f6rlivandet av EU-regel i svensk asyllagstiftning", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:134 och 139 om RUT-avdrag f\u00f6r trygghetstj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Regler f\u00f6r spelreklam p\u00e5 EU-niv\u00e5", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Januariavtalets f\u00f6ljder f\u00f6r de ekonomiska klyftorna", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringen av t\u00e5gstr\u00e4ckningen K\u00f6penhamn-G\u00f6teborg-Oslo", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Borttagande av de automatiska h\u00f6jningarna av drivmedelsskatterna", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens kriminalpolitik", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) Forskning (forts. UbU14)", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terinf\u00f6rande av estetiska \u00e4mnen p\u00e5 gymnasiet", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:114 om utvecklingsledighet", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:71 om h\u00f6jda l\u00f6ner f\u00f6r polisen", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 23) F\u00f6rskolan (forts. UbU7)", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a010) Planering och byggande (forts. CU12)", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 16) Verksamheten i Europeiska unionen under 2018 (forts. UU10)", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens meddelande om den inre marknaden i en v\u00e4rld som f\u00f6r\u00e4ndras", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel (forts. MJU2)", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre frihet att bygga altaner", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:195 om yrken som omfattas av bl\u00e5ljusutredningen", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:157 om fler l\u00e4rare", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:127 om \u00e5tertagandeavtalet med Afghanistan", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r minskade utsl\u00e4pp", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:161 om barns r\u00e4tt till b\u00e5da f\u00f6r\u00e4ldrarna", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Biotopinventeringen av privat\u00e4gd skog", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "2019-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot rasprofilering", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:5 och 28 om konventionen om f\u00f6rbud mot k\u00e4rnvapen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Finansieringen av familjeveckan", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Specialiserad h\u00f6gskoleutbildning f\u00f6r F\u00f6rs\u00e4kringskassans anst\u00e4llda", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:56 om syssels\u00e4ttningseffekter av januari\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i regleringen av Sametinget och sametingsvalet", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:256 om strategin f\u00f6r romsk inkludering", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Eln\u00e4tets \u00f6verf\u00f6ringskapacitet", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hantering av IS-\u00e5terv\u00e4ndare", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:7 om polist\u00e4theten", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:5 och 28 om konventionen om f\u00f6rbud mot k\u00e4rnvapen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "En milj\u00f6bilsdefinition", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Rapport om framtida syssels\u00e4ttning och invandring", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna kulturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Reglerna f\u00f6r strandst\u00e4dningsers\u00e4ttningen", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jt tak f\u00f6r RUT-avdrag", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Omprioritering av internationella insatser", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:130 om iranska kvinnor", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:183 och 192 om vargen och dess f\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:107 om en utv\u00e4rdering av kemikalieskatten", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:17 om Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2019-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4tt och insolvensr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:4 och 21 om utvecklingen i Venezuela ", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol-, narkotika-, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fr\u00e5gor om psykisk oh\u00e4lsa (forts. SoU15)", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig upphandling", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:205 och 206 om kompensation till flygplatser i Norrland vid \u00e5terinf\u00f6rd flygskatt", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och idrott", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapporter om bed\u00f6mningen av arbetsf\u00f6rm\u00e5ga vid psykisk oh\u00e4lsa och f\u00f6rs\u00e4kringsmedicinskt beslutsst\u00f6d", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:303 om ers\u00e4ttning till mark\u00e4gare", "dok_datum": "2019-09-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:22 om vinterv\u00e4gh\u00e5llningen", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:68 om l\u00e4kemedelsf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av webbtillg\u00e4nglighetsdirektivet", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges bist\u00e5nd till de palestinska omr\u00e5dena", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Reglering av spelmarknaden", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:179 om rymdstrategin", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:105 om f\u00e4rjetrafik i sk\u00e4rg\u00e5rden", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot bostadsbristen bland unga", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:79 om d\u00f6dsfall p\u00e5 jobbet", "dok_datum": "2019-02-26"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retags r\u00e4tt att \u00f6verklaga domar", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Hot mot lantbrukare", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:203 om partipolitik av l\u00e4rare i skolan", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lldhetsintegrering av integrationspolitiken", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:106 om kr\u00e4nkningar i samband med viserings\u00e4renden", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:165 om barn som f\u00f6rs utomlands f\u00f6r \u00e4ktenskap", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens j\u00e4mst\u00e4lldhetsm\u00e5l och m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:41 om Mora-Siljan flygplats", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Lagf\u00f6rslag om straff f\u00f6r bl\u00e5ljussabotage", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat antal sjukskrivningar p\u00e5 grund av psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturskaparnas villkor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:137 om r\u00e4ttsstatens principer i Rum\u00e4nien", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:162 om copyrightdirektivet", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:95 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r h\u00f6gre tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Cykelfr\u00e5gor (forts. TU6)", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Str\u00e4ngare straff f\u00f6r v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kvinnosjukdomar", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:29 om formuleringen om Nato i regeringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunal konsumentv\u00e4gledning", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:32 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att g\u00f6ra det mer l\u00f6nsamt f\u00f6r l\u00e5ginkomsttagare att arbeta", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Finansieringen av l\u00e4nsstyrelsernas milj\u00f6tillsyn", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:131 och 132 om en ansvarsfull migrationspolitik", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Handelspolitik (forts. NU13) ", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:110 om f\u00f6rf\u00f6ljelser av hbtqi-personer i Ryssland", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:102 om kompetensutvisningar", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Barns tillg\u00e5ng till naturupplevelser", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Nystart f\u00f6r en st\u00e4rkt minoritetspolitik", "dok_datum": "2019-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "En strategi f\u00f6r svensk rymdverksamhet", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Resurserna till polisen", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019 - S\u00e4nkt moms p\u00e5 e-publikationer samt \u00e4ndrad anv\u00e4ndning av vissa anslag", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsgivarnas ansvar f\u00f6r kompetensutveckling inom industrin", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Konferens om k\u00e4rnvapennedrustning", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hantering av IS-\u00e5terv\u00e4ndare", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:126 om Samverkan f\u00f6r b\u00e4sta skola", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:235 om Ahmadreza Djalali", "dok_datum": "2019-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalisering av k\u00f6p av hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utv\u00e4rdering av penningpolitiken f\u00f6r perioden 2016-2018", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4len till avs\u00e4ttandet av F\u00f6rs\u00e4kringskassans generaldirekt\u00f6r", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:15 om \u00f6versyn av vapenlagstiftningen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag om kostnadsutj\u00e4mning", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens arbetsprogram 2019", "dok_datum": "2018-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ett j\u00e4mst\u00e4llt uttag av f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:1 om f\u00f6rsvarsgarantier mellan Sverige och USA", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvaltningen av premiepensioner", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktig finansiering och st\u00e4rkt oberoende f\u00f6r public service", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:194 om ut\u00f6kade m\u00f6jligheter till tillf\u00e4llig f\u00f6r\u00e4ldrapenning", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:202 om situationen i Zimbabwe", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:54 om marinens behov", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:283 om s\u00e4kerheten kring en tj\u00e4nstehubb p\u00e5 energimarknaden", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattning av uthyrning av v\u00e5rdpersonal", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Lantbruken och regeringens beredskap f\u00f6r torka", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:167 om felaktiga utbetalningar fr\u00e5n a-kassan", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:224 om effektbrist", "dok_datum": "2019-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:210 om kronans styrka", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ett svenskt veto mot EU-kommissionens budget", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:121 om konsumentinformation", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av r\u00e4ttshj\u00e4lpsdirektivet", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:207 om transportst\u00f6d i G\u00f6teborgs s\u00f6dra sk\u00e4rg\u00e5rd", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "EU-direktiv om kvoterad f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Hush\u00e5llningen med mark- och vattenomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliepolitik", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 16) Verksamheten i Europeiska unionen under 2018 (forts. UU10)", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lldhetsintegrering av integrationspolitiken", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6ljderna av energi\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:197 om h\u00f6gskoleprovet", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om investeringsst\u00f6det till s\u00e4rskilda boenden f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Reglering av alkoglass m.fl. produkter", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om otill\u00e5ten spridning av nationella prov och om att inf\u00f6ra s\u00e4rskilda regleringar f\u00f6r idrottsgymnasier", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:126 om Samverkan f\u00f6r b\u00e4sta skola", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:135 om Tullverkets befogenheter", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Befrielse fr\u00e5n koldioxid- och energiskatt och f\u00f6r\u00e4ndrad omr\u00e4kning av skatt f\u00f6r diesel och bensin", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell beredskap inf\u00f6r en framtida l\u00e5gkonjunktur", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:54 om marinens behov", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:66 om barn som far illa", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Spelbolagsreklam och hush\u00e5llens skulds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Kunskap om diabetes i barnomsorg och skola", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:93 om resultatstyrning av strukturfonderna", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:173 om Arlandas expansion och klimatet", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:273 om grundl\u00e4ggande behov och assistansber\u00e4ttigande", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:119 om otryggheten i samh\u00e4llet", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jda och milj\u00f6differentierade v\u00e4gavgifter inom eurovinjettsamarbetet", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "En gemensam europeisk koldioxidskatt", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell beredskap inf\u00f6r en framtida l\u00e5gkonjunktur", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 18) Cirkul\u00e4r ekonomi (forts. MJU5)", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:83 om fri entr\u00e9 p\u00e5 statliga museer", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:3 om andning och sondmatning som grundl\u00e4ggande behov", "dok_datum": "2019-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a013) Jakt och viltv\u00e5rd (forts. MJU6)", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:95 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r h\u00f6gre tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kirunas stadsomvandling och konflikten med LKAB", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utl\u00e4ndska st\u00f6ldligor och tullens befogenheter", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "En st\u00e4ngning av k\u00e4rnkraftverken och dess f\u00f6ljder f\u00f6r elf\u00f6rs\u00f6rjningen", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:129 om Sverige och den internationella feministiska kampen", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r bredbandsutbyggnaden", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hantering av IS-\u00e5terv\u00e4ndare", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Anslagen till \u00e4ldres fysiska aktivitet", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:32 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att g\u00f6ra det mer l\u00f6nsamt f\u00f6r l\u00e5ginkomsttagare att arbeta", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r fler bost\u00e4der", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:29 om formuleringen om Nato i regeringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Konkurrensneutralitet i v\u00e4lf\u00e4rdssektorn", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Fiskeripolitik (forts. MJU3)", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:172 om elitidrottande ungdomar", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffad skattereduktion f\u00f6r fackf\u00f6reningsavgift", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Ekonomisk familjepolitik (forts. SfU21)", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Handelspolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens filmpolitik", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel (forts. MJU2)", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Klyftorna mellan stad och landsbygd", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Nya skatteregler f\u00f6r \u00e4garskiften mellan n\u00e4rst\u00e5ende i f\u00e5mansf\u00f6retag", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till milj\u00f6arbetet i l\u00e4nderna p\u00e5 v\u00e4stra Balkan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Elf\u00f6rs\u00f6rjningen i storstadsregionerna", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:47 om \u00e5tg\u00e4rder mot fr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:1 om f\u00f6rsvarsgarantier mellan Sverige och USA", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Drivmedelsskatten och klyftan mellan stad och landsbygd", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Regelverket f\u00f6r handel med nybyggda bostadsr\u00e4tter", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Eftergymnasial utbildning f\u00f6r s\u00e4rskoleelever", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Jobbklyftan mellan inrikes och utrikes f\u00f6dda", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:66 om barn som far illa", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nst- och barnfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Omst\u00e4llningen till ett h\u00e5llbart skogsbruk", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "En j\u00e4mst\u00e4lld arbetsskadeers\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring, Arbetskraftsinvandring och Medborgarskap", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:216 om f\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder mot vattenbrist och torka", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "En statlig e-legitimation", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:106 om kr\u00e4nkningar i samband med viserings\u00e4renden", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:61 och 63 om regelverket f\u00f6r f\u00f6rvar", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Behandlingen av riksdagens skrivelser", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Europar\u00e5det", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r engagemang - l\u00e5ngsiktighet och oberoende f\u00f6r civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor (forts. JuU13)", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Makars och sambors f\u00f6rm\u00f6genhetsf\u00f6rh\u00e5llanden i internationella situationer", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:244, 246, 247, 248, 249 och 251 om p\u00e5tryckningar mot F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i Natos utbildnings- och r\u00e5dgivningsinsats Resolute Support Mission i Afghanistan", "dok_datum": "2018-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:217 om feministisk utrikespolitik och hbtq", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:167 om felaktiga utbetalningar fr\u00e5n a-kassan", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:211 om klimatlagen och mobilitet", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:230 om st\u00e4rkande av \u00e4gander\u00e4tten i Sverige", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsofr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Val av justitieombudsm\u00e4n", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Anpassning av lagen om passagerarregister till EU:s dataskyddsreform", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens arbetsformer", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddet av v\u00e4rdefull skog", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Val av andre vice talman", "dok_datum": "2018-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att skydda lantbrukare mot djurr\u00e4ttsaktivisters brott", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terinf\u00f6rd skattereduktion f\u00f6r g\u00e5vor till ideell verksamhet", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "E4:an och regeringens infrastruktursatsningar", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "UD:s roll i m\u00f6te om Gui Minhai", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:294 om kommunernas ekonomi", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Pension\u00e4rernas villkor", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:71 om h\u00f6jda l\u00f6ner f\u00f6r polisen", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:255 om sl\u00f6jf\u00f6rbud i den svenska f\u00f6r- och grundskolan", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder p\u00e5 EU-niv\u00e5 mot skatteflykt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:36 om tillsatt utredning om vinstf\u00f6rbud i v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Gruvn\u00e4ringens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:146 om reformer f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra att \u00e4ga sin egen bostad", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvar f\u00f6r milj\u00f6skador i Sveriges ekonomiska zon", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Statistiken \u00f6ver sexualbrott", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges f\u00f6ruts\u00e4ttningar att klara en kommande l\u00e5gkonjunktur", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:20 om g\u00e5voavdraget", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade regler f\u00f6r F\u00f6rsta-Fj\u00e4rde AP-fonderna", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Minoritetsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:184 om politisk aktivism bland myndighetsanst\u00e4llda", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:232 om finansiering av behandling vid s\u00e4llsynta sjukdomar", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om skyddet mot oegentligheter inom migrationsverksamheten vid utlandsmyndigheterna", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:49 om avgiftsfria nationellt godk\u00e4nda idrottsutbildningar", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 18) Cirkul\u00e4r ekonomi (forts. MJU5)", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rdjupat partnerskaps- och samarbetsavtal mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Armenien, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:158 om hotfulla situationer i skolan", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:191 om skatteregler f\u00f6r ideella verksamheter", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Mineralpolitik (forts. NU11)", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a013) Jakt och viltv\u00e5rd (forts. MJU6)", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6miljarder till v\u00e5rden", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:200 om konsekvenserna av gymnasielagen", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:238 om de osynliggjorda utlandsf\u00f6dda kvinnorna", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:77 om rekryteringen av politiska tj\u00e4nstem\u00e4n", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Brexit och Sveriges EU-avgift", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terk\u00f6psprogram av aktier i Telia Company AB", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:233 om ytterligare krav i handelsavtal", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:293 om kostnads\u00f6kning i v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terinf\u00f6rd skattereduktion f\u00f6r g\u00e5vor till ideell verksamhet", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens sjukf\u00f6rs\u00e4kringspolitik", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llningsskyddet f\u00f6rl\u00e4ngs tills arbetstagaren fyllt 69 \u00e5r", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:129 om Sverige och den internationella feministiska kampen", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "En oberoende institution f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Tills\u00e4ttandet av EU-kommissionens nya ordf\u00f6rande", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:169 om International Centre for Trade and Sustainable Development", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Kinesiskt industrispionage", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:7 om polist\u00e4theten", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsvillkoren i v\u00e5rden och en ny k\u00f6miljard", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:263 om bem\u00f6tande av patienter med diagnosen ME", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:114 om utvecklingsledighet", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpt straff f\u00f6r v\u00e5ldt\u00e4kt", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Polisens strategi mot fotbollssupportrar", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:200 om konsekvenserna av gymnasielagen", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:35 om kritik mot l\u00e4rare som f\u00f6ljer skollagen", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:269 om Skatteverkets minskade prioritering av brottslighet", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:175 om ekonomisk kompensation till flyget", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:161 om barns r\u00e4tt till b\u00e5da f\u00f6r\u00e4ldrarna", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:254 om transnationella f\u00f6retags ansvar f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Interparlamentariska unionen (IPU)", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:121 om konsumentinformation", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svenska betodlares konkurrenskraft och v\u00e4xtskyddsmedlet Gaucho", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Ekonomisk familjepolitik (forts. SfU21)", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 14) Datalagring vid brottsbek\u00e4mpning - anpassningar till EU-r\u00e4tten (forts. JuU27)", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) Trafiks\u00e4kerhet (forts. TU7)", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r att motverka sexualbrott mot kvinnor", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Hot och trakasserier mot svenska djurh\u00e5llare", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:259 om lagf\u00f6ring av IS-medlemmar", "dok_datum": "2019-06-24"}
{"avsnittsrubrik": "Tillg\u00e5ngen till h\u00f6gre utbildning i hela landet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om nedsatt moms p\u00e5 livsmedel", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:117 och 122 om ordning och reda i klassrummen", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fyrstegsprincipen inom planeringen av transportinfrastruktur", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Etableringen av serverhallar och skatten p\u00e5 el", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:203 om partipolitik av l\u00e4rare i skolan", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:239 om ungas m\u00f6jligheter till bostad", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Biotopinventeringen av privat\u00e4gd skog", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:79 om d\u00f6dsfall p\u00e5 jobbet", "dok_datum": "2019-02-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet inklusive trossamfund", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:143 och 144 om reseavdragets betydelse f\u00f6r matchningen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:242, 243 och 245 om f\u00f6rflyttningen av generaldirekt\u00f6r Ann-Marie Begler", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fr\u00e5gor om psykisk oh\u00e4lsa (forts. SoU15)", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:4 och 21 om utvecklingen i Venezuela ", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av yrkande om misstroendef\u00f6rklaring mot statsr\u00e5det Annika Strandh\u00e4ll", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om regeringens ansvar f\u00f6r f\u00f6rvaltningen (kapitel 3)", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:3 om andning och sondmatning som grundl\u00e4ggande behov", "dok_datum": "2019-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:92 om anslutningsbist\u00e5ndet till Turkiet", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Civilt f\u00f6rsvar och krisberedskap", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:115 om \u00e5tg\u00e4rder mot militanta djurr\u00e4ttsaktivister", "dok_datum": "2019-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig upphandling", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:190 om villkor f\u00f6r kulturskapare", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4lf\u00e4rden och de aviserade skattes\u00e4nkningarna i januariavtalet", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:111 om m\u00f6jlighet f\u00f6r fackf\u00f6rbund att k\u00f6pa lagstiftning och politiskt inflytande", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:16 om arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Fiskeripolitik (forts. MJU3)", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:67 om l\u00e4kemedelsstatistik", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fyrstegsprincipen inom planeringen av transportinfrastruktur", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:303 om ers\u00e4ttning till mark\u00e4gare", "dok_datum": "2019-09-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:14 om g\u00e5rdsf\u00f6rs\u00e4ljning", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktig finansiering och st\u00e4rkt oberoende f\u00f6r public service", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Hot mot lantbrukare", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Oj\u00e4mst\u00e4lldheten i den akademiska v\u00e4rlden", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Statens \u00e4gande av Telia och den nationella s\u00e4kerheten", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:79 om d\u00f6dsfall p\u00e5 jobbet", "dok_datum": "2019-02-26"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:112 om Huawei", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:143 och 144 om reseavdragets betydelse f\u00f6r matchningen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Reglering av alkoglass m.fl. produkter", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Bekostandet av EU:s finansiella instrument", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol-, narkotika-, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldrefr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om statsr\u00e5ds tj\u00e4nsteut\u00f6vning (kapitel 4)", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:17 om Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2019-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av yrkande om misstroendef\u00f6rklaring mot statsr\u00e5det Annika Strandh\u00e4ll", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4tt och insolvensr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:222 om dubbelsp\u00e5rig j\u00e4rnv\u00e4g mellan G\u00f6teborg och Oslo", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapporter om bed\u00f6mningen av arbetsf\u00f6rm\u00e5ga vid psykisk oh\u00e4lsa och f\u00f6rs\u00e4kringsmedicinskt beslutsst\u00f6d", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:88 om skarven", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:205 och 206 om kompensation till flygplatser i Norrland vid \u00e5terinf\u00f6rd flygskatt", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Samarbetet med Finland", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rarnas arbetsmilj\u00f6", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:10 om solidaritet med Storbritannien", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Det svenska gr\u00e4nsskyddet", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:74 om avskaffande av flygets skattesubvention", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fler forskartj\u00e4nster i G\u00f6teborg", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "D\u00f6dliga arbetsplatsolyckor", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Dolda bolagsstrukturer p\u00e5 spelmarknaden och Spelinspektionens resurser", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:59 om externa aspekter av migration", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r fler organdonationer", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Handelsrelationerna mellan EU och USA", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r en j\u00e4mlik och likv\u00e4rdig skola", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens f\u00f6rdelningspolitik", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:107 om en utv\u00e4rdering av kemikalieskatten", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:124 om likv\u00e4rdiga villkor f\u00f6r frist\u00e5ende och kommunala skolor", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Framtidens \u00e4ldreomsorg - en nationell kvalitetsplan", "dok_datum": "2018-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llningsskyddet f\u00f6rl\u00e4ngs tills arbetstagaren fyllt 69 \u00e5r", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:5 och 28 om konventionen om f\u00f6rbud mot k\u00e4rnvapen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Leveranss\u00e4kerhetsm\u00e5l f\u00f6r svensk elproduktion", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hantering av IS-\u00e5terv\u00e4ndare", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ett svenskt medlemskap i European Intervention Initiative", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a013) Jakt och viltv\u00e5rd (forts. MJU6)", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 16) Verksamheten i Europeiska unionen under 2018 (forts. UU10)", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:51 om rekryteringen till l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Forskning om biobr\u00e4nslen", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:127 om \u00e5tertagandeavtalet med Afghanistan", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:159 och 160 om inofficiella \u00e4ktenskap", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av barnr\u00e4ttighetsdirektivet och n\u00e5gra andra straffr\u00e4ttsprocessuella fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Norden", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Ekonomisk familjepolitik (forts. SfU21)", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:151 om Sverige och investerarskyddet", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Konsumentr\u00e4tt (forts. CU10)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Nedsk\u00e4rningar p\u00e5 Arbetsf\u00f6rmedlingen och likv\u00e4rdig service i hela landet", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Polisens samlade insats f\u00f6r att st\u00e4vja brott mot lantbrukare", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndam\u00e5lsenliga sanktioner mot otill\u00e5tna avfallstransporter", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:183 och 192 om vargen och dess f\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:34 om finansiering av planerade reformer", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:50 om el-  och gasbilar", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukskrivning av unga p\u00e5 grund av psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukskrivningar p\u00e5 grund av psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6neskillnaden mellan h\u00f6gutbildade kvinnor och m\u00e4n", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "EU", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Missbruket av ROT och RUT", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Tillg\u00e4ngligheten till kulturverksamhet", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:114 om utvecklingsledighet", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:40 om s\u00e4kerhetsrutinerna p\u00e5 Svenska kraftn\u00e4t", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:134 och 139 om RUT-avdrag f\u00f6r trygghetstj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:182 om livsmedelsstrategins konkreta resultat", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen i Sudan", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s upphovsr\u00e4ttsdirektiv", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:6 om moms p\u00e5 inhyrd personal", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a012) Planering och byggande (forts. CU12)", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Riksbankens f\u00f6rvaltning 2018", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Bastj\u00e4nstg\u00f6ring f\u00f6r l\u00e4kare ", "dok_datum": "2018-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terk\u00f6psprogram av aktier i Telia Company AB", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "2019-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslag till statsminister", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s bist\u00e5nd till Sudan", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel (forts. MJU2)", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:151 om Sverige och investerarskyddet", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens EU-strategi f\u00f6r automatiserad och uppkopplad r\u00f6rlighet ", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:101 om h\u00e4lsa och livsvillkor bland unga hbtq-personer", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:199 om behovet av en l\u00e5ngsiktig migrationspolitik", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Norden", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:78 om CCS", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteverkets beslut om moms p\u00e5 inhyrd v\u00e5rdpersonal", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terk\u00f6psprogram av aktier i Telia Company AB", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:103 om en fungerande \u00e5terv\u00e4ndandepolitik", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell stabilitet och finansmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:51 om rekryteringen till l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Uteblivna disciplin\u00e4ra \u00e5tg\u00e4rder i skolan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om investeringssparkonto", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktig finansiering och st\u00e4rkt oberoende f\u00f6r public service", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:46 om samordningen av totalf\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:43, 44 och 45 om nedl\u00e4ggningen av Kronofogdens kontor p\u00e5 mindre orter", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:2 om l\u00e4rarbristen och andelen beh\u00f6riga l\u00e4rare", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fri hyress\u00e4ttning vid nyproduktion av bost\u00e4der", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Fiskeripolitik (forts. MJU3)", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:73 om Sverige som innovationsland", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "D\u00f6dliga arbetsplatsolyckor", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:55 om nationell prim\u00e4rv\u00e5rdsreform", "dok_datum": "2019-02-26"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar av biologisk m\u00e5ngfald i utvecklingssamarbete", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges beredskap f\u00f6r en h\u00e5rd brexit", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Den socialdemokratiska jobbpolitiken och arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i Natos utbildnings- och r\u00e5dgivningsinsats Resolute Support Mission i Afghanistan", "dok_datum": "2018-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:86 och 97 om \u00e4ndringar i vapenlagstiftningen", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5ldsbrott och brottsoffer", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "D\u00f6dligt v\u00e5ld med skjutvapen", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Civilt f\u00f6rsvar och krisberedskap", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor (forts. JuU13)", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i Natos utbildnings- och r\u00e5dgivningsinsats Resolute Support Mission i Afghanistan", "dok_datum": "2018-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r engagemang - l\u00e5ngsiktighet och oberoende f\u00f6r civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol-, narkotika-, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffad s\u00e4rskild l\u00f6neskatt f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:208 och 209 om kostnaderna f\u00f6r regeringens klimatpolitik", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt st\u00f6d till kommunerna", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:108 och 120 om utsl\u00e4ppen fr\u00e5n trafiken", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:211 om klimatlagen och mobilitet", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:222 om dubbelsp\u00e5rig j\u00e4rnv\u00e4g mellan G\u00f6teborg och Oslo", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:130 om iranska kvinnor", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt tekniskt universitet i M\u00e4lardalen", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarsberedningens bed\u00f6mning av f\u00f6rsvarets behov", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00e5llbart resande i Europa", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:150 om skattereformen", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala och regionala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:123 om Turkiet inf\u00f6r valet 2019", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:33 om sk\u00e4rpta demokrativillkor f\u00f6r bidrag till organisationer", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:215 om trygga familje- och jourhem", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ndringar av tonnageskattesystemet", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hantering av IS-\u00e5terv\u00e4ndare", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsjobb till uppsagda fr\u00e5n Radiotj\u00e4nst i Kiruna", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kunskap i barnomsorg och skola om kroniska sjukdomar", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Inr\u00e4ttande av f\u00f6rsvarsgrensstaber", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utlokalisering och samordning av myndigheter", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Hot och trakasserier mot lantbrukare", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Konkurrensupphandling av f\u00f6rsvarsmateriel i EU", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse ", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:77 om rekryteringen av politiska tj\u00e4nstem\u00e4n", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om deltagarantal i nya arbetsmarknadspolitiska insatser", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:177 om farledsavgifter", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:57 om s\u00e4kerhetsbed\u00f6mning inf\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning av fastigheter", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot bostadsbristen", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Ekonomisk familjepolitik (forts. SfU21)", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Konsumentr\u00e4tt (forts. CU10)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rhandspr\u00f6vning i public service", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter, m.m.", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslaget till statsminister", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensbrist i de gr\u00f6na n\u00e4ringarna", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:262 om Arlandas framtid", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:47 om \u00e5tg\u00e4rder mot fr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:23 om samh\u00e4llets civila beredskap", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldrefr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring, Arbetskraftsinvandring och Medborgarskap", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot hederskultur", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:198 om studiero", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Kollektivtrafik (forts. TU13)", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Moderna och r\u00e4ttss\u00e4kra regler f\u00f6r att h\u00e5lla utl\u00e4nningar i f\u00f6rvar", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:96 och 154 om den ekonomiska politikens konsekvenser f\u00f6r boende p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Landsbygdsprogrammet 2014-2020", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:286 om SJ:s biljettf\u00f6rs\u00e4ljningskanaler", "dok_datum": "2019-06-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:290 om likv\u00e4rdiga tillv\u00e4xt- och konkurrensvillkor till rikets olika delar", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens uteblivna f\u00f6rd\u00f6mande av Irans angrepp mot Israel", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:260 om fossilgasterminalen i G\u00f6teborg", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Antalet f\u00f6rvarsplatser", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:219 om f\u00f6r\u00e4ndring av EU:s statsst\u00f6dsregler", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om F\u00f6rsvarsmaktens personal", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:280 om nedrustningsm\u00f6tet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:88 om skarven", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "En ny kustbevakningslag", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:228 om h\u00f6jning av skatten p\u00e5 bensin och diesel", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 18) Cirkul\u00e4r ekonomi (forts. MJU5)", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:242, 243 och 245 om f\u00f6rflyttningen av generaldirekt\u00f6r Ann-Marie Begler", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:39 om arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om regeringens f\u00f6rh\u00e5llande till riksdagen (kapitel 1)", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Allm\u00e4npolitisk debatt", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliepolitik", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringsf\u00f6rklaring", "dok_datum": "2019-01-21"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5ldersdiskriminering", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hantering av IS-\u00e5terv\u00e4ndare", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om att nekas sjukers\u00e4ttning och aktivitetsers\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:252 om behov av statlig samordnare f\u00f6r stadsomvandlingen i Kiruna", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens arbetsprogram 2019", "dok_datum": "2018-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6erna till barn- och ungdomspsykiatrin", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:86 och 97 om \u00e4ndringar i vapenlagstiftningen", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring, Arbetskraftsinvandring och Medborgarskap", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:13 om svensk brandberedskap", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande och folkbokf\u00f6ring", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:197 om h\u00f6gskoleprovet", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild l\u00f6nesatsning p\u00e5 polisen", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:304 om kritik mot handl\u00e4ggningen av personalkr\u00e4nkningar inom skolan", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:76 om fastighets\u00e4garnas ansvar f\u00f6r gaturenh\u00e5llning", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Konsekvenserna av USA:s sanktioner mot Kubal i Sundsvall", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:278 om NKS och det nationella uppdraget", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:96 och 154 om den ekonomiska politikens konsekvenser f\u00f6r boende p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ordning f\u00f6r att fr\u00e4mja god sed och hantera oredlighet i forskning", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:208 och 209 om kostnaderna f\u00f6r regeringens klimatpolitik", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:118 om \u00e5terv\u00e4ndande IS-terrorister", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:100 om fisket i Koster-V\u00e4der\u00f6fjorden", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:276 om sjukv\u00e5rd f\u00f6r vuxna som olovligen vistas i Sverige", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rs\u00e4kringskassans verktyg f\u00f6r bed\u00f6mning av psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:62 och 64 om en l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbar och stram migrationspolitik ", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2018 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ett svenskt medlemskap i European Intervention Initiative", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:242, 243 och 245 om f\u00f6rflyttningen av generaldirekt\u00f6r Ann-Marie Begler", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Flytten av Sidas huvudkontor", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:252 om behov av statlig samordnare f\u00f6r stadsomvandlingen i Kiruna", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig service i hela landet", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Bildning och utbildning", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:40 om s\u00e4kerhetsrutinerna p\u00e5 Svenska kraftn\u00e4t", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Valfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:152 om f\u00f6retagsskatter", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens migrationspolitik", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsekonomi och finansf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rarbristen", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:133 om lantm\u00e4teriernas funktion", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsf\u00f6rmedlingens framtida uppdrag", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsjobb till uppsagda fr\u00e5n Radiotj\u00e4nst i Kiruna", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:22 om vinterv\u00e4gh\u00e5llningen", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rfattningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:193 om Sveriges f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till EU:s gemensamma s\u00e4kerhets- och f\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:98 om turkiska angrepp mot Manbij och n\u00e4rliggande omr\u00e5den", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nniskohandel och m\u00f6jligheten till reflektionsperiod", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:189 om politisk styrning av kulturen", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Redovisning av AP-fondernas verksamhet t.o.m. 2017", "dok_datum": "2019-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terk\u00f6psprogram av aktier i Telia Company AB", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ros\u00e4tenas lokalf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:48 om mobiltelefonf\u00f6rbud i klassrum", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens satsning p\u00e5 v\u00e4rdefull natur", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Bist\u00e5ndsbed\u00f6mt trygghetsboende f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:225 om vaccinationer och bioterrorberedskap", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En nationell strategi f\u00f6r ESS och den omgivande kunskapsmilj\u00f6n ", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Landsbygdsprogrammet 2014-2020", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Mineralpolitik", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r st\u00e4rkt informationss\u00e4kerhet", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Inledning", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om konstarterna och film", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av yrkande om misstroendef\u00f6rklaring mot statsr\u00e5det Annika Strandh\u00e4ll", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fr\u00e5gor om psykisk oh\u00e4lsa (forts. SoU15)", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:244, 246, 247, 248, 249 och 251 om p\u00e5tryckningar mot F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur i hela landet", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:53 om Lantm\u00e4teriets verksamhet", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:189 om politisk styrning av kulturen", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:211 om klimatlagen och mobilitet", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddet av v\u00e4rdefull skog", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rfattningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om nedsatt moms p\u00e5 livsmedel", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fyrstegsprincipen inom planeringen av transportinfrastruktur", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:105 om f\u00e4rjetrafik i sk\u00e4rg\u00e5rden", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:9 om regeringens utbildningspolitik och Europakonventionen", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rseningar i t\u00e5gtrafiken", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) Trafiks\u00e4kerhet (forts. TU7)", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:179 om rymdstrategin", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Datalagring vid brottsbek\u00e4mpning - anpassningar till EU-r\u00e4tten", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:111 om m\u00f6jlighet f\u00f6r fackf\u00f6rbund att k\u00f6pa lagstiftning och politiskt inflytande", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:286 om SJ:s biljettf\u00f6rs\u00e4ljningskanaler", "dok_datum": "2019-06-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalisering av deltagande i terrororganisationer", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till offer f\u00f6r v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Public service-fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:143 och 144 om reseavdragets betydelse f\u00f6r matchningen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet inklusive trossamfund", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:236 om bristande cybers\u00e4kerhet", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:112 om Huawei", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Etableringen av serverhallar och skatten p\u00e5 el", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 18) Cirkul\u00e4r ekonomi (forts. MJU5)", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:35 om kritik mot l\u00e4rare som f\u00f6ljer skollagen", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:265 om bosparande f\u00f6r unga", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturskaparnas villkor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:201 om kompetensutvisningar", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a013) Jakt och viltv\u00e5rd (forts. MJU6)", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2018 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Nya EU-regler om aktie\u00e4gares r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Balkanl\u00e4nder som potentiella EU-medlemsstater", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:199 om behovet av en l\u00e5ngsiktig migrationspolitik", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:177 om farledsavgifter", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Befrielse fr\u00e5n koldioxid- och energiskatt och f\u00f6r\u00e4ndrad omr\u00e4kning av skatt f\u00f6r diesel och bensin", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Gr\u00e4nskontroller i Norden", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xtpolitik", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "EU-uppg\u00f6relsen om villkoren f\u00f6r yrkesf\u00f6rare", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s f\u00f6rmedlemskapsst\u00f6d till Turkiet", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Medel till forskningen", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:147 om oklara besked om kreditrestriktioner", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Kinesiskt industrispionage", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:84 om spel och beroende", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Proposition om andning och sondmatning", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:253 om f\u00f6rstel\u00e4rare i utanf\u00f6rskapsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:23 om samh\u00e4llets civila beredskap", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:5 och 28 om konventionen om f\u00f6rbud mot k\u00e4rnvapen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:182 om livsmedelsstrategins konkreta resultat", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "LO:s kampanj inf\u00f6r valet till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot antibiotikaresistens", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kontanthantering i hela landet", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:129 om Sverige och den internationella feministiska kampen", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:158 om hotfulla situationer i skolan", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensutvisningar", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Mineralpolitik (forts. NU11)", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6m\u00e5len - med sikte p\u00e5 framtiden", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:180 om tonnageskatten", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av rapporter och meddelande om subsidiaritet och proportionalitet m.m.", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:265 om bosparande f\u00f6r unga", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2018 - St\u00f6d till djur\u00e4gare inom lantbruket som drabbats av torkan 2018", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Framtidens \u00e4ldreomsorg - en nationell kvalitetsplan", "dok_datum": "2018-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rdjupat partnerskaps- och samarbetsavtal mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Armenien, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:49 om avgiftsfria nationellt godk\u00e4nda idrottsutbildningar", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:103 om en fungerande \u00e5terv\u00e4ndandepolitik", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terk\u00f6psprogram av aktier i Telia Company AB", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:159 och 160 om inofficiella \u00e4ktenskap", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:238 om de osynliggjorda utlandsf\u00f6dda kvinnorna", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:78 om CCS", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens EU-strategi f\u00f6r automatiserad och uppkopplad r\u00f6rlighet ", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens framtida skattepolitik", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:260 om fossilgasterminalen i G\u00f6teborg", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Immunitetslag f\u00f6r konst", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "T\u00e5gens punktlighet", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Val av tredje vice talman", "dok_datum": "2018-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikeshandelsministerns deltagande i Irans nationaldagsfirande", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges f\u00f6ruts\u00e4ttningar att klara en kommande l\u00e5gkonjunktur", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Makars och sambors f\u00f6rm\u00f6genhetsf\u00f6rh\u00e5llanden i internationella situationer", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om livsmedels- och l\u00e4kemedelsf\u00f6rs\u00f6rjning - samh\u00e4llets s\u00e4kerhet och viktiga samh\u00e4llsfunktioner", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:36 om tillsatt utredning om vinstf\u00f6rbud i v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:253 om f\u00f6rstel\u00e4rare i utanf\u00f6rskapsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder p\u00e5 EU-niv\u00e5 mot skatteflykt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:109 om \u00e5terst\u00e4llande av ammunition som \u00f6verl\u00e5tits till Frankrike", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:71 om h\u00f6jda l\u00f6ner f\u00f6r polisen", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:147 om oklara besked om kreditrestriktioner", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r engagemang - l\u00e5ngsiktighet och oberoende f\u00f6r civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:244, 246, 247, 248, 249 och 251 om p\u00e5tryckningar mot F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor (forts. JuU13)", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Europar\u00e5det", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:62 och 64 om en l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbar och stram migrationspolitik ", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkt ordning och s\u00e4kerhet i domstol", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:82 om parlamentsst\u00f6d till Zimbabwe", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:230 om st\u00e4rkande av \u00e4gander\u00e4tten i Sverige", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:58 om en nationell dr\u00f6narstrategi", "dok_datum": "2019-02-26"}
{"avsnittsrubrik": "Folkbildningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till offer f\u00f6r v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a05) Trafiks\u00e4kerhet (forts. TU7)", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminaliserande av deltagande i terroristorganisationer", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:2 om l\u00e4rarbristen och andelen beh\u00f6riga l\u00e4rare", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:304 om kritik mot handl\u00e4ggningen av personalkr\u00e4nkningar inom skolan", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot organiserad brottslighet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om konstarterna och film", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga som f\u00f6rs ut ur landet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6brister i \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring, Arbetskraftsinvandring och Medborgarskap", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:231 om framtiden f\u00f6r svenskt sportskytte", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nst- och barnfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om att nekas sjukers\u00e4ttning och aktivitetsers\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:143 och 144 om reseavdragets betydelse f\u00f6r matchningen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:193 om Sveriges f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till EU:s gemensamma s\u00e4kerhets- och f\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Handelspolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:57 om s\u00e4kerhetsbed\u00f6mning inf\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning av fastigheter", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:172 om elitidrottande ungdomar", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Polisfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Samexistens mellan f\u00f6rsvar och civilbefolkning p\u00e5 Gotland", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a010) Planering och byggande (forts. CU12)", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "En strategi f\u00f6r svensk rymdverksamhet", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Klyftorna mellan stad och landsbygd", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel (forts. MJU2)", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens filmpolitik", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetsaspekter av statligt \u00e4gande i Telia", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar i kulturbudgeten", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "IVO:s avgifter", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:33 om sk\u00e4rpta demokrativillkor f\u00f6r bidrag till organisationer", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:104 om en \u00f6versyn av kassaregisterlagen", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:152 om f\u00f6retagsskatter", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:133 om lantm\u00e4teriernas funktion", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Psykisk oh\u00e4lsa hos kvinnor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar av biologisk m\u00e5ngfald i utvecklingssamarbete", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00e4ngslandet av Nasrin Sotoudeh och regeringens agerande", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:43, 44 och 45 om nedl\u00e4ggningen av Kronofogdens kontor p\u00e5 mindre orter", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r fler bost\u00e4der", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Forskning", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:228 om h\u00f6jning av skatten p\u00e5 bensin och diesel", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e5llbart arbetsliv och tryggad pension f\u00f6r kvinnor i v\u00e4lf\u00e4rdsyrken", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:119 om otryggheten i samh\u00e4llet", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens meddelande om den inre marknaden i en v\u00e4rld som f\u00f6r\u00e4ndras", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:188 om konsekvensanalys vid rivning av dammar", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:83 om fri entr\u00e9 p\u00e5 statliga museer", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:53 om Lantm\u00e4teriets verksamhet", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 18) Cirkul\u00e4r ekonomi (forts. MJU5)", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s upphovsr\u00e4ttsdirektiv", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Reglering av alkoglass m.fl. produkter", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktiga effekter av ut\u00f6kade valm\u00f6jligheter till gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:171 om Skolkommissionens f\u00f6rslag om st\u00e4rkt likv\u00e4rdighet", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:198 om studiero", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Drivmedelsskatterna", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:11 och 26 om djurr\u00e4ttsmotiverad terrorism", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring, Arbetskraftsinvandring och Medborgarskap", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:23 om samh\u00e4llets civila beredskap", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:174 om upphandling av natt\u00e5g", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Val av andre vice talman", "dok_datum": "2018-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:30 om s\u00e4nkta tr\u00f6sklar in p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:67 om l\u00e4kemedelsstatistik", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Hamnkonflikten och lagf\u00f6rslag om begr\u00e4nsad strejkr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:290 om likv\u00e4rdiga tillv\u00e4xt- och konkurrensvillkor till rikets olika delar", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Befrielse fr\u00e5n koldioxid- och energiskatt och f\u00f6r\u00e4ndrad omr\u00e4kning av skatt f\u00f6r diesel och bensin", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att beh\u00e5lla el- och gasbilar i Sverige", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:188 om konsekvensanalys vid rivning av dammar", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av r\u00e4ttshj\u00e4lpsdirektivet", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:276 om sjukv\u00e5rd f\u00f6r vuxna som olovligen vistas i Sverige", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:100 om fisket i Koster-V\u00e4der\u00f6fjorden", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Hush\u00e5llningen med mark- och vattenomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:118 om \u00e5terv\u00e4ndande IS-terrorister", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Resurserna till polisen", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:264 om attraktivare tomtr\u00e4tter", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 F\u00f6rsvarsberedningen", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 16) Verksamheten i Europeiska unionen under 2018 (forts. UU10)", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliepolitik", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens arbetsprogram 2019", "dok_datum": "2018-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:125 om studiero i skolan", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktiga effekter av ut\u00f6kade valm\u00f6jligheter till gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kreditrestriktionerna och bostadsbyggandet", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:58 om en nationell dr\u00f6narstrategi", "dok_datum": "2019-02-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:96 och 154 om den ekonomiska politikens konsekvenser f\u00f6r boende p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvaltningen av premiepensioner", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Elf\u00f6rs\u00f6rjningen i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:46 om samordningen av totalf\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:202 om situationen i Zimbabwe", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:219 om f\u00f6r\u00e4ndring av EU:s statsst\u00f6dsregler", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "En ny svensk strategi f\u00f6r den arktiska regionen", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:138 om sexualbrottsutredningar", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4tt och insolvensr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Handelspolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renklingar f\u00f6r f\u00f6retagare", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:191 om skatteregler f\u00f6r ideella verksamheter", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Nedl\u00e4ggningen av Delegationen mot segregation", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Mineralpolitik (forts. NU11)", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6m\u00e5len - med sikte p\u00e5 framtiden", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av meddelande om ett f\u00f6r\u00e4ndrat beslutsfattande f\u00f6r EU:s skattepolitik", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "En nationell strategi f\u00f6r ESS och den omgivande kunskapsmilj\u00f6n ", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Bist\u00e5ndsbed\u00f6mt trygghetsboende f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ros\u00e4tenas lokalf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:48 om mobiltelefonf\u00f6rbud i klassrum", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkandet av demokratin", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kning av EU:s befogenheter", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Familjeveckan och j\u00e4mst\u00e4lldheten", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna kulturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5teranst\u00e4llning av pensionerade poliser", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:14 om g\u00e5rdsf\u00f6rs\u00e4ljning", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "En nationell cancerstrategi", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:131 och 132 om en ansvarsfull migrationspolitik", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e5l om antal sjukdagar", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:34 om finansiering av planerade reformer", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fri\u00e5rsreformens f\u00f6ljder f\u00f6r v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Utredning om ett h\u00e5llbart arbetsliv f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ldrar", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges f\u00f6rm\u00e5ga att locka kvalificerad arbetskraft", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6ljderna av EU:s vapendirektiv f\u00f6r jakt och sportskytte", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Br\u00e4nsleskatterna", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:113 om andning och sondmatning som grundl\u00e4ggande behov", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:163 om f\u00f6rbud att b\u00e4ra helt\u00e4ckande sl\u00f6ja", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Familjeveckan och j\u00e4mst\u00e4lldheten", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:165 om barn som f\u00f6rs utomlands f\u00f6r \u00e4ktenskap", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturskaparnas villkor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "En ny regional planering", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:14 om g\u00e5rdsf\u00f6rs\u00e4ljning", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "En nationell cancerstrategi", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:131 och 132 om en ansvarsfull migrationspolitik", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunal konsumentv\u00e4gledning", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:34 om finansiering av planerade reformer", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fri\u00e5rsreformens f\u00f6ljder f\u00f6r v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Datalagring vid brottsbek\u00e4mpning - anpassningar till EU-r\u00e4tten", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Nedsk\u00e4rningar p\u00e5 Arbetsf\u00f6rmedlingen och likv\u00e4rdig service i hela landet", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Konkurrensupphandling av f\u00f6rsvarsmateriel i EU", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Osund konkurrens p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:138 om sexualbrottsutredningar", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Integritetsskydd vid signalspaning i f\u00f6rsvarsunderr\u00e4ttelseverksamhet", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svenska Spels marknadsf\u00f6ring", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Konferens om k\u00e4rnvapennedrustning", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av meddelande om ett f\u00f6r\u00e4ndrat beslutsfattande f\u00f6r EU:s skattepolitik", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6m\u00e5len - med sikte p\u00e5 framtiden", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Mineralpolitik (forts. NU11)", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En nationell strategi f\u00f6r ESS och den omgivande kunskapsmilj\u00f6n ", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s sociala pelare", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Bist\u00e5ndsbed\u00f6mt trygghetsboende f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:49 om avgiftsfria nationellt godk\u00e4nda idrottsutbildningar", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkandet av demokratin", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5ldsbrott och brottsoffer", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Idrott och friluftsliv (forts. KrU10)", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r f\u00f6rb\u00e4ttrad psykisk h\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:86 och 97 om \u00e4ndringar i vapenlagstiftningen", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:125 om studiero i skolan", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:235 om Ahmadreza Djalali", "dok_datum": "2019-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Landsbygdsprogrammet 2014-2020", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:58 om en nationell dr\u00f6narstrategi", "dok_datum": "2019-02-26"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:96 och 154 om den ekonomiska politikens konsekvenser f\u00f6r boende p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Elf\u00f6rs\u00f6rjningen i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvaltningen av premiepensioner", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "EU-arbetet i riksdagen", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:219 om f\u00f6r\u00e4ndring av EU:s statsst\u00f6dsregler", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:202 om situationen i Zimbabwe", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:207 om transportst\u00f6d i G\u00f6teborgs s\u00f6dra sk\u00e4rg\u00e5rd", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av r\u00e4ttshj\u00e4lpsdirektivet", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:276 om sjukv\u00e5rd f\u00f6r vuxna som olovligen vistas i Sverige", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:83 om fri entr\u00e9 p\u00e5 statliga museer", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:167 om felaktiga utbetalningar fr\u00e5n a-kassan", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:224 om effektbrist", "dok_datum": "2019-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 F\u00f6rsvarsberedningen", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 16) Verksamheten i Europeiska unionen under 2018 (forts. UU10)", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens meddelande om en EU-ram f\u00f6r hormonst\u00f6rande \u00e4mnen", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliepolitik", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Reglering av alkoglass m.fl. produkter", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktiga effekter av ut\u00f6kade valm\u00f6jligheter till gymnasieskolan", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:171 om Skolkommissionens f\u00f6rslag om st\u00e4rkt likv\u00e4rdighet", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Drivmedelsskatterna", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:197 om h\u00f6gskoleprovet", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:11 och 26 om djurr\u00e4ttsmotiverad terrorism", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring, Arbetskraftsinvandring och Medborgarskap", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:174 om upphandling av natt\u00e5g", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:23 om samh\u00e4llets civila beredskap", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:30 om s\u00e4nkta tr\u00f6sklar in p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:67 om l\u00e4kemedelsstatistik", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Hamnkonflikten och lagf\u00f6rslag om begr\u00e4nsad strejkr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Ursprungsm\u00e4rkning av k\u00f6tt", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:228 om h\u00f6jning av skatten p\u00e5 bensin och diesel", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Beredskapen f\u00f6r extremv\u00e4der", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:119 om otryggheten i samh\u00e4llet", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens meddelande om den inre marknaden i en v\u00e4rld som f\u00f6r\u00e4ndras", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "En ny europeisk agenda f\u00f6r kultur", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:188 om konsekvensanalys vid rivning av dammar", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:83 om fri entr\u00e9 p\u00e5 statliga museer", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:3 om andning och sondmatning som grundl\u00e4ggande behov", "dok_datum": "2019-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a013) Jakt och viltv\u00e5rd (forts. MJU6)", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2018", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:53 om Lantm\u00e4teriets verksamhet", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 18) Cirkul\u00e4r ekonomi (forts. MJU5)", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Kunskap i barnomsorg och skola om kroniska sjukdomar", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar i kulturbudgeten", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hantering av IS-\u00e5terv\u00e4ndare", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tten till personlig assistans", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:33 om sk\u00e4rpta demokrativillkor f\u00f6r bidrag till organisationer", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:104 om en \u00f6versyn av kassaregisterlagen", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:152 om f\u00f6retagsskatter", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) \u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt (forts. CU17)", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:133 om lantm\u00e4teriernas funktion", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor (forts. SoU8)", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens arbetsl\u00f6shetsm\u00e5l", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Fiskeripolitik (forts. MJU3)", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00e4ngslandet av Nasrin Sotoudeh och regeringens agerande", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:43, 44 och 45 om nedl\u00e4ggningen av Kronofogdens kontor p\u00e5 mindre orter", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r fler bost\u00e4der", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttning f\u00f6r skador orsakade av vaccinet mot svininfluensa", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:24 om visumfrihet inom EU f\u00f6r medborgarna i Kosovo", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Inr\u00e4ttande av f\u00f6rsvarsgrensstaber", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:193 om Sveriges f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till EU:s gemensamma s\u00e4kerhets- och f\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:172 om elitidrottande ungdomar", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffad skattereduktion f\u00f6r fackf\u00f6reningsavgift", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Polisfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Samexistens mellan f\u00f6rsvar och civilbefolkning p\u00e5 Gotland", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a010) Planering och byggande (forts. CU12)", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "En strategi f\u00f6r svensk rymdverksamhet", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel (forts. MJU2)", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fullbelagda h\u00e4kten", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till offer f\u00f6r v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Folkbildningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:58 om en nationell dr\u00f6narstrategi", "dok_datum": "2019-02-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminaliserande av deltagande i terroristorganisationer", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:112 om Huawei", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:2 om l\u00e4rarbristen och andelen beh\u00f6riga l\u00e4rare", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen i Venezuela och Sveriges agerande i EU", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot organiserad brottslighet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:304 om kritik mot handl\u00e4ggningen av personalkr\u00e4nkningar inom skolan", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "En j\u00e4mst\u00e4lld arbetsskadeers\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring, Arbetskraftsinvandring och Medborgarskap", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "D\u00f6dligt v\u00e5ld med skjutvapen", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:231 om framtiden f\u00f6r svenskt sportskytte", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om att nekas sjukers\u00e4ttning och aktivitetsers\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nst- och barnfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:143 och 144 om reseavdragets betydelse f\u00f6r matchningen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Konsekvenserna av de nya reglerna f\u00f6r familje\u00e5terf\u00f6rening", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:65 om f\u00f6rf\u00f6ljelse av kristna i v\u00e4rlden", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Makars och sambors f\u00f6rm\u00f6genhetsf\u00f6rh\u00e5llanden i internationella situationer", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:244, 246, 247, 248, 249 och 251 om p\u00e5tryckningar mot F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor (forts. JuU13)", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:62 och 64 om en l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbar och stram migrationspolitik ", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkt ordning och s\u00e4kerhet i domstol", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Nya EU-regler om aktie\u00e4gares r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:217 om feministisk utrikespolitik och hbtq", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och idrott", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:208 och 209 om kostnaderna f\u00f6r regeringens klimatpolitik", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att motverka avhopp fr\u00e5n l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:260 om fossilgasterminalen i G\u00f6teborg", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "T\u00e5gens punktlighet", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Val av tredje vice talman", "dok_datum": "2018-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "E4:an och regeringens infrastruktursatsningar", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jt tak f\u00f6r RUT-avdrag", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges f\u00f6ruts\u00e4ttningar att klara en kommande l\u00e5gkonjunktur", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens f\u00f6rdelningspolitik", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Indraget medborgarskap f\u00f6r IS-\u00e5terv\u00e4ndare", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:184 om politisk aktivism bland myndighetsanst\u00e4llda", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om livsmedels- och l\u00e4kemedelsf\u00f6rs\u00f6rjning - samh\u00e4llets s\u00e4kerhet och viktiga samh\u00e4llsfunktioner", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Makars och sambors f\u00f6rm\u00f6genhetsf\u00f6rh\u00e5llanden i internationella situationer", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:255 om sl\u00f6jf\u00f6rbud i den svenska f\u00f6r- och grundskolan", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder p\u00e5 EU-niv\u00e5 mot skatteflykt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:36 om tillsatt utredning om vinstf\u00f6rbud i v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:71 om h\u00f6jda l\u00f6ner f\u00f6r polisen", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:109 om \u00e5terst\u00e4llande av ammunition som \u00f6verl\u00e5tits till Frankrike", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Gruvn\u00e4ringens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:158 om hotfulla situationer i skolan", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renklingar f\u00f6r f\u00f6retagare", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:180 om tonnageskatten", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2018 - St\u00f6d till djur\u00e4gare inom lantbruket som drabbats av torkan 2018", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:49 om avgiftsfria nationellt godk\u00e4nda idrottsutbildningar", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Framtidens \u00e4ldreomsorg - en nationell kvalitetsplan", "dok_datum": "2018-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:233 om ytterligare krav i handelsavtal", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terk\u00f6psprogram av aktier i Telia Company AB", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:127 om \u00e5tertagandeavtalet med Afghanistan", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:78 om CCS", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens framtida skattepolitik", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Befrielse fr\u00e5n koldioxid- och energiskatt och f\u00f6r\u00e4ndrad omr\u00e4kning av skatt f\u00f6r diesel och bensin", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Dolda bolagsstrukturer p\u00e5 spelmarknaden och Spelinspektionens resurser", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xtpolitik", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "EU-uppg\u00f6relsen om villkoren f\u00f6r yrkesf\u00f6rare", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:267 om anstaltsplatser utomlands", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:169 om International Centre for Trade and Sustainable Development", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Missbruket av ROT och RUT", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6miljarder till v\u00e5rden", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:5 och 28 om konventionen om f\u00f6rbud mot k\u00e4rnvapen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:7 om polist\u00e4theten", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:253 om f\u00f6rstel\u00e4rare i utanf\u00f6rskapsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "LO:s kampanj inf\u00f6r valet till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jt tak f\u00f6r RUT-avdrag", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Tills\u00e4ttandet av EU-kommissionens nya ordf\u00f6rande", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:129 om Sverige och den internationella feministiska kampen", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Kontanthantering i hela landet", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 18) Cirkul\u00e4r ekonomi (forts. MJU5)", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:51 om rekryteringen till l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:269 om Skatteverkets minskade prioritering av brottslighet", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:201 om kompetensutvisningar", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Nya EU-regler om aktie\u00e4gares r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Balkanl\u00e4nder som potentiella EU-medlemsstater", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Ekonomisk familjepolitik (forts. SfU21)", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:199 om behovet av en l\u00e5ngsiktig migrationspolitik", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:177 om farledsavgifter", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Polisfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Riktad l\u00f6nesatsning till polisen", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:105 om f\u00e4rjetrafik i sk\u00e4rg\u00e5rden", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fyrstegsprincipen inom planeringen av transportinfrastruktur", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rseningar i t\u00e5gtrafiken", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:111 om m\u00f6jlighet f\u00f6r fackf\u00f6rbund att k\u00f6pa lagstiftning och politiskt inflytande", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) Trafiks\u00e4kerhet (forts. TU7)", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:179 om rymdstrategin", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "En minskning av vildsvinsstammen", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:286 om SJ:s biljettf\u00f6rs\u00e4ljningskanaler", "dok_datum": "2019-06-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till offer f\u00f6r v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:143 och 144 om reseavdragets betydelse f\u00f6r matchningen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nst- och barnfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:236 om bristande cybers\u00e4kerhet", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Etableringen av serverhallar och skatten p\u00e5 el", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Statens \u00e4gande av Telia och den nationella s\u00e4kerheten", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2018-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldrefr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:244, 246, 247, 248, 249 och 251 om p\u00e5tryckningar mot F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:53 om Lantm\u00e4teriets verksamhet", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:189 om politisk styrning av kulturen", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:211 om klimatlagen och mobilitet", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Socialavgifter", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:92 om anslutningsbist\u00e5ndet till Turkiet", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om F\u00f6rsvarsmaktens personal", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rfattningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rfattningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Infrastrukturfr\u00e5gor (forts. TU5)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:193 om Sveriges f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till EU:s gemensamma s\u00e4kerhets- och f\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2018 - St\u00f6d till djur\u00e4gare inom lantbruket som drabbats av torkan 2018", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nniskohandel och m\u00f6jligheten till reflektionsperiod", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:189 om politisk styrning av kulturen", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Redovisning av AP-fondernas verksamhet t.o.m. 2017", "dok_datum": "2019-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terk\u00f6psprogram av aktier i Telia Company AB", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:48 om mobiltelefonf\u00f6rbud i klassrum", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Bist\u00e5ndsbed\u00f6mt trygghetsboende f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens satsning p\u00e5 v\u00e4rdefull natur", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:225 om vaccinationer och bioterrorberedskap", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om \u00e5terkrav av bostadsbidrag", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Mineralpolitik (forts. NU11)", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6m\u00e5len - med sikte p\u00e5 framtiden", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad fredsplikt p\u00e5 arbetsplatser d\u00e4r det finns kollektivavtal och vid r\u00e4ttstvister ", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Skriftliga avtal vid telefonf\u00f6rs\u00e4ljning av spel", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetsaspekter av statligt \u00e4gande i Telia", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Inr\u00e4ttande av f\u00f6rsvarsgrensstaber", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "IVO:s avgifter", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:252 om behov av statlig samordnare f\u00f6r stadsomvandlingen i Kiruna", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:40 om s\u00e4kerhetsrutinerna p\u00e5 Svenska kraftn\u00e4t", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:214 om kommunala \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r \u00e5terv\u00e4ndande IS-terrorister", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Valfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:152 om f\u00f6retagsskatter", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens migrationspolitik", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighet, sekretess och integritet", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalv\u00e5rdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsekonomi och finansf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:133 om lantm\u00e4teriernas funktion", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e5l om antal sjukdagar", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fyrstegsprincipen inom planeringen av transportinfrastruktur", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ny lag om tobak och liknande produkter", "dok_datum": "2018-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:208 och 209 om kostnaderna f\u00f6r regeringens klimatpolitik", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:223 om antikorruptionsarbetet i EU", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:118 om \u00e5terv\u00e4ndande IS-terrorister", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:100 om fisket i Koster-V\u00e4der\u00f6fjorden", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av r\u00e4ttshj\u00e4lpsdirektivet", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:276 om sjukv\u00e5rd f\u00f6r vuxna som olovligen vistas i Sverige", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2018-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rs\u00e4kringskassans verktyg f\u00f6r bed\u00f6mning av psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkta \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder vid villkorlig frigivning", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2018 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:62 och 64 om en l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbar och stram migrationspolitik ", "dok_datum": "2019-03-01"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:221 om f\u00f6r\u00e4ldrast\u00f6dsprogram", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Trossamfund och begravningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:242, 243 och 245 om f\u00f6rflyttningen av generaldirekt\u00f6r Ann-Marie Begler", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5ldersdiskriminering", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 10 april ", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering (forts. AU1)", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hantering av IS-\u00e5terv\u00e4ndare", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om att nekas sjukers\u00e4ttning och aktivitetsers\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Kollektivtrafik (forts. TU13)", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Lagen om s\u00e4rskild utl\u00e4nningskontroll och verkst\u00e4llandet av utvisningar", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:252 om behov av statlig samordnare f\u00f6r stadsomvandlingen i Kiruna", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:86 och 97 om \u00e4ndringar i vapenlagstiftningen", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6erna till barn- och ungdomspsykiatrin", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring, Arbetskraftsinvandring och Medborgarskap", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:197 om h\u00f6gskoleprovet", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:76 om fastighets\u00e4garnas ansvar f\u00f6r gaturenh\u00e5llning", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:297 om f\u00e4rre skolinspektioner", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild l\u00f6nesatsning p\u00e5 polisen", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:20 om g\u00e5voavdraget", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Konsekvenserna av USA:s sanktioner mot Kubal i Sundsvall", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:96 och 154 om den ekonomiska politikens konsekvenser f\u00f6r boende p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:278 om NKS och det nationella uppdraget", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ordning f\u00f6r att fr\u00e4mja god sed och hantera oredlighet i forskning", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:280 om nedrustningsm\u00f6tet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om F\u00f6rsvarsmaktens personal", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:88 om skarven", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "En ny kustbevakningslag", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:228 om h\u00f6jning av skatten p\u00e5 bensin och diesel", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:19 om \u00e5terfallsf\u00f6rbrytare som g\u00e5r fria", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 18) Cirkul\u00e4r ekonomi (forts. MJU5)", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:242, 243 och 245 om f\u00f6rflyttningen av generaldirekt\u00f6r Ann-Marie Begler", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:39 om arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Allm\u00e4npolitisk debatt", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffad s\u00e4rskild l\u00f6neskatt f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om investeringsst\u00f6det till s\u00e4rskilda boenden f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:23 om samh\u00e4llets civila beredskap", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring, Arbetskraftsinvandring och Medborgarskap", "dok_datum": "2019-04-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot hederskultur", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:198 om studiero", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Moderna och r\u00e4ttss\u00e4kra regler f\u00f6r att h\u00e5lla utl\u00e4nningar i f\u00f6rvar", "dok_datum": "2018-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:96 och 154 om den ekonomiska politikens konsekvenser f\u00f6r boende p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Reglering av alkoglass m.fl. produkter", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Public service-fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Landsbygdsprogrammet 2014-2020", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:286 om SJ:s biljettf\u00f6rs\u00e4ljningskanaler", "dok_datum": "2019-06-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:283 om s\u00e4kerheten kring en tj\u00e4nstehubb p\u00e5 energimarknaden", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattning av uthyrning av v\u00e5rdpersonal", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:80 om minskad kriminalitet f\u00f6r \u00f6kad tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens uteblivna f\u00f6rd\u00f6mande av Irans angrepp mot Israel", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslaget om en h\u00f6jd svensk EU-avgift", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Antalet f\u00f6rvarsplatser", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:260 om fossilgasterminalen i G\u00f6teborg", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Val av f\u00f6rste vice talman", "dok_datum": "2018-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:219 om f\u00f6r\u00e4ndring av EU:s statsst\u00f6dsregler", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om uppf\u00f6ljning av deltagare i F\u00f6rberedande och orienterande utbildning inom etableringsuppdraget", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:177 om farledsavgifter", "dok_datum": "2019-04-30"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ldrapenning f\u00f6r fler familjekonstellationer och reserverad grundniv\u00e5", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot bostadsbristen", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:110 om f\u00f6rf\u00f6ljelser av hbtqi-personer i Ryssland", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Ekonomisk familjepolitik (forts. SfU21)", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Konsumentr\u00e4tt (forts. CU10)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Tryck- och yttrandefrihet, massmediefr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter, m.m.", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nniskohandel och m\u00f6jligheten till reflektionsperiod", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslaget till statsminister", "dok_datum": "2018-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Landsbygdsprogrammet 2014-2020", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r engagemang - l\u00e5ngsiktighet och oberoende f\u00f6r civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensbrist i de gr\u00f6na n\u00e4ringarna", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2018-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:47 om \u00e5tg\u00e4rder mot fr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:262 om Arlandas framtid", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:166 om IS folkmord och erk\u00e4nnande av seyfo", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:130 om iranska kvinnor", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarsanslagens andel av bruttonationalprodukten", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statsbidrag f\u00f6r att hantera vattenbrist och torka", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00e5llbart resande i Europa", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:150 om skattereformen", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala och regionala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:215 om trygga familje- och jourhem", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:123 om Turkiet inf\u00f6r valet 2019", "dok_datum": "2019-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:33 om sk\u00e4rpta demokrativillkor f\u00f6r bidrag till organisationer", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsjobb till uppsagda fr\u00e5n Radiotj\u00e4nst i Kiruna", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Tillg\u00e5ngen till likv\u00e4rdig cancerbehandling", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hantering av IS-\u00e5terv\u00e4ndare", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av Klimatpolitiska r\u00e5dets rapport", "dok_datum": "2019-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Regionala skillnader i beviljandet av personlig assistans", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:267 om anstaltsplatser utomlands", "dok_datum": "2019-08-29"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslag till statsminister", "dok_datum": "2019-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Hot och trakasserier mot lantbrukare", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Utlokalisering och samordning av myndigheter", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse ", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot d\u00f6dsolyckor p\u00e5 arbetet", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:77 om rekryteringen av politiska tj\u00e4nstem\u00e4n", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i Natos utbildnings- och r\u00e5dgivningsinsats Resolute Support Mission i Afghanistan", "dok_datum": "2018-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r engagemang - l\u00e5ngsiktighet och oberoende f\u00f6r civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2018-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffad s\u00e4rskild l\u00f6neskatt f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:65 om f\u00f6rf\u00f6ljelse av kristna i v\u00e4rlden", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:208 och 209 om kostnaderna f\u00f6r regeringens klimatpolitik", "dok_datum": "2019-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och idrott", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Statsministeromr\u00f6stning", "dok_datum": "2018-09-25"}
{"avsnittsrubrik": "Rekryteringen till djurr\u00e4ttsrelaterad brottslighet", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:108 och 120 om utsl\u00e4ppen fr\u00e5n trafiken", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om landsbygdens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddet av v\u00e4rdefull skog", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell stabilitet och finansmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:222 om dubbelsp\u00e5rig j\u00e4rnv\u00e4g mellan G\u00f6teborg och Oslo", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:18 om k\u00e4rnkraft f\u00f6r framtida elbehov", "dok_datum": "2019-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:42 om ekonomiskt bist\u00e5nd p\u00e5 grund av tr\u00e5ngboddhet", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:43, 44 och 45 om nedl\u00e4ggningen av Kronofogdens kontor p\u00e5 mindre orter", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fri hyress\u00e4ttning vid nyproduktion av bost\u00e4der", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:2 om l\u00e4rarbristen och andelen beh\u00f6riga l\u00e4rare", "dok_datum": "2019-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:73 om Sverige som innovationsland", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a05) Trafiks\u00e4kerhet (forts. TU7)", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "D\u00f6dliga arbetsplatsolyckor", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Investeringar i v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges beredskap f\u00f6r en h\u00e5rd brexit", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster (forts. CU18)", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Den socialdemokratiska jobbpolitiken och arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Prostitution p\u00e5 n\u00e4tet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Bastj\u00e4nstg\u00f6ring f\u00f6r l\u00e4kare ", "dok_datum": "2018-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport Nationellt f\u00f6rsvar p\u00e5 regional niv\u00e5", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Riksbankens f\u00f6rvaltning 2018", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 18) Cirkul\u00e4r ekonomi (forts. MJU5)", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terk\u00f6psprogram av aktier i Telia Company AB", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "2019-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel (forts. MJU2)", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a013) Jakt och viltv\u00e5rd (forts. MJU6)", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:149 om \u00e4ndringar i vattentj\u00e4nstlagen", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:199 om behovet av en l\u00e5ngsiktig migrationspolitik", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Norden", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:101 om h\u00e4lsa och livsvillkor bland unga hbtq-personer", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens EU-strategi f\u00f6r automatiserad och uppkopplad r\u00f6rlighet ", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:78 om CCS", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:142 om tj\u00e4nstemannaansvar", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om F\u00f6rsvarsberedningens f\u00f6rslag", "dok_datum": "2019-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteverkets beslut om moms p\u00e5 inhyrd v\u00e5rdpersonal", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:51 om rekryteringen till l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:103 om en fungerande \u00e5terv\u00e4ndandepolitik", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Uteblivna disciplin\u00e4ra \u00e5tg\u00e4rder i skolan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Regelkr\u00e5ngel i de gr\u00f6na n\u00e4ringarna", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:183 och 192 om vargen och dess f\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:50 om el-  och gasbilar", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:37 om taket f\u00f6r uppskov med reavinstskatt", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukskrivning av unga p\u00e5 grund av psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukskrivningar p\u00e5 grund av psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Statsbidrag f\u00f6r att hantera vattenbrist och torka", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:271 om m\u00f6jligg\u00f6rande av allm\u00e4n jakt p\u00e5 skarv", "dok_datum": "2019-06-24"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2019-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Konfessionella friskolor", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Tillg\u00e4ngligheten till kulturverksamhet", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna kulturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:109 om \u00e5terst\u00e4llande av ammunition som \u00f6verl\u00e5tits till Frankrike", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:40 om s\u00e4kerhetsrutinerna p\u00e5 Svenska kraftn\u00e4t", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) Forskning (forts. UbU14)", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:163 om f\u00f6rbud att b\u00e4ra helt\u00e4ckande sl\u00f6ja", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:134 och 139 om RUT-avdrag f\u00f6r trygghetstj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:184 om politisk aktivism bland myndighetsanst\u00e4llda", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Dialog mellan polis och fotbollssupportrar", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s upphovsr\u00e4ttsdirektiv", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel (forts. MJU2)", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot erk\u00e4nnande av utl\u00e4ndska barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2018-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-02-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:51 om rekryteringen till l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2019-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a010) Planering och byggande (forts. CU12)", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 16) Verksamheten i Europeiska unionen under 2018 (forts. UU10)", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:127 om \u00e5tertagandeavtalet med Afghanistan", "dok_datum": "2019-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r de \u00e4ldre", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU9)", "dok_datum": "2019-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:161 om barns r\u00e4tt till b\u00e5da f\u00f6r\u00e4ldrarna", "dok_datum": "2019-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av barnr\u00e4ttighetsdirektivet och n\u00e5gra andra straffr\u00e4ttsprocessuella fr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2019 Rambeslutet", "dok_datum": "2018-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:195 om yrken som omfattas av bl\u00e5ljusutredningen", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Ekonomisk familjepolitik (forts. SfU21)", "dok_datum": "2019-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Konsumentr\u00e4tt (forts. CU10)", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:151 om Sverige och investerarskyddet", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9 maj", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:10 om solidaritet med Storbritannien", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rarnas arbetsmilj\u00f6", "dok_datum": "2019-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:256 om strategin f\u00f6r romsk inkludering", "dok_datum": "2019-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "Det svenska gr\u00e4nsskyddet", "dok_datum": "2019-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:74 om avskaffande av flygets skattesubvention", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildningen, L\u00e4rare och elever och \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Polisens f\u00f6rebyggande arbete mot d\u00f6dligt g\u00e4ngv\u00e5ld", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av lagen om tillf\u00e4lliga begr\u00e4nsningar av m\u00f6jligheten att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige", "dok_datum": "2019-06-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6nediskriminering", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2018-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Uppf\u00f6ljning av riksdagens till\u00e4mpning av subsidiaritetsprincipen", "dok_datum": "2019-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r fler organdonationer", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Handelsrelationerna mellan EU och USA", "dok_datum": "2019-02-28"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhetsperspektivet i svenskt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot antibiotikaresistens", "dok_datum": "2019-05-16"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jt tak f\u00f6r RUT-avdrag", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:107 om en utv\u00e4rdering av kemikalieskatten", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llningsskyddet f\u00f6rl\u00e4ngs tills arbetstagaren fyllt 69 \u00e5r", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:124 om likv\u00e4rdiga villkor f\u00f6r frist\u00e5ende och kommunala skolor", "dok_datum": "2019-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Leveranss\u00e4kerhetsm\u00e5l f\u00f6r svensk elproduktion", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:5 och 28 om konventionen om f\u00f6rbud mot k\u00e4rnvapen", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om kapacitetsbrist i elsystemet", "dok_datum": "2019-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hantering av IS-\u00e5terv\u00e4ndare", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Idrott och friluftsliv", "dok_datum": "2019-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kostnaden f\u00f6r ett svenskt vinter-OS", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol-, narkotika-, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i FN:s s\u00e4kerhetsr\u00e5d 2017-2018", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2018", "dok_datum": "2019-05-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:17 om Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2019-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2018-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om statsr\u00e5ds tj\u00e4nsteut\u00f6vning (kapitel 4)", "dok_datum": "2019-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av yrkande om misstroendef\u00f6rklaring mot statsr\u00e5det Annika Strandh\u00e4ll", "dok_datum": "2019-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4tt och insolvensr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-06-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:222 om dubbelsp\u00e5rig j\u00e4rnv\u00e4g mellan G\u00f6teborg och Oslo", "dok_datum": "2019-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2018-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r fler organdonationer", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om hot och v\u00e5ld mot Sveriges l\u00e4rare och rektorer", "dok_datum": "2019-04-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt om Arbetsf\u00f6rmedlingens organisationsf\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:88 om skarven", "dok_datum": "2019-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig upphandling", "dok_datum": "2019-04-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:205 och 206 om kompensation till flygplatser i Norrland vid \u00e5terinf\u00f6rd flygskatt", "dok_datum": "2019-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r unga p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2019-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2018-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2019-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att beh\u00e5lla el- och gasbilar i Sverige", "dok_datum": "2019-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:16 om arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:105 om f\u00e4rjetrafik i sk\u00e4rg\u00e5rden", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2018-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:67 om l\u00e4kemedelsstatistik", "dok_datum": "2019-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2018-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Bostadspolitik (forts. CU11)", "dok_datum": "2019-04-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:14 om g\u00e5rdsf\u00f6rs\u00e4ljning", "dok_datum": "2019-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2018-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2018-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2018-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Oj\u00e4mst\u00e4lldheten i den akademiska v\u00e4rlden", "dok_datum": "2019-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga som f\u00f6rs ut ur landet", "dok_datum": "2019-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2018-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:79 om d\u00f6dsfall p\u00e5 jobbet", "dok_datum": "2019-02-26"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lldhetsintegrering av integrationspolitiken", "dok_datum": "2019-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:106 om kr\u00e4nkningar i samband med viserings\u00e4renden", "dok_datum": "2019-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r kvinnor i v\u00e5rdyrken", "dok_datum": "2019-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:203 om partipolitik av l\u00e4rare i skolan", "dok_datum": "2019-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:143 och 144 om reseavdragets betydelse f\u00f6r matchningen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2019-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Fler tillval f\u00f6r hyresg\u00e4ster", "dok_datum": "2019-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av val till Europaparlamentet", "dok_datum": "2019-05-08"}
