{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:288 om tillst\u00e5ndsprocesser", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska sexk\u00f6pslagen", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svenska barn i syriska flyktingl\u00e4ger", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "En effektivare flyttr\u00e4tt av f\u00f6rs\u00e4kringssparande", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Hot och hat mot lantbrukare", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:434 om bist\u00e5nd till den palestinska myndigheten", "dok_datum": "2020-09-03"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Tandv\u00e5rdsst\u00f6det till unga", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Mineralpolitik", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:369 om kamera\u00f6vervakning av svenska fiskefartyg", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Skogspolitik (forts. MJU7)", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Samverkansprogram f\u00f6r n\u00e4ringslivets klimatomst\u00e4llning", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av utl\u00e4ndska direktinvesteringar", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "G\u00e4ngkriminalitet och Danmarks gr\u00e4nskontroller", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Regelverket f\u00f6r korttidspermittering", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:172 om planeringen av infrastrukturinvesteringar", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ett socialt h\u00e5llbart eget boende f\u00f6r asyls\u00f6kande", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2019 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Skyldighet f\u00f6r kreditinstitut att tillhandah\u00e5lla kontanttj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnkraftens framtid och en uppdaterad energi\u00f6verenskommelse", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Borttaget karensavdrag", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Bredbandsutbyggnad p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:16 om det \u00f6kande antalet spr\u00e4ngd\u00e5d i Sverige", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktig strategi f\u00f6r att bli sj\u00e4lvf\u00f6rs\u00f6rjande p\u00e5 livsmedel", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrat grundskydd f\u00f6r pension\u00e4rer", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:268 och 275 om b\u00e4rgning av gifttunnor i Bottenhavet", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tteg\u00e5ng mot Zaida Catal\u00e1ns m\u00f6rdare", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:142 om Sveriges engagemang f\u00f6r Latinamerika", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Inget grundavdrag vid best\u00e4mmande av brottsskadeers\u00e4ttning", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Tillg\u00e4nglighet till kultur f\u00f6r funktionsnedsatta", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Lagf\u00f6rslag om tilltr\u00e4desf\u00f6rbud", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Grunds\u00e4rskolans kunskapsuppdrag", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:438 om st\u00f6d till resebranschen", "dok_datum": "2020-08-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:171 om Kronofogdemyndighetens nedl\u00e4ggning av lokala kontor", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Antibiotikaresistens", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:166 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r en h\u00e5llbar migrationspolitik", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:73 om n\u00e4rhet till samh\u00e4llsservice", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens arbetsprogram 2020 och kommissionens meddelande om konferensen om Europas framtid ", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lld sjukfr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Coronavirusets effekter p\u00e5 Sveriges bist\u00e5ndspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk \u00e5terh\u00e4mtning och gr\u00f6n omst\u00e4llning", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetspendling i glesbygd", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:112 om arbetsmilj\u00f6 och psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:408 om Campus Grythyttans framtid", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning och prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden m.m.", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:190 om en distansbaserad skatt p\u00e5 tunga lastbilar", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Elkapaciteten i storst\u00e4derna", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ndringar av det kommunala utj\u00e4mningssystemet", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8)\u00a0\u00c4ldrefr\u00e5gor (forts. SoU4)", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:425 om r\u00e4ttigheter vid handel", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Tidsplan f\u00f6r lagf\u00f6rslag om tilltr\u00e4desf\u00f6rbud", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:184 om \u00f6kat samarbete i den nordiska sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om myndighetsgemensamt arbete mot organiserad brottslighet", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbostadshus", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:210 om utnyttjandet av samordningsnummer", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Debatten om elkapaciteten", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6renklad f\u00f6r\u00e4ldraskapsbekr\u00e4ftelse", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:68 om medicinska krav f\u00f6r tyngre beh\u00f6righeter", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ett st\u00e4rkt straffr\u00e4ttsligt skydd f\u00f6r bl\u00e5ljusverksamhet och myndighetsut\u00f6vning", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Vitbok om artificiell intelligens ", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:128 om nedsk\u00e4rningar i sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Skolans roll i arbetet mot kriminalitet", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:9 om Naturv\u00e5rdsverkets inblandning i norska angel\u00e4genheter", "dok_datum": "2019-10-08"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga \u00e5tg\u00e4rder mot v\u00e4xande v\u00e5rdk\u00f6er", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "En samlad politik f\u00f6r klimatet - klimatpolitisk handlingsplan", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Mer likabehandling och ett st\u00e4rkt skydd vid utstationering", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vitbok om artificiell intelligens ", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sveaskogs avverkning av skogar med h\u00f6ga naturv\u00e4rden", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:229 och 230 om en \u00f6versyn av gymnasielagen", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringsreglerna i kollektivtrafiken", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ndring av a-kassans regelverk", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt, Bostadspolitik och Planering och byggande", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4rnandet av fri forskning", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:289 om behoven av polisi\u00e4r kontroll av olaglig taxitrafik", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:104 om Arbetsf\u00f6rmedlingen och kommunerna", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Direktst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:283 om oj\u00e4mlikhet i cancerv\u00e5rden", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Tullverket", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:195 om v\u00e4rnande av skatteundantag f\u00f6r f\u00f6rnybara drivmedel", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Den kinesiska regeringens hantering av coronaviruset", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt bostadsl\u00e5n f\u00f6r unga", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:94 om regeringens styr\u00e5ra", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5rdmomsen och januari\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:164, 167 och 168 om regeringens skatteh\u00f6jningar", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6ljderna av f\u00f6rbudet mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering (forts. AU7)", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:41 om barns idrottande och bullerniv\u00e5er", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Lammn\u00e4ringen i \u00d6rebro l\u00e4n", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Statliga f\u00f6retag (forts. NU4)", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:295 och 307 om elsparkcyklar i stadsmilj\u00f6er", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i kostnadsutj\u00e4mningen f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:252 och 253 om en avgift f\u00f6r att l\u00e4gga upp virke l\u00e4ngs v\u00e4gar", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Nya Ostkustbanan", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:351 om hatbrott mot svenskar", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:209 om inr\u00e4ttande av ett testamentsregister", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:335, 336 och 337 om framtiden f\u00f6r Sj\u00f6fartsverket", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:124 om s\u00e4rskilda k\u00f6er till svensk sjukv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 invandringen", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt st\u00f6d f\u00f6r sanktioner mot Ryssland", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Landsomfattande n\u00e4ringspolitiska satsningar", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Valfr\u00e5gor och Riksrevisionens rapport om valf\u00f6rfarandet", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:23 om den \u00f6kande arbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsta kontrollstationen f\u00f6r energi\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:146 om tj\u00e4nstemannastatus f\u00f6r all bl\u00e5ljuspersonal", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "En samlad politik f\u00f6r klimatet - klimatpolitisk handlingsplan", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Satsning p\u00e5 sk\u00e5nska v\u00e4gar", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges agerande med anledning av situationen i Iran", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskars situation i Storbritannien efter brexit", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:286 om l\u00e4rarnas arbetsmilj\u00f6", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Ers\u00e4ttning till riskgrupper, kapitalinsatser i statligt \u00e4gda f\u00f6retag och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r \u00f6kad n\u00e4rvaro i skolan", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Oseri\u00f6sa akt\u00f6rer i skolan", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:223 om skyltning vid v\u00e4gar p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:323 och 325 om sk\u00f6nhetsoperationer", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4tt och insolvensr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:59 om elbristen i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet inklusive idrott och folkbildning", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:104 om Arbetsf\u00f6rmedlingen och kommunerna", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i kostnadsutj\u00e4mningen f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Nya direktiv till utredningen om arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:187 om omst\u00e4llning av fordonsflottan", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r brott i kristider", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r kvinnor och barn i Afghanistan", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder med anledning av den senaste tidens bombattentat", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:25 om regeringen och arbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Samarbete mellan svenska och norska s\u00e4rskilda insatsgrupper i krissituationer", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:164, 167 och 168 om regeringens skatteh\u00f6jningar", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Produkters h\u00e5llbarhet", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Produkters h\u00e5llbarhet och ett f\u00f6rb\u00e4ttrat konsumentskydd", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Tydligare regler vid konsumentavtal", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:436 om en r\u00e4ttss\u00e4ker bed\u00f6mning av yrkesf\u00f6rares h\u00f6gre beh\u00f6righeter", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:324 om pilotprojekt som bygger p\u00e5 LOV", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:20 om d\u00e5lig arbetsmilj\u00f6 p\u00e5 Mynak", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunernas ekonomi och regeringens migrationspolitik", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ett s\u00e4rskilt rehabiliteringssp\u00e5r f\u00f6r psykiatriska diagnoser", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatet av Operation Rimfrost", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Straffet f\u00f6r mord", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Den avgiftsfria mammografin", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:315 om information om klimatkrisen", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fj\u00e4rrundervisning, distansundervisning och vissa fr\u00e5gor om entreprenad", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6erna till cancerv\u00e5rden", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:120 om Karolinska institutets antagning till tandl\u00e4karutbildningen", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Direktst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Statsministerns syn p\u00e5 opinionsl\u00e4get", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e4mjande av sm\u00e5 och innovativa f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Inspektionen f\u00f6r v\u00e5rd och omsorg", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat skydd mot hedersrelaterad brottslighet", "dok_datum": "2020-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av utl\u00e4ndska direktinvesteringar", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retagsklimatet och st\u00f6d till brottsutsatta f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:193 om insynsr\u00e5d hos SCB ", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens bostadspolitik", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:247 om st\u00e4ngningen av Ringhals reaktorer 1 och 2", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:255 om problem med samordningsnummer", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Flytten av Internationella biblioteket", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:243 om nedl\u00e4ggning av den nationella hj\u00e4lplinjen", "dok_datum": "2020-01-21"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 j\u00e4rnv\u00e4gen", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:142 om Sveriges engagemang f\u00f6r Latinamerika", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring och Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av straffskalan i knivlagen", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:348 om Sveriges arkivpolitik", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Reglering av vapenmagasin", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:103 om den svenska positionen inf\u00f6r klimattoppm\u00f6tet COP 25", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Statsbidrag till kommunala yrkesutbildningar", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Forskning", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ungern och pandemins effekter p\u00e5 demokratin", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:216 om \u00e5tg\u00e4rder mot missbruk av samordningsnummer", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Psykisk oh\u00e4lsa hos studenter", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna f\u00f6r f\u00f6retagen av en nedl\u00e4ggning av Bromma flygplats", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:162 om Rysslands angrepp p\u00e5 civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:28 om Exportkreditn\u00e4mndens regelverk", "dok_datum": "2019-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:159 om mikrobryggeriers och folk\u00f6lsbutikers f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "En utbyggnad av Arlanda", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Regelverket f\u00f6r sjukpenning", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:272 och 275 om skattebelastningen p\u00e5 privatbilismen", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lld sjukfr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:332 om kunskapskravet vad g\u00e4ller allemansr\u00e4tten", "dok_datum": "2020-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatklivet och stadstrafiken", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:173 om f\u00f6rd\u00f6mande av Israels brott mot internationell r\u00e4tt", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i den milit\u00e4ra utbildningsinsatsen i Irak ", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:291 om bristen p\u00e5 veterin\u00e4rer", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:305 om ers\u00e4ttningsjobb i Kiruna", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:311 om br\u00e4nsle- och fordonsskatter", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngda milj\u00f6tillst\u00e5nd f\u00f6r vindkraftsutbyggnad", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r hj\u00e4lp med andning", "dok_datum": "2019-10-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:144 om utv\u00e4rdering av elektronikskatten", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Kartl\u00e4ggning av m\u00e4nniskor\u00e4ttsbrott i Sydamerika", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terst\u00e4llning av a-kassans niv\u00e5er", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Migration (forts. SfU4)", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:427 om Sveriges lantbruksstrategi", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:240 om vapenst\u00f6lder fr\u00e5n Regeringskansliet", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:56 och 65 om st\u00f6d till barn vid v\u00e5rdnadstvister", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r v\u00e5ld mot kvinnor och barn", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:364 om r\u00e4tt att cykla mot enkelriktat", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens ledningsstruktur", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:417 om behovet av deltidsbrandm\u00e4n", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6erna till cancerv\u00e5rden", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:109 om F\u00f6rbifart Stockholm", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r hj\u00e4lp med andning", "dok_datum": "2019-10-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arlandar\u00e5dets slutrapport och Arlandas framtid", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Storskalig coronatestning", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Inr\u00e4ttandet av ett v\u00e5rdkompetensr\u00e5d", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:156 om en differentierad alkoholskatt", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:215 om felaktiga utbetalningar av ekonomiskt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:322 om regeringens planer med flyget", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fiskeripolitik (forts. MJU11)", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens framtida migrationspolitik", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:150 om medinflytande f\u00f6r totalf\u00f6rsvarspliktiga", "dok_datum": "2019-12-02"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Konkurrensverkets tillsyn", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Inst\u00e4llda l\u00e4rarutbildningar", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet i fr\u00e5gor som r\u00f6r Kina", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatkrisen och st\u00e4ngningen av k\u00e4rnkraftsreaktorer", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:338 om villkorat bist\u00e5nd till fler l\u00e4nder", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkt v\u00e4lf\u00e4rd i hela landet", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:134 om st\u00e4rkt konsumentskydd p\u00e5 bostadsr\u00e4ttsmarknaden", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadsbristen", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kade permitteringsm\u00f6jligheter", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00f6jligheten att kombinera elitidrott med gymnasiestudier", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:94 om regeringens styr\u00e5ra", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:312 om statliga bolag och konkurrens", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:129 om rovdjurspolitiken", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:222 om \u00f6vergivna hus", "dok_datum": "2020-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Beivran av brott mot djurskyddslagen", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:89 om referenser till Bibeln och religi\u00f6sa urkunder i grundskolans nya kursplan", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Europar\u00e5det (forts. UU8)", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:231 om Sveriges nationella arbete mot inhemsk extremism", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:269 och 274 om restriktiva \u00e5tg\u00e4rder mot Iran och insyn i Irans haverikommission", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:33 om v\u00e5rd till personer utan tillst\u00e5nd", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Extrem v\u00e4derlek och klimatanpassningar", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Beslut om ans\u00f6kta bearbetningskoncessioner", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffande av nuvarande villkor f\u00f6r a-kassa", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Samverkan mellan forskning och samh\u00e4lle", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00f6tseln av statlig skog och granbarkborrens spridning", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:93 om migrationsdomstolar och handl\u00e4ggningstider", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:26 om sn\u00f6r\u00f6jning av enskilda v\u00e4gar", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:411 om bidrag som delas ut av Myndigheten f\u00f6r ungdoms- och civilsamh\u00e4llesfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot m\u00e4nniskohandel och koppleri i EU", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:403 om en gr\u00f6n \u00e5terstart", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "En rikt\u00e5lder f\u00f6r h\u00f6jda pensioner och f\u00f6ljsamhet till ett l\u00e4ngre liv", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:188 om yrkesf\u00f6rare och trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatet av utrikesministerns bes\u00f6k i Jemen", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Tempor\u00e4ra \u00e5tg\u00e4rder mot fientliga uppk\u00f6p", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6ljderna av Arbetsf\u00f6rmedlingens omvandling", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Uppf\u00f6ljning av bist\u00e5ndet till Afghanistan", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r \u00f6kad n\u00e4rvaro i skolan", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:266 och 278 om h\u00f6jda kursavgifter f\u00f6r ordningsvakter", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Reglerna f\u00f6r korttidspermittering", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:169 om snabbare bodelningsprocesser", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Investeringar i sj\u00f6farten", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Klimatklivet", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:59 om elbristen i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:130 om outsourcing av svensk betalningsinfrastruktur", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:63 om Kinastrategin och st\u00f6det till demokratisk utveckling i Hongkong", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Gr\u00f6na och h\u00e5llbara finansmarknader", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "En utvecklad \u00f6versiktsplanering", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Arbetsf\u00f6rmedlingens matchningsarbete", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbyggnader", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utnyttjande av arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r de allvarligaste fallen av immaterialr\u00e4ttsintr\u00e5ng ", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:417 om behovet av deltidsbrandm\u00e4n", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:139 om utfasning av burar inom \u00e4ggindustrin", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ndringar av LAS", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens organisation m.m.", "dok_datum": "2020-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Elektroniska fraktsedlar vid v\u00e4gtransport", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:314 om offentligt st\u00f6d till n\u00e4ringslivet", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:90 om en humanare sjukf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens f\u00f6rslag om arbetet mot den organiserade brottsligheten", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelsforskningen i forsknings- och innovationspropositionen", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:433 om inst\u00e4llda evenemang, konserter och motionslopp", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ett tillf\u00e4lligt slopande av tr\u00e4ngselskatten", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:47 om januari\u00f6verenskommelsen och Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "En samisk sanningskommission", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Europar\u00e5det", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:318 om sponsring av damidrott", "dok_datum": "2019-10-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svensk forskning om industrins klimatomst\u00e4llning", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Integrationen av utrikes f\u00f6dda kvinnor", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:162 om Rysslands angrepp p\u00e5 civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nst- och barnfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "En rikt\u00e5lder f\u00f6r h\u00f6jda pensioner och f\u00f6ljsamhet till ett l\u00e4ngre liv", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatskadliga investeringar", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "PISA-unders\u00f6kningens resultat och intresset f\u00f6r l\u00e4sning", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Slopande av ungdomsrabatten", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:88 om en huvudman f\u00f6r personer med samsjuklighet, beroendesjukdom och psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "En utvecklad \u00f6versiktsplanering", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Slopandet av straffreduktion", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Rymdstrategin och klimatutmaningen", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:6 om Transportstyrelsens besked om husbilsskatt", "dok_datum": "2019-09-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:82 och 84 om strandskydd", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:98 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r fler sysselsatta", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Det \u00f6stliga partnerskapet efter 2020 (forts. UU16)", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Beredskapslager f\u00f6r sjukv\u00e5rdsutrustning", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:267 om tillst\u00e5ndsplikt f\u00f6r j\u00e4gares och sportskyttars vapenmagasin", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:7 om F\u00f6rs\u00e4kringskassans arbete med assistansers\u00e4ttningen", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot smittspridning p\u00e5 \u00e4ldreboenden", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Frisl\u00e4ppande av utvisningsd\u00f6mda personer", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatet av utrikesministerns bes\u00f6k i Jemen", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "En ny lag om tillf\u00e4lliga smittskydds\u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 serveringsst\u00e4llen", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:13 om rekrytering av deltidsbrandm\u00e4n", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d\u00e5tg\u00e4rder till coronakrisens arbetsl\u00f6sa", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Styrning av kulturomr\u00e5dets institutioner", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunikationer (forts. TU1)", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Skydd av Sveriges s\u00e4kerhet vid radioanv\u00e4ndning", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:146 om tj\u00e4nstemannastatus f\u00f6r all bl\u00e5ljuspersonal", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:254 om privatiseringar av samh\u00e4llsfunktioner", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:353 om elever som blir kr\u00e4nkta f\u00f6r sin tro", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:291 om bristen p\u00e5 veterin\u00e4rer", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:163 om de politiska demonstrationerna och protesterna i Iran", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:192 om olagliga adoptioner fr\u00e5n Chile", "dok_datum": "2020-01-21"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i kostnadsutj\u00e4mningen f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av yrkande om misstroendef\u00f6rklaring mot justitie- och migrationsminister Morgan Johansson", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:270 om g\u00e5rdars l\u00f6nsamhet och livsmedelsstrategin", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e4mjande av demokrati i Polen och Ungern", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:38 om unga p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:191 om EU:s exportf\u00f6rbud f\u00f6r snus", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:391 om bostadskris till f\u00f6ljd av coronakrisen", "dok_datum": "2020-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:277 om isolering och l\u00e5nga h\u00e4ktningstider", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av gymnasielagen", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om F\u00f6rsvarsmaktens personal", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ett globalt klimatperspektiv", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:423 om coronakrisens effekter p\u00e5 yrkesfisket", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:310 om l\u00e4gre kapitalkrav f\u00f6r privata aktiebolag", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet i fr\u00e5gor som r\u00f6r Kina", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r samtliga hj\u00e4lpmoment som avser andning och m\u00e5ltider i form av sondmatning", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:147 om uppk\u00f6p av utsl\u00e4ppskrediter", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fiskeripolitik (forts. MJU11)", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:350 om statens roll i att l\u00f6sa bostadsbristen", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:165 om l\u00e5ngsiktiga effekter av s\u00e4nkt skatt p\u00e5 arbete", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6n f\u00f6r poliser och sjukv\u00e5rdspersonal", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala och regionala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Handelshinder p\u00e5 EU:s inre marknad", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:97 om effekter av s\u00e4nkt marginalskatt", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Snabbt bredband i hela landet", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fler tillf\u00e4lliga \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att underl\u00e4tta genomf\u00f6randet av bolags- och f\u00f6reningsst\u00e4mmor", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ungas m\u00f6jlighet att \u00e4ga bostad", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4tt och insolvensr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Elkapacitetsbristen och eln\u00e4tspriserna", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:10 om utredning om ordningsvakter", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteket AB:s k\u00f6p av aktier i privat n\u00e4tl\u00e4karbolag", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Konkurrensverkets tillsyn", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig dataavl\u00e4sning", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skattemedel till Postnord", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kade kostnader f\u00f6r bilister", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:130 om outsourcing av svensk betalningsinfrastruktur", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tten att utse skyddsombud inom sj\u00f6farten", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Respekten f\u00f6r asylr\u00e4tten", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:452 om fastighetsskatten", "dok_datum": "2020-09-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:97 om effekter av s\u00e4nkt marginalskatt", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Omstruktureringen av energimarknaden", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttning till s\u00e4rskilt s\u00e5rbara grupper i arbetsf\u00f6r \u00e5lder", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:206 om svarttaxi", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:315 om hj\u00e4lpmedel till elever som skriver nationella prov", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:176 om kriminell anv\u00e4ndning av samordningsnummer", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:177 om arbetsmilj\u00f6n inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning och prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden m.m.", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelsf\u00f6rs\u00f6rjningen", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Ytterligare \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatteomr\u00e5det med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Avgift f\u00f6r virkesupplag", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Nationalmuseums ledning, styrning och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Kreditgarantier till flygf\u00f6retag med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:73 om n\u00e4rhet till samh\u00e4llsservice", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sexualbrott mot kvinnor", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:81 om nytt regemente till Ume\u00e5", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Strukturell heml\u00f6shet", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:436 om en r\u00e4ttss\u00e4ker bed\u00f6mning av yrkesf\u00f6rares h\u00f6gre beh\u00f6righeter", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:369 om kamera\u00f6vervakning av svenska fiskefartyg", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Mineralpolitik", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s klimatm\u00e5l", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:66 om terrorpropaganda, antisemitism och korruption hos Unrwa", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:218 om insatser mot hedersv\u00e5ldet", "dok_datum": "2020-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Reform av pensionssystemet", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrade m\u00f6jligheter till bilst\u00f6d", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:235 om \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:120 om Karolinska institutets antagning till tandl\u00e4karutbildningen", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:314 om en moderniserad och teknikneutral gentekniklagstiftning", "dok_datum": "2019-10-01"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2019", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:313 om handelsavtalet med Mercosur", "dok_datum": "2019-09-20"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:172 om planeringen av infrastrukturinvesteringar", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Anpassningar av reglerna om st\u00f6d vid korttidsarbete och tillf\u00e4lliga anst\u00e5nd samt ett effektivare informationsutbyte inom Skatteverket m.m. med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Rasistiskt v\u00e5ld mot svenskar", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "En ny lag om tillf\u00e4lliga smittskydds\u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 serveringsst\u00e4llen", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:343 om utvecklingen av det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:216 om \u00e5tg\u00e4rder mot missbruk av samordningsnummer", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tten till hj\u00e4lpmedel f\u00f6r elever med dyslexi", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6ronm\u00e4rkning av st\u00f6d f\u00f6r gr\u00f6n och social omst\u00e4llning", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsverkets ekonomiska situation", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:70 om socialf\u00f6rs\u00e4kringssystemet f\u00f6r f\u00f6retagare", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Livmoderhalscancer", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomiskt st\u00f6d till svenska f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:98 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r fler sysselsatta", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:80 om efterlevandest\u00f6d i behov av f\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt, Bostadspolitik och Planering och byggande", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:99 om d\u00f6dsfall p\u00e5 jobbet", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om diskrimineringslagens krav p\u00e5 l\u00f6nekartl\u00e4ggning ", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot fusk p\u00e5 h\u00f6gskoleprovet", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom ", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av EU:s direktiv om automatiskt utbyte av upplysningar som r\u00f6r rapporteringspliktiga gr\u00e4ns\u00f6verskridande arrangemang", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - Anst\u00e5nd med inbetalning av skatt i vissa fall, med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:175 om det \u00f6kade antalet barn- och ungdomsr\u00e5n", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:372 om Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-04-14"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens hbtq-politik", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden, utbildningsinsatser och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens migrationspolitik och nedsk\u00e4rningar i skolan", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:252 och 253 om en avgift f\u00f6r att l\u00e4gga upp virke l\u00e4ngs v\u00e4gar", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:422 om utvecklingen i Hongkong", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:35 om operativt cyberf\u00f6rsvar", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:300 om bist\u00e5nd som styrmedel f\u00f6r st\u00e4rkt \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:318 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r \u00f6kat \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2020-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa ytterligare \u00e4ndringar av placeringsreglerna f\u00f6r F\u00f6rsta-Fj\u00e4rde AP-fonderna", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Myndighetssamverkan mot grov brottslighet", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:219 om specialistutbildningar f\u00f6r sjuksk\u00f6terskor", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens migrationspolitik", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:425 om r\u00e4ttigheter vid handel", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:272 om ytterligare insatser mot v\u00e5ld och hedersrelaterat f\u00f6rtryck mot barn", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rhandlingarna om till\u00e4ggsavtal till havsr\u00e4ttskonventionen", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:92 om st\u00f6d under graviditeten", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:11 om utvecklings\u00e5rets betydelse f\u00f6r bristyrken", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsta kontrollstationen f\u00f6r energi\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:311 om \u00e4ndam\u00e5lsenligt materiel f\u00f6r kvinnor i f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2019-09-17"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsofr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r hj\u00e4lp med andning", "dok_datum": "2019-10-15"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig kompensation till bes\u00f6ksn\u00e4ringen", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Obligatorisk sex- och samlevnadsundervisning i l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:360 om regeringens hantering av Postnord", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:39 om arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svenska f\u00f6retag och tv\u00e5ngsarbete i Kina", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:249 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r f\u00f6retagare i ett brottstyngt Sverige", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieelevers f\u00f6ruts\u00e4ttningar under coronakrisen", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:67 om nationens ansvar f\u00f6r l\u00e4kemedelsf\u00f6rs\u00f6rjningen", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig f\u00f6rvaltning och statistikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande och folkbokf\u00f6ring", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av trafikskolornas f\u00f6rarutbildning", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Tills\u00e4ttandet av ny landsh\u00f6vding i V\u00e4rmlands l\u00e4n", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Nya befogenheter p\u00e5 konsumentskyddsomr\u00e5det", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:179 och 183 om bristande konkurrensneutralitet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering (forts. AU7)", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "En \u00d6resundsmetro", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:234 om behovet av polisi\u00e4ra resurser p\u00e5 v\u00e4garna", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Vistelsekommuners ansvar f\u00f6r socialtj\u00e4nstinsatser ", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom ", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:310 om l\u00e4gre kapitalkrav f\u00f6r privata aktiebolag", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:101 om r\u00e4ttvisande och f\u00f6rutsebart inkomstunderlag i socialf\u00f6rs\u00e4kringarna", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Land-f\u00f6r-land-rapportering", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:439 om Arbetsf\u00f6rmedlingen efter coronapandemin", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om F\u00f6rsvarsmaktens personal", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:49 om r\u00e4ttsstatens principer", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d vid korttidsarbete och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utvecklingen i Hongkong", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbostadshus", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:35 om operativt cyberf\u00f6rsvar", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:422 om utvecklingen i Hongkong", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "En riktad h\u00e4lsosatsning f\u00f6r personer med intellektuella funktionshinder", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:272 och 275 om skattebelastningen p\u00e5 privatbilismen", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:117 om arbetsgivares skyldighet att uppr\u00e4tta en rehabiliteringsplan", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:163 om de politiska demonstrationerna och protesterna i Iran", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:402 om klimatkrav p\u00e5 flyget", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5rd av m\u00e4nniskor med posttraumatiskt stressyndrom", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ett samh\u00e4llsuppdrag f\u00f6r Sveaskog", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En samlad politik f\u00f6r klimatet - klimatpolitisk handlingsplan", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:145 om ungdomsbrottslighet och straffrabatt", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:1 om \u00f6kade arbetsplatsrelaterade olyckor bland elektriker", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:177 om arbetsmilj\u00f6n inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:237 om beskattning av husbilar", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Utf\u00f6rs\u00e4kringar", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Besked om st\u00f6d till flygbranschen", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:100 om avmattat bostadsbyggande", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:114 om minskade utsl\u00e4pp av v\u00e4xthusgaser", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:271 om polisens tekniska utrustning", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelsf\u00f6rs\u00f6rjningen", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utredning om djurr\u00e4ttsaktivisters brott", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges bist\u00e5nd till Turkiet", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Lagf\u00f6rslag om sk\u00e4rpt straff f\u00f6r v\u00e5ldt\u00e4kt", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:245 om Nationalmuseum", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:82 och 84 om strandskydd", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig dataavl\u00e4sning", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:221 om beh\u00f6righetskraven f\u00f6r vuxenutbildningen", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:410 om ungdomsr\u00e5n och f\u00f6rakt mot svenskar", "dok_datum": "2020-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:394 om \u00e4ldreomsorgens beredskap f\u00f6r spridningen av covid-19", "dok_datum": "2020-05-05"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:83 om digital likv\u00e4rdighet i skolan", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00f6jligheten att ta del av kulturskolans undervisning", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:408 om Campus Grythyttans framtid", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrat grundskydd f\u00f6r pension\u00e4rer", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:181 om efterlevandepensioner till utrikesf\u00f6dda barn", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retags bestraffning av e-sportare", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:115 om f\u00f6rl\u00e4ngningen av A-Trains koncession f\u00f6r Arlandabanan", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:251 om nyttjande av oseri\u00f6s transportverksamhet", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:260 om utredningen om privat initiativr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Straffrabatt f\u00f6r unga", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:57 om st\u00e4llf\u00f6rtr\u00e4darregister och samh\u00e4llets ansvar", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r v\u00e5ld mot kvinnor och barn", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens arbete mot den strukturella heml\u00f6sheten", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8)\u00a0\u00c4ldrefr\u00e5gor (forts. SoU4)", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen p\u00e5 Samhall", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt och arktiskt samarbete", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:154 om bist\u00e5ndet till Afghanistan", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Ett socialt h\u00e5llbart eget boende f\u00f6r asyls\u00f6kande", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:198 om det fria skolvalet", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen i f\u00f6rskolan", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Museernas oberoende", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Verkst\u00e4llandet av pensions\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Apatiska flyktingbarn", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:322 om regeringens planer med flyget", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:185 om \u00e5tg\u00e4rder mot uppfostringsresor", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r brottsutsatta f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Civilt f\u00f6rsvar och krisberedskap", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "En oberoende institution f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Orsakerna till g\u00e4ngkriminaliteten", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Gr\u00e4nshandeln med Norge", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Hush\u00e5llningen med mark- och vattenomr\u00e5den", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Auktorit\u00e4ra staters agerande under coronakrisen", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:201 om vargpopulationens spridning", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:134 om st\u00e4rkt konsumentskydd p\u00e5 bostadsr\u00e4ttsmarknaden", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Tullverket", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:350 om statens roll i att l\u00f6sa bostadsbristen", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Statistik \u00f6ver insamlade vapenmagasin", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring och Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:338 om villkorat bist\u00e5nd till fler l\u00e4nder", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Barnpornografibrottet och preskription av brott mot barn", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00f6gskolan (forts. UbU15)", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Uppk\u00f6p av os\u00e4kra utsl\u00e4ppskrediter", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:229 och 230 om en \u00f6versyn av gymnasielagen", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Stopp f\u00f6r svensk vapenexport till Turkiet", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Skydd av Sveriges s\u00e4kerhet vid radioanv\u00e4ndning", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - F\u00f6r\u00e4ndringar i arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen och studiest\u00f6det samt andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ett f\u00f6renklat f\u00f6rfarande vid vissa beslut om hemlig avlyssning", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r hj\u00e4lp med andning", "dok_datum": "2019-10-15"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatkrav i \u00e5terh\u00e4mtningspolitiken", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utsl\u00e4ppsniv\u00e5erna och nedl\u00e4ggningen av k\u00e4rnkraften", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:305 om ers\u00e4ttningsjobb i Kiruna", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:173 om f\u00f6rd\u00f6mande av Israels brott mot internationell r\u00e4tt", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:182 om kommunsektorns ekonomiska problem", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:393 om uteblivna utvisningar", "dok_datum": "2020-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:68 om medicinska krav f\u00f6r tyngre beh\u00f6righeter", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Ers\u00e4ttning till riskgrupper, kapitalinsatser i statligt \u00e4gda f\u00f6retag och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:270 om g\u00e5rdars l\u00f6nsamhet och livsmedelsstrategin", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00e4rjetrafik f\u00f6r t\u00e5g till kontinenten", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:303 om reseavdraget och skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Straffet f\u00f6r mord", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:327 om avgifter vid Arlanda", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:358 om Inlandsbanan", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "IPCC:s rapport och regeringens klimatarbete", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:316 om Kostnadsutj\u00e4mningsutredningen", "dok_datum": "2019-09-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:202 om bredbandsutbyggnaden", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ett f\u00f6rtydligat statligt ansvar f\u00f6r vissa k\u00e4rntekniska verksamheter ", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:305 om markering av Irans \u00f6vergrepp mot hbtq-personer", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Val av riksrevisionsdirekt\u00f6r", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av EU-direktiv p\u00e5 avfallsomr\u00e5det", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot desinformation under pandemin", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om regionala exportcentrum", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:284 om momsbel\u00e4ggning av sjukv\u00e5rdstj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatbist\u00e5ndet", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Arbetsf\u00f6rmedlingens matchningsarbete", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:407 om prioritering av elever vid skolval", "dok_datum": "2020-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ett veto mot en \u00f6kad svensk EU-avgift", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Brottsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Klimatklivet", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Inget grundavdrag vid best\u00e4mmande av brottsskadeers\u00e4ttning", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:121 om m\u00e5let om en god mobilt\u00e4ckning i hela landet", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Nya direktiv till utredningen om arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:175 om det \u00f6kade antalet barn- och ungdomsr\u00e5n", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Coronakrisen och ungdomsarbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Bristen p\u00e5 arbetskraft i de gr\u00f6na n\u00e4ringarna", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:89 om referenser till Bibeln och religi\u00f6sa urkunder i grundskolans nya kursplan", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Forskning om coronaviruset", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4gre kapitalkrav f\u00f6r privata aktiebolag ", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2019 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:400 om den nationella infrastrukturplanen", "dok_datum": "2020-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r de allvarligaste fallen av immaterialr\u00e4ttsintr\u00e5ng ", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Otydlig information om kris\u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens organisation m.m.", "dok_datum": "2020-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens \u00e5tg\u00e4rder mot det \u00f6kade antalet skjutningar", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:314 om offentligt st\u00f6d till n\u00e4ringslivet", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Skogspolitik (forts. MJU7)", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:47 om januari\u00f6verenskommelsen och Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Beredskap f\u00f6r l\u00e5gkonjunktur och \u00f6kande ungdomsarbetsl\u00f6shet", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:148 om m\u00e5luppfyllnad i livsmedelsstrategin", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om regeringens styrning av l\u00e4nsstyrelserna", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:218 om insatser mot hedersv\u00e5ldet", "dok_datum": "2020-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Antalet poliser", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensen i religionsfr\u00e5gor p\u00e5 Sida och UD", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "En ny reglering f\u00f6r tj\u00e4nstepensionsf\u00f6retag", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:33 om v\u00e5rd till personer utan tillst\u00e5nd", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:437 om st\u00f6d till eventbranschen", "dok_datum": "2020-08-27"}
{"avsnittsrubrik": "Unga kvinnors trygghet", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:340 om valsedelssystemet", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbyggnader", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:269 och 274 om restriktiva \u00e5tg\u00e4rder mot Iran och insyn i Irans haverikommission", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:235 om \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:147 om uppk\u00f6p av utsl\u00e4ppskrediter", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:284 om momsbel\u00e4ggning av sjukv\u00e5rdstj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Klimatklivet", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tt till ers\u00e4ttning f\u00f6r inst\u00e4llda resor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ungdomsr\u00e5n", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:159 om mikrobryggeriers och folk\u00f6lsbutikers f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:188 om yrkesf\u00f6rare och trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:186 om korruption inom bist\u00e5ndet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nst- och barnfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Kostnadsutj\u00e4mningssystemet och f\u00f6rh\u00e5llandet stad-land", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Minskat antal s\u00f6kande till l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:318 om sponsring av damidrott", "dok_datum": "2019-10-01"}
{"avsnittsrubrik": "Villkoren f\u00f6r s\u00e4nkta arbetsgivaravgifter", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Skattebefrielsen f\u00f6r biodrivmedel", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Riksm\u00f6tets \u00f6ppnande", "dok_datum": "2019-09-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utvisning av barn", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:283 om oj\u00e4mlikhet i cancerv\u00e5rden", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "En milj\u00f6lastbilspremie", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens arbete f\u00f6r att f\u00f6rhindra och hantera k\u00e4rntekniska olyckor ", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:151 om de ideella organisationernas lotterier", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Blanka l\u00e4karintyg", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renklingar f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ndring av a-kassans regelverk", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r minskade utsl\u00e4pp av v\u00e4xthusgaser", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Arbetsf\u00f6rmedlingens matchningsarbete", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:296 om r\u00e4tten att studera f\u00f6r personer med funktionsvariationer", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Statistik \u00f6ver hush\u00e5llens tillg\u00e5ngar och skulder ", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kortare tillst\u00e5ndsprocesser", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 Irans uttalanden om Israel", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 avfallsf\u00f6rbr\u00e4nning", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:139 om utfasning av burar inom \u00e4ggindustrin", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Fr\u00e5gor om psykisk h\u00e4lsa (forts. SoU10)", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:414 om polisens agerande kring demonstrationer", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r de allvarligaste fallen av immaterialr\u00e4ttsintr\u00e5ng ", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Mer likabehandling och ett st\u00e4rkt skydd vid utstationering", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) Nedrustningsfr\u00e5gor (forts. UU9)", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om det kommunala utj\u00e4mningssystemet", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Dialog med Danmark om \u00f6ppnande av gr\u00e4nsen", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:391 om bostadskris till f\u00f6ljd av coronakrisen", "dok_datum": "2020-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "En ny beteckning f\u00f6r kommuner p\u00e5 regional niv\u00e5 och vissa fr\u00e5gor om regionindelning", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Europar\u00e5det (forts. UU8)", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:298 om en j\u00e4mlik f\u00f6rskola", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Fj\u00e4rrundervisning, distansundervisning och vissa fr\u00e5gor om entreprenad (forts. UbU23)", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Presentation av betalningss\u00e4tt vid marknadsf\u00f6ring av betaltj\u00e4nster online", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskyddslagen och l\u00e4nsstyrelsens m\u00f6jlighet att ut\u00f6va tillsyn", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Ett s\u00e4rskilt straffansvar f\u00f6r samr\u00f6re med en terroristorganisation", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utvisning av d\u00f6mda asyls\u00f6kande", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt, Bostadspolitik och Planering och byggande", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Skatten p\u00e5 lokal elproduktion", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kat st\u00f6d till trafikflyget i s\u00f6dra Sverige", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslaget om kostnadsutj\u00e4mning", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning och prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden m.m.", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:15 om ambulanser \u00f6ver gr\u00e4nsen", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:112 om arbetsmilj\u00f6 och psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Polen och m\u00e5let om nettonollutsl\u00e4pp", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:261 om Sveriges export- och investeringsstrategi", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:171 om Kronofogdemyndighetens nedl\u00e4ggning av lokala kontor", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet i fr\u00e5gor som r\u00f6r Kina", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till skolhuvudm\u00e4n", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:360 om regeringens hantering av Postnord", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:140 om bristf\u00e4lligt vinterunderh\u00e5ll p\u00e5 v\u00e5ra v\u00e4gar", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet inklusive idrott och folkbildning", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:334 om bristande konkurrensneutralitet", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 plastb\u00e4rkassar", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Hj\u00e4lp till svenskar som strandsatts utomlands", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Taiwans delaktighet i WHO:s informationsutbyte", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:201 om vargpopulationens spridning", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Personligt betalningsansvar i aktiebolag", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:97 om effekter av s\u00e4nkt marginalskatt", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skattebefrielse f\u00f6r bioolja", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6rkort f\u00f6r tunga fordon och krav p\u00e5 medicinsk l\u00e4mplighet", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngd giltighetstid f\u00f6r unders\u00f6kningstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:428 om tj\u00e4nstemannastatus f\u00f6r all bl\u00e5ljuspersonal", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Planering f\u00f6r vaccination mot covid-19", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Nationella verktyg f\u00f6r att s\u00e4kra jordbrukets l\u00f6nsamhet", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:24 om BDS-r\u00f6relsen och regeringens arbete mot antisemitism", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:330 om h\u00f6g brottsutsatthet bland f\u00f6retagare och deras anst\u00e4llda", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ett socialt h\u00e5llbart eget boende f\u00f6r asyls\u00f6kande", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Ett effektivare informationsutbyte mellan polis och socialtj\u00e4nst vid samverkan mot terrorism", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om fri entr\u00e9 till statliga museer", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:23 om den \u00f6kande arbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6renkling av skatteregler", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Migration (forts. SfU4)", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:423 om coronakrisens effekter p\u00e5 yrkesfisket", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:37 om folkomr\u00f6stning om invandringspolitiken", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:56 och 65 om st\u00f6d till barn vid v\u00e5rdnadstvister", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliepolitik", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:364 om r\u00e4tt att cykla mot enkelriktat", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:385 om ursprungsm\u00e4rkning av drivmedel", "dok_datum": "2020-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:335, 336 och 337 om framtiden f\u00f6r Sj\u00f6fartsverket", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kamerabevakning i brottsbek\u00e4mpningen - ett enklare f\u00f6rfarande", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:307 och 308 om RUT-avdraget", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Medel till personlig assistans i v\u00e5r\u00e4ndringsbudgeten", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:256 om effektivare vargf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:380 om otrygga anst\u00e4llningar", "dok_datum": "2020-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i kostnadsutj\u00e4mningen f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om st\u00f6d till start av n\u00e4ringsverksamhet - l\u00e5ngsiktiga effekter och Arbetsf\u00f6rmedlingens arbetss\u00e4tt", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:182 om kommunsektorns ekonomiska problem", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:428 om tj\u00e4nstemannastatus f\u00f6r all bl\u00e5ljuspersonal", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Planering f\u00f6r vaccination mot covid-19", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges roll i det globala klimatarbetet", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ett socialt h\u00e5llbart eget boende f\u00f6r asyls\u00f6kande", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:330 om h\u00f6g brottsutsatthet bland f\u00f6retagare och deras anst\u00e4llda", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ett effektivare informationsutbyte mellan polis och socialtj\u00e4nst vid samverkan mot terrorism", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om fri entr\u00e9 till statliga museer", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:23 om den \u00f6kande arbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Nedl\u00e4ggning av hj\u00e4lplinje f\u00f6r personer med psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:240 om vapenst\u00f6lder fr\u00e5n Regeringskansliet", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:423 om coronakrisens effekter p\u00e5 yrkesfisket", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:364 om r\u00e4tt att cykla mot enkelriktat", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av gymnasielagen", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliepolitik", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:385 om ursprungsm\u00e4rkning av drivmedel", "dok_datum": "2020-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kamerabevakning i brottsbek\u00e4mpningen - ett enklare f\u00f6rfarande", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarsberedningen som forum f\u00f6r f\u00f6rhandling", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:263 om barnskydd vid brottsmisstanke", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:331 om st\u00f6d till regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Krisberedskapen inom v\u00e5rden", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:307 och 308 om RUT-avdraget", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "En riktad h\u00e4lsosatsning f\u00f6r personer med intellektuella funktionshinder", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:380 om otrygga anst\u00e4llningar", "dok_datum": "2020-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:113 om arvoden inom Sidas samarbetspartner", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:243 om nedl\u00e4ggning av den nationella hj\u00e4lplinjen", "dok_datum": "2020-01-21"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i kostnadsutj\u00e4mningen f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Inr\u00e4ttandet av ett v\u00e5rdkompetensr\u00e5d", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kat st\u00f6d till trafikflyget i s\u00f6dra Sverige", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning och prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden m.m.", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:15 om ambulanser \u00f6ver gr\u00e4nsen", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:112 om arbetsmilj\u00f6 och psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Likv\u00e4rdigheten och anslagen till skolan och f\u00f6rskolan", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet i fr\u00e5gor som r\u00f6r Kina", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:171 om Kronofogdemyndighetens nedl\u00e4ggning av lokala kontor", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges livsmedelsf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Inf\u00f6randet av en Magnitskijlag", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Dialog inf\u00f6r Apoteket AB:s k\u00f6p av del i privat n\u00e4tl\u00e4karf\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet inklusive idrott och folkbildning", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:360 om regeringens hantering av Postnord", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:334 om bristande konkurrensneutralitet", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4tt och insolvensr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:137 om Migrationsverkets hantering av konvertiter", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 plastb\u00e4rkassar", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:333 om forskningsst\u00f6d kring sk\u00e4rmtid och digitala verktyg f\u00f6r f\u00f6rskolebarn", "dok_datum": "2020-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Den gr\u00f6na given", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6rkort f\u00f6r tunga fordon och krav p\u00e5 medicinsk l\u00e4mplighet", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:97 om effekter av s\u00e4nkt marginalskatt", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:201 om vargpopulationens spridning", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Hj\u00e4lp till svenskar som strandsatts utomlands", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Taiwans delaktighet i WHO:s informationsutbyte", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Personligt betalningsansvar i aktiebolag", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:415 om Sverige under covid-19", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddsobjekt och obemannade farkoster", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sexualbrott mot unga kvinnor", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:139 om utfasning av burar inom \u00e4ggindustrin", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 avfallsf\u00f6rbr\u00e4nning", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om psykisk h\u00e4lsa", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Interparlamentariska unionen (IPU)", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Mer likabehandling och ett st\u00e4rkt skydd vid utstationering", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om det kommunala utj\u00e4mningssystemet", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensen i religionsfr\u00e5gor p\u00e5 Sida och UD", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Dialog med Danmark om \u00f6ppnande av gr\u00e4nsen", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:126 om statsbidrag till islamism via Folkbildningsr\u00e5det", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straffr\u00e4ttsliga sanktioner mot f\u00f6retag ", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:298 om en j\u00e4mlik f\u00f6rskola", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Fj\u00e4rrundervisning, distansundervisning och vissa fr\u00e5gor om entreprenad (forts. UbU23)", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Kultur, medier, trossamfund och fritid (forts. KrU1)", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskyddslagen och l\u00e4nsstyrelsens m\u00f6jlighet att ut\u00f6va tillsyn", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges agerande f\u00f6r fred i Syrien", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt, Bostadspolitik och Planering och byggande", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Sidas humanit\u00e4ra bist\u00e5nd och l\u00e5ngsiktiga utvecklingssamarbete", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av brexit f\u00f6r den svenska exportindustrin", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:147 om uppk\u00f6p av utsl\u00e4ppskrediter", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tten till m\u00e5ls\u00e4gandebitr\u00e4de i hovr\u00e4tten", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:284 om momsbel\u00e4ggning av sjukv\u00e5rdstj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Klimatklivet", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Ungdomsr\u00e5n", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:159 om mikrobryggeriers och folk\u00f6lsbutikers f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:186 om korruption inom bist\u00e5ndet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:318 om sponsring av damidrott", "dok_datum": "2019-10-01"}
{"avsnittsrubrik": "Minskat antal s\u00f6kande till l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kostnadsutj\u00e4mningssystemet och f\u00f6rh\u00e5llandet stad-land", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:237 om beskattning av husbilar", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Besked om st\u00f6d till flygbranschen", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Verkst\u00e4llandet av tillk\u00e4nnagivanden om brottsbek\u00e4mpning", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Villkoren f\u00f6r s\u00e4nkta arbetsgivaravgifter", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:283 om oj\u00e4mlikhet i cancerv\u00e5rden", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Bredband och Jordbruksverkets prioriteringar", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat skydd mot hedersrelaterad brottslighet", "dok_datum": "2020-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:151 om de ideella organisationernas lotterier", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) Riksrevisionens rapport om statens arbete f\u00f6r att f\u00f6rhindra och hantera k\u00e4rntekniska olyckor (forts. F\u00f6U4)", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "En milj\u00f6lastbilspremie", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Blanka l\u00e4karintyg", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Politiskt samf\u00f6rst\u00e5nd", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utvisning av utl\u00e4ndska brottslingar", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Skolinspektionens uppf\u00f6ljning av brister i skolor", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot otrygghet i Malm\u00f6", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:296 om r\u00e4tten att studera f\u00f6r personer med funktionsvariationer", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Forskning om coronaviruset", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e5n mot barn", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Kr\u00e4nkningar av religi\u00f6sa ungdomar", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2019 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:398 och 399 om st\u00f6d till regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r de allvarligaste fallen av immaterialr\u00e4ttsintr\u00e5ng ", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Inrikesflyget och ut\u00f6kad trafikplikt", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt och arktiskt samarbete", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Skogspolitik (forts. MJU7)", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Information till skolelever om islamisters brott mot m\u00e4nskligheten", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:47 om januari\u00f6verenskommelsen och Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om regeringens styrning av l\u00e4nsstyrelserna", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:139 om utfasning av burar inom \u00e4ggindustrin", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:437 om st\u00f6d till eventbranschen", "dok_datum": "2020-08-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Antalet poliser", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:33 om v\u00e5rd till personer utan tillst\u00e5nd", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "En effektivare flyttr\u00e4tt av f\u00f6rs\u00e4kringssparande", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:316 om barn och ungdomar som uts\u00e4tts f\u00f6r grova brott", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska sexk\u00f6pslagen", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbyggnader", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:235 om \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:269 och 274 om restriktiva \u00e5tg\u00e4rder mot Iran och insyn i Irans haverikommission", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:316 om Kostnadsutj\u00e4mningsutredningen", "dok_datum": "2019-09-17"}
{"avsnittsrubrik": "IPCC:s rapport och regeringens klimatarbete", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:202 om bredbandsutbyggnaden", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ett f\u00f6rtydligat statligt ansvar f\u00f6r vissa k\u00e4rntekniska verksamheter ", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:305 om markering av Irans \u00f6vergrepp mot hbtq-personer", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av EU-direktiv p\u00e5 avfallsomr\u00e5det", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om regionala exportcentrum", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:284 om momsbel\u00e4ggning av sjukv\u00e5rdstj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot desinformation under pandemin", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Antiken i skolans historieundervisning", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r etableringsjobb och vissa fr\u00e5gor om kontroll inom den arbetsmarknadspolitiska verksamheten", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:398 och 399 om st\u00f6d till regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Arbetsf\u00f6rmedlingens matchningsarbete", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6randet av EU:s upphovsr\u00e4ttsdirektiv", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Brottsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Klimatklivet", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:151 om de ideella organisationernas lotterier", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Hj\u00e4lp till barn som f\u00f6tts genom surrogatarrangemang", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:175 om det \u00f6kade antalet barn- och ungdomsr\u00e5n", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Bristen p\u00e5 arbetskraft i de gr\u00f6na n\u00e4ringarna", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsvillkoren i \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Bist\u00e5ndsmedel till SRHR", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:281 om Raoul Wallenbergs f\u00f6rsvinnande", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av pension\u00e4rer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om fri entr\u00e9 till statliga museer", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Stopp f\u00f6r svensk vapenexport till Turkiet", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:154 om bist\u00e5ndet till Afghanistan", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Skydd av Sveriges s\u00e4kerhet vid radioanv\u00e4ndning", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r hj\u00e4lp med andning", "dok_datum": "2019-10-15"}
{"avsnittsrubrik": "En ny energi\u00f6verenskommelse", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ldrars m\u00f6jlighet att v\u00e4lja bort skolor i utanf\u00f6rskapsomr\u00e5den", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:173 om f\u00f6rd\u00f6mande av Israels brott mot internationell r\u00e4tt", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:182 om kommunsektorns ekonomiska problem", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:305 om ers\u00e4ttningsjobb i Kiruna", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:270 om g\u00e5rdars l\u00f6nsamhet och livsmedelsstrategin", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell stabilitet och finansmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:303 om reseavdraget och skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00e4rjetrafik f\u00f6r t\u00e5g till kontinenten", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:322 om regeringens planer med flyget", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:263 om barnskydd vid brottsmisstanke", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Straffet f\u00f6r mord", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:358 om Inlandsbanan", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Polen och m\u00e5let om nettonollutsl\u00e4pp", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Museernas oberoende", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens granskning av statliga insatser f\u00f6r att underl\u00e4tta nyf\u00f6retagande genom digitalisering", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Verkst\u00e4llandet av pensions\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:322 om regeringens planer med flyget", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:396 om arbetsmilj\u00f6arbetet under coronakrisen", "dok_datum": "2020-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:156 om en differentierad alkoholskatt", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:215 om felaktiga utbetalningar av ekonomiskt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:277 om Sveriges utvisningspolitik", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "En oberoende institution f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rh\u00e5llandena f\u00f6r Gotlands regemente", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:415 om Sverige under covid-19", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:201 om vargpopulationens spridning", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Auktorit\u00e4ra staters agerande under coronakrisen", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r unga p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Skilda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r minskad smittspridning inom landet", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 plastb\u00e4rkassar", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:350 om statens roll i att l\u00f6sa bostadsbristen", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Statistik \u00f6ver insamlade vapenmagasin", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring och Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:132 om yrkesf\u00f6rares trygghet p\u00e5 rastplatser", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkning av milit\u00e4r f\u00f6rm\u00e5ga p\u00e5 Gotland", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:257 om m\u00e4ngdrabatt vid flerfaldig brottslighet", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet i fr\u00e5gor som r\u00f6r Kina", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:115 om f\u00f6rl\u00e4ngningen av A-Trains koncession f\u00f6r Arlandabanan", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ungdomsr\u00e5n och skattes\u00e4nkningar", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Permanenta f\u00f6r\u00e4ndringar av a-kassan", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:58 om kusiners arvsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:435 och 441 om f\u00f6rst\u00e4rkta kontroller p\u00e5 v\u00e4garna", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens arbete mot den strukturella heml\u00f6sheten", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:301 om utl\u00e4ndska st\u00f6ldligor", "dok_datum": "2019-09-13"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen p\u00e5 Samhall", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt och arktiskt samarbete", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:198 om det fria skolvalet", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:177 om arbetsmilj\u00f6n inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Initiativ f\u00f6r upprustning av befintliga bost\u00e4der", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:103 om den svenska positionen inf\u00f6r klimattoppm\u00f6tet COP 25", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:271 om polisens tekniska utrustning", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Bif\u00e5ngstregler f\u00f6r torskfiske", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Lagf\u00f6rslag om sk\u00e4rpt straff f\u00f6r v\u00e5ldt\u00e4kt", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:197 om erk\u00e4nnande av f\u00e4r\u00f6iska k\u00f6rkort i Sverige", "dok_datum": "2020-01-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:245 om Nationalmuseum", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:82 och 84 om strandskydd", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Assistansers\u00e4ttningen", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lld sjukfr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:83 om digital likv\u00e4rdighet i skolan", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00f6jligheten att ta del av kulturskolans undervisning", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r f\u00f6retagare p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrat grundskydd f\u00f6r pension\u00e4rer", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) Nedrustningsfr\u00e5gor (forts. UU9)", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:408 om Campus Grythyttans framtid", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:181 om efterlevandepensioner till utrikesf\u00f6dda barn", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:2 och 4 om k\u00f6nsdiskriminering och f\u00e4ngslade strejkande arbetare i Iran", "dok_datum": "2019-10-01"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retags bestraffning av e-sportare", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:101 om r\u00e4ttvisande och f\u00f6rutsebart inkomstunderlag i socialf\u00f6rs\u00e4kringarna", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:439 om Arbetsf\u00f6rmedlingen efter coronapandemin", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om F\u00f6rsvarsmaktens personal", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:220 om det svenska glasarbetet", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Land-f\u00f6r-land-rapportering", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Utvecklingen i Hongkong", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:35 om operativt cyberf\u00f6rsvar", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:272 och 275 om skattebelastningen p\u00e5 privatbilismen", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:422 om utvecklingen i Hongkong", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "En j\u00e4mlik h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:117 om arbetsgivares skyldighet att uppr\u00e4tta en rehabiliteringsplan", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:402 om klimatkrav p\u00e5 flyget", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:200 om definitionen av magasin", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "En samlad politik f\u00f6r klimatet - klimatpolitisk handlingsplan", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Satsning p\u00e5 sk\u00e5nska v\u00e4gar", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Omst\u00e4llningen till ett fossilfritt samh\u00e4lle", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsta kontrollstationen f\u00f6r energi\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunikationer (forts. TU1)", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:145 om ungdomsbrottslighet och straffrabatt", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:1 om \u00f6kade arbetsplatsrelaterade olyckor bland elektriker", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:63 om Kinastrategin och st\u00f6det till demokratisk utveckling i Hongkong", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Obligatorisk sex- och samlevnadsundervisning i l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:39 om arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:317 om utvisning p\u00e5 grund av brott", "dok_datum": "2020-03-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:85 om Asiatiska infrastrukturinvesteringsbanken", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:360 om regeringens hantering av Postnord", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "En nationell \u00f6verdosstrategi", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:248 om egenm\u00e4ktighet med barn", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieelevers f\u00f6ruts\u00e4ttningar under coronakrisen", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:67 om nationens ansvar f\u00f6r l\u00e4kemedelsf\u00f6rs\u00f6rjningen", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig f\u00f6rvaltning och statistikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Integritetsskydd vid signalspaning i f\u00f6rsvarsunderr\u00e4ttelseverksamhet", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Nya befogenheter p\u00e5 konsumentskyddsomr\u00e5det", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av trafikskolornas f\u00f6rarutbildning", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:179 och 183 om bristande konkurrensneutralitet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "En \u00d6resundsmetro", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:25 om regeringen och arbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Vistelsekommuners ansvar f\u00f6r socialtj\u00e4nstinsatser ", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom ", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:310 om l\u00e4gre kapitalkrav f\u00f6r privata aktiebolag", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ett st\u00e4rkt straffr\u00e4ttsligt skydd f\u00f6r bl\u00e5ljusverksamhet och myndighetsut\u00f6vning", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden, utbildningsinsatser och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:252 och 253 om en avgift f\u00f6r att l\u00e4gga upp virke l\u00e4ngs v\u00e4gar", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarsmakten och vindkraftsutbyggnaden", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:422 om utvecklingen i Hongkong", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:35 om operativt cyberf\u00f6rsvar", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:300 om bist\u00e5nd som styrmedel f\u00f6r st\u00e4rkt \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:185 om \u00e5tg\u00e4rder mot uppfostringsresor", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om myndighetsgemensamt arbete mot organiserad brottslighet", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:318 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r \u00f6kat \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2020-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot d\u00f6dliga arbetsplatsolyckor", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig upphandling", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rhandlingarna om till\u00e4ggsavtal till havsr\u00e4ttskonventionen", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:425 om r\u00e4ttigheter vid handel", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:272 om ytterligare insatser mot v\u00e5ld och hedersrelaterat f\u00f6rtryck mot barn", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:101 om r\u00e4ttvisande och f\u00f6rutsebart inkomstunderlag i socialf\u00f6rs\u00e4kringarna", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:11 om utvecklings\u00e5rets betydelse f\u00f6r bristyrken", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsofr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:311 om \u00e4ndam\u00e5lsenligt materiel f\u00f6r kvinnor i f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2019-09-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsta kontrollstationen f\u00f6r energi\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r hj\u00e4lp med andning", "dok_datum": "2019-10-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krad elproduktion", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:343 om utvecklingen av det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) \u00d6vergripande skolfr\u00e5gor (forts. UBU10)", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:216 om \u00e5tg\u00e4rder mot missbruk av samordningsnummer", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Oseri\u00f6sa akt\u00f6rer i skolan", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:78 om avfallsf\u00f6rbr\u00e4nningsskatt och kraftv\u00e4rmens konkurrenskraft", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsverkets ekonomiska situation", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:70 om socialf\u00f6rs\u00e4kringssystemet f\u00f6r f\u00f6retagare", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:248 om egenm\u00e4ktighet med barn", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Bredband och Jordbruksverkets prioriteringar", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadsr\u00e4ttsinnehavares r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:98 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r fler sysselsatta", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a010) Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:70 om socialf\u00f6rs\u00e4kringssystemet f\u00f6r f\u00f6retagare", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r landets mj\u00f6lk- och k\u00f6ttb\u00f6nder", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om diskrimineringslagens krav p\u00e5 l\u00f6nekartl\u00e4ggning ", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Granbarkborren och v\u00e5rden av statliga skogar", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av EU:s direktiv om automatiskt utbyte av upplysningar som r\u00f6r rapporteringspliktiga gr\u00e4ns\u00f6verskridande arrangemang", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:238 om restriktioner vid verkst\u00e4llighetshinder", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - Anst\u00e5nd med inbetalning av skatt i vissa fall, med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a06)\u00a0Landsbygdspolitik (forts. MJU8)", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:175 om det \u00f6kade antalet barn- och ungdomsr\u00e5n", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens hbtq-politik", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "2019 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r till\u00e4mpningen av lagen om s\u00e4rskild utl\u00e4nningskontroll", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:81 om nytt regemente till Ume\u00e5", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Strukturell heml\u00f6shet", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Mineralpolitik", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:369 om kamera\u00f6vervakning av svenska fiskefartyg", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6netill\u00e4gg f\u00f6r personal i v\u00e5rd och omsorg", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Reform av pensionssystemet", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarsberedningen som forum f\u00f6r f\u00f6rhandling", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:235 om \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:120 om Karolinska institutets antagning till tandl\u00e4karutbildningen", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2019", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:309 om diplomatiska garantier", "dok_datum": "2019-09-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:313 om handelsavtalet med Mercosur", "dok_datum": "2019-09-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Anpassningar av reglerna om st\u00f6d vid korttidsarbete och tillf\u00e4lliga anst\u00e5nd samt ett effektivare informationsutbyte inom Skatteverket m.m. med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig dataavl\u00e4sning", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skattemedel till Postnord", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tten att utse skyddsombud inom sj\u00f6farten", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:130 om outsourcing av svensk betalningsinfrastruktur", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Ett starkare skydd f\u00f6r v\u00e4lf\u00e4rdssystemen", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Respekten f\u00f6r asylr\u00e4tten", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:293 om \u00e5tg\u00e4rder mot almd\u00f6den", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Covid-19 och beredskapen f\u00f6r ett f\u00f6rv\u00e4rrat l\u00e4ge", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:97 om effekter av s\u00e4nkt marginalskatt", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Omstruktureringen av energimarknaden", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttning till s\u00e4rskilt s\u00e5rbara grupper i arbetsf\u00f6r \u00e5lder", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:206 om svarttaxi", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:204 och 205 om Turkiets angreppskrig i Rojava och politiska f\u00e5ngar i Turkiet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:190 om en distansbaserad skatt p\u00e5 tunga lastbilar", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:406 om Kinas ansvar f\u00f6r coronapandemin", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "En rikt\u00e5lder f\u00f6r h\u00f6jda pensioner och f\u00f6ljsamhet till ett l\u00e4ngre liv", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "A-kassans villkor f\u00f6r frilansande kulturarbetare", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d vid korttidsarbete och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Ytterligare \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatteomr\u00e5det med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Avgift f\u00f6r virkesupplag", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Nationalmuseums ledning, styrning och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:73 om n\u00e4rhet till samh\u00e4llsservice", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Kreditgarantier till flygf\u00f6retag med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngd giltighetstid f\u00f6r yrkeskompetensbevis", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sexualbrott mot kvinnor", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:310 om l\u00e4gre kapitalkrav f\u00f6r privata aktiebolag", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet i fr\u00e5gor som r\u00f6r Kina", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r samtliga hj\u00e4lpmoment som avser andning och m\u00e5ltider i form av sondmatning", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU12)", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:147 om uppk\u00f6p av utsl\u00e4ppskrediter", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:350 om statens roll i att l\u00f6sa bostadsbristen", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fiskeripolitik (forts. MJU11)", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:165 om l\u00e5ngsiktiga effekter av s\u00e4nkt skatt p\u00e5 arbete", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsekonomi och finansf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6n f\u00f6r poliser och sjukv\u00e5rdspersonal", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU15)", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala och regionala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess till skydd f\u00f6r enskilda som l\u00e4mnat st\u00f6df\u00f6rklaringar enligt EU:s nya f\u00f6rordning om det europeiska medborgarinitiativet", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande och folkbokf\u00f6ring", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ungas m\u00f6jlighet att \u00e4ga bostad", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:95 om integrationsutmaningen och stundande l\u00e5gkonjunktur", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:44 om r\u00e4tten till personlig assistans", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Snabbt bredband i hela landet", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Nationellt beredskapslager med sjukv\u00e5rdsmateriel", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:10 om utredning om ordningsvakter", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:114 om minskade utsl\u00e4pp av v\u00e4xthusgaser", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Elkapacitetsbristen och eln\u00e4tspriserna", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteket AB:s k\u00f6p av aktier i privat n\u00e4tl\u00e4karbolag", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:160 om religi\u00f6s propaganda som l\u00e4romedel", "dok_datum": "2019-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Konkurrensverkets tillsyn", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:13 om rekrytering av deltidsbrandm\u00e4n", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d\u00e5tg\u00e4rder till coronakrisens arbetsl\u00f6sa", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:146 om tj\u00e4nstemannastatus f\u00f6r all bl\u00e5ljuspersonal", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunikationer (forts. TU1)", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Styrning av kulturomr\u00e5dets institutioner", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skydd av Sveriges s\u00e4kerhet vid radioanv\u00e4ndning", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:30 och 51 om Turkiets invasion i norra Syrien", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terst\u00e4llande av a-kassan", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:52 om best\u00e4llaransvar utan verkan", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:291 om bristen p\u00e5 veterin\u00e4rer", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i kostnadsutj\u00e4mningen f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:113 om arvoden inom Sidas samarbetspartner", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:192 om olagliga adoptioner fr\u00e5n Chile", "dok_datum": "2020-01-21"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av yrkande om misstroendef\u00f6rklaring mot justitie- och migrationsminister Morgan Johansson", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:42 om det offentliga \u00e5tagandet inom geodata", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:191 om EU:s exportf\u00f6rbud f\u00f6r snus", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:277 om isolering och l\u00e5nga h\u00e4ktningstider", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:54 och 55 om tv\u00e5ngs\u00e4ktenskap samt f\u00f6rtryck och v\u00e5ld i hederns namn", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d vid korttidsarbete och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:240 om vapenst\u00f6lder fr\u00e5n Regeringskansliet", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om F\u00f6rsvarsmaktens personal", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:279 om svensk filmindustri", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:423 om coronakrisens effekter p\u00e5 yrkesfisket", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Integrationen av utrikes f\u00f6dda kvinnor", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svensk forskning om industrins klimatomst\u00e4llning", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:314 om en moderniserad och teknikneutral gentekniklagstiftning", "dok_datum": "2019-10-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:127 om en v\u00e4tgasstrategi f\u00f6r Sverige", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatskadliga investeringar", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "PISA-unders\u00f6kningens resultat och intresset f\u00f6r l\u00e4sning", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Slopande av ungdomsrabatten", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:217 om flygvapnets skolflygplan", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:82 och 84 om strandskydd", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Tidsplan f\u00f6r insatser mot grov brottslighet", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Betygsinflation", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:221 om beh\u00f6righetskraven f\u00f6r vuxenutbildningen", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:98 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r fler sysselsatta", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:267 om tillst\u00e5ndsplikt f\u00f6r j\u00e4gares och sportskyttars vapenmagasin", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:7 om F\u00f6rs\u00e4kringskassans arbete med assistansers\u00e4ttningen", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatet av utrikesministerns bes\u00f6k i Jemen", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Frisl\u00e4ppande av utvisningsd\u00f6mda personer", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "En ny lag om tillf\u00e4lliga smittskydds\u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 serveringsst\u00e4llen", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utnyttjande av arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:417 om behovet av deltidsbrandm\u00e4n", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r de allvarligaste fallen av immaterialr\u00e4ttsintr\u00e5ng ", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:139 om utfasning av burar inom \u00e4ggindustrin", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens organisation m.m.", "dok_datum": "2020-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ndringar av LAS", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:306 om konferensen om EU:s framtid", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kemiindustrins gr\u00f6na omst\u00e4llning", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:93 om migrationsdomstolar och handl\u00e4ggningstider", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelsforskningen i forsknings- och innovationspropositionen", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:433 om inst\u00e4llda evenemang, konserter och motionslopp", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:47 om januari\u00f6verenskommelsen och Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Information till f\u00f6retag om krisst\u00f6d", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatet av Operation Rimfrost", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:118 om b\u00e4ttre m\u00f6jligheter att rekrytera b\u00e5de kvinnor och m\u00e4n till officersyrket", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:420 om skolor och f\u00f6rskolor med kopplingar till extremister", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Europar\u00e5det", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Barn som f\u00f6rs bort till utlandet", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:157 om tilltr\u00e4desf\u00f6rbud", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:12 om f\u00f6rebyggande av hedersf\u00f6rtryck i skolan och bortf\u00f6rande av barn", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot m\u00e4nniskohandel och koppleri i EU", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Nedl\u00e4ggningen av tv\u00e5 av Ringhals reaktorer", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av EU-direktiv p\u00e5 avfallsomr\u00e5det", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "En rikt\u00e5lder f\u00f6r h\u00f6jda pensioner och f\u00f6ljsamhet till ett l\u00e4ngre liv", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:403 om en gr\u00f6n \u00e5terstart", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:178 om f\u00f6rvaringen av st\u00e4ders privilegiebrev", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatet av utrikesministerns bes\u00f6k i Jemen", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunernas ekonomiska situation och v\u00e4rnskatten", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:281 om Raoul Wallenbergs f\u00f6rsvinnande", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Tempor\u00e4ra \u00e5tg\u00e4rder mot fientliga uppk\u00f6p", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terinf\u00f6randet av investeringsst\u00f6det till hyresr\u00e4tter", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Flyget i syd\u00f6stra Sverige", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:266 och 278 om h\u00f6jda kursavgifter f\u00f6r ordningsvakter", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:169 om snabbare bodelningsprocesser", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Coronakrisen och ungdomsarbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:59 om elbristen i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:130 om outsourcing av svensk betalningsinfrastruktur", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Investeringar i sj\u00f6farten", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terkallande av fuskares h\u00f6gskolepo\u00e4ng", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Stranderosion", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:63 om Kinastrategin och st\u00f6det till demokratisk utveckling i Hongkong", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Arbetsf\u00f6rmedlingens matchningsarbete", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:312 om statliga bolag och konkurrens", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:129 om rovdjurspolitiken", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:308 om lagstiftningen kring k\u00f6nsdysfori", "dok_datum": "2019-09-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta \u00e5tg\u00e4rder mot penningtv\u00e4tt och finansiering av terrorism", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Beivran av brott mot djurskyddslagen", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:274 om f\u00f6rs\u00e4ljning av s\u00e4lprodukter", "dok_datum": "2019-09-27"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:420 om skolor och f\u00f6rskolor med kopplingar till extremister", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:231 om Sveriges nationella arbete mot inhemsk extremism", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Extrem v\u00e4derlek och klimatanpassningar", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:33 om v\u00e5rd till personer utan tillst\u00e5nd", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ett s\u00e4rskilt straffansvar f\u00f6r samr\u00f6re med en terroristorganisation", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:244 om fler reformer f\u00f6r att \u00f6ka andelen \u00e4gt boende", "dok_datum": "2020-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Brottslighet i coronatider", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:53 om antalet mj\u00f6lkb\u00f6nder", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Straffreduktion f\u00f6r unga", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Samverkan mellan forskning och samh\u00e4lle", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:93 om migrationsdomstolar och handl\u00e4ggningstider", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:26 om sn\u00f6r\u00f6jning av enskilda v\u00e4gar", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r brottsutsatta f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Arlandar\u00e5dets slutrapport och Arlandas framtid", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot smittspridning p\u00e5 \u00e4ldreboenden", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:215 om felaktiga utbetalningar av ekonomiskt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:156 om en differentierad alkoholskatt", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fiskeripolitik (forts. MJU11)", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:322 om regeringens planer med flyget", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:397 om fiskestopp p\u00e5 Sk\u00e5nekusten", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens framtida migrationspolitik", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:150 om medinflytande f\u00f6r totalf\u00f6rsvarspliktiga", "dok_datum": "2019-12-02"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Inst\u00e4llda l\u00e4rarutbildningar", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Konkurrensverkets tillsyn", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet i fr\u00e5gor som r\u00f6r Kina", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatkrisen och st\u00e4ngningen av k\u00e4rnkraftsreaktorer", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkt v\u00e4lf\u00e4rd i hela landet", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Utvecklingstid", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:189 om milj\u00f6konsekvenser av mobila verkst\u00e4der", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00f6jligheten att kombinera elitidrott med gymnasiestudier", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:94 om regeringens styr\u00e5ra", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadsbristen", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i den milit\u00e4ra utbildningsinsatsen i Irak ", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:291 om bristen p\u00e5 veterin\u00e4rer", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:305 om ers\u00e4ttningsjobb i Kiruna", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:173 om f\u00f6rd\u00f6mande av Israels brott mot internationell r\u00e4tt", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utsl\u00e4ppsniv\u00e5erna och nedl\u00e4ggningen av k\u00e4rnkraften", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatkrav i \u00e5terh\u00e4mtningspolitiken", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r hj\u00e4lp med andning", "dok_datum": "2019-10-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:311 om br\u00e4nsle- och fordonsskatter", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terst\u00e4llning av a-kassans niv\u00e5er", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:258 om Transportstyrelsens f\u00f6retagskontroller", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:427 om Sveriges lantbruksstrategi", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:242 om f\u00f6rslaget till lag om reglering av vapenmagasin", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Migration (forts. SfU4)", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Bristen p\u00e5 skyddsutrustning", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:31 om prioritering av brottsoffer", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:358 om Inlandsbanan", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens ledningsstruktur", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:319 om demokratioffensiven", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:42 om det offentliga \u00e5tagandet inom geodata", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:417 om behovet av deltidsbrandm\u00e4n", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:109 om F\u00f6rbifart Stockholm", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:255 om problem med samordningsnummer", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:247 om st\u00e4ngningen av Ringhals reaktorer 1 och 2", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Flytten av Internationella biblioteket", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Produktionsincitament f\u00f6r filmindustrin", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:245 om Nationalmuseum", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:197 om erk\u00e4nnande av f\u00e4r\u00f6iska k\u00f6rkort i Sverige", "dok_datum": "2020-01-21"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring och Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av straffskalan i knivlagen", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:142 om Sveriges engagemang f\u00f6r Latinamerika", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Det kyrkliga kulturarvet", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ttnader i gymnasielagen", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:103 om den svenska positionen inf\u00f6r klimattoppm\u00f6tet COP 25", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ungern och pandemins effekter p\u00e5 demokratin", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kostnaden f\u00f6r h\u00f6ghastighetst\u00e5g", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Forskning", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:237 om beskattning av husbilar", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna f\u00f6r f\u00f6retagen av en nedl\u00e4ggning av Bromma flygplats", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Psykisk oh\u00e4lsa hos studenter", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:162 om Rysslands angrepp p\u00e5 civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning och prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden m.m.", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:28 om Exportkreditn\u00e4mndens regelverk", "dok_datum": "2019-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:159 om mikrobryggeriers och folk\u00f6lsbutikers f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:224 om st\u00e4rkt \u00e4gander\u00e4tt", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:77 om bristande opartiskhet i utbildningsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:272 och 275 om skattebelastningen p\u00e5 privatbilismen", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Regelverket f\u00f6r sjukpenning", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "En utbyggnad av Arlanda", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lld sjukfr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Antibiotikaresistens", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Tydligare regler vid konsumentavtal", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:435 och 441 om f\u00f6rst\u00e4rkta kontroller p\u00e5 v\u00e4garna", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Dansk utredning av svensk g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:58 om kusiners arvsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:324 om pilotprojekt som bygger p\u00e5 LOV", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:20 om d\u00e5lig arbetsmilj\u00f6 p\u00e5 Mynak", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Straffrabatt f\u00f6r unga", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ett s\u00e4rskilt rehabiliteringssp\u00e5r f\u00f6r psykiatriska diagnoser", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Straffet f\u00f6r mord", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:315 om information om klimatkrisen", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Den avgiftsfria mammografin", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:120 om Karolinska institutets antagning till tandl\u00e4karutbildningen", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:102 och 116 om Svenska institutets marknadsf\u00f6ring av Sverige", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Direktst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5rden av m\u00e4nniskor med narkotikaberoende", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6ppnande av gr\u00e4nser i Norden", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Inspektionen f\u00f6r v\u00e5rd och omsorg", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkt neds\u00e4ttning av arbetsgivaravgifter f\u00f6r personer som arbetar med forskning eller utveckling", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler om uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd f\u00f6r forskning och studier inom h\u00f6gre utbildning ", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av utl\u00e4ndska direktinvesteringar", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens bostadspolitik", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:286 om l\u00e4rarnas arbetsmilj\u00f6", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Ers\u00e4ttning till riskgrupper, kapitalinsatser i statligt \u00e4gda f\u00f6retag och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:223 om skyltning vid v\u00e4gar p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentskydd under coronakrisen", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Produktpass", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Nedrustningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:323 och 325 om sk\u00f6nhetsoperationer", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:344 om Postnords upphandling av transporter", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Nya direktiv till utredningen om arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:59 om elbristen i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:104 om Arbetsf\u00f6rmedlingen och kommunerna", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet inklusive idrott och folkbildning", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:187 om omst\u00e4llning av fordonsflottan", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelsforskningens roll", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskar som beh\u00f6ver konsul\u00e4rt st\u00f6d", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:302 om aggressiv skatteplanering", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder med anledning av den senaste tidens bombattentat", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:25 om regeringen och arbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering (forts. AU7)", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om styrningen av r\u00e4ttskedjan", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:179 och 183 om bristande konkurrensneutralitet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Produkters h\u00e5llbarhet och ett f\u00f6rb\u00e4ttrat konsumentskydd", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Produkters h\u00e5llbarhet", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i kostnadsutj\u00e4mningen f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens v\u00e4gledning av kommunal tillsyn", "dok_datum": "2019-10-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:210 om utnyttjandet av samordningsnummer", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga bolags vilja att till\u00e4mpa hyresreducering", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Nya Ostkustbanan", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:335, 336 och 337 om framtiden f\u00f6r Sj\u00f6fartsverket", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Kamerabevakning i brottsbek\u00e4mpningen - ett enklare f\u00f6rfarande", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Lagf\u00f6rslag om tilltr\u00e4desf\u00f6rbud", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt st\u00f6d f\u00f6r sanktioner mot Ryssland", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8)\u00a0\u00c4ldrefr\u00e5gor (forts. SoU4)", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat antal privata sjukf\u00f6rs\u00e4kringar", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Civilt f\u00f6rsvar och krisberedskap (forts. F\u00f6U7)", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Valfr\u00e5gor och Riksrevisionens rapport om valf\u00f6rfarandet", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:23 om den \u00f6kande arbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:146 om tj\u00e4nstemannastatus f\u00f6r all bl\u00e5ljuspersonal", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "En samlad politik f\u00f6r klimatet - klimatpolitisk handlingsplan", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot v\u00e5ld och oj\u00e4mlikhet", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:163 om de politiska demonstrationerna och protesterna i Iran", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Avgiften till Europeiska unionen", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Medel till bek\u00e4mpandet av HPV", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om diskrimineringslagens krav p\u00e5 l\u00f6nekartl\u00e4ggning ", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:229 och 230 om en \u00f6versyn av gymnasielagen", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4ngningen av G\u00e4vle flygplats", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4rnandet av fri forskning", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:289 om behoven av polisi\u00e4r kontroll av olaglig taxitrafik", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt, Bostadspolitik och Planering och byggande", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:292 om Allm\u00e4nna arvsfonden", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Tullverket", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:94 om regeringens styr\u00e5ra", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:195 om v\u00e4rnande av skatteundantag f\u00f6r f\u00f6rnybara drivmedel", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig kompensation till regioner och kommuner", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tten till hj\u00e4lpmedel f\u00f6r elever med dyslexi", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:226 om otryggheten f\u00f6r landets yrkesf\u00f6rare", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Beredskapen f\u00f6r hot fr\u00e5n dr\u00f6nare", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:164, 167 och 168 om regeringens skatteh\u00f6jningar", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ratificering av fiskeavtal", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering (forts. AU7)", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Lammn\u00e4ringen i \u00d6rebro l\u00e4n", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:41 om barns idrottande och bullerniv\u00e5er", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Statliga f\u00f6retag (forts. NU4)", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:295 och 307 om elsparkcyklar i stadsmilj\u00f6er", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:220 om det svenska glasarbetet", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:258 om Transportstyrelsens f\u00f6retagskontroller", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:425 om r\u00e4ttigheter vid handel", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8)\u00a0\u00c4ldrefr\u00e5gor (forts. SoU4)", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:359 om avskaffande av krav p\u00e5 danstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Myndighetssamverkan mot grov brottslighet", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om myndighetsgemensamt arbete mot organiserad brottslighet", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 17) Straffr\u00e4ttsliga \u00e5tg\u00e4rder mot utnyttjande av barn genom k\u00f6p av sexuell handling (forts. JuU7)", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:319 om demokratioffensiven", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbostadshus", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Debatten om elkapaciteten", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:210 om utnyttjandet av samordningsnummer", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens f\u00f6rtroende f\u00f6r Arbetsmilj\u00f6verkets generaldirekt\u00f6r", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Vitbok om artificiell intelligens ", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Ett st\u00e4rkt straffr\u00e4ttsligt skydd f\u00f6r bl\u00e5ljusverksamhet och myndighetsut\u00f6vning", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Skolans roll i arbetet mot kriminalitet", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:128 om nedsk\u00e4rningar i sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat antal polisanst\u00e4llda", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "En samlad politik f\u00f6r klimatet - klimatpolitisk handlingsplan", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Mer likabehandling och ett st\u00e4rkt skydd vid utstationering", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU12)", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vitbok om artificiell intelligens ", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e5nd med kupongskatt i vissa fall", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Landsomfattande n\u00e4ringspolitiska satsningar", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Bredbandsutbyggnad p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 plastb\u00e4rkassar", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:268 och 275 om b\u00e4rgning av gifttunnor i Bottenhavet", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Reglerna f\u00f6r korttidspermittering", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Ett starkare skydd f\u00f6r v\u00e4lf\u00e4rdssystemen", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Inget grundavdrag vid best\u00e4mmande av brottsskadeers\u00e4ttning", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:142 om Sveriges engagemang f\u00f6r Latinamerika", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tteg\u00e5ng mot Zaida Catal\u00e1ns m\u00f6rdare", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande fr\u00e5gor om utbildning", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Grunds\u00e4rskolans kunskapsuppdrag", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:438 om st\u00f6d till resebranschen", "dok_datum": "2020-08-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:171 om Kronofogdemyndighetens nedl\u00e4ggning av lokala kontor", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:166 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r en h\u00e5llbar migrationspolitik", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngd giltighetstid f\u00f6r yrkeskompetensbevis", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet med att f\u00f6rebygga ungdomsbrottslighet", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens arbetsprogram 2020 och kommissionens meddelande om konferensen om Europas framtid ", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lld sjukfr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:73 om n\u00e4rhet till samh\u00e4llsservice", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk \u00e5terh\u00e4mtning och gr\u00f6n omst\u00e4llning", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Coronavirusets effekter p\u00e5 Sveriges bist\u00e5ndspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:133 om kriminaliteten p\u00e5 v\u00e5ra v\u00e4gar", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:112 om arbetsmilj\u00f6 och psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:406 om Kinas ansvar f\u00f6r coronapandemin", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:190 om en distansbaserad skatt p\u00e5 tunga lastbilar", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:204 och 205 om Turkiets angreppskrig i Rojava och politiska f\u00e5ngar i Turkiet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Elkapaciteten i storst\u00e4derna", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ndringar av det kommunala utj\u00e4mningssystemet", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Besparingar i \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svenska barn i syriska flyktingl\u00e4ger", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "En effektivare flyttr\u00e4tt av f\u00f6rs\u00e4kringssparande", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Hot och hat mot lantbrukare", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Justitieombudsm\u00e4nnens \u00e4mbetsber\u00e4ttelse", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:369 om kamera\u00f6vervakning av svenska fiskefartyg", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Mineralpolitik", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 Arlanda och Bromma", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Samverkansprogram f\u00f6r n\u00e4ringslivets klimatomst\u00e4llning", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "G\u00e4ngkriminalitet och Danmarks gr\u00e4nskontroller", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ett socialt h\u00e5llbart eget boende f\u00f6r asyls\u00f6kande", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:129 om rovdjurspolitiken", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:312 om en avv\u00e4gning mellan havsbaserad vindkraft och naturv\u00e4rden", "dok_datum": "2019-10-01"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2019", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2019 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:260 om utredningen om privat initiativr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Borttaget karensavdrag", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:452 om fastighetsskatten", "dok_datum": "2020-09-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:268 och 275 om b\u00e4rgning av gifttunnor i Bottenhavet", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Flyktingsituationen och skyddet av Sveriges gr\u00e4nser", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:203 om m\u00f6jligheten att upphandla flyglinjer", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:100 om avmattat bostadsbyggande", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Trygga pensioner", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - F\u00f6rst\u00e4rkt st\u00f6d till v\u00e4lf\u00e4rd och f\u00f6retag, insatser mot smittspridning och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Grunds\u00e4rskolans kunskapsuppdrag", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:440 om olycksfall och systematiskt arbetsmilj\u00f6arbete p\u00e5 Samhall", "dok_datum": "2020-08-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:131 om kreditrestriktioners inverkan p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tten att utse skyddsombud inom sj\u00f6farten", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminaliteten och regeringens migrationspolitik", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:133 om kriminaliteten p\u00e5 v\u00e5ra v\u00e4gar", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Konstn\u00e4rers villkor", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges \u00e5tg\u00e4rder mot sk\u00f6vlingen av Amazonas", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Kreditgarantier till flygf\u00f6retag med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om m\u00f6rkertal inom bostadstill\u00e4gget", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:176 om kriminell anv\u00e4ndning av samordningsnummer", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:315 om hj\u00e4lpmedel till elever som skriver nationella prov", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Bredbandsm\u00e5len", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "En rikt\u00e5lder f\u00f6r h\u00f6jda pensioner och f\u00f6ljsamhet till ett l\u00e4ngre liv", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4songsarbetare i jordbruket", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d vid korttidsarbete och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrade m\u00f6jligheter till bilst\u00f6d", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:287 om \u00f6versyn av riksintressen", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:236 om amnesti", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentskydd f\u00f6r bostadsr\u00e4tter", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:436 om en r\u00e4ttss\u00e4ker bed\u00f6mning av yrkesf\u00f6rares h\u00f6gre beh\u00f6righeter", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:74 om brott mot v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Uppf\u00f6ljning av riksdagens till\u00e4mpning av subsidiaritetsprincipen", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Mineralpolitik", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r svensk handel", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:66 om terrorpropaganda, antisemitism och korruption hos Unrwa", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ett socialt h\u00e5llbart eget boende f\u00f6r asyls\u00f6kande", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:172 om planeringen av infrastrukturinvesteringar", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:319 om statens st\u00f6d till trossamfund", "dok_datum": "2019-09-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Jobb till utrikes f\u00f6dda kvinnor", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Danskt avloppsvatten i \u00d6resund", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:136 om en nationell handlingsplan mot bortf\u00f6rande och bortgifte av barn", "dok_datum": "2019-12-02"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Pension\u00e4rsskatten och j\u00e4mst\u00e4lldheten", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt, Bostadspolitik och Planering och byggande", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:96 om reformer f\u00f6r att \u00f6ka drivkrafter till arbete", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddsobjekt och obemannade farkoster", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:80 om efterlevandest\u00f6d i behov av f\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:64 om \u00e5tg\u00e4rder mot den \u00f6kande psykiska oh\u00e4lsan", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Evakuering av flyktingar fr\u00e5n Grekland", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:343 om utvecklingen av det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapporter om st\u00f6det till kommuner f\u00f6r \u00f6kat bostadsbyggande och om st\u00f6d till renovering och energieffektivisering", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Nationella riktlinjer f\u00f6r behandling av fetma", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:214 om h\u00e4ktesorganisationen och r\u00e4ttskedjans effektivitet", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Polisfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot matchfixning", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatklivets effektivitet", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:164, 167 och 168 om regeringens skatteh\u00f6jningar", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:180 om kryph\u00e5l f\u00f6r att f\u00e5 permanent uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:372 om Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-04-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom ", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e5l om \u00e5tervunnet material i offentlig upphandling", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:82 och 84 om strandskydd", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:346 om uteblivna rapporter g\u00e4llande best\u00e4llaransvar", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:318 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r \u00f6kat \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2020-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:92 om st\u00f6d under graviditeten", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:219 om specialistutbildningar f\u00f6r sjuksk\u00f6terskor", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terinf\u00f6rande av investeringsst\u00f6det", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:272 om ytterligare insatser mot v\u00e5ld och hedersrelaterat f\u00f6rtryck mot barn", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:432 om coronapandemins effekter p\u00e5 SRHR", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till skolan", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:412 om rasismen i USA", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:300 om bist\u00e5nd som styrmedel f\u00f6r st\u00e4rkt \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:32 och 40 om dumpade gifttunnor", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krad elproduktion", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r hj\u00e4lp med andning", "dok_datum": "2019-10-15"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunikationer (forts. TU1)", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 avfallsf\u00f6rbr\u00e4nning", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:249 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r f\u00f6retagare i ett brottstyngt Sverige", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Nedrustningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikes f\u00f6dda kvinnors st\u00e4llning p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Kreditgarantier f\u00f6r l\u00e5n till f\u00f6retag med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa \u00e4ndringar i avfallsskattelagen", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:67 om nationens ansvar f\u00f6r l\u00e4kemedelsf\u00f6rs\u00f6rjningen", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt st\u00f6d till t\u00e5gbranschen", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Barn som upplever v\u00e5ld i hemmet", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Framtiden f\u00f6r Bromma flygplats", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:39 om arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:96 om reformer f\u00f6r att \u00f6ka drivkrafter till arbete", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:187 om omst\u00e4llning av fordonsflottan", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Skogsmark som tas ur produktion", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Vistelsekommuners ansvar f\u00f6r socialtj\u00e4nstinsatser ", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:158 om regeringens till\u00e5tlighetspr\u00f6vning", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:281 om butiksst\u00f6lder", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av trafikskolornas f\u00f6rarutbildning", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Totalf\u00f6rsvarsdatalag - personuppgiftsbehandling vid Totalf\u00f6rsvarets rekryteringsmyndighet", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jt tak f\u00f6r uppskov med kapitalvinst vid avyttring av privatbostad", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Den regionala flygplatsutredningen", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:34 om handl\u00e4ggningstider f\u00f6r bygglov och fastighetsbildning", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbostadshus", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:123 om indragen aktivitetsers\u00e4ttning f\u00f6r unga vuxna med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:413 och 424 om Sveriges resultat i PISA-unders\u00f6kningen 2018", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "En j\u00e4mlik h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:256 om effektivare vargf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 utvecklingen i Chile", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:439 om Arbetsf\u00f6rmedlingen efter coronapandemin", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:239 om public service-bolagens redovisning av medverkandes partitillh\u00f6righet", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Utvecklingen i Hongkong", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:49 om r\u00e4ttsstatens principer", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d vid korttidsarbete och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:145 om ungdomsbrottslighet och straffrabatt", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunikationer (forts. TU1)", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:14 om kompetens f\u00f6r utryckningsf\u00f6rare", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:200 om definitionen av magasin", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:402 om klimatkrav p\u00e5 flyget", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Omst\u00e4llningen till ett fossilfritt samh\u00e4lle", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ett samh\u00e4llsuppdrag f\u00f6r Sveaskog", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av milj\u00f6skatterna", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:245 om Nationalmuseum", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Byggstart f\u00f6r sk\u00e5nska j\u00e4rnv\u00e4gsprojekt", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:82 och 84 om strandskydd", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r Sveriges egenf\u00f6retagare", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "En j\u00e4mst\u00e4lld f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:100 om avmattat bostadsbyggande", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:203 om m\u00f6jligheten att upphandla flyglinjer", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ungas drogberoende", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:271 om polisens tekniska utrustning", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:408 om Campus Grythyttans framtid", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrat grundskydd f\u00f6r pension\u00e4rer", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att r\u00e4dda arbetstillf\u00e4llen", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:2 och 4 om k\u00f6nsdiskriminering och f\u00e4ngslade strejkande arbetare i Iran", "dok_datum": "2019-10-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:181 om efterlevandepensioner till utrikesf\u00f6dda barn", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.)\u00a0Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:174 om hoten mot kristna befolkningsgrupper i Irak", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning och prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden m.m.", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:394 om \u00e4ldreomsorgens beredskap f\u00f6r spridningen av covid-19", "dok_datum": "2020-05-05"}
{"avsnittsrubrik": "Beredskapen f\u00f6r en avtalsl\u00f6s brexit", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00f6jligheten att ta del av kulturskolans undervisning", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot bilm\u00e5lvakter", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:57 om st\u00e4llf\u00f6rtr\u00e4darregister och samh\u00e4llets ansvar", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt arbetsgivaravgift och snedvriden konkurrens", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Mineralpolitik", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:426 om regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:251 om nyttjande av oseri\u00f6s transportverksamhet", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:115 om f\u00f6rl\u00e4ngningen av A-Trains koncession f\u00f6r Arlandabanan", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Reglering av vapenmagasin", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e5llbara hav", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r samtliga hj\u00e4lpmoment som avser andning och m\u00e5ltider i form av sondmatning", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r de allvarligaste fallen av immaterialr\u00e4ttsintr\u00e5ng ", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:198 om det fria skolvalet", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen p\u00e5 Samhall", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Regelverket f\u00f6r likv\u00e4rdighetsbidraget", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i Natos utbildnings- och r\u00e5dgivningsinsats Resolute Support Mission i Afghanistan", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:154 om bist\u00e5ndet till Afghanistan", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rh\u00e5llandena f\u00f6r Gotlands regemente", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Civilt f\u00f6rsvar och krisberedskap", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:277 om Sveriges utvisningspolitik", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:185 om \u00e5tg\u00e4rder mot uppfostringsresor", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 skolan", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Sanering av mark som f\u00f6rgiftats av milit\u00e4r\u00f6vningar", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens granskning av statliga insatser f\u00f6r att underl\u00e4tta nyf\u00f6retagande genom digitalisering", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Anv\u00e4ndningen av f\u00f6rs\u00f6ksdjur", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:152 och 153 om v\u00e4rnande av m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter f\u00f6r Kinas medborgare", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring och Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:338 om villkorat bist\u00e5nd till fler l\u00e4nder", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Kreditgarantier f\u00f6r l\u00e5n till f\u00f6retag med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r m\u00e4nniskor med os\u00e4kra anst\u00e4llningar", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Hotet om orderbrist p\u00e5 Saab Kockums", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:95 om integrationsutmaningen och stundande l\u00e5gkonjunktur", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Skilda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r minskad smittspridning inom landet", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r unga p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4ttern som riksintresse och dricksvattent\u00e4kt", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsservice p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:233 om st\u00e4rkt s\u00e4kerhet f\u00f6r t\u00e5gpersonal", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:341 om skadereduktionsperspektiv p\u00e5 tobaksomr\u00e5det", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:134 om st\u00e4rkt konsumentskydd p\u00e5 bostadsr\u00e4ttsmarknaden", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 plastb\u00e4rkassar", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:135 om sjukv\u00e5rdens ekonomi", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen f\u00f6r s\u00e4kerhet och samarbete i Europa (OSSE)", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kamerabevakning i kollektivtrafik och apotek - ett enklare f\u00f6rfarande", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - F\u00f6r\u00e4ndringar i arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen och studiest\u00f6det samt andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-08"}
{"avsnittsrubrik": "Komvux f\u00f6r st\u00e4rkt kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Skydd av Sveriges s\u00e4kerhet vid radioanv\u00e4ndning", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:358 om Inlandsbanan", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:285 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att begr\u00e4nsa svarttaxi", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:432 om coronapandemins effekter p\u00e5 SRHR", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:242 om f\u00f6rslaget till lag om reglering av vapenmagasin", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Ers\u00e4ttning till riskgrupper, kapitalinsatser i statligt \u00e4gda f\u00f6retag och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Neuropsykiatriska diagnoser som hinder f\u00f6r utbildning", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell stabilitet och finansmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:284 om \u00e5tg\u00e4rder mot vildsvin", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:393 om uteblivna utvisningar", "dok_datum": "2020-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:109 om F\u00f6rbifart Stockholm", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:71 om Kinas efterlevnad av WTO:s regelverk", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:276 om apotekens roll f\u00f6r en n\u00e4ra och h\u00e4lsofr\u00e4mjande v\u00e5rd", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:320 om statens idrottspolitiska m\u00e5l", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Straffet f\u00f6r mord", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:327 om avgifter vid Arlanda", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:213 om kemikalieskattens p\u00e5verkan p\u00e5 den cirkul\u00e4ra ekonomin", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttning till V\u00e4rnpliktsr\u00e5dets ledam\u00f6ter", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Regelkr\u00e5ngel i lantbruket", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddsjakt p\u00e5 varg", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r etableringsjobb och vissa fr\u00e5gor om kontroll inom den arbetsmarknadspolitiska verksamheten", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:398 och 399 om st\u00f6d till regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:295 och 307 om elsparkcyklar i stadsmilj\u00f6er", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:178 om f\u00f6rvaringen av st\u00e4ders privilegiebrev", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:202 om bredbandsutbyggnaden", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ett f\u00f6rtydligat statligt ansvar f\u00f6r vissa k\u00e4rntekniska verksamheter ", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Intr\u00e5ng p\u00e5 milit\u00e4ra \u00f6vningsf\u00e4lt", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffande av skattebefrielsen f\u00f6r flyget", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:409 om \u00e5tg\u00e4rder mot f\u00f6rlust av sjukpenning i coronatider", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:305 om markering av Irans \u00f6vergrepp mot hbtq-personer", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Hj\u00e4lp till barn som f\u00f6tts genom surrogatarrangemang", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:273 om tullens befogenheter", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:392 om plundring av urbefolkningar", "dok_datum": "2020-04-14"}
{"avsnittsrubrik": "Bist\u00e5ndsmedel till SRHR", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsvillkoren i \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Bristen p\u00e5 arbetskraft i de gr\u00f6na n\u00e4ringarna", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt samarbete med Storbritannien om avfallshantering", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Corona och samarbetet mellan stat, region och kommun", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6randet av EU:s upphovsr\u00e4ttsdirektiv", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:282 om arbetsmilj\u00f6 i naturomr\u00e5den med rovdjur", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Arbetsf\u00f6rmedlingens matchningsarbete", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:407 om prioritering av elever vid skolval", "dok_datum": "2020-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:79 om els\u00e4kerhet", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:121 om m\u00e5let om en god mobilt\u00e4ckning i hela landet", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Coronavirusets effekter p\u00e5 flygbranschen", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ett totalf\u00f6rsvarsbeslut", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:129 om rovdjurspolitiken", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:48 om utvecklings\u00e5ret", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor (forts. SoU6)", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt och arktiskt samarbete", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Konkurrensverkets m\u00f6jligheter att bek\u00e4mpa korruption", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Tillf\u00e4lliga bemyndiganden i smittskyddslagen med anledning av det virus som orsakar covid-19", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a07) Organisationen f\u00f6r s\u00e4kerhet och samarbete i Europa (OSSE) (forts. UU7) ", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:89 om referenser till Bibeln och religi\u00f6sa urkunder i grundskolans nya kursplan", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:400 om den nationella infrastrukturplanen", "dok_datum": "2020-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "En samlad politik f\u00f6r klimatet - klimatpolitisk handlingsplan", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Skolinspektionens uppf\u00f6ljning av brister i skolor", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4gre kapitalkrav f\u00f6r privata aktiebolag ", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Slopad skatt p\u00e5 lokal elproduktion", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:340 om valsedelssystemet", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Sidas arbete med valst\u00f6d", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:443 om h\u00e5llbara investeringar", "dok_datum": "2020-09-03"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttringar f\u00f6r barn inom den psykiatriska tv\u00e5ngsv\u00e5rden", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Riksrevisionens rapport om resurseffektivitet och produktivitet vid Sveriges l\u00e4ros\u00e4ten i nordisk j\u00e4mf\u00f6relse (forts. UbU21)", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:269 och 274 om restriktiva \u00e5tg\u00e4rder mot Iran och insyn i Irans haverikommission", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Omst\u00e4llning till \u00f6kad anv\u00e4ndning av f\u00f6rnybart br\u00e4nsle", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Handelsrelationen med Kina och respekten f\u00f6r WTO:s regler", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:148 om m\u00e5luppfyllnad i livsmedelsstrategin", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om regeringens styrning av l\u00e4nsstyrelserna", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Information till skolelever om islamisters brott mot m\u00e4nskligheten", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:125 om habiliteringsers\u00e4ttning i alla kommuner", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Minskat antal s\u00f6kande till l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:186 om korruption inom bist\u00e5ndet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nst- och barnfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6ldligor och inbrott p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6rb\u00e4ttrad tillsyn p\u00e5 milj\u00f6omr\u00e5det och livsmedelspolitik", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:272 och 275 om skattebelastningen p\u00e5 privatbilismen", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Klimatklivet", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r arbetsl\u00f6sa", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Bidragsfusk", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:250 om genomstr\u00f6mningen p\u00e5 de gymnasiala yrkesutbildningarna", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:110 om arbetsmilj\u00f6 och arbetsvillkor f\u00f6r Samhallanst\u00e4llda", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Arbetsf\u00f6rmedlingens matchningsarbete", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:282 om arbetsmilj\u00f6 i naturomr\u00e5den med rovdjur", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:125 om habiliteringsers\u00e4ttning i alla kommuner", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Polisyrkets attraktivitet", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges prioriteringar i EU:s budgetf\u00f6rhandlingar", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska bredbandskapaciteten", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot penningtv\u00e4tt", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:273 om tullens befogenheter", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Utvisning av barn", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:15 om ambulanser \u00f6ver gr\u00e4nsen", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt \u00e4gande av medief\u00f6retag", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet mot korruption", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om det kommunala utj\u00e4mningssystemet", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:414 om polisens agerande kring demonstrationer", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r de allvarligaste fallen av immaterialr\u00e4ttsintr\u00e5ng ", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens meddelande Den europeiska gr\u00f6na given", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a010) Interparlamentariska unionen (IPU) (forts. UU12)", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r m\u00e4nniskor i riskgrupper", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Elkapacitetsbristen i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "En effektivare hantering av \u00e4renden om \u00f6verf\u00f6rande av straffverkst\u00e4llighet", "dok_datum": "2020-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 avfallsf\u00f6rbr\u00e4nning", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:48 om utvecklings\u00e5ret", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt, Bostadspolitik och Planering och byggande", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Ett s\u00e4rskilt straffansvar f\u00f6r samr\u00f6re med en terroristorganisation", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:312 om statliga bolag och konkurrens", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:430 om taxif\u00f6retag som blir utan krishj\u00e4lp", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:298 om en j\u00e4mlik f\u00f6rskola", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Riksrevisionens rapport om resurseffektivitet och produktivitet vid Sveriges l\u00e4ros\u00e4ten i nordisk j\u00e4mf\u00f6relse (forts. UbU21)", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Finansieringen av det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 3) Kultur, medier, trossamfund och fritid (forts. KrU1)", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Avsaknaden av privata f\u00f6retr\u00e4dare i V\u00e4lf\u00e4rdskommissionen", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Tullverket", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:246 om tillst\u00e5nd f\u00f6r kamerabevakning", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4rt samarbete med Finland och en svensk Natooption", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens justering av energiskatterna", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Sexuella trakasserier i F\u00f6rsvarsmakten", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens migrationspolitik och kommunernas ekonomi", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Myndigheters anv\u00e4ndning av s\u00e4kra digitala tj\u00e4nster", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslaget om kostnadsutj\u00e4mning", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:27 om demonstration och demokrati", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:310 om kollektivtrafik och \u00f6kad j\u00e4mlikhet", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om det kommunala utj\u00e4mningssystemet", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:334 om bristande konkurrensneutralitet", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngd giltighetstid f\u00f6r unders\u00f6kningstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Hj\u00e4lp till svenskar som strandsatts utomlands", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "En sammanh\u00e5llen hantering av totalf\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:208 om f\u00f6rbud mot p\u00e4lsdjursuppf\u00f6dning", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Personligt betalningsansvar i aktiebolag", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatkrav f\u00f6r st\u00f6d till flygbranschen", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Effektivare kontroller av yrkestrafiken", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Globalt m\u00e5l om h\u00e5llbara st\u00e4der och samh\u00e4llen", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Begr\u00e4nsning av asylinvandring", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:262 om karens vid ans\u00f6kan om medborgarskap", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet i fr\u00e5gor som r\u00f6r Kina", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:360 om regeringens hantering av Postnord", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:140 om bristf\u00e4lligt vinterunderh\u00e5ll p\u00e5 v\u00e5ra v\u00e4gar", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring och Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Tillitsbaserad styrning av myndigheter", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:149 om resursf\u00f6rdelningen till migrationsdomstolarna", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:330 om h\u00f6g brottsutsatthet bland f\u00f6retagare och deras anst\u00e4llda", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ett socialt h\u00e5llbart eget boende f\u00f6r asyls\u00f6kande", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r Hj\u00e4lplinjen", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Niv\u00e5n p\u00e5 asylmottagandet", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rd\u00f6mande av Kinas beslut om Hongkong", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:428 om tj\u00e4nstemannastatus f\u00f6r all bl\u00e5ljuspersonal", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till v\u00e5rd och omsorg", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:170 om Chiles associeringsavtal med EU", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om st\u00f6d till start av n\u00e4ringsverksamhet - l\u00e5ngsiktiga effekter och Arbetsf\u00f6rmedlingens arbetss\u00e4tt", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:24 om BDS-r\u00f6relsen och regeringens arbete mot antisemitism", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Demonstrationer och smittskyddsrestriktioner", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Manlig omsk\u00e4relse och religionsfriheten", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:307 och 308 om RUT-avdraget", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "En dynamisk hastighetsreglering", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:331 om st\u00f6d till regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kamerabevakning i brottsbek\u00e4mpningen - ett enklare f\u00f6rfarande", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:72 om snedvriden konkurrens", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i kostnadsutj\u00e4mningen f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:256 om effektivare vargf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Migration (forts. SfU4)", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:385 om ursprungsm\u00e4rkning av drivmedel", "dok_datum": "2020-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:37 om folkomr\u00f6stning om invandringspolitiken", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliepolitik", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:364 om r\u00e4tt att cykla mot enkelriktat", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatklivets effektivitet", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:66 om terrorpropaganda, antisemitism och korruption hos Unrwa", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:370 om trafiks\u00e4kerhetsarbetet", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Justitieombudsm\u00e4nnens \u00e4mbetsber\u00e4ttelse", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:236 om amnesti", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:288 om tillst\u00e5ndsprocesser", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utvisningen av terroranklagade imamer", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Flickors idrottande", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:445 om nordiskt samarbete under coronapandemin", "dok_datum": "2020-09-03"}
{"avsnittsrubrik": "Utredning om djurr\u00e4ttsaktivisters manifestationer", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Skatten p\u00e5 kraft- och fj\u00e4rrv\u00e4rmeproduktion", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Statliga f\u00f6retag (forts. NU4)", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4gre kapitalkrav f\u00f6r privata aktiebolag ", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:308 om lagstiftningen kring k\u00f6nsdysfori", "dok_datum": "2019-09-20"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2019 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad transparens vid framtida beslut om pandemi\u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fotbollssupportrars f\u00f6rtroende f\u00f6r polisen", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt och arktiskt samarbete", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Medel till \u00d6rebro universitets l\u00e4karutbildning", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ett socialt h\u00e5llbart eget boende f\u00f6r asyls\u00f6kande", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Tillg\u00e4nglighet till kultur f\u00f6r funktionsnedsatta", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Detaljreglering av digitala betalningar", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:50 om situationen betr\u00e4ffade politisk frihet och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i Ryssland", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:438 om st\u00f6d till resebranschen", "dok_datum": "2020-08-27"}
{"avsnittsrubrik": "Grunds\u00e4rskolans kunskapsuppdrag", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Kvaliteten p\u00e5 svensk forskning", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till produktion av biogas", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:232 om ren\u00e4gares f\u00f6rluster p\u00e5 grund av rovdjursangrepp", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:100 om avmattat bostadsbyggande", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrat grundskydd f\u00f6r pension\u00e4rer", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:268 och 275 om b\u00e4rgning av gifttunnor i Bottenhavet", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:16 om det \u00f6kande antalet spr\u00e4ngd\u00e5d i Sverige", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:443 om h\u00e5llbara investeringar", "dok_datum": "2020-09-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Avslutning", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:111 om utvecklingstid", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning och prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden m.m.", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:73 om n\u00e4rhet till samh\u00e4llsservice", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lld sjukfr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rtroendet f\u00f6r r\u00e4ttsv\u00e4sendet hos brottsutsatta f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:166 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r en h\u00e5llbar migrationspolitik", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbudet mot st\u00f6rre allm\u00e4nna sammankomster", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5teruppbyggnaden av f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunernas ansvar f\u00f6r sina medborgare", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 17) Straffr\u00e4ttsliga \u00e5tg\u00e4rder mot utnyttjande av barn genom k\u00f6p av sexuell handling (forts. JuU7)", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:60 om infrastruktur i hela landet", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Brott mot f\u00f6rtroendevalda", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Oanm\u00e4lda hembes\u00f6k hos socialbidragstagare", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om myndighetsgemensamt arbete mot organiserad brottslighet", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:184 om \u00f6kat samarbete i den nordiska sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Tidsplan f\u00f6r lagf\u00f6rslag om tilltr\u00e4desf\u00f6rbud", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:346 om uteblivna rapporter g\u00e4llande best\u00e4llaransvar", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig upphandling", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e5nd med kupongskatt i vissa fall", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 14) Folkh\u00e4lsofr\u00e5gor (forts. SoU5)", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skydd av Sveriges s\u00e4kerhet vid radioanv\u00e4ndning", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Komvux f\u00f6r st\u00e4rkt kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU12)", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen f\u00f6r s\u00e4kerhet och samarbete i Europa (OSSE)", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:9 om Naturv\u00e5rdsverkets inblandning i norska angel\u00e4genheter", "dok_datum": "2019-10-08"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:135 om sjukv\u00e5rdens ekonomi", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Taiwan i WHO och coronaviruset", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "En samlad politik f\u00f6r klimatet - klimatpolitisk handlingsplan", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r hj\u00e4lp med andning", "dok_datum": "2019-10-15"}
{"avsnittsrubrik": "Framtiden f\u00f6r de statliga servicekontoren", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Mer likabehandling och ett st\u00e4rkt skydd vid utstationering", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Tullverket", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Direktst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:233 om st\u00e4rkt s\u00e4kerhet f\u00f6r t\u00e5gpersonal", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt bostadsl\u00e5n f\u00f6r unga", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 kemikalier i kl\u00e4der och skor", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:195 om v\u00e4rnande av skatteundantag f\u00f6r f\u00f6rnybara drivmedel", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Konsekvenserna av gymnasielagen f\u00f6r kommunerna", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Coronapandemins f\u00f6ljder f\u00f6r kulturen, medierna och idrotten", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:268 och 275 om b\u00e4rgning av gifttunnor i Bottenhavet", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till flygbranschen", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:80 om efterlevandest\u00f6d i behov av f\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:289 om behoven av polisi\u00e4r kontroll av olaglig taxitrafik", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:41 om barns idrottande och bullerniv\u00e5er", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Reglering av Apoteket AB:s m\u00f6jlighet att \u00e4ga privata v\u00e5rdbolag", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:295 och 307 om elsparkcyklar i stadsmilj\u00f6er", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Statliga f\u00f6retag (forts. NU4)", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:180 om kryph\u00e5l f\u00f6r att f\u00e5 permanent uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:164, 167 och 168 om regeringens skatteh\u00f6jningar", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Anslaget till Sveriges Domstolar", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5rdmomsen och januari\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 EU:s framtida f\u00f6rsvars- och s\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering (forts. AU7)", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:49 om r\u00e4ttsstatens principer", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Lagf\u00f6rslag om tilltr\u00e4desf\u00f6rbud", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Friskolor med koppling till v\u00e5ldsbejakande extremism", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:124 om s\u00e4rskilda k\u00f6er till svensk sjukv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xtpolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:239 om public service-bolagens redovisning av medverkandes partitillh\u00f6righet", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:252 och 253 om en avgift f\u00f6r att l\u00e4gga upp virke l\u00e4ngs v\u00e4gar", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarsmaktens kartl\u00e4ggning av l\u00e4ckande PFAS", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:123 om indragen aktivitetsers\u00e4ttning f\u00f6r unga vuxna med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i kostnadsutj\u00e4mningen f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbostadshus", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 17) Straffr\u00e4ttsliga \u00e5tg\u00e4rder mot utnyttjande av barn genom k\u00f6p av sexuell handling (forts. JuU7)", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:342 om underv\u00e4rdering av t\u00e5g- och bussresandets samh\u00e4llsnytta", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Sektors\u00f6vergripande \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r gr\u00f6n omst\u00e4llning", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:351 om hatbrott mot svenskar", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens politik f\u00f6r s\u00e4nkt arbetsl\u00f6shet", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "En samlad politik f\u00f6r klimatet - klimatpolitisk handlingsplan", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Reglerna f\u00f6r offentlig upphandling av sjukv\u00e5rdsmateriel", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "En omst\u00e4llning av v\u00e5rden", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Avg\u00e5ngsvillkor och karens f\u00f6r riksrevisorn och riksrevisionsdirekt\u00f6ren", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:23 om den \u00f6kande arbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vargen och den lokala rovdjursf\u00f6rvaltningen", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:187 om omst\u00e4llning av fordonsflottan", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:143 om F\u00f6rbifart Stockholm", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i kostnadsutj\u00e4mningen f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Coronakrisens konsekvenser f\u00f6r f\u00f6retag och anst\u00e4llda", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ut\u00f6kad roll f\u00f6r de frivilliga f\u00f6rsvarsorganisationerna", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Produktpass", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentskydd under coronakrisen", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:206 om svarttaxi", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:286 om l\u00e4rarnas arbetsmilj\u00f6", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Ers\u00e4ttning till riskgrupper, kapitalinsatser i statligt \u00e4gda f\u00f6retag och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:323 och 325 om sk\u00f6nhetsoperationer", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Nedrustningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terf\u00f6rande av barn som utsatts f\u00f6r hedersbrott", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:25 om regeringen och arbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Produkters h\u00e5llbarhet", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terkoppling vid rapportering om misst\u00e4nkt penningtv\u00e4tt och finansiering av terrorism och vissa andra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:164, 167 och 168 om regeringens skatteh\u00f6jningar", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 den grova brottsligheten", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:302 om aggressiv skatteplanering", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Trafikverket och f\u00f6rb\u00e4ttrad s\u00e4kerhet p\u00e5 det regionala v\u00e4gn\u00e4tet", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:246 om tillst\u00e5nd f\u00f6r kamerabevakning", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:20 om d\u00e5lig arbetsmilj\u00f6 p\u00e5 Mynak", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Villkoren f\u00f6r l\u00e5ngtidssjukskrivna", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Medgivande f\u00f6r Riksbanken att ing\u00e5 ett avtal om l\u00e5n till Internationella valutafonden (IMF)", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:324 om pilotprojekt som bygger p\u00e5 LOV", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt, Bostadspolitik och Planering och byggande", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6st\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2019", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:45 om striktare EU-direktiv f\u00f6r k\u00f6rkort f\u00f6r tunga fordon", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkt neds\u00e4ttning av arbetsgivaravgifter f\u00f6r personer som arbetar med forskning eller utveckling", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av gymnasielagen", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieelevers f\u00f6ruts\u00e4ttningar att avl\u00e4gga examen", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt och arktiskt samarbete", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat skydd mot hedersrelaterad brottslighet", "dok_datum": "2020-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatomst\u00e4llningen av svensk industri", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ungdoms\u00f6vervakning", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:193 om insynsr\u00e5d hos SCB ", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Expertgrupp f\u00f6r v\u00e5rd\u00f6versyn", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:102 och 116 om Svenska institutets marknadsf\u00f6ring av Sverige", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2019 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Inspektionen f\u00f6r v\u00e5rd och omsorg", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsf\u00f6rmedlingen och lagen om valfrihet", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ttnader i gymnasielagen", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:216 om \u00e5tg\u00e4rder mot missbruk av samordningsnummer", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kostnaden f\u00f6r h\u00f6ghastighetst\u00e5g", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ungern och pandemins effekter p\u00e5 demokratin", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "G\u00e4ngkriminalitet och relationen till \u00f6vriga nordiska l\u00e4nder", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:247 om st\u00e4ngningen av Ringhals reaktorer 1 och 2", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:255 om problem med samordningsnummer", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Grunds\u00e4rskolans kunskapsuppdrag", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:152 och 153 om v\u00e4rnande av m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter f\u00f6r Kinas medborgare", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Tr\u00e4df\u00e4llning f\u00f6r att skydda kraftledningar", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:348 om Sveriges arkivpolitik", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Digital \u00f6verf\u00f6ring av information i v\u00e5rden", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:243 om nedl\u00e4ggning av den nationella hj\u00e4lplinjen", "dok_datum": "2020-01-21"}
{"avsnittsrubrik": "Produktionsincitament f\u00f6r filmindustrin", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Konsultationsordning f\u00f6r fr\u00e5gor som r\u00f6r det samiska folket", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Konsekvenserna av fusk vid h\u00f6gskoleprovet", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:272 och 275 om skattebelastningen p\u00e5 privatbilismen", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Privatisering av Arbetsf\u00f6rmedlingens verksamhet", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:332 om kunskapskravet vad g\u00e4ller allemansr\u00e4tten", "dok_datum": "2020-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lld sjukfr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:174 om hoten mot kristna befolkningsgrupper i Irak", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning och prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden m.m.", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:181 om efterlevandepensioner till utrikesf\u00f6dda barn", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r bostadsbyggande", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna f\u00f6r f\u00f6retagen av en nedl\u00e4ggning av Bromma flygplats", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:224 om st\u00e4rkt \u00e4gander\u00e4tt", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:111 om utvecklingstid", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:28 om Exportkreditn\u00e4mndens regelverk", "dok_datum": "2019-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:144 om utv\u00e4rdering av elektronikskatten", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Skydd av Sveriges s\u00e4kerhet vid radioanv\u00e4ndning", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till demokratir\u00f6relser", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4get i Jemen", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Etikpr\u00f6vning av forskning - tydligare regler och sk\u00e4rpta straff ", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:173 om f\u00f6rd\u00f6mande av Israels brott mot internationell r\u00e4tt", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i den milit\u00e4ra utbildningsinsatsen i Irak ", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:345 om j\u00e4mst\u00e4llda l\u00f6ner", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:311 om br\u00e4nsle- och fordonsskatter", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r hj\u00e4lp med andning", "dok_datum": "2019-10-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngda milj\u00f6tillst\u00e5nd f\u00f6r vindkraftsutbyggnad", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:43 om kreditrestriktionerna", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:320 om statens idrottspolitiska m\u00e5l", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:109 om F\u00f6rbifart Stockholm", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:412 om rasismen i USA", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges beredskap f\u00f6r coronaviruset", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:427 om Sveriges lantbruksstrategi", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:285 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att begr\u00e4nsa svarttaxi", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:242 om f\u00f6rslaget till lag om reglering av vapenmagasin", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kontroll av utl\u00e4ndska direktinvesteringar", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:150 om medinflytande f\u00f6r totalf\u00f6rsvarspliktiga", "dok_datum": "2019-12-02"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens framtida migrationspolitik", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Utredning om st\u00e4rkt vittnesskydd", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arlandar\u00e5dets slutrapport och Arlandas framtid", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a05) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU15)", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:310 om kollektivtrafik och \u00f6kad j\u00e4mlikhet", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:214 om h\u00e4ktesorganisationen och r\u00e4ttskedjans effektivitet", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och djurens r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Elkapacitetsbristen", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Underh\u00e5llet av regionala j\u00e4rnv\u00e4gslinjer", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Exportrestriktioner", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:94 om regeringens styr\u00e5ra", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjningen", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krad elf\u00f6rs\u00f6rjning i hela landet", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:222 om \u00f6vergivna hus", "dok_datum": "2020-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6renkling av offentlig upphandling", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetsarbetet i de statliga centralmuseernas samlingsf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:312 om statliga bolag och konkurrens", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor (forts. SoU6)", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:319 om statens st\u00f6d till trossamfund", "dok_datum": "2019-09-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:129 om rovdjurspolitiken", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Exportf\u00f6rbud f\u00f6r medicinsk skyddsutrustning", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00f6tseln av statlig skog och granbarkborrens spridning", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:26 om sn\u00f6r\u00f6jning av enskilda v\u00e4gar", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:74 om brott mot v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Hot och hat mot forskare", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:413 och 424 om Sveriges resultat i PISA-unders\u00f6kningen 2018", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:231 om Sveriges nationella arbete mot inhemsk extremism", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbostadshus", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:33 om v\u00e5rd till personer utan tillst\u00e5nd", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "P\u00e5f\u00f6ljderna f\u00f6r grova v\u00e5ldsbrott", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:409 om \u00e5tg\u00e4rder mot f\u00f6rlust av sjukpenning i coronatider", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "En rikt\u00e5lder f\u00f6r h\u00f6jda pensioner och f\u00f6ljsamhet till ett l\u00e4ngre liv", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Tv\u00e5ngs- och barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Information till f\u00f6retag om statligt st\u00f6d", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:186 om korruption inom bist\u00e5ndet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nst- och barnfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:178 om f\u00f6rvaringen av st\u00e4ders privilegiebrev", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e5gra fr\u00e5gor om rehabiliteringsers\u00e4ttning och v\u00e5rdbidrag", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Universitetsstatus till M\u00e4lardalens h\u00f6gskola", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6rb\u00e4ttrad tillsyn p\u00e5 milj\u00f6omr\u00e5det och livsmedelspolitik", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot m\u00e4nniskohandel och koppleri i EU", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Bredbandsm\u00e5let f\u00f6r 2025", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad satsning p\u00e5 tr\u00e4byggande", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4rnandet av barns r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:79 om els\u00e4kerhet", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:119 om kontroll av samordningsnummer", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Antagningskraven till l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:105 om det statliga bolaget Metria", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Stranderosion", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Lokaliseringsprincipen och bredbandsutbyggnaden", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ldrapenning till f\u00f6r\u00e4ldrar med diabetessjuka barn", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:169 om snabbare bodelningsprocesser", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Beredskapen f\u00f6r covid-19", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:266 och 278 om h\u00f6jda kursavgifter f\u00f6r ordningsvakter", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:139 om utfasning av burar inom \u00e4ggindustrin", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Elektroniska fraktsedlar vid v\u00e4gtransport", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till NFC och l\u00e5nga processtider", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpt straff f\u00f6r v\u00e5ldt\u00e4kt", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:32 och 40 om dumpade gifttunnor", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Tullverket", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "En samisk sanningskommission", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:118 om b\u00e4ttre m\u00f6jligheter att rekrytera b\u00e5de kvinnor och m\u00e4n till officersyrket", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Europar\u00e5det", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:298 om en j\u00e4mlik f\u00f6rskola", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:419 om tillg\u00e4ngligheten hos Transportstyrelsen", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:430 om taxif\u00f6retag som blir utan krishj\u00e4lp", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:90 om en humanare sjukf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6erna till cancerv\u00e5rden", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska strategin mot smittspridning", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "EU-medel till Turkiet", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:47 om januari\u00f6verenskommelsen och Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4garef\u00f6rbundet och offentlig upphandling", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Polisfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ytterligare ekonomiska st\u00f6d\u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Integrationen av utrikes f\u00f6dda kvinnor", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:267 om tillst\u00e5ndsplikt f\u00f6r j\u00e4gares och sportskyttars vapenmagasin", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:7 om F\u00f6rs\u00e4kringskassans arbete med assistansers\u00e4ttningen", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat skydd mot hedersrelaterad brottslighet", "dok_datum": "2020-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Killars v\u00e5ld mot tjejer", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsutbyggnaden i norra Sverige", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Lagen om s\u00e4rskild utl\u00e4nningskontroll", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsverkets sjuktransporter med helikopter", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Straffsatserna f\u00f6r narkotikabrott", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:69 om kr\u00e5ngliga regler f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:6 om Transportstyrelsens besked om husbilsskatt", "dok_datum": "2019-09-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:88 om en huvudman f\u00f6r personer med samsjuklighet, beroendesjukdom och psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Arbetsf\u00f6rmedlingens matchningsarbete", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:107 om slopande av \u00f6verskottsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Beredskapslager f\u00f6r sjukv\u00e5rdsutrustning", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:250 om genomstr\u00f6mningen p\u00e5 de gymnasiala yrkesutbildningarna", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:353 om elever som blir kr\u00e4nkta f\u00f6r sin tro", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terst\u00e4llande av a-kassan", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:284 om \u00e5tg\u00e4rder mot vildsvin", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:170 om Chiles associeringsavtal med EU", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:433 om inst\u00e4llda evenemang, konserter och motionslopp", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:14 om kompetens f\u00f6r utryckningsf\u00f6rare", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Besked om riktlinjer f\u00f6r campingplatser", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:254 om privatiseringar av samh\u00e4llsfunktioner", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Styrning av kulturomr\u00e5dets institutioner", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:330 om h\u00f6g brottsutsatthet bland f\u00f6retagare och deras anst\u00e4llda", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:149 om resursf\u00f6rdelningen till migrationsdomstolarna", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Samarbete mellan svenska och norska s\u00e4rskilda insatsgrupper i krissituationer", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta milj\u00f6krav och flytt av f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:442 om kontroller av k\u00f6r- och vilotider", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Migration (forts. SfU4)", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e4mjande av demokrati i Polen och Ungern", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:192 om olagliga adoptioner fr\u00e5n Chile", "dok_datum": "2020-01-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:123 om indragen aktivitetsers\u00e4ttning f\u00f6r unga vuxna med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:191 om EU:s exportf\u00f6rbud f\u00f6r snus", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:38 om unga p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:27 om demonstration och demokrati", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:310 om kollektivtrafik och \u00f6kad j\u00e4mlikhet", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:62 om svensk vapenexport till Jemen", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jt tak f\u00f6r uppskov med kapitalvinst vid avyttring av privatbostad", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Elkapacitetsbristen", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta globala regler f\u00f6r kemikalier", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:165 om l\u00e5ngsiktiga effekter av s\u00e4nkt skatt p\u00e5 arbete", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Anonyma vittnen", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:158 om regeringens till\u00e5tlighetspr\u00f6vning", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU12)", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Vistelsekommuners ansvar f\u00f6r socialtj\u00e4nstinsatser ", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteket AB:s k\u00f6p av aktier i privat n\u00e4tl\u00e4karbolag", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:114 om minskade utsl\u00e4pp av v\u00e4xthusgaser", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6ften om h\u00f6jda pensioner", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:297 om en bist\u00e5ndspolitik f\u00f6r j\u00e4mlikhet", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Konkurrensverkets tillsyn", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:95 om integrationsutmaningen och stundande l\u00e5gkonjunktur", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:33 om v\u00e5rd till personer utan tillst\u00e5nd", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Direkt statligt st\u00f6d till sm\u00e5f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges position som rymdnation", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - F\u00f6rst\u00e4rkt st\u00f6d till v\u00e4lf\u00e4rd och f\u00f6retag, insatser mot smittspridning och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:110 om arbetsmilj\u00f6 och arbetsvillkor f\u00f6r Samhallanst\u00e4llda", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:350 om statens roll i att l\u00f6sa bostadsbristen", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fiskeripolitik (forts. MJU11)", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:62 om svensk vapenexport till Jemen", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta globala regler f\u00f6r kemikalier", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a05) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU15)", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Medgivande f\u00f6r Riksbanken att delta i Internationella valutafondens finansieringsl\u00f6sning", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Elkapacitetsbristen", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:165 om l\u00e5ngsiktiga effekter av s\u00e4nkt skatt p\u00e5 arbete", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet i fr\u00e5gor som r\u00f6r Kina", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens granskning av statliga insatser f\u00f6r att underl\u00e4tta nyf\u00f6retagande genom digitalisering", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU12)", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:158 om regeringens till\u00e5tlighetspr\u00f6vning", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Vistelsekommuners ansvar f\u00f6r socialtj\u00e4nstinsatser ", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:160 om religi\u00f6s propaganda som l\u00e4romedel", "dok_datum": "2019-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteket AB:s k\u00f6p av aktier i privat n\u00e4tl\u00e4karbolag", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:297 om en bist\u00e5ndspolitik f\u00f6r j\u00e4mlikhet", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:10 om utredning om ordningsvakter", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:114 om minskade utsl\u00e4pp av v\u00e4xthusgaser", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6ften om h\u00f6jda pensioner", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet i fr\u00e5gor som r\u00f6r Kina", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:95 om integrationsutmaningen och stundande l\u00e5gkonjunktur", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r Sveriges krisberedskap", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:33 om v\u00e5rd till personer utan tillst\u00e5nd", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - F\u00f6rst\u00e4rkt st\u00f6d till v\u00e4lf\u00e4rd och f\u00f6retag, insatser mot smittspridning och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Beredskapen f\u00f6r en ny flyktingv\u00e5g", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:110 om arbetsmilj\u00f6 och arbetsvillkor f\u00f6r Samhallanst\u00e4llda", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terst\u00e4llande av a-kassan", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:170 om Chiles associeringsavtal med EU", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:284 om \u00e5tg\u00e4rder mot vildsvin", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i den milit\u00e4ra utbildningsinsatsen i Irak ", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:433 om inst\u00e4llda evenemang, konserter och motionslopp", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:52 om best\u00e4llaransvar utan verkan", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:14 om kompetens f\u00f6r utryckningsf\u00f6rare", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Besked om riktlinjer f\u00f6r campingplatser", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:254 om privatiseringar av samh\u00e4llsfunktioner", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:149 om resursf\u00f6rdelningen till migrationsdomstolarna", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:330 om h\u00f6g brottsutsatthet bland f\u00f6retagare och deras anst\u00e4llda", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunikationer (forts. TU1)", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:54 och 55 om tv\u00e5ngs\u00e4ktenskap samt f\u00f6rtryck och v\u00e5ld i hederns namn", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:370 om trafiks\u00e4kerhetsarbetet", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:277 om isolering och l\u00e5nga h\u00e4ktningstider", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Migration (forts. SfU4)", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ett globalt klimatperspektiv", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:423 om coronakrisens effekter p\u00e5 yrkesfisket", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:279 om svensk filmindustri", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e4mjande av demokrati i Polen och Ungern", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:192 om olagliga adoptioner fr\u00e5n Chile", "dok_datum": "2020-01-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:123 om indragen aktivitetsers\u00e4ttning f\u00f6r unga vuxna med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:191 om EU:s exportf\u00f6rbud f\u00f6r snus", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:38 om unga p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arlandas framtid", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta krav f\u00f6r att f\u00e5 samordningsnummer", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:416 om bostadsbyggandet i Sverige", "dok_datum": "2020-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Universitetsstatus till M\u00e4lardalens h\u00f6gskola", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:217 om flygvapnets skolflygplan", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:127 om en v\u00e4tgasstrategi f\u00f6r Sverige", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Integrationen av utrikes f\u00f6dda kvinnor", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ytterligare ekonomiska st\u00f6d\u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Polisfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:314 om en moderniserad och teknikneutral gentekniklagstiftning", "dok_datum": "2019-10-01"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:267 om tillst\u00e5ndsplikt f\u00f6r j\u00e4gares och sportskyttars vapenmagasin", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:7 om F\u00f6rs\u00e4kringskassans arbete med assistansers\u00e4ttningen", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat skydd mot hedersrelaterad brottslighet", "dok_datum": "2020-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kontantst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Killars v\u00e5ld mot tjejer", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Samsyn om kommande f\u00f6rsvarspolitisk proposition", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsverkets sjuktransporter med helikopter", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:69 om kr\u00e5ngliga regler f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:6 om Transportstyrelsens besked om husbilsskatt", "dok_datum": "2019-09-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Slopandet av straffreduktion", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Arbetsf\u00f6rmedlingens matchningsarbete", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Det \u00f6stliga partnerskapet efter 2020 (forts. UU16)", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:107 om slopande av \u00f6verskottsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:221 om beh\u00f6righetskraven f\u00f6r vuxenutbildningen", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:139 om utfasning av burar inom \u00e4ggindustrin", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:306 om konferensen om EU:s framtid", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till NFC och l\u00e5nga processtider", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:102 och 116 om Svenska institutets marknadsf\u00f6ring av Sverige", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpt straff f\u00f6r v\u00e5ldt\u00e4kt", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Tullverket", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:32 och 40 om dumpade gifttunnor", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "En samisk sanningskommission", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:118 om b\u00e4ttre m\u00f6jligheter att rekrytera b\u00e5de kvinnor och m\u00e4n till officersyrket", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Europar\u00e5det", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:252 och 253 om en avgift f\u00f6r att l\u00e4gga upp virke l\u00e4ngs v\u00e4gar", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Segregationen och kommunernas situation", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:433 om inst\u00e4llda evenemang, konserter och motionslopp", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:90 om en humanare sjukf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om myndighetsgemensamt arbete mot organiserad brottslighet", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:48 om utvecklings\u00e5ret", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rdsverkets hantering av sekretessbelagda uppgifter", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "En rikt\u00e5lder f\u00f6r h\u00f6jda pensioner och f\u00f6ljsamhet till ett l\u00e4ngre liv", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:403 om en gr\u00f6n \u00e5terstart", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Anslaget till kommunerna och slopandet av v\u00e4rnskatten", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Information till f\u00f6retag om statligt st\u00f6d", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Tv\u00e5ngs- och barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:178 om f\u00f6rvaringen av st\u00e4ders privilegiebrev", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:202 om bredbandsutbyggnaden", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nst- och barnfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:12 om f\u00f6rebyggande av hedersf\u00f6rtryck i skolan och bortf\u00f6rande av barn", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktig brottsbek\u00e4mpning", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:157 om tilltr\u00e4desf\u00f6rbud", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e5gra fr\u00e5gor om rehabiliteringsers\u00e4ttning och v\u00e5rdbidrag", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:398 och 399 om st\u00f6d till regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot m\u00e4nniskohandel och koppleri i EU", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 valet i Taiwan", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6rb\u00e4ttrad tillsyn p\u00e5 milj\u00f6omr\u00e5det och livsmedelspolitik", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:79 om els\u00e4kerhet", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:119 om kontroll av samordningsnummer", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad satsning p\u00e5 tr\u00e4byggande", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Underskott i f\u00f6rh\u00e5llande till eln\u00e4tsf\u00f6retagens int\u00e4ktsramar f\u00f6r tillsynsperioden 2012-2015", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ny humanit\u00e4r skyddsgrund", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:105 om det statliga bolaget Metria", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utvisning av asyls\u00f6kande", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ldrapenning till f\u00f6r\u00e4ldrar med diabetessjuka barn", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Tryck- och yttrandefrihet, massmediefr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Lokaliseringsprincipen och bredbandsutbyggnaden", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:169 om snabbare bodelningsprocesser", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:266 och 278 om h\u00f6jda kursavgifter f\u00f6r ordningsvakter", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6renkling av offentlig upphandling", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "En samlad politik f\u00f6r klimatet - klimatpolitisk handlingsplan", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetsarbetet i de statliga centralmuseernas samlingsf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:274 om f\u00f6rs\u00e4ljning av s\u00e4lprodukter", "dok_datum": "2019-09-27"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:312 om statliga bolag och konkurrens", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:319 om statens st\u00f6d till trossamfund", "dok_datum": "2019-09-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor (forts. SoU6)", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:129 om rovdjurspolitiken", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges och EU:s ekonomi efter coronakrisen", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:53 om antalet mj\u00f6lkb\u00f6nder", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:244 om fler reformer f\u00f6r att \u00f6ka andelen \u00e4gt boende", "dok_datum": "2020-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:74 om brott mot v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Hot och hat mot forskare", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:413 och 424 om Sveriges resultat i PISA-unders\u00f6kningen 2018", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:231 om Sveriges nationella arbete mot inhemsk extremism", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttringar f\u00f6r barn inom den psykiatriska tv\u00e5ngsv\u00e5rden", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:33 om v\u00e5rd till personer utan tillst\u00e5nd", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens framtida migrationspolitik", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av brexit f\u00f6r svenska f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:19 om \u00e5teruppr\u00e4ttade relationer mellan Sverige och Israel", "dok_datum": "2019-10-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:156 om en differentierad alkoholskatt", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Civilt f\u00f6rsvar och krisberedskap (forts. F\u00f6U7)", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arlandar\u00e5dets slutrapport och Arlandas framtid", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fiskeripolitik (forts. MJU11)", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:310 om kollektivtrafik och \u00f6kad j\u00e4mlikhet", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:397 om fiskestopp p\u00e5 Sk\u00e5nekusten", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:189 om milj\u00f6konsekvenser av mobila verkst\u00e4der", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Dispens f\u00f6r f\u00f6rnyelse av yrkeskompetensbevis", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:94 om regeringens styr\u00e5ra", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Underh\u00e5llet av regionala j\u00e4rnv\u00e4gslinjer", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Investeringsst\u00f6d f\u00f6r byggande av hyresr\u00e4tter", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjningen", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krad elf\u00f6rs\u00f6rjning i hela landet", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till demokratir\u00f6relser", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4get i Jemen", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Etikpr\u00f6vning av forskning - tydligare regler och sk\u00e4rpta straff ", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i den milit\u00e4ra utbildningsinsatsen i Irak ", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:305 om ers\u00e4ttningsjobb i Kiruna", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:170 om Chiles associeringsavtal med EU", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngda milj\u00f6tillst\u00e5nd f\u00f6r vindkraftsutbyggnad", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:311 om br\u00e4nsle- och fordonsskatter", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:320 om statens idrottspolitiska m\u00e5l", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:109 om F\u00f6rbifart Stockholm", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:412 om rasismen i USA", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:284 om \u00e5tg\u00e4rder mot vildsvin", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:427 om Sveriges lantbruksstrategi", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:242 om f\u00f6rslaget till lag om reglering av vapenmagasin", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kontroll av utl\u00e4ndska direktinvesteringar", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:31 om prioritering av brottsoffer", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:56 och 65 om st\u00f6d till barn vid v\u00e5rdnadstvister", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:103 om den svenska positionen inf\u00f6r klimattoppm\u00f6tet COP 25", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Information om st\u00f6d\u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:216 om \u00e5tg\u00e4rder mot missbruk av samordningsnummer", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ungern och pandemins effekter p\u00e5 demokratin", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Forskning", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kontroll av Sveriges bist\u00e5nd till Afghanistan", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e5llbar produktion och konsumtion av textilier", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:228 om v\u00e4lf\u00e4rdsbedr\u00e4gerier med samordningsnummer", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Grunds\u00e4rskolans kunskapsuppdrag", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:247 om st\u00e4ngningen av Ringhals reaktorer 1 och 2", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Digital \u00f6verf\u00f6ring av information i v\u00e5rden", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Tr\u00e4df\u00e4llning f\u00f6r att skydda kraftledningar", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Det kyrkliga kulturarvet", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:152 och 153 om v\u00e4rnande av m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter f\u00f6r Kinas medborgare", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffande av samordningsnummer", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:77 om bristande opartiskhet i utbildningsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:272 och 275 om skattebelastningen p\u00e5 privatbilismen", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Konsekvenserna av fusk vid h\u00f6gskoleprovet", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Konsultationsordning f\u00f6r fr\u00e5gor som r\u00f6r det samiska folket", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Privatisering av Arbetsf\u00f6rmedlingens verksamhet", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nniskohandel", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:127 om en v\u00e4tgasstrategi f\u00f6r Sverige", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:162 om Rysslands angrepp p\u00e5 civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning och prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden m.m.", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna f\u00f6r f\u00f6retagen av en nedl\u00e4ggning av Bromma flygplats", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r bostadsbyggande", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:2 och 4 om k\u00f6nsdiskriminering och f\u00e4ngslade strejkande arbetare i Iran", "dok_datum": "2019-10-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:111 om utvecklingstid", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:224 om st\u00e4rkt \u00e4gander\u00e4tt", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:28 om Exportkreditn\u00e4mndens regelverk", "dok_datum": "2019-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:246 om tillst\u00e5nd f\u00f6r kamerabevakning", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Trafikverket och f\u00f6rb\u00e4ttrad s\u00e4kerhet p\u00e5 det regionala v\u00e4gn\u00e4tet", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:445 om nordiskt samarbete under coronapandemin", "dok_datum": "2020-09-03"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Straffet f\u00f6r mord", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Villkoren f\u00f6r l\u00e5ngtidssjukskrivna", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:324 om pilotprojekt som bygger p\u00e5 LOV", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Mineralpolitik", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:45 om striktare EU-direktiv f\u00f6r k\u00f6rkort f\u00f6r tunga fordon", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkt neds\u00e4ttning av arbetsgivaravgifter f\u00f6r personer som arbetar med forskning eller utveckling", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av gymnasielagen", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:193 om insynsr\u00e5d hos SCB ", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat skydd mot hedersrelaterad brottslighet", "dok_datum": "2020-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieelevers f\u00f6ruts\u00e4ttningar att avl\u00e4gga examen", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt och arktiskt samarbete", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatomst\u00e4llningen av svensk industri", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiska l\u00e4nders st\u00e4ngda gr\u00e4nser mot Sverige", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r de allvarligaste fallen av immaterialr\u00e4ttsintr\u00e5ng ", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsf\u00f6rmedlingen och lagen om valfrihet", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:187 om omst\u00e4llning av fordonsflottan", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Vargen och den lokala rovdjursf\u00f6rvaltningen", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:344 om Postnords upphandling av transporter", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i kostnadsutj\u00e4mningen f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:143 om F\u00f6rbifart Stockholm", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatf\u00f6r\u00e4ndringarnas geopolitiska f\u00f6ljder f\u00f6r Arktis", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Krisberedskap och civilt f\u00f6rsvar", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:206 om svarttaxi", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Produktpass", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentskydd under coronakrisen", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:286 om l\u00e4rarnas arbetsmilj\u00f6", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Kreditgarantier f\u00f6r l\u00e5n till f\u00f6retag med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Nedrustningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:323 och 325 om sk\u00f6nhetsoperationer", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:25 om regeringen och arbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering (forts. AU7)", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Produkters h\u00e5llbarhet", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:164, 167 och 168 om regeringens skatteh\u00f6jningar", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Statliga f\u00f6retag (forts. NU4)", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 den grova brottsligheten", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:302 om aggressiv skatteplanering", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Lagf\u00f6rslag om tilltr\u00e4desf\u00f6rbud", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:124 om s\u00e4rskilda k\u00f6er till svensk sjukv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xtpolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarsmaktens kartl\u00e4ggning av l\u00e4ckande PFAS", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:252 och 253 om en avgift f\u00f6r att l\u00e4gga upp virke l\u00e4ngs v\u00e4gar", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i kostnadsutj\u00e4mningen f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:123 om indragen aktivitetsers\u00e4ttning f\u00f6r unga vuxna med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:342 om underv\u00e4rdering av t\u00e5g- och bussresandets samh\u00e4llsnytta", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbostadshus", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Straffr\u00e4ttsliga \u00e5tg\u00e4rder mot utnyttjande av barn genom k\u00f6p av sexuell handling", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kinas agerande mot Sverige", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Tiden f\u00f6r utbyggnaden av eln\u00e4tet", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4ns d\u00f6dliga v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Reglerna f\u00f6r offentlig upphandling av sjukv\u00e5rdsmateriel", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Mer likabehandling och ett st\u00e4rkt skydd vid utstationering", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En samlad politik f\u00f6r klimatet - klimatpolitisk handlingsplan", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Protokoll om immunitet och privilegier f\u00f6r Europeiska organisationen f\u00f6r k\u00e4rnforskning", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:23 om den \u00f6kande arbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6ljderna av st\u00e4ngningen av Ringhals 1 och 2", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Tullverket", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:292 om Allm\u00e4nna arvsfonden", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Direktst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:195 om v\u00e4rnande av skatteundantag f\u00f6r f\u00f6rnybara drivmedel", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Coronapandemins f\u00f6ljder f\u00f6r kulturen, medierna och idrotten", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Bristyrken - antalet utbildningsplatser och s\u00f6kande", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om diskrimineringslagens krav p\u00e5 l\u00f6nekartl\u00e4ggning ", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:229 och 230 om en \u00f6versyn av gymnasielagen", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om film och public service", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till flygbranschen", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Reglering av Apoteket AB:s m\u00f6jlighet att \u00e4ga privata v\u00e5rdbolag", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:41 om barns idrottande och bullerniv\u00e5er", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:295 och 307 om elsparkcyklar i stadsmilj\u00f6er", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Statliga f\u00f6retag (forts. NU4)", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:164, 167 och 168 om regeringens skatteh\u00f6jningar", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5rdmomsen och januari\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Tidsplan f\u00f6r insatser mot grov brottslighet", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering (forts. AU7)", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkandet av flyget och Arlanda", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:213 om kemikalieskattens p\u00e5verkan p\u00e5 den cirkul\u00e4ra ekonomin", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkande av den ekonomiska j\u00e4mst\u00e4lldheten", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 17) Straffr\u00e4ttsliga \u00e5tg\u00e4rder mot utnyttjande av barn genom k\u00f6p av sexuell handling (forts. JuU7)", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:342 om underv\u00e4rdering av t\u00e5g- och bussresandets samh\u00e4llsnytta", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:60 om infrastruktur i hela landet", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Brott mot f\u00f6rtroendevalda", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:252 och 253 om en avgift f\u00f6r att l\u00e4gga upp virke l\u00e4ngs v\u00e4gar", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8)\u00a0\u00c4ldrefr\u00e5gor (forts. SoU4)", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Oanm\u00e4lda hembes\u00f6k hos socialbidragstagare", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om myndighetsgemensamt arbete mot organiserad brottslighet", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig upphandling", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:359 om avskaffande av krav p\u00e5 danstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU12)", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Komvux f\u00f6r st\u00e4rkt kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Mord p\u00e5 europeiska gr\u00e4vande journalister", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen f\u00f6r s\u00e4kerhet och samarbete i Europa (OSSE)", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:135 om sjukv\u00e5rdens ekonomi", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r hj\u00e4lp med andning", "dok_datum": "2019-10-15"}
{"avsnittsrubrik": "Framtiden f\u00f6r de statliga servicekontoren", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En samlad politik f\u00f6r klimatet - klimatpolitisk handlingsplan", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Detaljreglering av digitala betalningar", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Tillg\u00e4nglighet till kultur f\u00f6r funktionsnedsatta", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:50 om situationen betr\u00e4ffade politisk frihet och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i Ryssland", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:440 om olycksfall och systematiskt arbetsmilj\u00f6arbete p\u00e5 Samhall", "dok_datum": "2020-08-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Grunds\u00e4rskolans kunskapsuppdrag", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:228 om v\u00e4lf\u00e4rdsbedr\u00e4gerier med samordningsnummer", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens arbetsprogram 2020 och kommissionens meddelande om konferensen om Europas framtid ", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 totalf\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:100 om avmattat bostadsbyggande", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:232 om ren\u00e4gares f\u00f6rluster p\u00e5 grund av rovdjursangrepp", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till produktion av biogas", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:268 och 275 om b\u00e4rgning av gifttunnor i Bottenhavet", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktig strategi f\u00f6r att bli sj\u00e4lvf\u00f6rs\u00f6rjande p\u00e5 livsmedel", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrat grundskydd f\u00f6r pension\u00e4rer", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:443 om h\u00e5llbara investeringar", "dok_datum": "2020-09-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:16 om det \u00f6kande antalet spr\u00e4ngd\u00e5d i Sverige", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:111 om utvecklingstid", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Medel till v\u00e5rd i regionerna", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:204 och 205 om Turkiets angreppskrig i Rojava och politiska f\u00e5ngar i Turkiet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lld sjukfr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:73 om n\u00e4rhet till samh\u00e4llsservice", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngd giltighetstid f\u00f6r yrkeskompetensbevis", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rtroendet f\u00f6r r\u00e4ttsv\u00e4sendet hos brottsutsatta f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5teruppbyggnaden av f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbudet mot st\u00f6rre allm\u00e4nna sammankomster", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:133 om kriminaliteten p\u00e5 v\u00e5ra v\u00e4gar", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:369 om kamera\u00f6vervakning av svenska fiskefartyg", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:53 om antalet mj\u00f6lkb\u00f6nder", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Tandv\u00e5rdsst\u00f6det till unga", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Skogspolitik (forts. MJU7)", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:442 om kontroller av k\u00f6r- och vilotider", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:287 om \u00f6versyn av riksintressen", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:236 om amnesti", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Straffet f\u00f6r mord", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Flickors idrottande", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:445 om nordiskt samarbete under coronapandemin", "dok_datum": "2020-09-03"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Statliga f\u00f6retag (forts. NU4)", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "AP-fondernas verksamhet t.o.m. 2018", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:260 om utredningen om privat initiativr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:312 om en avv\u00e4gning mellan havsbaserad vindkraft och naturv\u00e4rden", "dok_datum": "2019-10-01"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2019 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fotbollssupportrars f\u00f6rtroende f\u00f6r polisen", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt och arktiskt samarbete", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Medel till \u00d6rebro universitets l\u00e4karutbildning", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkt neds\u00e4ttning av arbetsgivaravgifter f\u00f6r personer som arbetar med forskning eller utveckling", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Ett socialt h\u00e5llbart eget boende f\u00f6r asyls\u00f6kande", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ett socialt h\u00e5llbart eget boende f\u00f6r asyls\u00f6kande", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:330 om h\u00f6g brottsutsatthet bland f\u00f6retagare och deras anst\u00e4llda", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:149 om resursf\u00f6rdelningen till migrationsdomstolarna", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r Hj\u00e4lplinjen", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kamerabevakning i kollektivtrafik och apotek - ett enklare f\u00f6rfarande", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Niv\u00e5n p\u00e5 asylmottagandet", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rd\u00f6mande av Kinas beslut om Hongkong", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:428 om tj\u00e4nstemannastatus f\u00f6r all bl\u00e5ljuspersonal", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till v\u00e5rd och omsorg", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om st\u00f6d till start av n\u00e4ringsverksamhet - l\u00e5ngsiktiga effekter och Arbetsf\u00f6rmedlingens arbetss\u00e4tt", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:170 om Chiles associeringsavtal med EU", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:345 om j\u00e4mst\u00e4llda l\u00f6ner", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Tidsplanen f\u00f6r skattereformen", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Lagf\u00f6rslag om k\u00f6nskorrigering", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:307 och 308 om RUT-avdraget", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Kamerabevakning i brottsbek\u00e4mpningen - ett enklare f\u00f6rfarande", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:211 och 212 om bortf\u00f6rda barn som uts\u00e4tts f\u00f6r hedersbrott", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:331 om st\u00f6d till regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:72 om snedvriden konkurrens", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i kostnadsutj\u00e4mningen f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:256 om effektivare vargf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:380 om otrygga anst\u00e4llningar", "dok_datum": "2020-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:385 om ursprungsm\u00e4rkning av drivmedel", "dok_datum": "2020-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:364 om r\u00e4tt att cykla mot enkelriktat", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4rt samarbete med Finland och en svensk Natooption", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Sexuella trakasserier i F\u00f6rsvarsmakten", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:176 om kriminell anv\u00e4ndning av samordningsnummer", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslaget om kostnadsutj\u00e4mning", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens migrationspolitik och kommunernas ekonomi", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Myndigheters anv\u00e4ndning av s\u00e4kra digitala tj\u00e4nster", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:15 om ambulanser \u00f6ver gr\u00e4nsen", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:310 om kollektivtrafik och \u00f6kad j\u00e4mlikhet", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:137 om Migrationsverkets hantering av konvertiter", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 plastb\u00e4rkassar", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:333 om forskningsst\u00f6d kring sk\u00e4rmtid och digitala verktyg f\u00f6r f\u00f6rskolebarn", "dok_datum": "2020-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:341 om skadereduktionsperspektiv p\u00e5 tobaksomr\u00e5det", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngd giltighetstid f\u00f6r unders\u00f6kningstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Effektivare kontroller av yrkestrafiken", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:208 om f\u00f6rbud mot p\u00e4lsdjursuppf\u00f6dning", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Hj\u00e4lp till svenskar som strandsatts utomlands", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "En sammanh\u00e5llen hantering av totalf\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Personligt betalningsansvar i aktiebolag", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Bredbandsutbyggnad i glesbygden", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 totalf\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet i fr\u00e5gor som r\u00f6r Kina", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring och Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:143 om F\u00f6rbifart Stockholm", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Tillitsbaserad styrning av myndigheter", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:360 om regeringens hantering av Postnord", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt \u00e4gande av medief\u00f6retag", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet mot korruption", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens meddelande Den europeiska gr\u00f6na given", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:126 om statsbidrag till islamism via Folkbildningsr\u00e5det", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r m\u00e4nniskor i riskgrupper", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Elkapacitetsbristen i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:306 om konferensen om EU:s framtid", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om psykisk h\u00e4lsa", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 avfallsf\u00f6rbr\u00e4nning", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:347 om \u00f6kad delaktighet i arbetet f\u00f6r en b\u00e4ttre arbetsmilj\u00f6", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utvisning av d\u00f6mda asyls\u00f6kande", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:48 om utvecklings\u00e5ret", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt, Bostadspolitik och Planering och byggande", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Sidas humanit\u00e4ra bist\u00e5nd och l\u00e5ngsiktiga utvecklingssamarbete", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:298 om en j\u00e4mlik f\u00f6rskola", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ny beteckning f\u00f6r kommuner p\u00e5 regional niv\u00e5 och vissa fr\u00e5gor om regionindelning", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Finansieringen av det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Avsaknaden av privata f\u00f6retr\u00e4dare i V\u00e4lf\u00e4rdskommissionen", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:246 om tillst\u00e5nd f\u00f6r kamerabevakning", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Tullverket", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:125 om habiliteringsers\u00e4ttning i alla kommuner", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Minskat antal s\u00f6kande till l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:186 om korruption inom bist\u00e5ndet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6ldligor och inbrott p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r arbetsl\u00f6sa", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:272 och 275 om skattebelastningen p\u00e5 privatbilismen", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Klimatklivet", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:250 om genomstr\u00f6mningen p\u00e5 de gymnasiala yrkesutbildningarna", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:110 om arbetsmilj\u00f6 och arbetsvillkor f\u00f6r Samhallanst\u00e4llda", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:125 om habiliteringsers\u00e4ttning i alla kommuner", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:282 om arbetsmilj\u00f6 i naturomr\u00e5den med rovdjur", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Prognos f\u00f6r coronavirusets spridning i Sverige", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renklingar f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Skattebefrielsen f\u00f6r biodrivmedel", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Slopad karensdag och villkoren f\u00f6r a-kassa", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska bredbandskapaciteten", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Utvisning av barn", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat skydd mot hedersrelaterad brottslighet", "dok_datum": "2020-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:15 om ambulanser \u00f6ver gr\u00e4nsen", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:129 om rovdjurspolitiken", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Otydlig information om kris\u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:48 om utvecklings\u00e5ret", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Tillf\u00e4lliga bemyndiganden i smittskyddslagen med anledning av det virus som orsakar covid-19", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Konkurrensverkets m\u00f6jligheter att bek\u00e4mpa korruption", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a07) Organisationen f\u00f6r s\u00e4kerhet och samarbete i Europa (OSSE) (forts. UU7) ", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:83 om digital likv\u00e4rdighet i skolan", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens meddelande Den europeiska gr\u00f6na given", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Heml\u00f6shet bland \u00e4ldre", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4gre kapitalkrav f\u00f6r privata aktiebolag ", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Slopad skatt p\u00e5 lokal elproduktion", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:437 om st\u00f6d till eventbranschen", "dok_datum": "2020-08-27"}
{"avsnittsrubrik": "Sidas arbete med valst\u00f6d", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:443 om h\u00e5llbara investeringar", "dok_datum": "2020-09-03"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttringar f\u00f6r barn inom den psykiatriska tv\u00e5ngsv\u00e5rden", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Riksrevisionens rapport om resurseffektivitet och produktivitet vid Sveriges l\u00e4ros\u00e4ten i nordisk j\u00e4mf\u00f6relse (forts. UbU21)", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Omst\u00e4llning till \u00f6kad anv\u00e4ndning av f\u00f6rnybart br\u00e4nsle", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Skogspolitik (forts. MJU7)", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xtpolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "Det nationella skogsprogrammet", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:148 om m\u00e5luppfyllnad i livsmedelsstrategin", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Strykningen av religi\u00f6sa referenser i Skolverkets f\u00f6rslag till kursplan", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Klimatklivet", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:296 om avvikande personnummer", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttning till V\u00e4rnpliktsr\u00e5dets ledam\u00f6ter", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Regelkr\u00e5ngel i lantbruket", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddsjakt p\u00e5 varg", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r etableringsjobb och vissa fr\u00e5gor om kontroll inom den arbetsmarknadspolitiska verksamheten", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:295 och 307 om elsparkcyklar i stadsmilj\u00f6er", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:202 om bredbandsutbyggnaden", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ett f\u00f6rtydligat statligt ansvar f\u00f6r vissa k\u00e4rntekniska verksamheter ", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:178 om f\u00f6rvaringen av st\u00e4ders privilegiebrev", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffande av skattebefrielsen f\u00f6r flyget", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:316 om Kostnadsutj\u00e4mningsutredningen", "dok_datum": "2019-09-17"}
{"avsnittsrubrik": "Intr\u00e5ng p\u00e5 milit\u00e4ra \u00f6vningsf\u00e4lt", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Godk\u00e4nnande av tillf\u00e4lliga \u00e4ndringar i presst\u00f6det", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:409 om \u00e5tg\u00e4rder mot f\u00f6rlust av sjukpenning i coronatider", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Hj\u00e4lp till barn som f\u00f6tts genom surrogatarrangemang", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:281 om Raoul Wallenbergs f\u00f6rsvinnande", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Bristen p\u00e5 arbetskraft i de gr\u00f6na n\u00e4ringarna", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiering av utbildning efter s\u00e4rvux", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsvillkoren i \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6randet av EU:s upphovsr\u00e4ttsdirektiv", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Regelverket f\u00f6r likv\u00e4rdighetsbidraget", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Corona och samarbetet mellan stat, region och kommun", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:282 om arbetsmilj\u00f6 i naturomr\u00e5den med rovdjur", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Arbetsf\u00f6rmedlingens matchningsarbete", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ett totalf\u00f6rsvarsbeslut", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Coronavirusets effekter p\u00e5 flygbranschen", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:79 om els\u00e4kerhet", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5ldsbrott och brottsoffer", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5teranst\u00e4llning av pensionerade polisutredare", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:30 och 51 om Turkiets invasion i norra Syrien", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:135 om sjukv\u00e5rdens ekonomi", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen f\u00f6r s\u00e4kerhet och samarbete i Europa (OSSE)", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Kamerabevakning i kollektivtrafik och apotek - ett enklare f\u00f6rfarande", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges agerande med anledning av Turkiets anfall mot kurderna", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om fri entr\u00e9 till statliga museer", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Komvux f\u00f6r st\u00e4rkt kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:57 om st\u00e4llf\u00f6rtr\u00e4darregister och samh\u00e4llets ansvar", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:358 om Inlandsbanan", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:432 om coronapandemins effekter p\u00e5 SRHR", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:242 om f\u00f6rslaget till lag om reglering av vapenmagasin", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Ers\u00e4ttning till riskgrupper, kapitalinsatser i statligt \u00e4gda f\u00f6retag och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:270 om g\u00e5rdars l\u00f6nsamhet och livsmedelsstrategin", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Neuropsykiatriska diagnoser som hinder f\u00f6r utbildning", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell stabilitet och finansmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:109 om F\u00f6rbifart Stockholm", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:71 om Kinas efterlevnad av WTO:s regelverk", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:327 om avgifter vid Arlanda", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:276 om apotekens roll f\u00f6r en n\u00e4ra och h\u00e4lsofr\u00e4mjande v\u00e5rd", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:320 om statens idrottspolitiska m\u00e5l", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:277 om Sveriges utvisningspolitik", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rh\u00e5llandena f\u00f6r Gotlands regemente", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:396 om arbetsmilj\u00f6arbetet under coronakrisen", "dok_datum": "2020-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 skolan", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Sanering av mark som f\u00f6rgiftats av milit\u00e4r\u00f6vningar", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens coronastrategi", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Anv\u00e4ndningen av f\u00f6rs\u00f6ksdjur", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:297 om en bist\u00e5ndspolitik f\u00f6r j\u00e4mlikhet", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Barnpornografibrottet och preskription av brott mot barn", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring och Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:152 och 153 om v\u00e4rnande av m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter f\u00f6r Kinas medborgare", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:257 om m\u00e4ngdrabatt vid flerfaldig brottslighet", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet i fr\u00e5gor som r\u00f6r Kina", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Breddad rekrytering till h\u00f6gre studier", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Borttagande av undantag f\u00f6r enmansf\u00f6retag", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsservice p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d f\u00f6r att uppn\u00e5 gymnasiebeh\u00f6righet", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r unga p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4ttern som riksintresse och dricksvattent\u00e4kt", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:95 om integrationsutmaningen och stundande l\u00e5gkonjunktur", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:341 om skadereduktionsperspektiv p\u00e5 tobaksomr\u00e5det", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 plastb\u00e4rkassar", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:62 om svensk vapenexport till Jemen", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Mineralpolitik", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:347 om \u00f6kad delaktighet i arbetet f\u00f6r en b\u00e4ttre arbetsmilj\u00f6", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:301 om utl\u00e4ndska st\u00f6ldligor", "dok_datum": "2019-09-13"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:435 och 441 om f\u00f6rst\u00e4rkta kontroller p\u00e5 v\u00e4garna", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Bostad f\u00f6rst", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:426 om regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:115 om f\u00f6rl\u00e4ngningen av A-Trains koncession f\u00f6r Arlandabanan", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e5llbara hav", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ungdomsr\u00e5n och skattes\u00e4nkningar", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r de allvarligaste fallen av immaterialr\u00e4ttsintr\u00e5ng ", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen p\u00e5 Samhall", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt och arktiskt samarbete", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat skydd mot hedersrelaterad brottslighet", "dok_datum": "2020-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser mot missf\u00f6rh\u00e5llanden p\u00e5 arbetsplatser", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:45 om striktare EU-direktiv f\u00f6r k\u00f6rkort f\u00f6r tunga fordon", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i Natos utbildnings- och r\u00e5dgivningsinsats Resolute Support Mission i Afghanistan", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:245 om Nationalmuseum", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Skattemedel till gangsterrap", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:122 om otryggheten i Malm\u00f6 efter de senaste skjutningarna", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Byggstart f\u00f6r sk\u00e5nska j\u00e4rnv\u00e4gsprojekt", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:82 och 84 om strandskydd", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "En j\u00e4mst\u00e4lld f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:100 om avmattat bostadsbyggande", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r Sveriges egenf\u00f6retagare", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:271 om polisens tekniska utrustning", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Skattel\u00e4ttnader f\u00f6r sm\u00e5bryggerier", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:408 om Campus Grythyttans framtid", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:2 och 4 om k\u00f6nsdiskriminering och f\u00e4ngslade strejkande arbetare i Iran", "dok_datum": "2019-10-01"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning och prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden m.m.", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:181 om efterlevandepensioner till utrikesf\u00f6dda barn", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:333 om forskningsst\u00f6d kring sk\u00e4rmtid och digitala verktyg f\u00f6r f\u00f6rskolebarn", "dok_datum": "2020-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Hongkong och Sveriges agerande i EU", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:416 om bostadsbyggandet i Sverige", "dok_datum": "2020-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00f6jligheten att ta del av kulturskolans undervisning", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunernas bostadsf\u00f6rs\u00f6rjningsansvar", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:34 om handl\u00e4ggningstider f\u00f6r bygglov och fastighetsbildning", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbostadshus", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:117 om arbetsgivares skyldighet att uppr\u00e4tta en rehabiliteringsplan", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Brott mot f\u00f6rtroendevalda", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:272 och 275 om skattebelastningen p\u00e5 privatbilismen", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:413 och 424 om Sveriges resultat i PISA-unders\u00f6kningen 2018", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "En j\u00e4mlik h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:439 om Arbetsf\u00f6rmedlingen efter coronapandemin", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om F\u00f6rsvarsmaktens personal", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utvecklingen i Hongkong", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d vid korttidsarbete och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunikationer (forts. TU1)", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsta kontrollstationen f\u00f6r energi\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:145 om ungdomsbrottslighet och straffrabatt", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:14 om kompetens f\u00f6r utryckningsf\u00f6rare", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:200 om definitionen av magasin", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ett samh\u00e4llsuppdrag f\u00f6r Sveaskog", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Omst\u00e4llningen till ett fossilfritt samh\u00e4lle", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kostnaden f\u00f6r utbildning av ordningsvakter", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Nedrustningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa \u00e4ndringar i avfallsskattelagen", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:64 om \u00e5tg\u00e4rder mot den \u00f6kande psykiska oh\u00e4lsan", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt st\u00f6d till t\u00e5gbranschen", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Barn som upplever v\u00e5ld i hemmet", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:87 om en unders\u00f6kningskommission f\u00f6r fallet Dawit Isaak", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:39 om arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:96 om reformer f\u00f6r att \u00f6ka drivkrafter till arbete", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:317 om utvisning p\u00e5 grund av brott", "dok_datum": "2020-03-20"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Skogsmark som tas ur produktion", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:187 om omst\u00e4llning av fordonsflottan", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Vistelsekommuners ansvar f\u00f6r socialtj\u00e4nstinsatser ", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:158 om regeringens till\u00e5tlighetspr\u00f6vning", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:281 om butiksst\u00f6lder", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom ", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Integritetsskydd vid signalspaning i f\u00f6rsvarsunderr\u00e4ttelseverksamhet", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jt tak f\u00f6r uppskov med kapitalvinst vid avyttring av privatbostad", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av trafikskolornas f\u00f6rarutbildning", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Den regionala flygplatsutredningen", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig upphandling", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Lagf\u00f6rslag om andning och sondmatning", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terinf\u00f6rande av investeringsst\u00f6det", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:432 om coronapandemins effekter p\u00e5 SRHR", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:412 om rasismen i USA", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:300 om bist\u00e5nd som styrmedel f\u00f6r st\u00e4rkt \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbostadshus", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:32 och 40 om dumpade gifttunnor", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krad elproduktion", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r hj\u00e4lp med andning", "dok_datum": "2019-10-15"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:19 om \u00e5teruppr\u00e4ttade relationer mellan Sverige och Israel", "dok_datum": "2019-10-08"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:11 om utvecklings\u00e5rets betydelse f\u00f6r bristyrken", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 avfallsf\u00f6rbr\u00e4nning", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 14) Folkh\u00e4lsofr\u00e5gor (forts. SoU5)", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunikationer (forts. TU1)", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:311 om \u00e4ndam\u00e5lsenligt materiel f\u00f6r kvinnor i f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2019-09-17"}
{"avsnittsrubrik": "Pension\u00e4rsskatten och j\u00e4mst\u00e4lldheten", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:96 om reformer f\u00f6r att \u00f6ka drivkrafter till arbete", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddsobjekt och obemannade farkoster", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:87 om en unders\u00f6kningskommission f\u00f6r fallet Dawit Isaak", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:78 om avfallsf\u00f6rbr\u00e4nningsskatt och kraftv\u00e4rmens konkurrenskraft", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:64 om \u00e5tg\u00e4rder mot den \u00f6kande psykiska oh\u00e4lsan", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Evakuering av flyktingar fr\u00e5n Grekland", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges arbete inf\u00f6r WTO:s konferens", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:214 om h\u00e4ktesorganisationen och r\u00e4ttskedjans effektivitet", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatklivets effektivitet", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "2019 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r till\u00e4mpningen av lagen om s\u00e4rskild utl\u00e4nningskontroll", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot matchfixning", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:175 om det \u00f6kade antalet barn- och ungdomsr\u00e5n", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:164, 167 och 168 om regeringens skatteh\u00f6jningar", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom ", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot fusk p\u00e5 h\u00f6gskoleprovet", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:82 och 84 om strandskydd", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arlandas framtid", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - Anst\u00e5nd med inbetalning av skatt i vissa fall, med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:401 om den striktare bed\u00f6mningen av grundl\u00e4ggande behov", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrade m\u00f6jligheter till bilst\u00f6d", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Utvisning av kriminella", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:236 om amnesti", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:287 om \u00f6versyn av riksintressen", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentskydd f\u00f6r bostadsr\u00e4tter", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:81 om nytt regemente till Ume\u00e5", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Uppf\u00f6ljning av riksdagens till\u00e4mpning av subsidiaritetsprincipen", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i Natos utbildnings- och r\u00e5dgivningsinsats Resolute Support Mission i Afghanistan", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Mineralpolitik", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r svensk handel", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:319 om statens st\u00f6d till trossamfund", "dok_datum": "2019-09-20"}
{"avsnittsrubrik": "Danskt avloppsvatten i \u00d6resund", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:309 om diplomatiska garantier", "dok_datum": "2019-09-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:136 om en nationell handlingsplan mot bortf\u00f6rande och bortgifte av barn", "dok_datum": "2019-12-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:293 om \u00e5tg\u00e4rder mot almd\u00f6den", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlands elf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Brott mot migranter", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:268 och 275 om b\u00e4rgning av gifttunnor i Bottenhavet", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:100 om avmattat bostadsbyggande", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttning till s\u00e4rskilt s\u00e5rbara grupper i arbetsf\u00f6r \u00e5lder", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Trygga pensioner", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - F\u00f6rst\u00e4rkt st\u00f6d till v\u00e4lf\u00e4rd och f\u00f6retag, insatser mot smittspridning och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Grunds\u00e4rskolans kunskapsuppdrag", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:440 om olycksfall och systematiskt arbetsmilj\u00f6arbete p\u00e5 Samhall", "dok_datum": "2020-08-27"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig dataavl\u00e4sning", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tten att utse skyddsombud inom sj\u00f6farten", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om bostadsbidrag och tr\u00e5ngboddhet", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:131 om kreditrestriktioners inverkan p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:77 om bristande opartiskhet i utbildningsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Bredbandsm\u00e5let f\u00f6r 2025", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Nationalmuseums ledning, styrning och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Undantag fr\u00e5n plan- och bygglagen vid spridning av en samh\u00e4llsfarlig sjukdom", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Beredskapen f\u00f6r en avtalsl\u00f6s brexit", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Kreditgarantier till flygf\u00f6retag med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om m\u00f6rkertal inom bostadstill\u00e4gget", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:315 om hj\u00e4lpmedel till elever som skriver nationella prov", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Bredbandsm\u00e5len", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Ytterligare \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatteomr\u00e5det med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:406 om Kinas ansvar f\u00f6r coronapandemin", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "En rikt\u00e5lder f\u00f6r h\u00f6jda pensioner och f\u00f6ljsamhet till ett l\u00e4ngre liv", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Bredbandsutbyggnad och digitala jobb", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Migration (forts. SfU4)", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kontroll av utl\u00e4ndska direktinvesteringar", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:37 om folkomr\u00f6stning om invandringspolitiken", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "En dynamisk hastighetsreglering", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:307 och 308 om RUT-avdraget", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Kamerabevakning i brottsbek\u00e4mpningen - ett enklare f\u00f6rfarande", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:331 om st\u00f6d till regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i kostnadsutj\u00e4mningen f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:72 om snedvriden konkurrens", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:380 om otrygga anst\u00e4llningar", "dok_datum": "2020-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:60 om infrastruktur i hela landet", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till v\u00e5rd och omsorg", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:428 om tj\u00e4nstemannastatus f\u00f6r all bl\u00e5ljuspersonal", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om st\u00f6d till start av n\u00e4ringsverksamhet - l\u00e5ngsiktiga effekter och Arbetsf\u00f6rmedlingens arbetss\u00e4tt", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:24 om BDS-r\u00f6relsen och regeringens arbete mot antisemitism", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett socialt h\u00e5llbart eget boende f\u00f6r asyls\u00f6kande", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:330 om h\u00f6g brottsutsatthet bland f\u00f6retagare och deras anst\u00e4llda", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r Hj\u00e4lplinjen", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Niv\u00e5n p\u00e5 asylmottagandet", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om fri entr\u00e9 till statliga museer", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ett effektivare informationsutbyte mellan polis och socialtj\u00e4nst vid samverkan mot terrorism", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:14 om kompetens f\u00f6r utryckningsf\u00f6rare", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Globalt m\u00e5l om h\u00e5llbara st\u00e4der och samh\u00e4llen", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet i fr\u00e5gor som r\u00f6r Kina", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:262 om karens vid ans\u00f6kan om medborgarskap", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring och Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:140 om bristf\u00e4lligt vinterunderh\u00e5ll p\u00e5 v\u00e5ra v\u00e4gar", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:297 om en bist\u00e5ndspolitik f\u00f6r j\u00e4mlikhet", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:110 om arbetsmilj\u00f6 och arbetsvillkor f\u00f6r Samhallanst\u00e4llda", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 plastb\u00e4rkassar", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:334 om bristande konkurrensneutralitet", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om det kommunala utj\u00e4mningssystemet", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngd giltighetstid f\u00f6r unders\u00f6kningstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Effektivare kontroller av yrkestrafiken", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Direktst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Personligt betalningsansvar i aktiebolag", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:208 om f\u00f6rbud mot p\u00e4lsdjursuppf\u00f6dning", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad utbildningsplikt", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Direkt statligt st\u00f6d till sm\u00e5f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Elkapacitetsbristen", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Gemensamt EU-initiativ f\u00f6r s\u00e4krad tillg\u00e5ng till vaccin", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:62 om svensk vapenexport till Jemen", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:27 om demonstration och demokrati", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Det \u00f6stliga partnerskapet efter 2020", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Vistelsekommuners ansvar f\u00f6r socialtj\u00e4nstinsatser ", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:158 om regeringens till\u00e5tlighetspr\u00f6vning", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utredning om st\u00e4rkt vittnesskydd", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:261 om Sveriges export- och investeringsstrategi", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Likv\u00e4rdigheten och anslagen till skolan och f\u00f6rskolan", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens granskning av statliga insatser f\u00f6r att underl\u00e4tta nyf\u00f6retagande genom digitalisering", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet i fr\u00e5gor som r\u00f6r Kina", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:419 om tillg\u00e4ngligheten hos Transportstyrelsen", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Fj\u00e4rrundervisning, distansundervisning och vissa fr\u00e5gor om entreprenad (forts. UbU23)", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:298 om en j\u00e4mlik f\u00f6rskola", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:391 om bostadskris till f\u00f6ljd av coronakrisen", "dok_datum": "2020-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Antalet v\u00e5rdplatser", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:117 om arbetsgivares skyldighet att uppr\u00e4tta en rehabiliteringsplan", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Nationella \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r st\u00e4rkt l\u00f6nsamhet i svenskt jordbruk", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:32 och 40 om dumpade gifttunnor", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rdsverkets hantering av sekretessbelagda uppgifter", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Ett s\u00e4rskilt straffansvar f\u00f6r samr\u00f6re med en terroristorganisation", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:90 om en humanare sjukf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Sidas humanit\u00e4ra bist\u00e5nd och l\u00e5ngsiktiga utvecklingssamarbete", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Elkapacitetsbristen i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 avfallsf\u00f6rbr\u00e4nning", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om det kommunala utj\u00e4mningssystemet", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Den milit\u00e4ra n\u00e4rvaron i \u00d6stersund", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens meddelande Den europeiska gr\u00f6na given", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r de allvarligaste fallen av immaterialr\u00e4ttsintr\u00e5ng ", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:414 om polisens agerande kring demonstrationer", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:102 och 116 om Svenska institutets marknadsf\u00f6ring av Sverige", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00f6lvesborgs hantering av coronakrisen", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Evakuering av flyktingar fr\u00e5n Grekland", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ldrapenning till f\u00f6r\u00e4ldrar med diabetessjuka barn", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Samsyn om kommande f\u00f6rsvarspolitisk proposition", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Killars v\u00e5ld mot tjejer", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska bredbandskapaciteten", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat skydd mot hedersrelaterad brottslighet", "dok_datum": "2020-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:267 om tillst\u00e5ndsplikt f\u00f6r j\u00e4gares och sportskyttars vapenmagasin", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Bidragsfusk", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:119 om kontroll av samordningsnummer", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:110 om arbetsmilj\u00f6 och arbetsvillkor f\u00f6r Samhallanst\u00e4llda", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:282 om arbetsmilj\u00f6 i naturomr\u00e5den med rovdjur", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Arbetsf\u00f6rmedlingens matchningsarbete", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Politiskt samf\u00f6rst\u00e5nd", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utvisning av asyls\u00f6kande", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Polisyrkets attraktivitet", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:6 om Transportstyrelsens besked om husbilsskatt", "dok_datum": "2019-09-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:105 om det statliga bolaget Metria", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tten till m\u00e5ls\u00e4gandebitr\u00e4de i hovr\u00e4tten", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r arbetsl\u00f6sa", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Klimatklivet", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:284 om momsbel\u00e4ggning av sjukv\u00e5rdstj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:125 om habiliteringsers\u00e4ttning i alla kommuner", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nst- och barnfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:186 om korruption inom bist\u00e5ndet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Skogspolitik (forts. MJU7)", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatambitioner och landsbygdens transportbehov", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xtpolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:148 om m\u00e5luppfyllnad i livsmedelsstrategin", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges och EU:s ekonomi efter coronakrisen", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Slopad skatt p\u00e5 lokal elproduktion", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:437 om st\u00f6d till eventbranschen", "dok_datum": "2020-08-27"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sidas arbete med valst\u00f6d", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:443 om h\u00e5llbara investeringar", "dok_datum": "2020-09-03"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:287 om \u00f6versyn av riksintressen", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbyggnader", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a07) Organisationen f\u00f6r s\u00e4kerhet och samarbete i Europa (OSSE) (forts. UU7) ", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:83 om digital likv\u00e4rdighet i skolan", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "En samlad politik f\u00f6r klimatet - klimatpolitisk handlingsplan", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:400 om den nationella infrastrukturplanen", "dok_datum": "2020-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) Strategisk exportkontroll 2019 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den (forts. UU11)", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:222 om \u00f6vergivna hus", "dok_datum": "2020-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4gre kapitalkrav f\u00f6r privata aktiebolag ", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor (forts. SoU6)", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:319 om statens st\u00f6d till trossamfund", "dok_datum": "2019-09-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Tillf\u00e4lliga bemyndiganden i smittskyddslagen med anledning av det virus som orsakar covid-19", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Samordningen av exportfr\u00e4mjande insatser", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6randet av EU:s upphovsr\u00e4ttsdirektiv", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Corona och samarbetet mellan stat, region och kommun", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:407 om prioritering av elever vid skolval", "dok_datum": "2020-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Arbetsf\u00f6rmedlingens matchningsarbete", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:440 om olycksfall och systematiskt arbetsmilj\u00f6arbete p\u00e5 Samhall", "dok_datum": "2020-08-27"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:121 om m\u00e5let om en god mobilt\u00e4ckning i hela landet", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5ldsbrott och brottsoffer", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Torskfiskef\u00f6rbud i \u00d6stersj\u00f6n och ers\u00e4ttning till yrkesfiskare", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Hj\u00e4lp till barn som f\u00f6tts genom surrogatarrangemang", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Flyktingsituationen och skyddet av Sveriges gr\u00e4nser", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:273 om tullens befogenheter", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Lokaliseringsprincipen och bredbandsutbyggnaden", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiering av utbildning efter s\u00e4rvux", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsvillkoren i \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:392 om plundring av urbefolkningar", "dok_datum": "2020-04-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ett f\u00f6rtydligat statligt ansvar f\u00f6r vissa k\u00e4rntekniska verksamheter ", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:202 om bredbandsutbyggnaden", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "En omst\u00e4llning av arbetsmarknaden", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Intr\u00e5ng p\u00e5 milit\u00e4ra \u00f6vningsf\u00e4lt", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Godk\u00e4nnande av tillf\u00e4lliga \u00e4ndringar i presst\u00f6det", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:305 om markering av Irans \u00f6vergrepp mot hbtq-personer", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "En rikt\u00e5lder f\u00f6r h\u00f6jda pensioner och f\u00f6ljsamhet till ett l\u00e4ngre liv", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges pandemistrategi", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Bredbandsm\u00e5let f\u00f6r 2025", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:398 och 399 om st\u00f6d till regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r etableringsjobb och vissa fr\u00e5gor om kontroll inom den arbetsmarknadspolitiska verksamheten", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddsjakt p\u00e5 varg", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Universitetsstatus till M\u00e4lardalens h\u00f6gskola", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:284 om \u00e5tg\u00e4rder mot vildsvin", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Ers\u00e4ttning till riskgrupper, kapitalinsatser i statligt \u00e4gda f\u00f6retag och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:412 om rasismen i USA", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:71 om Kinas efterlevnad av WTO:s regelverk", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:393 om uteblivna utvisningar", "dok_datum": "2020-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:327 om avgifter vid Arlanda", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Straffet f\u00f6r mord", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:276 om apotekens roll f\u00f6r en n\u00e4ra och h\u00e4lsofr\u00e4mjande v\u00e5rd", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:213 om kemikalieskattens p\u00e5verkan p\u00e5 den cirkul\u00e4ra ekonomin", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Elkapacitetsbristen", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:43 om kreditrestriktionerna", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:346 om uteblivna rapporter g\u00e4llande best\u00e4llaransvar", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:37 om folkomr\u00f6stning om invandringspolitiken", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Licensjakt p\u00e5 s\u00e4l", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om fri entr\u00e9 till statliga museer", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av pension\u00e4rer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ett f\u00f6renklat f\u00f6rfarande vid vissa beslut om hemlig avlyssning", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Skydd av Sveriges s\u00e4kerhet vid radioanv\u00e4ndning", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ny energi\u00f6verenskommelse", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:30 och 51 om Turkiets invasion i norra Syrien", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:182 om kommunsektorns ekonomiska problem", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i den milit\u00e4ra utbildningsinsatsen i Irak ", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r provtagning", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:233 om st\u00e4rkt s\u00e4kerhet f\u00f6r t\u00e5gpersonal", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsservice p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d f\u00f6r att uppn\u00e5 gymnasiebeh\u00f6righet", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r unga p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsviktiga transporter", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:341 om skadereduktionsperspektiv p\u00e5 tobaksomr\u00e5det", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 plastb\u00e4rkassar", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:214 om h\u00e4ktesorganisationen och r\u00e4ttskedjans effektivitet", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:62 om svensk vapenexport till Jemen", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:297 om en bist\u00e5ndspolitik f\u00f6r j\u00e4mlikhet", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring och Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:152 och 153 om v\u00e4rnande av m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter f\u00f6r Kinas medborgare", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet i fr\u00e5gor som r\u00f6r Kina", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Breddad rekrytering till h\u00f6gre studier", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Borttagande av undantag f\u00f6r enmansf\u00f6retag", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens granskning av statliga insatser f\u00f6r att underl\u00e4tta nyf\u00f6retagande genom digitalisering", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens inst\u00e4llning till straffrabatt", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 skolan", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:277 om Sveriges utvisningspolitik", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Civilt f\u00f6rsvar och krisberedskap (forts. F\u00f6U7)", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rh\u00e5llandena f\u00f6r Gotlands regemente", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:185 om \u00e5tg\u00e4rder mot uppfostringsresor", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om fri entr\u00e9 till statliga museer", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatomst\u00e4llningen av svensk industri", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt och arktiskt samarbete", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "En grundl\u00e4ggande balans mellan arbetsmarknadens parter", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:200 om definitionen av magasin", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkt neds\u00e4ttning av arbetsgivaravgifter f\u00f6r personer som arbetar med forskning eller utveckling", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:45 om striktare EU-direktiv f\u00f6r k\u00f6rkort f\u00f6r tunga fordon", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser mot missf\u00f6rh\u00e5llanden p\u00e5 arbetsplatser", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r samtliga hj\u00e4lpmoment som avser andning och m\u00e5ltider i form av sondmatning", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsf\u00f6rmedlingen och lagen om valfrihet", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2019 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:198 om det fria skolvalet", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt st\u00f6d till personer med enskild firma", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:251 om nyttjande av oseri\u00f6s transportverksamhet", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:426 om regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:115 om f\u00f6rl\u00e4ngningen av A-Trains koncession f\u00f6r Arlandabanan", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:246 om tillst\u00e5nd f\u00f6r kamerabevakning", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Permanenta f\u00f6r\u00e4ndringar av a-kassan", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:57 om st\u00e4llf\u00f6rtr\u00e4darregister och samh\u00e4llets ansvar", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4mplighetstest f\u00f6r l\u00e4rarutbildning", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:430 om taxif\u00f6retag som blir utan krishj\u00e4lp", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Hongkong och Sveriges agerande i EU", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:394 om \u00e4ldreomsorgens beredskap f\u00f6r spridningen av covid-19", "dok_datum": "2020-05-05"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6ldligor och inbrott p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:410 om ungdomsr\u00e5n och f\u00f6rakt mot svenskar", "dok_datum": "2020-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Privatisering av Arbetsf\u00f6rmedlingens verksamhet", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatomst\u00e4llning av transportsektorn", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Konsekvenserna av fusk vid h\u00f6gskoleprovet", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:272 och 275 om skattebelastningen p\u00e5 privatbilismen", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Skattel\u00e4ttnader f\u00f6r sm\u00e5bryggerier", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrat grundskydd f\u00f6r pension\u00e4rer", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:224 om st\u00e4rkt \u00e4gander\u00e4tt", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:111 om utvecklingstid", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:2 och 4 om k\u00f6nsdiskriminering och f\u00e4ngslade strejkande arbetare i Iran", "dok_datum": "2019-10-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:181 om efterlevandepensioner till utrikesf\u00f6dda barn", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:100 om avmattat bostadsbyggande", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Konsekvenserna av \u00f6kad n\u00e4thandel", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:177 om arbetsmilj\u00f6n inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ungas drogberoende", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:271 om polisens tekniska utrustning", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:250 om genomstr\u00f6mningen p\u00e5 de gymnasiala yrkesutbildningarna", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:152 och 153 om v\u00e4rnande av m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter f\u00f6r Kinas medborgare", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Tidsplan f\u00f6r beredningar i Regeringskansliet", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:82 och 84 om strandskydd", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tten till specialistbehandling av PTSD", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:402 om klimatkrav p\u00e5 flyget", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:200 om definitionen av magasin", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Framtiden f\u00f6r de statliga servicekontoren", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Omst\u00e4llningen till ett fossilfritt samh\u00e4lle", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lldhet i Almis l\u00e5neverksamhet", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunikationer (forts. TU1)", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:145 om ungdomsbrottslighet och straffrabatt", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:1 om \u00f6kade arbetsplatsrelaterade olyckor bland elektriker", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om F\u00f6rsvarsmaktens personal", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:239 om public service-bolagens redovisning av medverkandes partitillh\u00f6righet", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:439 om Arbetsf\u00f6rmedlingen efter coronapandemin", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Lokalutnyttjandet p\u00e5 Sis", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Friskolor med koppling till v\u00e5ldsbejakande extremism", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:128 om nedsk\u00e4rningar i sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig upphandling", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d vid korttidsarbete och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:34 om handl\u00e4ggningstider f\u00f6r bygglov och fastighetsbildning", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 17) Straffr\u00e4ttsliga \u00e5tg\u00e4rder mot utnyttjande av barn genom k\u00f6p av sexuell handling (forts. JuU7)", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbostadshus", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:211 och 212 om bortf\u00f6rda barn som uts\u00e4tts f\u00f6r hedersbrott", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:342 om underv\u00e4rdering av t\u00e5g- och bussresandets samh\u00e4llsnytta", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:123 om indragen aktivitetsers\u00e4ttning f\u00f6r unga vuxna med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:272 och 275 om skattebelastningen p\u00e5 privatbilismen", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "En j\u00e4mlik h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Nya befogenheter p\u00e5 konsumentskyddsomr\u00e5det", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Anslaget till Sveriges Domstolar", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddsmask 90", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Vistelsekommuners ansvar f\u00f6r socialtj\u00e4nstinsatser ", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:234 om behovet av polisi\u00e4ra resurser p\u00e5 v\u00e4garna", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Storf\u00f6retags etablering i Sverige", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:281 om butiksst\u00f6lder", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Skatten p\u00e5 husbilar", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:39 om arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i kostnadsutj\u00e4mningen f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:249 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r f\u00f6retagare i ett brottstyngt Sverige", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Coronavirusets effekter p\u00e5 svensk ekonomi", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa \u00e4ndringar i avfallsskattelagen", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Subsidiaritetspr\u00f6vning av kommissionens \u00e4ndrade f\u00f6rslag till beslut om Europeiska unionens egna medel ", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Kreditgarantier f\u00f6r l\u00e5n till f\u00f6retag med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:67 om nationens ansvar f\u00f6r l\u00e4kemedelsf\u00f6rs\u00f6rjningen", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt st\u00f6d till t\u00e5gbranschen", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:11 om utvecklings\u00e5rets betydelse f\u00f6r bristyrken", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Lokalutnyttjandet p\u00e5 Sis", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 14) Folkh\u00e4lsofr\u00e5gor (forts. SoU5)", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:311 om \u00e4ndam\u00e5lsenligt materiel f\u00f6r kvinnor i f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2019-09-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunikationer (forts. TU1)", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Reglerna f\u00f6r offentlig upphandling av sjukv\u00e5rdsmateriel", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Mer likabehandling och ett st\u00e4rkt skydd vid utstationering", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krad elproduktion", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r hj\u00e4lp med andning", "dok_datum": "2019-10-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:135 om sjukv\u00e5rdens ekonomi", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen f\u00f6r s\u00e4kerhet och samarbete i Europa (OSSE)", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:412 om rasismen i USA", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarsmaktens kartl\u00e4ggning av l\u00e4ckande PFAS", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:300 om bist\u00e5nd som styrmedel f\u00f6r st\u00e4rkt \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig upphandling", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:318 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r \u00f6kat \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2020-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:92 om st\u00f6d under graviditeten", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utvecklingen i Iran", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:432 om coronapandemins effekter p\u00e5 SRHR", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terinf\u00f6rande av investeringsst\u00f6det", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:219 om specialistutbildningar f\u00f6r sjuksk\u00f6terskor", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Statliga f\u00f6retag (forts. NU4)", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom ", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Skatten p\u00e5 husbilar", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - Anst\u00e5nd med inbetalning av skatt i vissa fall, med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatklivets effektivitet", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "2019 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r till\u00e4mpningen av lagen om s\u00e4rskild utl\u00e4nningskontroll", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:372 om Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-04-14"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:180 om kryph\u00e5l f\u00f6r att f\u00e5 permanent uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:233 om st\u00e4rkt s\u00e4kerhet f\u00f6r t\u00e5gpersonal", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:64 om \u00e5tg\u00e4rder mot den \u00f6kande psykiska oh\u00e4lsan", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapporter om st\u00f6det till kommuner f\u00f6r \u00f6kat bostadsbyggande och om st\u00f6d till renovering och energieffektivisering", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:343 om utvecklingen av det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges arbete inf\u00f6r WTO:s konferens", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:214 om h\u00e4ktesorganisationen och r\u00e4ttskedjans effektivitet", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt, Bostadspolitik och Planering och byggande", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Anv\u00e4ndningen av f\u00f6rs\u00f6ksdjur", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:80 om efterlevandest\u00f6d i behov av f\u00f6r\u00e4ndring", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:96 om reformer f\u00f6r att \u00f6ka drivkrafter till arbete", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:99 om d\u00f6dsfall p\u00e5 jobbet", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Coronapandemins f\u00f6ljder f\u00f6r kulturen, medierna och idrotten", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Statliga f\u00f6retag (forts. NU4)", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:136 om en nationell handlingsplan mot bortf\u00f6rande och bortgifte av barn", "dok_datum": "2019-12-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:45 om striktare EU-direktiv f\u00f6r k\u00f6rkort f\u00f6r tunga fordon", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:313 om handelsavtalet med Mercosur", "dok_datum": "2019-09-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieelevers f\u00f6ruts\u00e4ttningar att avl\u00e4gga examen", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Anpassningar av reglerna om st\u00f6d vid korttidsarbete och tillf\u00e4lliga anst\u00e5nd samt ett effektivare informationsutbyte inom Skatteverket m.m. med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:81 om nytt regemente till Ume\u00e5", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i Natos utbildnings- och r\u00e5dgivningsinsats Resolute Support Mission i Afghanistan", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:66 om terrorpropaganda, antisemitism och korruption hos Unrwa", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r svensk handel", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Inspektionen f\u00f6r v\u00e5rd och omsorg", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Skatten p\u00e5 kraft- och fj\u00e4rrv\u00e4rmeproduktion", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utredning om djurr\u00e4ttsaktivisters manifestationer", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:445 om nordiskt samarbete under coronapandemin", "dok_datum": "2020-09-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Flickors idrottande", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Medgivande f\u00f6r Riksbanken att ing\u00e5 ett avtal om l\u00e5n till Internationella valutafonden (IMF)", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:236 om amnesti", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:176 om kriminell anv\u00e4ndning av samordningsnummer", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:315 om hj\u00e4lpmedel till elever som skriver nationella prov", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:409 om \u00e5tg\u00e4rder mot f\u00f6rlust av sjukpenning i coronatider", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utredning om marknadsm\u00e4ssiga hyror", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "En rikt\u00e5lder f\u00f6r h\u00f6jda pensioner och f\u00f6ljsamhet till ett l\u00e4ngre liv", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Konstn\u00e4rers villkor", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Undantag fr\u00e5n plan- och bygglagen vid spridning av en samh\u00e4llsfarlig sjukdom", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges \u00e5tg\u00e4rder mot sk\u00f6vlingen av Amazonas", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 totalf\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig dataavl\u00e4sning", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Coronavirusets effekter p\u00e5 flygbranschen", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:131 om kreditrestriktioners inverkan p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminaliteten och regeringens migrationspolitik", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:16 om det \u00f6kande antalet spr\u00e4ngd\u00e5d i Sverige", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:452 om fastighetsskatten", "dok_datum": "2020-09-03"}
{"avsnittsrubrik": "Brott mot migranter", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:203 om m\u00f6jligheten att upphandla flyglinjer", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttning till s\u00e4rskilt s\u00e5rbara grupper i arbetsf\u00f6r \u00e5lder", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Trygga pensioner", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:100 om avmattat bostadsbyggande", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges position som rymdnation", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:208 om f\u00f6rbud mot p\u00e4lsdjursuppf\u00f6dning", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "USA:s beslut om indraget bidrag till WHO", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:44 om r\u00e4tten till personlig assistans", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:95 om integrationsutmaningen och stundande l\u00e5gkonjunktur", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Tidsplanen f\u00f6r F\u00f6rbifart Stockholm", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - F\u00f6rst\u00e4rkt st\u00f6d till v\u00e4lf\u00e4rd och f\u00f6retag, insatser mot smittspridning och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Beredskapen f\u00f6r en ny flyktingv\u00e5g", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:341 om skadereduktionsperspektiv p\u00e5 tobaksomr\u00e5det", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Detaljreglering av digitala betalningar", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:10 om utredning om ordningsvakter", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Krav p\u00e5 licens f\u00f6r vapenmagasin", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:114 om minskade utsl\u00e4pp av v\u00e4xthusgaser", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:143 om F\u00f6rbifart Stockholm", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Konkurrensverkets tillsyn", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Bredbandsutbyggnad i glesbygden", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens justering av energiskatterna", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Anonyma vittnen", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU12)", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:147 om uppk\u00f6p av utsl\u00e4ppskrediter", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Vistelsekommuners ansvar f\u00f6r socialtj\u00e4nstinsatser ", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4rt samarbete med Finland och en svensk Natooption", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:310 om kollektivtrafik och \u00f6kad j\u00e4mlikhet", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fiskeripolitik (forts. MJU11)", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta globala regler f\u00f6r kemikalier", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsekonomi och finansf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:165 om l\u00e5ngsiktiga effekter av s\u00e4nkt skatt p\u00e5 arbete", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Neuropsykiatriska diagnoser som hinder f\u00f6r utbildning", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av yrkande om misstroendef\u00f6rklaring mot justitie- och migrationsminister Morgan Johansson", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:123 om indragen aktivitetsers\u00e4ttning f\u00f6r unga vuxna med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:192 om olagliga adoptioner fr\u00e5n Chile", "dok_datum": "2020-01-21"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:320 om statens idrottspolitiska m\u00e5l", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:307 och 308 om RUT-avdraget", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:38 om unga p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:277 om isolering och l\u00e5nga h\u00e4ktningstider", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:442 om kontroller av k\u00f6r- och vilotider", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:285 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att begr\u00e4nsa svarttaxi", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "Skattemedel till gangsterrap", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:14 om kompetens f\u00f6r utryckningsf\u00f6rare", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:254 om privatiseringar av samh\u00e4llsfunktioner", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:149 om resursf\u00f6rdelningen till migrationsdomstolarna", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunikationer (forts. TU1)", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4ns d\u00f6dliga v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terst\u00e4llande av a-kassan", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:170 om Chiles associeringsavtal med EU", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5ldsbrott och brottsoffer", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:6 om Transportstyrelsens besked om husbilsskatt", "dok_datum": "2019-09-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:69 om kr\u00e5ngliga regler f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "G\u00e4ngkriminalitet och relationen till \u00f6vriga nordiska l\u00e4nder", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Skolans opartiskhet och elevers fr\u00e5nvaro vid klimatstrejk", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:282 om arbetsmilj\u00f6 i naturomr\u00e5den med rovdjur", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:88 om en huvudman f\u00f6r personer med samsjuklighet, beroendesjukdom och psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till flygbranschen", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens reaktion p\u00e5 utvecklingen i USA", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:79 om els\u00e4kerhet", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:107 om slopande av \u00f6verskottsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:250 om genomstr\u00f6mningen p\u00e5 de gymnasiala yrkesutbildningarna", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:7 om F\u00f6rs\u00e4kringskassans arbete med assistansers\u00e4ttningen", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:267 om tillst\u00e5ndsplikt f\u00f6r j\u00e4gares och sportskyttars vapenmagasin", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsverkets sjuktransporter med helikopter", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffande av skattebefrielsen f\u00f6r flyget", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6rb\u00e4ttrad tillsyn p\u00e5 milj\u00f6omr\u00e5det och livsmedelspolitik", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:411 om bidrag som delas ut av Myndigheten f\u00f6r ungdoms- och civilsamh\u00e4llesfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4garef\u00f6rbundet och offentlig upphandling", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:430 om taxif\u00f6retag som blir utan krishj\u00e4lp", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Flygskatten och ett ut\u00f6kat RUT-avdrag", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:312 om statliga bolag och konkurrens", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Det nationella skogsprogrammet", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt, Bostadspolitik och Planering och byggande", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:48 om utvecklings\u00e5ret", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Tullverket", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:32 och 40 om dumpade gifttunnor", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:118 om b\u00e4ttre m\u00f6jligheter att rekrytera b\u00e5de kvinnor och m\u00e4n till officersyrket", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Hat mot samer", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Finansieringen av det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a07) Organisationen f\u00f6r s\u00e4kerhet och samarbete i Europa (OSSE) (forts. UU7) ", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Riksrevisionens rapport om resurseffektivitet och produktivitet vid Sveriges l\u00e4ros\u00e4ten i nordisk j\u00e4mf\u00f6relse (forts. UbU21)", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:419 om tillg\u00e4ngligheten hos Transportstyrelsen", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt \u00e4gande av medief\u00f6retag", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:129 om rovdjurspolitiken", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till NFC och l\u00e5nga processtider", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tten till sjukers\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Tryck- och yttrandefrihet, massmediefr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Beredskapen f\u00f6r covid-19", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:266 och 278 om h\u00f6jda kursavgifter f\u00f6r ordningsvakter", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:50 om situationen betr\u00e4ffade politisk frihet och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i Ryssland", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:119 om kontroll av samordningsnummer", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:79 om els\u00e4kerhet", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4rnandet av barns r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arlandas utveckling och koppling till n\u00e4ringslivet", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Underskott i f\u00f6rh\u00e5llande till eln\u00e4tsf\u00f6retagens int\u00e4ktsramar f\u00f6r tillsynsperioden 2012-2015", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ny humanit\u00e4r skyddsgrund", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:105 om det statliga bolaget Metria", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktig brottsbek\u00e4mpning", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:157 om tilltr\u00e4desf\u00f6rbud", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 valet i Taiwan", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Regelkr\u00e5ngel i lantbruket", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6rb\u00e4ttrad tillsyn p\u00e5 milj\u00f6omr\u00e5det och livsmedelspolitik", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttning till V\u00e4rnpliktsr\u00e5dets ledam\u00f6ter", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:409 om \u00e5tg\u00e4rder mot f\u00f6rlust av sjukpenning i coronatider", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess till skydd f\u00f6r enskilda som l\u00e4mnat st\u00f6df\u00f6rklaringar enligt EU:s nya f\u00f6rordning om det europeiska medborgarinitiativet", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till lanthandeln", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Tv\u00e5ngs- och barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:178 om f\u00f6rvaringen av st\u00e4ders privilegiebrev", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:231 om Sveriges nationella arbete mot inhemsk extremism", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttringar f\u00f6r barn inom den psykiatriska tv\u00e5ngsv\u00e5rden", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "P\u00e5f\u00f6ljderna f\u00f6r grova v\u00e5ldsbrott", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbostadshus", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:340 om valsedelssystemet", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ett f\u00f6rst\u00e4rkt permitteringsst\u00f6d", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:148 om m\u00e5luppfyllnad i livsmedelsstrategin", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:74 om brott mot v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:26 om sn\u00f6r\u00f6jning av enskilda v\u00e4gar", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Spr\u00e5kf\u00f6rbistringen i \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xtpolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Hot och hat mot forskare", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Konkurrensverkets m\u00f6jligheter att bek\u00e4mpa korruption", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt och arktiskt samarbete", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Tillf\u00e4lliga bemyndiganden i smittskyddslagen med anledning av det virus som orsakar covid-19", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:312 om statliga bolag och konkurrens", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:319 om statens st\u00f6d till trossamfund", "dok_datum": "2019-09-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:129 om rovdjurspolitiken", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4gre kapitalkrav f\u00f6r privata aktiebolag ", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Skolinspektionens uppf\u00f6ljning av brister i skolor", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens meddelande Den europeiska gr\u00f6na given", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a07) Organisationen f\u00f6r s\u00e4kerhet och samarbete i Europa (OSSE) (forts. UU7) ", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Bristyrken - antalet utbildningsplatser och s\u00f6kande", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:262 om karens vid ans\u00f6kan om medborgarskap", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring och Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell certifiering av h\u00e5llbara metaller", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krad elf\u00f6rs\u00f6rjning i hela landet", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och djurens r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:95 om integrationsutmaningen och stundande l\u00e5gkonjunktur", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Satsning p\u00e5 j\u00e4rnv\u00e4gsunderh\u00e5ll", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Investeringsst\u00f6d f\u00f6r byggande av hyresr\u00e4tter", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:180 om kryph\u00e5l f\u00f6r att f\u00e5 permanent uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a05) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU15)", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens migrationspolitik och kommunernas ekonomi", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r hj\u00e4lp med andning", "dok_datum": "2019-10-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:281 om butiksst\u00f6lder", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:310 om kollektivtrafik och \u00f6kad j\u00e4mlikhet", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:150 om medinflytande f\u00f6r totalf\u00f6rsvarspliktiga", "dok_datum": "2019-12-02"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av brexit f\u00f6r svenska f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga medel till ungdomsidrotten", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:242 om f\u00f6rslaget till lag om reglering av vapenmagasin", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:427 om Sveriges lantbruksstrategi", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:285 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att begr\u00e4nsa svarttaxi", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:56 och 65 om st\u00f6d till barn vid v\u00e5rdnadstvister", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:43 om kreditrestriktionerna", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Straffet f\u00f6r mord", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:320 om statens idrottspolitiska m\u00e5l", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:276 om apotekens roll f\u00f6r en n\u00e4ra och h\u00e4lsofr\u00e4mjande v\u00e5rd", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:331 om st\u00f6d till regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:72 om snedvriden konkurrens", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:109 om F\u00f6rbifart Stockholm", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges beredskap f\u00f6r coronaviruset", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:412 om rasismen i USA", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:345 om j\u00e4mst\u00e4llda l\u00f6ner", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i den milit\u00e4ra utbildningsinsatsen i Irak ", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:170 om Chiles associeringsavtal med EU", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r hj\u00e4lp med andning", "dok_datum": "2019-10-15"}
{"avsnittsrubrik": "Demonstrationer och smittskyddsrestriktioner", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:311 om br\u00e4nsle- och fordonsskatter", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Barn som drabbas av v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:144 om utv\u00e4rdering av elektronikskatten", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning och prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden m.m.", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.)\u00a0Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:174 om hoten mot kristna befolkningsgrupper i Irak", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Bredbandsm\u00e5len", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r bostadsbyggande", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:159 om mikrobryggeriers och folk\u00f6lsbutikers f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:224 om st\u00e4rkt \u00e4gander\u00e4tt", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:28 om Exportkreditn\u00e4mndens regelverk", "dok_datum": "2019-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrat grundskydd f\u00f6r pension\u00e4rer", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:272 och 275 om skattebelastningen p\u00e5 privatbilismen", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttning till gravida och n\u00e4rst\u00e5ende till riskgrupper", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4krad energif\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot bilm\u00e5lvakter", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Beredskapen f\u00f6r en avtalsl\u00f6s brexit", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:332 om kunskapskravet vad g\u00e4ller allemansr\u00e4tten", "dok_datum": "2020-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lld sjukfr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e5llbar produktion och konsumtion av textilier", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Grunds\u00e4rskolans kunskapsuppdrag", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:255 om problem med samordningsnummer", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:348 om Sveriges arkivpolitik", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Bortf\u00f6rda barn", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:152 och 153 om v\u00e4rnande av m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter f\u00f6r Kinas medborgare", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om bostadsbidrag och tr\u00e5ngboddhet", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffande av samordningsnummer", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:243 om nedl\u00e4ggning av den nationella hj\u00e4lplinjen", "dok_datum": "2020-01-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:103 om den svenska positionen inf\u00f6r klimattoppm\u00f6tet COP 25", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Information om st\u00f6d\u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:203 om m\u00f6jligheten att upphandla flyglinjer", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:216 om \u00e5tg\u00e4rder mot missbruk av samordningsnummer", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r Sveriges egenf\u00f6retagare", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Forskning", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kontroll av Sveriges bist\u00e5nd till Afghanistan", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till arrang\u00f6rer av paketresor", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:102 och 116 om Svenska institutets marknadsf\u00f6ring av Sverige", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r de allvarligaste fallen av immaterialr\u00e4ttsintr\u00e5ng ", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r samtliga hj\u00e4lpmoment som avser andning och m\u00e5ltider i form av sondmatning", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5rden av m\u00e4nniskor med narkotikaberoende", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i Natos utbildnings- och r\u00e5dgivningsinsats Resolute Support Mission i Afghanistan", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkt neds\u00e4ttning av arbetsgivaravgifter f\u00f6r personer som arbetar med forskning eller utveckling", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av investeringsst\u00f6det", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:193 om insynsr\u00e5d hos SCB ", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ett samlat totalf\u00f6rsvarsbeslut 2020", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ungdoms\u00f6vervakning", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt, Bostadspolitik och Planering och byggande", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:324 om pilotprojekt som bygger p\u00e5 LOV", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt arbetsgivaravgift och snedvriden konkurrens", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:246 om tillst\u00e5nd f\u00f6r kamerabevakning", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Trafikverket och f\u00f6rb\u00e4ttrad s\u00e4kerhet p\u00e5 det regionala v\u00e4gn\u00e4tet", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "G\u00e4ngkriminaliteten och invandringen", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:20 om d\u00e5lig arbetsmilj\u00f6 p\u00e5 Mynak", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Medgivande f\u00f6r Riksbanken att ing\u00e5 ett avtal om l\u00e5n till Internationella valutafonden (IMF)", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelsstrategins handlingsplan f\u00f6r \u00f6kad livsmedelsproduktion", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:302 om aggressiv skatteplanering", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:27 om demonstration och demokrati", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Brottsf\u00f6rebyggande arbete i Malm\u00f6", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Anslaget till kommunerna och slopandet av v\u00e4rnskatten", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:164, 167 och 168 om regeringens skatteh\u00f6jningar", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om styrningen av r\u00e4ttskedjan", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:223 om skyltning vid v\u00e4gar p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Produktpass", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentskydd under coronakrisen", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag om k\u00e4rnvapenfri zon i G\u00f6teborg", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:64 om \u00e5tg\u00e4rder mot den \u00f6kande psykiska oh\u00e4lsan", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Ers\u00e4ttning till riskgrupper, kapitalinsatser i statligt \u00e4gda f\u00f6retag och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om konsumentskyddet p\u00e5 det finansiella omr\u00e5det", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Nedrustningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:323 och 325 om sk\u00f6nhetsoperationer", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:266 och 278 om h\u00f6jda kursavgifter f\u00f6r ordningsvakter", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:187 om omst\u00e4llning av fordonsflottan", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Medborgarskap", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i kostnadsutj\u00e4mningen f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:96 om reformer f\u00f6r att \u00f6ka drivkrafter till arbete", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:143 om F\u00f6rbifart Stockholm", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatf\u00f6r\u00e4ndringarnas geopolitiska f\u00f6ljder f\u00f6r Arktis", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Krisberedskap och civilt f\u00f6rsvar", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:23 om den \u00f6kande arbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Valfr\u00e5gor och Riksrevisionens rapport om valf\u00f6rfarandet", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat antal privata sjukf\u00f6rs\u00e4kringar", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunikationer (forts. TU1)", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ungdomars h\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "En samlad politik f\u00f6r klimatet - klimatpolitisk handlingsplan", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "En omst\u00e4llning av v\u00e5rden", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:256 om effektivare vargf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Brott mot f\u00f6rtroendevalda", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:342 om underv\u00e4rdering av t\u00e5g- och bussresandets samh\u00e4llsnytta", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kamerabevakning i brottsbek\u00e4mpningen - ett enklare f\u00f6rfarande", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:209 om inr\u00e4ttande av ett testamentsregister", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:351 om hatbrott mot svenskar", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Sektors\u00f6vergripande \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r gr\u00f6n omst\u00e4llning", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:34 om handl\u00e4ggningstider f\u00f6r bygglov och fastighetsbildning", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Tiden f\u00f6r utbyggnaden av eln\u00e4tet", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Lagf\u00f6rslag om tilltr\u00e4desf\u00f6rbud", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:124 om s\u00e4rskilda k\u00f6er till svensk sjukv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xtpolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Migration (forts. SfU4)", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:164, 167 och 168 om regeringens skatteh\u00f6jningar", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot matchfixning", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering (forts. AU7)", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkandet av kriminalv\u00e5rden", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Arlandas framtid", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Restiden p\u00e5 Dalabanan", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:41 om barns idrottande och bullerniv\u00e5er", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:295 och 307 om elsparkcyklar i stadsmilj\u00f6er", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Statliga f\u00f6retag (forts. NU4)", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Mandat f\u00f6r Socialstyrelsen att f\u00f6rdela v\u00e5rdresurser", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rhandlingarna om EU:s l\u00e5ngtidsbudget", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:229 och 230 om en \u00f6versyn av gymnasielagen", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om film och public service", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:289 om behoven av polisi\u00e4r kontroll av olaglig taxitrafik", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Tullverket", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Brottsf\u00f6rebyggande arbete i Malm\u00f6", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:292 om Allm\u00e4nna arvsfonden", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Underh\u00e5llet av regionala j\u00e4rnv\u00e4gslinjer", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Barn som upplever v\u00e5ld i hemmet", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:9 om Naturv\u00e5rdsverkets inblandning i norska angel\u00e4genheter", "dok_datum": "2019-10-08"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen f\u00f6r s\u00e4kerhet och samarbete i Europa (OSSE)", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt bidrag till ny insats i Mali", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:135 om sjukv\u00e5rdens ekonomi", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Mer likabehandling och ett st\u00e4rkt skydd vid utstationering", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Skydd av Sveriges s\u00e4kerhet vid radioanv\u00e4ndning", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 avfallsf\u00f6rbr\u00e4nning", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU12)", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Komvux f\u00f6r st\u00e4rkt kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Mord p\u00e5 europeiska gr\u00e4vande journalister", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:184 om \u00f6kat samarbete i den nordiska sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om myndighetsgemensamt arbete mot organiserad brottslighet", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:346 om uteblivna rapporter g\u00e4llande best\u00e4llaransvar", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunernas ansvar f\u00f6r sina medborgare", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:213 om kemikalieskattens p\u00e5verkan p\u00e5 den cirkul\u00e4ra ekonomin", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkande av den ekonomiska j\u00e4mst\u00e4lldheten", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 17) Straffr\u00e4ttsliga \u00e5tg\u00e4rder mot utnyttjande av barn genom k\u00f6p av sexuell handling (forts. JuU7)", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Brott mot f\u00f6rtroendevalda", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:60 om infrastruktur i hela landet", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:252 och 253 om en avgift f\u00f6r att l\u00e4gga upp virke l\u00e4ngs v\u00e4gar", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:73 om n\u00e4rhet till samh\u00e4llsservice", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:166 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r en h\u00e5llbar migrationspolitik", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet med att f\u00f6rebygga ungdomsbrottslighet", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5teruppbyggnaden av f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Bredbandsutbyggnad och digitala jobb", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:111 om utvecklingstid", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning och prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden m.m.", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.)\u00a0Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:174 om hoten mot kristna befolkningsgrupper i Irak", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "En j\u00e4mst\u00e4lld f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens arbetsformer", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:232 om ren\u00e4gares f\u00f6rluster p\u00e5 grund av rovdjursangrepp", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till produktion av biogas", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:268 och 275 om b\u00e4rgning av gifttunnor i Bottenhavet", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrat grundskydd f\u00f6r pension\u00e4rer", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlands elf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:315 om information om klimatkrisen", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:16 om det \u00f6kande antalet spr\u00e4ngd\u00e5d i Sverige", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot bilm\u00e5lvakter", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:50 om situationen betr\u00e4ffade politisk frihet och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i Ryssland", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:131 om kreditrestriktioners inverkan p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig dataavl\u00e4sning", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:440 om olycksfall och systematiskt arbetsmilj\u00f6arbete p\u00e5 Samhall", "dok_datum": "2020-08-27"}
{"avsnittsrubrik": "Grunds\u00e4rskolans kunskapsuppdrag", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - F\u00f6rst\u00e4rkt st\u00f6d till v\u00e4lf\u00e4rd och f\u00f6retag, insatser mot smittspridning och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kvaliteten p\u00e5 svensk forskning", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fotbollssupportrars f\u00f6rtroende f\u00f6r polisen", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt och arktiskt samarbete", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av Riksdagens ombudsm\u00e4n (JO)", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Regional samverkan mot bostadsbristen", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Ett socialt h\u00e5llbart eget boende f\u00f6r asyls\u00f6kande", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4gre kapitalkrav f\u00f6r privata aktiebolag ", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "AP-fondernas verksamhet t.o.m. 2018", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2019 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Investeringar f\u00f6r att motverka pandemins ekonomiska f\u00f6ljder", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:287 om \u00f6versyn av riksintressen", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:445 om nordiskt samarbete under coronapandemin", "dok_datum": "2020-09-03"}
{"avsnittsrubrik": "Skattes\u00e4nkningar och ytterligare klimatbist\u00e5nd", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Den \u00f6kade vargpopulationen", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Besparingar i \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:370 om trafiks\u00e4kerhetsarbetet", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Justitieombudsm\u00e4nnens \u00e4mbetsber\u00e4ttelse", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:74 om brott mot v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Barnfamiljer i heml\u00f6shet", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fotbollssupportrars f\u00f6rtroende f\u00f6r polisen", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt och arktiskt samarbete", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkt neds\u00e4ttning av arbetsgivaravgifter f\u00f6r personer som arbetar med forskning eller utveckling", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "AP-fondernas verksamhet t.o.m. 2018", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Statliga f\u00f6retag (forts. NU4)", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnkraftens framtid och en uppdaterad energi\u00f6verenskommelse", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2019 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:312 om en avv\u00e4gning mellan havsbaserad vindkraft och naturv\u00e4rden", "dok_datum": "2019-10-01"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Investeringar f\u00f6r att motverka pandemins ekonomiska f\u00f6ljder", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:287 om \u00f6versyn av riksintressen", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:445 om nordiskt samarbete under coronapandemin", "dok_datum": "2020-09-03"}
{"avsnittsrubrik": "Skattes\u00e4nkningar och ytterligare klimatbist\u00e5nd", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Den \u00f6kade vargpopulationen", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Straffet f\u00f6r mord", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatklivets effektivitet", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Justitieombudsm\u00e4nnens \u00e4mbetsber\u00e4ttelse", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:74 om brott mot v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Skogspolitik (forts. MJU7)", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Barnfamiljer i heml\u00f6shet", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rtroendet f\u00f6r r\u00e4ttsv\u00e4sendet hos brottsutsatta f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngd giltighetstid f\u00f6r yrkeskompetensbevis", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:166 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r en h\u00e5llbar migrationspolitik", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationskrisens f\u00f6ljder f\u00f6r Sverige", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5teruppbyggnaden av f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att r\u00e4dda arbetstillf\u00e4llen", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:111 om utvecklingstid", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Medel till v\u00e5rd i regionerna", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning och prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden m.m.", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till produktion av biogas", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:232 om ren\u00e4gares f\u00f6rluster p\u00e5 grund av rovdjursangrepp", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "En j\u00e4mst\u00e4lld f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens arbetsformer", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrat grundskydd f\u00f6r pension\u00e4rer", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Karensavdraget", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:268 och 275 om b\u00e4rgning av gifttunnor i Bottenhavet", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:16 om det \u00f6kande antalet spr\u00e4ngd\u00e5d i Sverige", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:315 om information om klimatkrisen", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Tillg\u00e4nglighet till kultur f\u00f6r funktionsnedsatta", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:131 om kreditrestriktioners inverkan p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:50 om situationen betr\u00e4ffade politisk frihet och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i Ryssland", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig dataavl\u00e4sning", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:228 om v\u00e4lf\u00e4rdsbedr\u00e4gerier med samordningsnummer", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:440 om olycksfall och systematiskt arbetsmilj\u00f6arbete p\u00e5 Samhall", "dok_datum": "2020-08-27"}
{"avsnittsrubrik": "Grunds\u00e4rskolans kunskapsuppdrag", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Kvaliteten p\u00e5 svensk forskning", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - F\u00f6rst\u00e4rkt st\u00f6d till v\u00e4lf\u00e4rd och f\u00f6retag, insatser mot smittspridning och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens arbetsprogram 2020 och kommissionens meddelande om konferensen om Europas framtid ", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen f\u00f6r s\u00e4kerhet och samarbete i Europa (OSSE)", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:128 om nedsk\u00e4rningar i sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt bidrag till ny insats i Mali", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Mer likabehandling och ett st\u00e4rkt skydd vid utstationering", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En samlad politik f\u00f6r klimatet - klimatpolitisk handlingsplan", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 avfallsf\u00f6rbr\u00e4nning", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU12)", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sveaskogs avverkning av skogar med h\u00f6ga naturv\u00e4rden", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8)\u00a0\u00c4ldrefr\u00e5gor (forts. SoU4)", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om myndighetsgemensamt arbete mot organiserad brottslighet", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkande av den ekonomiska j\u00e4mst\u00e4lldheten", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunernas ansvar f\u00f6r sina medborgare", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 17) Straffr\u00e4ttsliga \u00e5tg\u00e4rder mot utnyttjande av barn genom k\u00f6p av sexuell handling (forts. JuU7)", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:60 om infrastruktur i hela landet", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:252 och 253 om en avgift f\u00f6r att l\u00e4gga upp virke l\u00e4ngs v\u00e4gar", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:392 om plundring av urbefolkningar", "dok_datum": "2020-04-14"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:164, 167 och 168 om regeringens skatteh\u00f6jningar", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5rdmomsen och januari\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Polisfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 EU:s framtida f\u00f6rsvars- och s\u00e4kerhetspolitik", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fiskeripolitik (forts. MJU11)", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:401 om den striktare bed\u00f6mningen av grundl\u00e4ggande behov", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:41 om barns idrottande och bullerniv\u00e5er", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arlandas framtid", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:295 och 307 om elsparkcyklar i stadsmilj\u00f6er", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Statliga f\u00f6retag (forts. NU4)", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Konsekvenserna av gymnasielagen f\u00f6r kommunerna", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Coronapandemins f\u00f6ljder f\u00f6r kulturen, medierna och idrotten", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:229 och 230 om en \u00f6versyn av gymnasielagen", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om diskrimineringslagens krav p\u00e5 l\u00f6nekartl\u00e4ggning ", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om film och public service", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:289 om behoven av polisi\u00e4r kontroll av olaglig taxitrafik", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Tullverket", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Direktst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Nationella riktlinjer f\u00f6r behandling av fetma", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:226 om otryggheten f\u00f6r landets yrkesf\u00f6rare", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:195 om v\u00e4rnande av skatteundantag f\u00f6r f\u00f6rnybara drivmedel", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 kemikalier i kl\u00e4der och skor", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:23 om den \u00f6kande arbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Valfr\u00e5gor och Riksrevisionens rapport om valf\u00f6rfarandet", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6ljderna av st\u00e4ngningen av Ringhals 1 och 2", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunikationer (forts. TU1)", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens politik f\u00f6r s\u00e4nkt arbetsl\u00f6shet", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "En samlad politik f\u00f6r klimatet - klimatpolitisk handlingsplan", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Mer likabehandling och ett st\u00e4rkt skydd vid utstationering", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "G\u00e4ngbrottsligheten och platser p\u00e5 Sis och LVU-hem", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:252 och 253 om en avgift f\u00f6r att l\u00e4gga upp virke l\u00e4ngs v\u00e4gar", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Brott mot f\u00f6rtroendevalda", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kamerabevakning i brottsbek\u00e4mpningen - ett enklare f\u00f6rfarande", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:211 och 212 om bortf\u00f6rda barn som uts\u00e4tts f\u00f6r hedersbrott", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:342 om underv\u00e4rdering av t\u00e5g- och bussresandets samh\u00e4llsnytta", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Tiden f\u00f6r utbyggnaden av eln\u00e4tet", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:34 om handl\u00e4ggningstider f\u00f6r bygglov och fastighetsbildning", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sektors\u00f6vergripande \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r gr\u00f6n omst\u00e4llning", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:124 om s\u00e4rskilda k\u00f6er till svensk sjukv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xtpolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldrefr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelsstrategins handlingsplan f\u00f6r \u00f6kad livsmedelsproduktion", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:302 om aggressiv skatteplanering", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terf\u00f6rande av barn som utsatts f\u00f6r hedersbrott", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:164, 167 och 168 om regeringens skatteh\u00f6jningar", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om styrningen av r\u00e4ttskedjan", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Framtiden f\u00f6r Bromma flygplats", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Barn som upplever v\u00e5ld i hemmet", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag om k\u00e4rnvapenfri zon i G\u00f6teborg", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:64 om \u00e5tg\u00e4rder mot den \u00f6kande psykiska oh\u00e4lsan", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:223 om skyltning vid v\u00e4gar p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:286 om l\u00e4rarnas arbetsmilj\u00f6", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:323 och 325 om sk\u00f6nhetsoperationer", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Nedrustningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:266 och 278 om h\u00f6jda kursavgifter f\u00f6r ordningsvakter", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:187 om omst\u00e4llning av fordonsflottan", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:143 om F\u00f6rbifart Stockholm", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:96 om reformer f\u00f6r att \u00f6ka drivkrafter till arbete", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Medborgarskap", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:344 om Postnords upphandling av transporter", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i kostnadsutj\u00e4mningen f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Underskott i f\u00f6rh\u00e5llande till eln\u00e4tsf\u00f6retagens int\u00e4ktsramar f\u00f6r tillsynsperioden 2012-2015", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Relationen mellan de nordiska och de baltiska l\u00e4nderna", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:87 om en unders\u00f6kningskommission f\u00f6r fallet Dawit Isaak", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens agerande med anledning av l\u00e4get i Malm\u00f6", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till arrang\u00f6rer av paketresor", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:102 och 116 om Svenska institutets marknadsf\u00f6ring av Sverige", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r de allvarligaste fallen av immaterialr\u00e4ttsintr\u00e5ng ", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Coronatester och brist p\u00e5 provutrustning", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r samtliga hj\u00e4lpmoment som avser andning och m\u00e5ltider i form av sondmatning", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsf\u00f6rmedlingen och lagen om valfrihet", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i Natos utbildnings- och r\u00e5dgivningsinsats Resolute Support Mission i Afghanistan", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkt neds\u00e4ttning av arbetsgivaravgifter f\u00f6r personer som arbetar med forskning eller utveckling", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av investeringsst\u00f6det", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ett samlat totalf\u00f6rsvarsbeslut 2020", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ungdoms\u00f6vervakning", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat skydd mot hedersrelaterad brottslighet", "dok_datum": "2020-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:193 om insynsr\u00e5d hos SCB ", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:347 om \u00f6kad delaktighet i arbetet f\u00f6r en b\u00e4ttre arbetsmilj\u00f6", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r svensk handel", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Den avgiftsfria mammografin", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:315 om information om klimatkrisen", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "G\u00e4ngkriminaliteten och invandringen", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Straffet f\u00f6r mord", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:20 om d\u00e5lig arbetsmilj\u00f6 p\u00e5 Mynak", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning och prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden m.m.", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r bostadsbyggande", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Bredbandsm\u00e5len", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:224 om st\u00e4rkt \u00e4gander\u00e4tt", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:159 om mikrobryggeriers och folk\u00f6lsbutikers f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:28 om Exportkreditn\u00e4mndens regelverk", "dok_datum": "2019-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4krad energif\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:272 och 275 om skattebelastningen p\u00e5 privatbilismen", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:77 om bristande opartiskhet i utbildningsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot bilm\u00e5lvakter", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Beredskapen f\u00f6r en avtalsl\u00f6s brexit", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatklivet och stadstrafiken", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:416 om bostadsbyggandet i Sverige", "dok_datum": "2020-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig dataavl\u00e4sning", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e5llbar produktion och konsumtion av textilier", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:247 om st\u00e4ngningen av Ringhals reaktorer 1 och 2", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Grunds\u00e4rskolans kunskapsuppdrag", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:255 om problem med samordningsnummer", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:152 och 153 om v\u00e4rnande av m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter f\u00f6r Kinas medborgare", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Det kyrkliga kulturarvet", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Bortf\u00f6rda barn", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av milj\u00f6skatterna", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4ker arbetsmilj\u00f6 i kommunerna", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:216 om \u00e5tg\u00e4rder mot missbruk av samordningsnummer", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsutbyggnaden i norra Sverige", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r Sveriges egenf\u00f6retagare", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:242 om f\u00f6rslaget till lag om reglering av vapenmagasin", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:432 om coronapandemins effekter p\u00e5 SRHR", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Forskning", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:56 och 65 om st\u00f6d till barn vid v\u00e5rdnadstvister", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:31 om prioritering av brottsoffer", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kontroll av utl\u00e4ndska direktinvesteringar", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Lagf\u00f6rslag om k\u00f6nskorrigering", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:331 om st\u00f6d till regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:320 om statens idrottspolitiska m\u00e5l", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:71 om Kinas efterlevnad av WTO:s regelverk", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:109 om F\u00f6rbifart Stockholm", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Neuropsykiatriska diagnoser som hinder f\u00f6r utbildning", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Ers\u00e4ttning till riskgrupper, kapitalinsatser i statligt \u00e4gda f\u00f6retag och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:417 om behovet av deltidsbrandm\u00e4n", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Etikpr\u00f6vning av forskning - tydligare regler och sk\u00e4rpta straff ", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:170 om Chiles associeringsavtal med EU", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:311 om br\u00e4nsle- och fordonsskatter", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngda milj\u00f6tillst\u00e5nd f\u00f6r vindkraftsutbyggnad", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:149 om resursf\u00f6rdelningen till migrationsdomstolarna", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Barn som drabbas av v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Tullverkets befogenhet att stoppa st\u00f6ldgods", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Hotet om orderbrist p\u00e5 Saab Kockums", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring och Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell certifiering av h\u00e5llbara metaller", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krad elf\u00f6rs\u00f6rjning i hela landet", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 plastb\u00e4rkassar", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:189 om milj\u00f6konsekvenser av mobila verkst\u00e4der", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och djurens r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Investeringsst\u00f6d f\u00f6r byggande av hyresr\u00e4tter", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:95 om integrationsutmaningen och stundande l\u00e5gkonjunktur", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Satsning p\u00e5 j\u00e4rnv\u00e4gsunderh\u00e5ll", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Frihandelns framtid", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens migrationspolitik och kommunernas ekonomi", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:281 om butiksst\u00f6lder", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:397 om fiskestopp p\u00e5 Sk\u00e5nekusten", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:310 om kollektivtrafik och \u00f6kad j\u00e4mlikhet", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fiskeripolitik (forts. MJU11)", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:150 om medinflytande f\u00f6r totalf\u00f6rsvarspliktiga", "dok_datum": "2019-12-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:19 om \u00e5teruppr\u00e4ttade relationer mellan Sverige och Israel", "dok_datum": "2019-10-08"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga medel till ungdomsidrotten", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av brexit f\u00f6r svenska f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:231 om Sveriges nationella arbete mot inhemsk extremism", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttringar f\u00f6r barn inom den psykiatriska tv\u00e5ngsv\u00e5rden", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:33 om v\u00e5rd till personer utan tillst\u00e5nd", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:53 om antalet mj\u00f6lkb\u00f6nder", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Exportf\u00f6rbud f\u00f6r medicinsk skyddsutrustning", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:244 om fler reformer f\u00f6r att \u00f6ka andelen \u00e4gt boende", "dok_datum": "2020-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:148 om m\u00e5luppfyllnad i livsmedelsstrategin", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Handelsrelationen med Kina och respekten f\u00f6r WTO:s regler", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xtpolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:74 om brott mot v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:26 om sn\u00f6r\u00f6jning av enskilda v\u00e4gar", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:239 om public service-bolagens redovisning av medverkandes partitillh\u00f6righet", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Hot och hat mot forskare", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Konkurrensverkets m\u00f6jligheter att bek\u00e4mpa korruption", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:312 om statliga bolag och konkurrens", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:308 om lagstiftningen kring k\u00f6nsdysfori", "dok_datum": "2019-09-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:129 om rovdjurspolitiken", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:222 om \u00f6vergivna hus", "dok_datum": "2020-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensen i religionsfr\u00e5gor p\u00e5 UD och Sida", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Skolinspektionens uppf\u00f6ljning av brister i skolor", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:274 om f\u00f6rs\u00e4ljning av s\u00e4lprodukter", "dok_datum": "2019-09-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a07) Organisationen f\u00f6r s\u00e4kerhet och samarbete i Europa (OSSE) (forts. UU7) ", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tten till sjukers\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Tryck- och yttrandefrihet, massmediefr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:169 om snabbare bodelningsprocesser", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Beredskapen f\u00f6r covid-19", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:266 och 278 om h\u00f6jda kursavgifter f\u00f6r ordningsvakter", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Arlandas utveckling och koppling till n\u00e4ringslivet", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:119 om kontroll av samordningsnummer", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:50 om situationen betr\u00e4ffade politisk frihet och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i Ryssland", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:79 om els\u00e4kerhet", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:105 om det statliga bolaget Metria", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Corona och samarbetet mellan stat, region och kommun", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt samarbete med Storbritannien om avfallshantering", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:12 om f\u00f6rebyggande av hedersf\u00f6rtryck i skolan och bortf\u00f6rande av barn", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddsjakt p\u00e5 varg", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktig brottsbek\u00e4mpning", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 valet i Taiwan", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Regelkr\u00e5ngel i lantbruket", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:296 om avvikande personnummer", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttning till V\u00e4rnpliktsr\u00e5dets ledam\u00f6ter", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:409 om \u00e5tg\u00e4rder mot f\u00f6rlust av sjukpenning i coronatider", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "En rikt\u00e5lder f\u00f6r h\u00f6jda pensioner och f\u00f6ljsamhet till ett l\u00e4ngre liv", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess till skydd f\u00f6r enskilda som l\u00e4mnat st\u00f6df\u00f6rklaringar enligt EU:s nya f\u00f6rordning om det europeiska medborgarinitiativet", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Tv\u00e5ngs- och barn\u00e4ktenskap", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till lanthandeln", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:178 om f\u00f6rvaringen av st\u00e4ders privilegiebrev", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:312 om statliga bolag och konkurrens", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Flygskatten och ett ut\u00f6kat RUT-avdrag", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:90 om en humanare sjukf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6erna till cancerv\u00e5rden", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "En ut\u00f6kad smittb\u00e4rarpenning", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt, Bostadspolitik och Planering och byggande", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:48 om utvecklings\u00e5ret", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Tullverket", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Hat mot samer", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:118 om b\u00e4ttre m\u00f6jligheter att rekrytera b\u00e5de kvinnor och m\u00e4n till officersyrket", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Finansieringen av det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a07) Organisationen f\u00f6r s\u00e4kerhet och samarbete i Europa (OSSE) (forts. UU7) ", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Riksrevisionens rapport om resurseffektivitet och produktivitet vid Sveriges l\u00e4ros\u00e4ten i nordisk j\u00e4mf\u00f6relse (forts. UbU21)", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt bist\u00e5nd till palestinskt utbildningsmaterial", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt \u00e4gande av medief\u00f6retag", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:129 om rovdjurspolitiken", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:306 om konferensen om EU:s framtid", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till NFC och l\u00e5nga processtider", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:6 om Transportstyrelsens besked om husbilsskatt", "dok_datum": "2019-09-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:69 om kr\u00e5ngliga regler f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:282 om arbetsmilj\u00f6 i naturomr\u00e5den med rovdjur", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:107 om slopande av \u00f6verskottsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens reaktion p\u00e5 utvecklingen i USA", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till flygbranschen", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:250 om genomstr\u00f6mningen p\u00e5 de gymnasiala yrkesutbildningarna", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:7 om F\u00f6rs\u00e4kringskassans arbete med assistansers\u00e4ttningen", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:267 om tillst\u00e5ndsplikt f\u00f6r j\u00e4gares och sportskyttars vapenmagasin", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Lagen om s\u00e4rskild utl\u00e4nningskontroll", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsverkets sjuktransporter med helikopter", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:127 om en v\u00e4tgasstrategi f\u00f6r Sverige", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:314 om en moderniserad och teknikneutral gentekniklagstiftning", "dok_datum": "2019-10-01"}
{"avsnittsrubrik": "Polisfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffande av skattebefrielsen f\u00f6r flyget", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Klimatklivet", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta krav f\u00f6r att f\u00e5 samordningsnummer", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens arbetsl\u00f6shetsm\u00e5l", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:217 om flygvapnets skolflygplan", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4garef\u00f6rbundet och offentlig upphandling", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e4mjande av demokrati i Polen och Ungern", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:123 om indragen aktivitetsers\u00e4ttning f\u00f6r unga vuxna med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:191 om EU:s exportf\u00f6rbud f\u00f6r snus", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:38 om unga p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:307 och 308 om RUT-avdraget", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:54 och 55 om tv\u00e5ngs\u00e4ktenskap samt f\u00f6rtryck och v\u00e5ld i hederns namn", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:277 om isolering och l\u00e5nga h\u00e4ktningstider", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:279 om svensk filmindustri", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om F\u00f6rsvarsmaktens personal", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta milj\u00f6krav och flytt av f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens hantering av pandemin", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges agerande med anledning av Turkiets anfall mot kurderna", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kamerabevakning i kollektivtrafik och apotek - ett enklare f\u00f6rfarande", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:13 om rekrytering av deltidsbrandm\u00e4n", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r Hj\u00e4lplinjen", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:254 om privatiseringar av samh\u00e4llsfunktioner", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunikationer (forts. TU1)", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:149 om resursf\u00f6rdelningen till migrationsdomstolarna", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Manlig omsk\u00e4relse och religionsfriheten", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:345 om j\u00e4mst\u00e4llda l\u00f6ner", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5ldsbrott och brottsoffer", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:284 om \u00e5tg\u00e4rder mot vildsvin", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:170 om Chiles associeringsavtal med EU", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:52 om best\u00e4llaransvar utan verkan", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad transparens vid framtida beslut om pandemi\u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "USA:s beslut om indraget bidrag till WHO", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Tidsplanen f\u00f6r F\u00f6rbifart Stockholm", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:95 om integrationsutmaningen och stundande l\u00e5gkonjunktur", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges position som rymdnation", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:232 om ren\u00e4gares f\u00f6rluster p\u00e5 grund av rovdjursangrepp", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - F\u00f6rst\u00e4rkt st\u00f6d till v\u00e4lf\u00e4rd och f\u00f6retag, insatser mot smittspridning och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:341 om skadereduktionsperspektiv p\u00e5 tobaksomr\u00e5det", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6randet av export- och investeringsstrategin", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Detaljreglering av digitala betalningar", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:160 om religi\u00f6s propaganda som l\u00e4romedel", "dok_datum": "2019-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Krav p\u00e5 licens f\u00f6r vapenmagasin", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:143 om F\u00f6rbifart Stockholm", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:114 om minskade utsl\u00e4pp av v\u00e4xthusgaser", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:10 om utredning om ordningsvakter", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet i fr\u00e5gor som r\u00f6r Kina", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Anonyma vittnen", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rtroendet f\u00f6r r\u00e4ttsv\u00e4sendet hos brottsutsatta f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:158 om regeringens till\u00e5tlighetspr\u00f6vning", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU12)", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4rt samarbete med Finland och en svensk Natooption", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r samtliga hj\u00e4lpmoment som avser andning och m\u00e5ltider i form av sondmatning", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fiskeripolitik (forts. MJU11)", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:310 om kollektivtrafik och \u00f6kad j\u00e4mlikhet", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Medgivande f\u00f6r Riksbanken att delta i Internationella valutafondens finansieringsl\u00f6sning", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a05) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU15)", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta globala regler f\u00f6r kemikalier", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsekonomi och finansf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:165 om l\u00e5ngsiktiga effekter av s\u00e4nkt skatt p\u00e5 arbete", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:2 och 4 om k\u00f6nsdiskriminering och f\u00e4ngslade strejkande arbetare i Iran", "dok_datum": "2019-10-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:315 om hj\u00e4lpmedel till elever som skriver nationella prov", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Ytterligare \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatteomr\u00e5det med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d vid korttidsarbete och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4songsarbetare i jordbruket", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "En rikt\u00e5lder f\u00f6r h\u00f6jda pensioner och f\u00f6ljsamhet till ett l\u00e4ngre liv", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:409 om \u00e5tg\u00e4rder mot f\u00f6rlust av sjukpenning i coronatider", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Konstn\u00e4rers villkor", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges \u00e5tg\u00e4rder mot sk\u00f6vlingen av Amazonas", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Kreditgarantier till flygf\u00f6retag med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - F\u00f6rst\u00e4rkt st\u00f6d till v\u00e4lf\u00e4rd och f\u00f6retag, insatser mot smittspridning och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 totalf\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:228 om v\u00e4lf\u00e4rdsbedr\u00e4gerier med samordningsnummer", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig dataavl\u00e4sning", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:131 om kreditrestriktioners inverkan p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Coronavirusets effekter p\u00e5 flygbranschen", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:293 om \u00e5tg\u00e4rder mot almd\u00f6den", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:16 om det \u00f6kande antalet spr\u00e4ngd\u00e5d i Sverige", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Brott mot migranter", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:206 om svarttaxi", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttning till s\u00e4rskilt s\u00e5rbara grupper i arbetsf\u00f6r \u00e5lder", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Trygga pensioner", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:100 om avmattat bostadsbyggande", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:309 om diplomatiska garantier", "dok_datum": "2019-09-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:136 om en nationell handlingsplan mot bortf\u00f6rande och bortgifte av barn", "dok_datum": "2019-12-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Statliga f\u00f6retag (forts. NU4)", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:45 om striktare EU-direktiv f\u00f6r k\u00f6rkort f\u00f6r tunga fordon", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:313 om handelsavtalet med Mercosur", "dok_datum": "2019-09-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieelevers f\u00f6ruts\u00e4ttningar att avl\u00e4gga examen", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:442 om kontroller av k\u00f6r- och vilotider", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Brott mot unga svenskar", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Skogspolitik (forts. MJU7)", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:81 om nytt regemente till Ume\u00e5", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i Natos utbildnings- och r\u00e5dgivningsinsats Resolute Support Mission i Afghanistan", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Coronakrisens allvar", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Mineralpolitik", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrade m\u00f6jligheter till bilst\u00f6d", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Trafikverket och f\u00f6rb\u00e4ttrad s\u00e4kerhet p\u00e5 det regionala v\u00e4gn\u00e4tet", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:445 om nordiskt samarbete under coronapandemin", "dok_datum": "2020-09-03"}
{"avsnittsrubrik": "Utvisning av kriminella", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Straffet f\u00f6r mord", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:236 om amnesti", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Statliga f\u00f6retag (forts. NU4)", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom ", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e5l om \u00e5tervunnet material i offentlig upphandling", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 skolan", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - Anst\u00e5nd med inbetalning av skatt i vissa fall, med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:238 om restriktioner vid verkst\u00e4llighetshinder", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:401 om den striktare bed\u00f6mningen av grundl\u00e4ggande behov", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "2019 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r till\u00e4mpningen av lagen om s\u00e4rskild utl\u00e4nningskontroll", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatklivets effektivitet", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:64 om \u00e5tg\u00e4rder mot den \u00f6kande psykiska oh\u00e4lsan", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kat direktst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:78 om avfallsf\u00f6rbr\u00e4nningsskatt och kraftv\u00e4rmens konkurrenskraft", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:343 om utvecklingen av det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens migrationspolitik", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:292 om Allm\u00e4nna arvsfonden", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:214 om h\u00e4ktesorganisationen och r\u00e4ttskedjans effektivitet", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Anv\u00e4ndningen av f\u00f6rs\u00f6ksdjur", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddsobjekt och obemannade farkoster", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:98 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r fler sysselsatta", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Medborgarskap", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Coronakrisens konsekvenser f\u00f6r f\u00f6retag och anst\u00e4llda", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:99 om d\u00f6dsfall p\u00e5 jobbet", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:11 om utvecklings\u00e5rets betydelse f\u00f6r bristyrken", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Deltagande p\u00e5 distans vid sammantr\u00e4den i utskotten och EU-n\u00e4mnden", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r Sveriges pension\u00e4rer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Komvux f\u00f6r st\u00e4rkt kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:311 om \u00e4ndam\u00e5lsenligt materiel f\u00f6r kvinnor i f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2019-09-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunikationer (forts. TU1)", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 14) Folkh\u00e4lsofr\u00e5gor (forts. SoU5)", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Mer likabehandling och ett st\u00e4rkt skydd vid utstationering", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Framtiden f\u00f6r de statliga servicekontoren", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r hj\u00e4lp med andning", "dok_datum": "2019-10-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:135 om sjukv\u00e5rdens ekonomi", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen f\u00f6r s\u00e4kerhet och samarbete i Europa (OSSE)", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:412 om rasismen i USA", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till skolan", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden, utbildningsinsatser och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:300 om bist\u00e5nd som styrmedel f\u00f6r st\u00e4rkt \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:32 och 40 om dumpade gifttunnor", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kinas agerande mot Sverige", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig upphandling", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:318 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r \u00f6kat \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2020-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:272 om ytterligare insatser mot v\u00e5ld och hedersrelaterat f\u00f6rtryck mot barn", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:432 om coronapandemins effekter p\u00e5 SRHR", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terinf\u00f6rande av investeringsst\u00f6det", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utvecklingen i Iran", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jt tak f\u00f6r uppskov med kapitalvinst vid avyttring av privatbostad", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Totalf\u00f6rsvarsdatalag - personuppgiftsbehandling vid Totalf\u00f6rsvarets rekryteringsmyndighet", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddsmask 90", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vistelsekommuners ansvar f\u00f6r socialtj\u00e4nstinsatser ", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Storf\u00f6retags etablering i Sverige", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:281 om butiksst\u00f6lder", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "En ut\u00f6kad roll f\u00f6r de frivilliga f\u00f6rsvarsorganisationerna", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:87 om en unders\u00f6kningskommission f\u00f6r fallet Dawit Isaak", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i kostnadsutj\u00e4mningen f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:317 om utvisning p\u00e5 grund av brott", "dok_datum": "2020-03-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:85 om Asiatiska infrastrukturinvesteringsbanken", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:39 om arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalitetens f\u00f6ljder f\u00f6r n\u00e4ringslivet", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikes f\u00f6dda kvinnors st\u00e4llning p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Subsidiaritetspr\u00f6vning av kommissionens \u00e4ndrade f\u00f6rslag till beslut om Europeiska unionens egna medel ", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa \u00e4ndringar i avfallsskattelagen", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Kreditgarantier f\u00f6r l\u00e5n till f\u00f6retag med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:67 om nationens ansvar f\u00f6r l\u00e4kemedelsf\u00f6rs\u00f6rjningen", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt st\u00f6d till t\u00e5gbranschen", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:200 om definitionen av magasin", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:402 om klimatkrav p\u00e5 flyget", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Reglerna f\u00f6r offentlig upphandling av sjukv\u00e5rdsmateriel", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ett samh\u00e4llsuppdrag f\u00f6r Sveaskog", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:145 om ungdomsbrottslighet och straffrabatt", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lldhet i Almis l\u00e5neverksamhet", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunikationer (forts. TU1)", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:1 om \u00f6kade arbetsplatsrelaterade olyckor bland elektriker", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 utvecklingen i Chile", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om F\u00f6rsvarsmaktens personal", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:439 om Arbetsf\u00f6rmedlingen efter coronapandemin", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:128 om nedsk\u00e4rningar i sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d vid korttidsarbete och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:34 om handl\u00e4ggningstider f\u00f6r bygglov och fastighetsbildning", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkandet av flyget och Arlanda", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:342 om underv\u00e4rdering av t\u00e5g- och bussresandets samh\u00e4llsnytta", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 17) Straffr\u00e4ttsliga \u00e5tg\u00e4rder mot utnyttjande av barn genom k\u00f6p av sexuell handling (forts. JuU7)", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbostadshus", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:123 om indragen aktivitetsers\u00e4ttning f\u00f6r unga vuxna med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarsmaktens kartl\u00e4ggning av l\u00e4ckande PFAS", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:272 och 275 om skattebelastningen p\u00e5 privatbilismen", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:416 om bostadsbyggandet i Sverige", "dok_datum": "2020-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nniskohandel", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Hongkong och Sveriges agerande i EU", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunernas bostadsf\u00f6rs\u00f6rjningsansvar", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Privatisering av Arbetsf\u00f6rmedlingens verksamhet", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:272 och 275 om skattebelastningen p\u00e5 privatbilismen", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Konsekvenserna av fusk vid h\u00f6gskoleprovet", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatomst\u00e4llning av transportsektorn", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d\u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r yrkesfiskare", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrat grundskydd f\u00f6r pension\u00e4rer", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:111 om utvecklingstid", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:224 om st\u00e4rkt \u00e4gander\u00e4tt", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:181 om efterlevandepensioner till utrikesf\u00f6dda barn", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:100 om avmattat bostadsbyggande", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Konsekvenserna av \u00f6kad n\u00e4thandel", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:177 om arbetsmilj\u00f6n inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ungas drogberoende", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:271 om polisens tekniska utrustning", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:250 om genomstr\u00f6mningen p\u00e5 de gymnasiala yrkesutbildningarna", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:152 och 153 om v\u00e4rnande av m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter f\u00f6r Kinas medborgare", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:82 och 84 om strandskydd", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:200 om definitionen av magasin", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatomst\u00e4llningen av svensk industri", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt och arktiskt samarbete", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "En grundl\u00e4ggande balans mellan arbetsmarknadens parter", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkt neds\u00e4ttning av arbetsgivaravgifter f\u00f6r personer som arbetar med forskning eller utveckling", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:45 om striktare EU-direktiv f\u00f6r k\u00f6rkort f\u00f6r tunga fordon", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2019 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:198 om det fria skolvalet", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt st\u00f6d till personer med enskild firma", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:236 om amnesti", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:426 om regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Reglering av vapenmagasin", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:115 om f\u00f6rl\u00e4ngningen av A-Trains koncession f\u00f6r Arlandabanan", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Flickors idrottande", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:246 om tillst\u00e5nd f\u00f6r kamerabevakning", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:301 om utl\u00e4ndska st\u00f6ldligor", "dok_datum": "2019-09-13"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4mplighetstest f\u00f6r l\u00e4rarutbildning", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Exportrestriktioner", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Underh\u00e5llet av regionala j\u00e4rnv\u00e4gslinjer", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsviktiga transporter", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsservice p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:201 om vargpopulationens spridning", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:341 om skadereduktionsperspektiv p\u00e5 tobaksomr\u00e5det", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:62 om svensk vapenexport till Jemen", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:214 om h\u00e4ktesorganisationen och r\u00e4ttskedjans effektivitet", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 plastb\u00e4rkassar", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:132 om yrkesf\u00f6rares trygghet p\u00e5 rastplatser", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring och Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Barnpornografibrottet och preskription av brott mot barn", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:297 om en bist\u00e5ndspolitik f\u00f6r j\u00e4mlikhet", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet i fr\u00e5gor som r\u00f6r Kina", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:257 om m\u00e4ngdrabatt vid flerfaldig brottslighet", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00f6gskolan (forts. UbU15)", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s sociala pelare", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens granskning av statliga insatser f\u00f6r att underl\u00e4tta nyf\u00f6retagande genom digitalisering", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens inst\u00e4llning till straffrabatt", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens coronastrategi", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot matchfixning", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a05) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU15)", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:277 om Sveriges utvisningspolitik", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:396 om arbetsmilj\u00f6arbetet under coronakrisen", "dok_datum": "2020-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:412 om rasismen i USA", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Ers\u00e4ttning till riskgrupper, kapitalinsatser i statligt \u00e4gda f\u00f6retag och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:71 om Kinas efterlevnad av WTO:s regelverk", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:276 om apotekens roll f\u00f6r en n\u00e4ra och h\u00e4lsofr\u00e4mjande v\u00e5rd", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:327 om avgifter vid Arlanda", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Elkapacitetsbristen", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:303 om reseavdraget och skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Tr\u00e4ngselskatt i Marieholmstunneln i G\u00f6teborg", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Licensjakt p\u00e5 s\u00e4l", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om fri entr\u00e9 till statliga museer", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - F\u00f6r\u00e4ndringar i arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen och studiest\u00f6det samt andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunikationer (forts. TU1)", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5teranst\u00e4llning av pensionerade polisutredare", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:182 om kommunsektorns ekonomiska problem", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r provtagning", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Antagningskraven till l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Arbetsf\u00f6rmedlingens matchningsarbete", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:440 om olycksfall och systematiskt arbetsmilj\u00f6arbete p\u00e5 Samhall", "dok_datum": "2020-08-27"}
{"avsnittsrubrik": "Nya direktiv till utredningen om arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Kontantst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Varsel av j\u00e4rnv\u00e4gstekniker", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Killars v\u00e5ld mot tjejer", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Lokaliseringsprincipen och bredbandsutbyggnaden", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ett f\u00f6rtydligat statligt ansvar f\u00f6r vissa k\u00e4rntekniska verksamheter ", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:202 om bredbandsutbyggnaden", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "En omst\u00e4llning av arbetsmarknaden", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Intr\u00e5ng p\u00e5 milit\u00e4ra \u00f6vningsf\u00e4lt", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Godk\u00e4nnande av tillf\u00e4lliga \u00e4ndringar i presst\u00f6det", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "En rikt\u00e5lder f\u00f6r h\u00f6jda pensioner och f\u00f6ljsamhet till ett l\u00e4ngre liv", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:305 om markering av Irans \u00f6vergrepp mot hbtq-personer", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:296 om avvikande personnummer", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Klimatklivet", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Bredbandsm\u00e5let f\u00f6r 2025", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Universitetsstatus till M\u00e4lardalens h\u00f6gskola", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:157 om tilltr\u00e4desf\u00f6rbud", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:398 och 399 om st\u00f6d till regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r etableringsjobb och vissa fr\u00e5gor om kontroll inom den arbetsmarknadspolitiska verksamheten", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatbist\u00e5ndet", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Skogspolitik (forts. MJU7)", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatambitioner och landsbygdens transportbehov", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:148 om m\u00e5luppfyllnad i livsmedelsstrategin", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om regeringens styrning av l\u00e4nsstyrelserna", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "EU-medel till Turkiet", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:340 om valsedelssystemet", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "En ny reglering f\u00f6r tj\u00e4nstepensionsf\u00f6retag", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sidas arbete med valst\u00f6d", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:443 om h\u00e5llbara investeringar", "dok_datum": "2020-09-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:437 om st\u00f6d till eventbranschen", "dok_datum": "2020-08-27"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:287 om \u00f6versyn av riksintressen", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbyggnader", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a07) Organisationen f\u00f6r s\u00e4kerhet och samarbete i Europa (OSSE) (forts. UU7) ", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:83 om digital likv\u00e4rdighet i skolan", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "En samlad politik f\u00f6r klimatet - klimatpolitisk handlingsplan", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) Strategisk exportkontroll 2019 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den (forts. UU11)", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4gre kapitalkrav f\u00f6r privata aktiebolag ", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Heml\u00f6shet bland \u00e4ldre", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:319 om statens st\u00f6d till trossamfund", "dok_datum": "2019-09-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor (forts. SoU6)", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt och arktiskt samarbete", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Samordningen av exportfr\u00e4mjande insatser", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska bredbandskapaciteten", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Evakuering av flyktingar fr\u00e5n Grekland", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ldrapenning till f\u00f6r\u00e4ldrar med diabetessjuka barn", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot penningtv\u00e4tt", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Slopad karensdag och villkoren f\u00f6r a-kassa", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:273 om tullens befogenheter", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat skydd mot hedersrelaterad brottslighet", "dok_datum": "2020-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utvisning av barn", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:271 om polisens tekniska utrustning", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:110 om arbetsmilj\u00f6 och arbetsvillkor f\u00f6r Samhallanst\u00e4llda", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:107 om slopande av \u00f6verskottsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:296 om r\u00e4tten att studera f\u00f6r personer med funktionsvariationer", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Arbetsf\u00f6rmedlingens matchningsarbete", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:6 om Transportstyrelsens besked om husbilsskatt", "dok_datum": "2019-09-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:69 om kr\u00e5ngliga regler f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges prioriteringar i EU:s budgetf\u00f6rhandlingar", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Polisyrkets attraktivitet", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Prognos f\u00f6r coronavirusets spridning i Sverige", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6ldligor och inbrott p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Klimatklivet", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:284 om momsbel\u00e4ggning av sjukv\u00e5rdstj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r arbetsl\u00f6sa", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:125 om habiliteringsers\u00e4ttning i alla kommuner", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:186 om korruption inom bist\u00e5ndet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Fj\u00e4rrundervisning, distansundervisning och vissa fr\u00e5gor om entreprenad (forts. UbU23)", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:426 om regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:298 om en j\u00e4mlik f\u00f6rskola", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:117 om arbetsgivares skyldighet att uppr\u00e4tta en rehabiliteringsplan", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Nationella \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r st\u00e4rkt l\u00f6nsamhet i svenskt jordbruk", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:316 om barn och ungdomar som uts\u00e4tts f\u00f6r grova brott", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:32 och 40 om dumpade gifttunnor", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt, Bostadspolitik och Planering och byggande", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasielagens f\u00f6ljder f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:347 om \u00f6kad delaktighet i arbetet f\u00f6r en b\u00e4ttre arbetsmilj\u00f6", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ett s\u00e4rskilt straffansvar f\u00f6r samr\u00f6re med en terroristorganisation", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Segregationen och kommunernas situation", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Sidas humanit\u00e4ra bist\u00e5nd och l\u00e5ngsiktiga utvecklingssamarbete", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat skydd mot hedersrelaterad brottslighet", "dok_datum": "2020-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Elkapacitetsbristen i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om psykisk h\u00e4lsa", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Den milit\u00e4ra n\u00e4rvaron i \u00d6stersund", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om det kommunala utj\u00e4mningssystemet", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens meddelande Den europeiska gr\u00f6na given", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:126 om statsbidrag till islamism via Folkbildningsr\u00e5det", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Globalt m\u00e5l om h\u00e5llbara st\u00e4der och samh\u00e4llen", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet i fr\u00e5gor som r\u00f6r Kina", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:297 om en bist\u00e5ndspolitik f\u00f6r j\u00e4mlikhet", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring och Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:333 om forskningsst\u00f6d kring sk\u00e4rmtid och digitala verktyg f\u00f6r f\u00f6rskolebarn", "dok_datum": "2020-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 plastb\u00e4rkassar", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:137 om Migrationsverkets hantering av konvertiter", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder med anledning av coronavirusets spridning", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:334 om bristande konkurrensneutralitet", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngd giltighetstid f\u00f6r unders\u00f6kningstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad utbildningsplikt", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:208 om f\u00f6rbud mot p\u00e4lsdjursuppf\u00f6dning", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Effektivare kontroller av yrkestrafiken", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatkrav f\u00f6r st\u00f6d till flygbranschen", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Gemensamt EU-initiativ f\u00f6r s\u00e4krad tillg\u00e5ng till vaccin", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslaget om kostnadsutj\u00e4mning", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jt tak f\u00f6r uppskov med kapitalvinst vid avyttring av privatbostad", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:62 om svensk vapenexport till Jemen", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fiskeripolitik (forts. MJU11)", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU12)", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:158 om regeringens till\u00e5tlighetspr\u00f6vning", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Migration (forts. SfU4)", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:385 om ursprungsm\u00e4rkning av drivmedel", "dok_datum": "2020-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:370 om trafiks\u00e4kerhetsarbetet", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:307 och 308 om RUT-avdraget", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "En dynamisk hastighetsreglering", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:331 om st\u00f6d till regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Kamerabevakning i brottsbek\u00e4mpningen - ett enklare f\u00f6rfarande", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i kostnadsutj\u00e4mningen f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:72 om snedvriden konkurrens", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:380 om otrygga anst\u00e4llningar", "dok_datum": "2020-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:256 om effektivare vargf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till v\u00e5rd och omsorg", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:428 om tj\u00e4nstemannastatus f\u00f6r all bl\u00e5ljuspersonal", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:60 om infrastruktur i hela landet", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om st\u00f6d till start av n\u00e4ringsverksamhet - l\u00e5ngsiktiga effekter och Arbetsf\u00f6rmedlingens arbetss\u00e4tt", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:43 om kreditrestriktionerna", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4ntetiderna i v\u00e5rden", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:330 om h\u00f6g brottsutsatthet bland f\u00f6retagare och deras anst\u00e4llda", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ett socialt h\u00e5llbart eget boende f\u00f6r asyls\u00f6kande", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:288 om tillst\u00e5ndsprocesser", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6renkling av skatteregler", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:14 om kompetens f\u00f6r utryckningsf\u00f6rare", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Niv\u00e5n p\u00e5 asylmottagandet", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kamerabevakning i kollektivtrafik och apotek - ett enklare f\u00f6rfarande", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:10 om utredning om ordningsvakter", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Elkapacitetsbristen och eln\u00e4tspriserna", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:114 om minskade utsl\u00e4pp av v\u00e4xthusgaser", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet inklusive idrott och folkbildning", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkning av milit\u00e4r f\u00f6rm\u00e5ga p\u00e5 Gotland", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Konkurrensverkets tillsyn", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:171 om Kronofogdemyndighetens nedl\u00e4ggning av lokala kontor", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - F\u00f6rst\u00e4rkt st\u00f6d till v\u00e4lf\u00e4rd och f\u00f6retag, insatser mot smittspridning och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ungas m\u00f6jlighet att \u00e4ga bostad", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:44 om r\u00e4tten till personlig assistans", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:97 om effekter av s\u00e4nkt marginalskatt", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6randet av export- och investeringsstrategin", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:350 om statens roll i att l\u00f6sa bostadsbristen", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fiskeripolitik (forts. MJU11)", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsekonomi och finansf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:165 om l\u00e5ngsiktiga effekter av s\u00e4nkt skatt p\u00e5 arbete", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU15)", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6n f\u00f6r poliser och sjukv\u00e5rdspersonal", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:261 om Sveriges export- och investeringsstrategi", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r samtliga hj\u00e4lpmoment som avser andning och m\u00e5ltider i form av sondmatning", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:147 om uppk\u00f6p av utsl\u00e4ppskrediter", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:277 om isolering och l\u00e5nga h\u00e4ktningstider", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:56 och 65 om st\u00f6d till barn vid v\u00e5rdnadstvister", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:423 om coronakrisens effekter p\u00e5 yrkesfisket", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:192 om olagliga adoptioner fr\u00e5n Chile", "dok_datum": "2020-01-21"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Medel till personlig assistans i v\u00e5r\u00e4ndringsbudgeten", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av yrkande om misstroendef\u00f6rklaring mot justitie- och migrationsminister Morgan Johansson", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:38 om unga p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Nya Ostkustbanan", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:335, 336 och 337 om framtiden f\u00f6r Sj\u00f6fartsverket", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:191 om EU:s exportf\u00f6rbud f\u00f6r snus", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kamerabevakning i brottsbek\u00e4mpningen - ett enklare f\u00f6rfarande", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2019", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r hj\u00e4lp med andning", "dok_datum": "2019-10-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:163 om de politiska demonstrationerna och protesterna i Iran", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:291 om bristen p\u00e5 veterin\u00e4rer", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Lagstiftningen om personalkr\u00e4nkningar i skolan", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:13 om rekrytering av deltidsbrandm\u00e4n", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:146 om tj\u00e4nstemannastatus f\u00f6r all bl\u00e5ljuspersonal", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunikationer (forts. TU1)", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:254 om privatiseringar av samh\u00e4llsfunktioner", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:283 om oj\u00e4mlikhet i cancerv\u00e5rden", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:267 om tillst\u00e5ndsplikt f\u00f6r j\u00e4gares och sportskyttars vapenmagasin", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot smittspridning p\u00e5 \u00e4ldreboenden", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "En ny lag om tillf\u00e4lliga smittskydds\u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 serveringsst\u00e4llen", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:88 om en huvudman f\u00f6r personer med samsjuklighet, beroendesjukdom och psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:69 om kr\u00e5ngliga regler f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:6 om Transportstyrelsens besked om husbilsskatt", "dok_datum": "2019-09-27"}
{"avsnittsrubrik": "Betygsinflation", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ndring av a-kassans regelverk", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Brottsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "En milj\u00f6lastbilspremie", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Det \u00f6stliga partnerskapet efter 2020 (forts. UU16)", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:151 om de ideella organisationernas lotterier", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:107 om slopande av \u00f6verskottsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "PISA-unders\u00f6kningens resultat och intresset f\u00f6r l\u00e4sning", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatskadliga investeringar", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:284 om momsbel\u00e4ggning av sjukv\u00e5rdstj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Slopande av ungdomsrabatten", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kostnadsutj\u00e4mningssystemet och f\u00f6rh\u00e5llandet stad-land", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:318 om sponsring av damidrott", "dok_datum": "2019-10-01"}
{"avsnittsrubrik": "Polisfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:188 om yrkesf\u00f6rare och trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:159 om mikrobryggeriers och folk\u00f6lsbutikers f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:118 om b\u00e4ttre m\u00f6jligheter att rekrytera b\u00e5de kvinnor och m\u00e4n till officersyrket", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatet av Operation Rimfrost", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:419 om tillg\u00e4ngligheten hos Transportstyrelsen", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Europar\u00e5det", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kemiindustrins gr\u00f6na omst\u00e4llning", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:90 om en humanare sjukf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:433 om inst\u00e4llda evenemang, konserter och motionslopp", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Flygskatten och ett ut\u00f6kat RUT-avdrag", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:47 om januari\u00f6verenskommelsen och Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "En ut\u00f6kad smittb\u00e4rarpenning", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:139 om utfasning av burar inom \u00e4ggindustrin", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ndringar av LAS", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kortare tillst\u00e5ndsprocesser", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:314 om offentligt st\u00f6d till n\u00e4ringslivet", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Elektroniska fraktsedlar vid v\u00e4gtransport", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbyggnader", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svensk hj\u00e4lp till andra EU-l\u00e4nder", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Mer likabehandling och ett st\u00e4rkt skydd vid utstationering", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Inget grundavdrag vid best\u00e4mmande av brottsskadeers\u00e4ttning", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:119 om kontroll av samordningsnummer", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:59 om elbristen i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Investeringar i sj\u00f6farten", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kvaliteten p\u00e5 v\u00e5rdutbildningarna", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utvisning av utl\u00e4ndska brottslingar", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:105 om det statliga bolaget Metria", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "En utvecklad \u00f6versiktsplanering", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tten till sjukers\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:266 och 278 om h\u00f6jda kursavgifter f\u00f6r ordningsvakter", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:169 om snabbare bodelningsprocesser", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:315 om hj\u00e4lpmedel till elever som skriver nationella prov", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:403 om en gr\u00f6n \u00e5terstart", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:188 om yrkesf\u00f6rare och trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Postg\u00e5ngen i coronatider", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktig brottsbek\u00e4mpning", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lldhet i Almis l\u00e5neverksamhet", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 valet i Taiwan", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ungdomsr\u00e5n", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av EU-direktiv p\u00e5 avfallsomr\u00e5det", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:218 om insatser mot hedersv\u00e5ldet", "dok_datum": "2020-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Brottslighet i coronatider", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:47 om januari\u00f6verenskommelsen och Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Samverkan mellan forskning och samh\u00e4lle", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Sidas humanit\u00e4ra bist\u00e5nd och l\u00e5ngsiktiga utvecklingssamarbete", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:26 om sn\u00f6r\u00f6jning av enskilda v\u00e4gar", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:93 om migrationsdomstolar och handl\u00e4ggningstider", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kortare tillst\u00e5ndsprocesser", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Europar\u00e5det (forts. UU8)", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:235 om \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:413 och 424 om Sveriges resultat i PISA-unders\u00f6kningen 2018", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska sexk\u00f6pslagen", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "En effektivare flyttr\u00e4tt av f\u00f6rs\u00e4kringssparande", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Extrem v\u00e4derlek och klimatanpassningar", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:33 om v\u00e5rd till personer utan tillst\u00e5nd", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskyddslagen och l\u00e4nsstyrelsens m\u00f6jlighet att ut\u00f6va tillsyn", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:438 om st\u00f6d till resebranschen", "dok_datum": "2020-08-27"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta \u00e5tg\u00e4rder mot penningtv\u00e4tt och finansiering av terrorism", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Museernas oberoende", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensutvisningar", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:314 om offentligt st\u00f6d till n\u00e4ringslivet", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:129 om rovdjurspolitiken", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Utvecklingstid", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:350 om statens roll i att l\u00f6sa bostadsbristen", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:94 om regeringens styr\u00e5ra", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:201 om vargpopulationens spridning", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Investeringsst\u00f6d f\u00f6r byggande av hyresr\u00e4tter", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatkrisen och st\u00e4ngningen av k\u00e4rnkraftsreaktorer", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Elkapacitet och f\u00f6retagsetablering i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Apatiska flyktingbarn", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:150 om medinflytande f\u00f6r totalf\u00f6rsvarspliktiga", "dok_datum": "2019-12-02"}
{"avsnittsrubrik": "Regelverket f\u00f6r sjukpenning", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av brexit f\u00f6r svenska f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Polen och m\u00e5let om nettonollutsl\u00e4pp", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Frihandelns framtid", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "En oberoende institution f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r hj\u00e4lp med andning", "dok_datum": "2019-10-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:156 om en differentierad alkoholskatt", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fiskeripolitik (forts. MJU11)", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:322 om regeringens planer med flyget", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:303 om reseavdraget och skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6erna till cancerv\u00e5rden", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:417 om behovet av deltidsbrandm\u00e4n", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:109 om F\u00f6rbifart Stockholm", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:427 om Sveriges lantbruksstrategi", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Framtiden f\u00f6r n\u00e4tbaserad v\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:144 om utv\u00e4rdering av elektronikskatten", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Stopp f\u00f6r svensk vapenexport till Turkiet", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag om begr\u00e4nsning av h\u00e4ktestider", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:305 om ers\u00e4ttningsjobb i Kiruna", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:291 om bristen p\u00e5 veterin\u00e4rer", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fortsatt svenskt deltagande i den milit\u00e4ra utbildningsinsatsen i Irak ", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:182 om kommunsektorns ekonomiska problem", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:173 om f\u00f6rd\u00f6mande av Israels brott mot internationell r\u00e4tt", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utsl\u00e4ppsniv\u00e5erna och nedl\u00e4ggningen av k\u00e4rnkraften", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges roll i det globala klimatarbetet", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatkrav i \u00e5terh\u00e4mtningspolitiken", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:353 om elever som blir kr\u00e4nkta f\u00f6r sin tro", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:272 och 275 om skattebelastningen p\u00e5 privatbilismen", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:83 om digital likv\u00e4rdighet i skolan", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttning till gravida och n\u00e4rst\u00e5ende till riskgrupper", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges st\u00f6d till flyktingar", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lld sjukfr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatklivet och stadstrafiken", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:332 om kunskapskravet vad g\u00e4ller allemansr\u00e4tten", "dok_datum": "2020-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retags bestraffning av e-sportare", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Psykisk oh\u00e4lsa hos studenter", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) Nedrustningsfr\u00e5gor (forts. UU9)", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:159 om mikrobryggeriers och folk\u00f6lsbutikers f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:224 om st\u00e4rkt \u00e4gander\u00e4tt", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Ett starkare skydd f\u00f6r v\u00e4lf\u00e4rdssystemen", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:103 om den svenska positionen inf\u00f6r klimattoppm\u00f6tet COP 25", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Initiativ f\u00f6r upprustning av befintliga bost\u00e4der", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Utf\u00f6rs\u00e4kringar", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:255 om problem med samordningsnummer", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig dataavl\u00e4sning", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:247 om st\u00e4ngningen av Ringhals reaktorer 1 och 2", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:82 och 84 om strandskydd", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e5llbar produktion och konsumtion av textilier", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Etableringsstopp f\u00f6r konfessionella friskolor", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:348 om Sveriges arkivpolitik", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges beredskap f\u00f6r coronaviruset", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring och Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Det kyrkliga kulturarvet", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:142 om Sveriges engagemang f\u00f6r Latinamerika", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkt neds\u00e4ttning av arbetsgivaravgifter f\u00f6r personer som arbetar med forskning eller utveckling", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ett socialt h\u00e5llbart eget boende f\u00f6r asyls\u00f6kande", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:193 om insynsr\u00e5d hos SCB ", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ungdoms\u00f6vervakning", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retagsklimatet och st\u00f6d till brottsutsatta f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat skydd mot hedersrelaterad brottslighet", "dok_datum": "2020-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Osund priskonkurrens mellan offentliga och privata bolag", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Smittspridningen p\u00e5 \u00e4ldreboenden", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5rden av m\u00e4nniskor med narkotikaberoende", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Inspektionen f\u00f6r v\u00e5rd och omsorg", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Straffet f\u00f6r mord", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat deltagande i PISA-unders\u00f6kningens prov", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:260 om utredningen om privat initiativr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunernas ekonomi och regeringens migrationspolitik", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:20 om d\u00e5lig arbetsmilj\u00f6 p\u00e5 Mynak", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:315 om information om klimatkrisen", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fj\u00e4rrundervisning, distansundervisning och vissa fr\u00e5gor om entreprenad", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Dansk utredning av svensk g\u00e4ngkriminalitet", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt, Bostadspolitik och Planering och byggande", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:324 om pilotprojekt som bygger p\u00e5 LOV", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:25 om regeringen och arbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:179 och 183 om bristande konkurrensneutralitet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om styrningen av r\u00e4ttskedjan", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "2019 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r till\u00e4mpningen av lagen om s\u00e4rskild utl\u00e4nningskontroll", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Tills\u00e4ttandet av ny landsh\u00f6vding i V\u00e4rmlands l\u00e4n", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:310 om l\u00e4gre kapitalkrav f\u00f6r privata aktiebolag", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom ", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:302 om aggressiv skatteplanering", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Vistelsekommuners ansvar f\u00f6r socialtj\u00e4nstinsatser ", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av F\u00f6rs\u00e4kringskassans beslutsst\u00f6d", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:234 om behovet av polisi\u00e4ra resurser p\u00e5 v\u00e4garna", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Medborgarskap", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:360 om regeringens hantering av Postnord", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:104 om Arbetsf\u00f6rmedlingen och kommunerna", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:187 om omst\u00e4llning av fordonsflottan", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens agerande med anledning av l\u00e4get i Malm\u00f6", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Relationen mellan de nordiska och de baltiska l\u00e4nderna", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Ers\u00e4ttning till riskgrupper, kapitalinsatser i statligt \u00e4gda f\u00f6retag och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:286 om l\u00e4rarnas arbetsmilj\u00f6", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:223 om skyltning vid v\u00e4gar p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r \u00f6kad n\u00e4rvaro i skolan", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Oseri\u00f6sa akt\u00f6rer i skolan", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4tt och insolvensr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadsr\u00e4ttsinnehavares r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:323 och 325 om sk\u00f6nhetsoperationer", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "En samlad politik f\u00f6r klimatet - klimatpolitisk handlingsplan", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot v\u00e5ld och oj\u00e4mlikhet", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "G\u00e4ngbrottsligheten och platser p\u00e5 Sis och LVU-hem", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:403 om en gr\u00f6n \u00e5terstart", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat antal privata sjukf\u00f6rs\u00e4kringar", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Civilt f\u00f6rsvar och krisberedskap (forts. F\u00f6U7)", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:11 om utvecklings\u00e5rets betydelse f\u00f6r bristyrken", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:23 om den \u00f6kande arbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Valfr\u00e5gor och Riksrevisionens rapport om valf\u00f6rfarandet", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:124 om s\u00e4rskilda k\u00f6er till svensk sjukv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 invandringen", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d vid korttidsarbete och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xtpolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i kostnadsutj\u00e4mningen f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens v\u00e4gledning av kommunal tillsyn", "dok_datum": "2019-10-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:272 och 275 om skattebelastningen p\u00e5 privatbilismen", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:351 om hatbrott mot svenskar", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga bolags vilja att till\u00e4mpa hyresreducering", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Tiden f\u00f6r utbyggnaden av eln\u00e4tet", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:335, 336 och 337 om framtiden f\u00f6r Sj\u00f6fartsverket", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:209 om inr\u00e4ttande av ett testamentsregister", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Statliga f\u00f6retag (forts. NU4)", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:295 och 307 om elsparkcyklar i stadsmilj\u00f6er", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Beredskapen f\u00f6r hot fr\u00e5n dr\u00f6nare", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:215 om felaktiga utbetalningar av ekonomiskt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering (forts. AU7)", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ratificering av fiskeavtal", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomiskt st\u00f6d till svenska f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Tullverket", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsverkets ekonomiska situation", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig kompensation till regioner och kommuner", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tten till hj\u00e4lpmedel f\u00f6r elever med dyslexi", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:195 om v\u00e4rnande av skatteundantag f\u00f6r f\u00f6rnybara drivmedel", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "En ny lag om tillf\u00e4lliga smittskydds\u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 serveringsst\u00e4llen", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:229 och 230 om en \u00f6versyn av gymnasielagen", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om diskrimineringslagens krav p\u00e5 l\u00f6nekartl\u00e4ggning ", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Mandat f\u00f6r Socialstyrelsen att f\u00f6rdela v\u00e5rdresurser", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4ngningen av G\u00e4vle flygplats", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:99 om d\u00f6dsfall p\u00e5 jobbet", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:289 om behoven av polisi\u00e4r kontroll av olaglig taxitrafik", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:98 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r fler sysselsatta", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om film och public service", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU12)", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vitbok om artificiell intelligens ", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:316 om Kostnadsutj\u00e4mningsutredningen", "dok_datum": "2019-09-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sveaskogs avverkning av skogar med h\u00f6ga naturv\u00e4rden", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "En nationell h\u00e4lsofr\u00e4mjande strategi", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:128 om nedsk\u00e4rningar i sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:9 om Naturv\u00e5rdsverkets inblandning i norska angel\u00e4genheter", "dok_datum": "2019-10-08"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen f\u00f6r s\u00e4kerhet och samarbete i Europa (OSSE)", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Mer likabehandling och ett st\u00e4rkt skydd vid utstationering", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En samlad politik f\u00f6r klimatet - klimatpolitisk handlingsplan", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 17) Straffr\u00e4ttsliga \u00e5tg\u00e4rder mot utnyttjande av barn genom k\u00f6p av sexuell handling (forts. JuU7)", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:35 om operativt cyberf\u00f6rsvar", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Debatten om elkapaciteten", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:210 om utnyttjandet av samordningsnummer", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkande av den ekonomiska j\u00e4mst\u00e4lldheten", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:422 om utvecklingen i Hongkong", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:252 och 253 om en avgift f\u00f6r att l\u00e4gga upp virke l\u00e4ngs v\u00e4gar", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:68 om medicinska krav f\u00f6r tyngre beh\u00f6righeter", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:101 om r\u00e4ttvisande och f\u00f6rutsebart inkomstunderlag i socialf\u00f6rs\u00e4kringarna", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelsforskningen i forsknings- och innovationspropositionen", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8)\u00a0\u00c4ldrefr\u00e5gor (forts. SoU4)", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Myndighetssamverkan mot grov brottslighet", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:184 om \u00f6kat samarbete i den nordiska sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Ytterligare \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatteomr\u00e5det med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:111 om utvecklingstid", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrat grundskydd f\u00f6r pension\u00e4rer", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning och prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden m.m.", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ndringar av det kommunala utj\u00e4mningssystemet", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:166 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r en h\u00e5llbar migrationspolitik", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet med att f\u00f6rebygga ungdomsbrottslighet", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:73 om n\u00e4rhet till samh\u00e4llsservice", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk \u00e5terh\u00e4mtning och gr\u00f6n omst\u00e4llning", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:122 om otryggheten i Malm\u00f6 efter de senaste skjutningarna", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Konsekvenserna av gymnasielagen", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Inget grundavdrag vid best\u00e4mmande av brottsskadeers\u00e4ttning", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:142 om Sveriges engagemang f\u00f6r Latinamerika", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kade kostnader f\u00f6r bilister", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Lagf\u00f6rslag om tilltr\u00e4desf\u00f6rbud", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:171 om Kronofogdemyndighetens nedl\u00e4ggning av lokala kontor", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Arbetsf\u00f6rmedlingens matchningsarbete", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:438 om st\u00f6d till resebranschen", "dok_datum": "2020-08-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:206 om svarttaxi", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:232 om ren\u00e4gares f\u00f6rluster p\u00e5 grund av rovdjursangrepp", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Bredbandsutbyggnad p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:16 om det \u00f6kande antalet spr\u00e4ngd\u00e5d i Sverige", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:268 och 275 om b\u00e4rgning av gifttunnor i Bottenhavet", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Respekten f\u00f6r asylr\u00e4tten", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Reglerna f\u00f6r korttidspermittering", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnkraftens framtid och en uppdaterad energi\u00f6verenskommelse", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Skyldighet f\u00f6r kreditinstitut att tillhandah\u00e5lla kontanttj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:260 om utredningen om privat initiativr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Investeringar f\u00f6r att motverka pandemins ekonomiska f\u00f6ljder", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Studentk\u00e5rernas finansiering och oberoende", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt och arktiskt samarbete", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "G\u00e4ngkriminalitet och Danmarks gr\u00e4nskontroller", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ett socialt h\u00e5llbart eget boende f\u00f6r asyls\u00f6kande", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkt neds\u00e4ttning av arbetsgivaravgifter f\u00f6r personer som arbetar med forskning eller utveckling", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Justitieombudsm\u00e4nnens \u00e4mbetsber\u00e4ttelse", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6netill\u00e4gg f\u00f6r personal i v\u00e5rd och omsorg", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:369 om kamera\u00f6vervakning av svenska fiskefartyg", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 Arlanda och Bromma", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Skogspolitik (forts. MJU7)", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:288 om tillst\u00e5ndsprocesser", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Besparingar i \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Skattes\u00e4nkningar och ytterligare klimatbist\u00e5nd", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:434 om bist\u00e5nd till den palestinska myndigheten", "dok_datum": "2020-09-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndring i skatteavtalet mellan Sverige och Portugal", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelsstrategins effekter", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:211 och 212 om bortf\u00f6rda barn som uts\u00e4tts f\u00f6r hedersbrott", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Kamerabevakning i brottsbek\u00e4mpningen - ett enklare f\u00f6rfarande", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:331 om st\u00f6d till regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:307 och 308 om RUT-avdraget", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av yrkande om misstroendef\u00f6rklaring mot justitie- och migrationsminister Morgan Johansson", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:380 om otrygga anst\u00e4llningar", "dok_datum": "2020-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:270 om g\u00e5rdars l\u00f6nsamhet och livsmedelsstrategin", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i kostnadsutj\u00e4mningen f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:72 om snedvriden konkurrens", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om F\u00f6rsvarsmaktens personal", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Migration (forts. SfU4)", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:364 om r\u00e4tt att cykla mot enkelriktat", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliepolitik", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av gymnasielagen", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:385 om ursprungsm\u00e4rkning av drivmedel", "dok_datum": "2020-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:272 om ytterligare insatser mot v\u00e5ld och hedersrelaterat f\u00f6rtryck mot barn", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Ett socialt h\u00e5llbart eget boende f\u00f6r asyls\u00f6kande", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunikationer (forts. TU1)", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om fri entr\u00e9 till statliga museer", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:23 om den \u00f6kande arbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6renkling av skatteregler", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:291 om bristen p\u00e5 veterin\u00e4rer", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Planering f\u00f6r vaccination mot covid-19", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:24 om BDS-r\u00f6relsen och regeringens arbete mot antisemitism", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:334 om bristande konkurrensneutralitet", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4tt och insolvensr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 plastb\u00e4rkassar", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Allemansr\u00e4tten i grundskolans l\u00e4roplan", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6rkort f\u00f6r tunga fordon och krav p\u00e5 medicinsk l\u00e4mplighet", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Den gr\u00f6na given", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:208 om f\u00f6rbud mot p\u00e4lsdjursuppf\u00f6dning", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande och folkbokf\u00f6ring", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet i fr\u00e5gor som r\u00f6r Kina", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:262 om karens vid ans\u00f6kan om medborgarskap", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges livsmedelsf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Inf\u00f6randet av en Magnitskijlag", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:140 om bristf\u00e4lligt vinterunderh\u00e5ll p\u00e5 v\u00e5ra v\u00e4gar", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:114 om minskade utsl\u00e4pp av v\u00e4xthusgaser", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:13 om rekrytering av deltidsbrandm\u00e4n", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:360 om regeringens hantering av Postnord", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Anv\u00e4ndningsf\u00f6rbud och avskyltning av fordon med obetalda felparkeringsavgifter", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:261 om Sveriges export- och investeringsstrategi", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Likv\u00e4rdigheten och anslagen till skolan och f\u00f6rskolan", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Inr\u00e4ttandet av ett v\u00e5rdkompetensr\u00e5d", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning och prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden m.m.", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:15 om ambulanser \u00f6ver gr\u00e4nsen", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ett s\u00e4rskilt straffansvar f\u00f6r samr\u00f6re med en terroristorganisation", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Information till f\u00f6retag om krisst\u00f6d", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges agerande f\u00f6r fred i Syrien", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Sidas humanit\u00e4ra bist\u00e5nd och l\u00e5ngsiktiga utvecklingssamarbete", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straffr\u00e4ttsliga sanktioner mot f\u00f6retag ", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:391 om bostadskris till f\u00f6ljd av coronakrisen", "dok_datum": "2020-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Fj\u00e4rrundervisning, distansundervisning och vissa fr\u00e5gor om entreprenad (forts. UbU23)", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:269 och 274 om restriktiva \u00e5tg\u00e4rder mot Iran och insyn i Irans haverikommission", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:316 om barn och ungdomar som uts\u00e4tts f\u00f6r grova brott", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Den sm\u00e5skaliga vattenkraften", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) Nedrustningsfr\u00e5gor (forts. UU9)", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Mer likabehandling och ett st\u00e4rkt skydd vid utstationering", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r de allvarligaste fallen av immaterialr\u00e4ttsintr\u00e5ng ", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:414 om polisens agerande kring demonstrationer", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om det kommunala utj\u00e4mningssystemet", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Den milit\u00e4ra n\u00e4rvaron i \u00d6stersund", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsl\u00f6sheten och bristen p\u00e5 arbetskraft i jordbruket", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens organisation m.m.", "dok_datum": "2020-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Sexualbrott mot unga kvinnor", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Fr\u00e5gor om psykisk h\u00e4lsa (forts. SoU10)", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:151 om de ideella organisationernas lotterier", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Blanka l\u00e4karintyg", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Politiskt samf\u00f6rst\u00e5nd", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot otrygghet i Malm\u00f6", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:296 om r\u00e4tten att studera f\u00f6r personer med funktionsvariationer", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om diskrimineringslagens krav p\u00e5 l\u00f6nekartl\u00e4ggning ", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Besked om st\u00f6d till flygbranschen", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Villkoren f\u00f6r s\u00e4nkta arbetsgivaravgifter", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:283 om oj\u00e4mlikhet i cancerv\u00e5rden", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Bredband och Jordbruksverkets prioriteringar", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:125 om habiliteringsers\u00e4ttning i alla kommuner", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "En rikt\u00e5lder f\u00f6r h\u00f6jda pensioner och f\u00f6ljsamhet till ett l\u00e4ngre liv", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:162 om Rysslands angrepp p\u00e5 civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svensk forskning om industrins klimatomst\u00e4llning", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tten till m\u00e5ls\u00e4gandebitr\u00e4de i hovr\u00e4tten", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:411 om bidrag som delas ut av Myndigheten f\u00f6r ungdoms- och civilsamh\u00e4llesfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00f6dert\u00f6rnsleden", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Klimatklivet", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:284 om momsbel\u00e4ggning av sjukv\u00e5rdstj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:437 om st\u00f6d till eventbranschen", "dok_datum": "2020-08-27"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "En ny reglering f\u00f6r tj\u00e4nstepensionsf\u00f6retag", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:434 om bist\u00e5nd till den palestinska myndigheten", "dok_datum": "2020-09-03"}
{"avsnittsrubrik": "Antalet poliser", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Unga kvinnors trygghet", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbyggnader", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xtpolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "Slopad skatt p\u00e5 lokal elproduktion", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:93 om migrationsdomstolar och handl\u00e4ggningstider", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Skogspolitik (forts. MJU7)", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Strukturell heml\u00f6shet", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Straffreduktion f\u00f6r unga", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Ett s\u00e4rskilt straffansvar f\u00f6r samr\u00f6re med en terroristorganisation", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:148 om m\u00e5luppfyllnad i livsmedelsstrategin", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Inrikesflyget och ut\u00f6kad trafikplikt", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Tillf\u00e4lliga bemyndiganden i smittskyddslagen med anledning av det virus som orsakar covid-19", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Samordningen av exportfr\u00e4mjande insatser", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens organisation m.m.", "dok_datum": "2020-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:89 om referenser till Bibeln och religi\u00f6sa urkunder i grundskolans nya kursplan", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till Polisregion nord", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4gre kapitalkrav f\u00f6r privata aktiebolag ", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r de allvarligaste fallen av immaterialr\u00e4ttsintr\u00e5ng ", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:400 om den nationella infrastrukturplanen", "dok_datum": "2020-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) Strategisk exportkontroll 2019 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den (forts. UU11)", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Coronakrisen och ungdomsarbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:266 och 278 om h\u00f6jda kursavgifter f\u00f6r ordningsvakter", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terinf\u00f6randet av investeringsst\u00f6det till hyresr\u00e4tter", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6ljderna av Arbetsf\u00f6rmedlingens omvandling", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Tempor\u00e4ra \u00e5tg\u00e4rder mot fientliga uppk\u00f6p", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:392 om plundring av urbefolkningar", "dok_datum": "2020-04-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:407 om prioritering av elever vid skolval", "dok_datum": "2020-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Arbetsf\u00f6rmedlingens matchningsarbete", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "En utvecklad \u00f6versiktsplanering", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ett veto mot en \u00f6kad svensk EU-avgift", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:63 om Kinastrategin och st\u00f6det till demokratisk utveckling i Hongkong", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Torskfiskef\u00f6rbud i \u00d6stersj\u00f6n och ers\u00e4ttning till yrkesfiskare", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Nya direktiv till utredningen om arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:130 om outsourcing av svensk betalningsinfrastruktur", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:121 om m\u00e5let om en god mobilt\u00e4ckning i hela landet", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5ldsbrott och brottsoffer", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:284 om momsbel\u00e4ggning av sjukv\u00e5rdstj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om regionala exportcentrum", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges pandemistrategi", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r etableringsjobb och vissa fr\u00e5gor om kontroll inom den arbetsmarknadspolitiska verksamheten", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatbist\u00e5ndet", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:316 om Kostnadsutj\u00e4mningsutredningen", "dok_datum": "2019-09-17"}
{"avsnittsrubrik": "IPCC:s rapport och regeringens klimatarbete", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Ett f\u00f6rtydligat statligt ansvar f\u00f6r vissa k\u00e4rntekniska verksamheter ", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:179 och 183 om bristande konkurrensneutralitet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:305 om markering av Irans \u00f6vergrepp mot hbtq-personer", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Godk\u00e4nnande av tillf\u00e4lliga \u00e4ndringar i presst\u00f6det", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Tr\u00e4ngselskatt i Marieholmstunneln i G\u00f6teborg", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:358 om Inlandsbanan", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r v\u00e5ld mot kvinnor och barn", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:71 om Kinas efterlevnad av WTO:s regelverk", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:393 om uteblivna utvisningar", "dok_datum": "2020-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Ers\u00e4ttning till riskgrupper, kapitalinsatser i statligt \u00e4gda f\u00f6retag och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:303 om reseavdraget och skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Elkapacitetsbristen", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:327 om avgifter vid Arlanda", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Straffet f\u00f6r mord", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:276 om apotekens roll f\u00f6r en n\u00e4ra och h\u00e4lsofr\u00e4mjande v\u00e5rd", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:30 och 51 om Turkiets invasion i norra Syrien", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "En ny energi\u00f6verenskommelse", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r provtagning", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:182 om kommunsektorns ekonomiska problem", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av pension\u00e4rer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om fri entr\u00e9 till statliga museer", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Licensjakt p\u00e5 s\u00e4l", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Skydd av Sveriges s\u00e4kerhet vid radioanv\u00e4ndning", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - F\u00f6r\u00e4ndringar i arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen och studiest\u00f6det samt andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:338 om villkorat bist\u00e5nd till fler l\u00e4nder", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring och Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00f6gskolan (forts. UbU15)", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet i fr\u00e5gor som r\u00f6r Kina", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:201 om vargpopulationens spridning", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Auktorit\u00e4ra staters agerande under coronakrisen", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadsbristen", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Hush\u00e5llningen med mark- och vattenomr\u00e5den", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Orsakerna till g\u00e4ngkriminaliteten", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till kvinnojourer", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:134 om st\u00e4rkt konsumentskydd p\u00e5 bostadsr\u00e4ttsmarknaden", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:350 om statens roll i att l\u00f6sa bostadsbristen", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Nationellt beredskapslager med sjukv\u00e5rdsmateriel", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fiskeripolitik (forts. MJU11)", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:215 om felaktiga utbetalningar av ekonomiskt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:277 om Sveriges utvisningspolitik", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Civilt f\u00f6rsvar och krisberedskap", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r hj\u00e4lp med andning", "dok_datum": "2019-10-15"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r brottsutsatta f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Konkurrensverkets tillsyn", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges framtida s\u00e4kerhetspolitiska relation till Storbritannien", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen i f\u00f6rskolan", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Inst\u00e4llda l\u00e4rarutbildningar", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Verkst\u00e4llandet av pensions\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:136 om en nationell handlingsplan mot bortf\u00f6rande och bortgifte av barn", "dok_datum": "2019-12-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r samtliga hj\u00e4lpmoment som avser andning och m\u00e5ltider i form av sondmatning", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:198 om det fria skolvalet", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 Irans uttalanden om Israel", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:154 om bist\u00e5ndet till Afghanistan", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Permanenta f\u00f6r\u00e4ndringar av a-kassan", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r fr\u00e4mjande av bes\u00f6ksn\u00e4ringen", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Reglering av vapenmagasin", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:115 om f\u00f6rl\u00e4ngningen av A-Trains koncession f\u00f6r Arlandabanan", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:251 om nyttjande av oseri\u00f6s transportverksamhet", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:426 om regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fj\u00e4rrundervisning, distansundervisning och vissa fr\u00e5gor om entreprenad", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00e4rjetrafik f\u00f6r t\u00e5g till kontinenten", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Straffet f\u00f6r mord", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Straffrabatt f\u00f6r unga", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Hot och hat mot lantbrukare", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:20 om d\u00e5lig arbetsmilj\u00f6 p\u00e5 Mynak", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d\u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r yrkesfiskare", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrat grundskydd f\u00f6r pension\u00e4rer", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:408 om Campus Grythyttans framtid", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:190 om en distansbaserad skatt p\u00e5 tunga lastbilar", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:318 om sponsring av damidrott", "dok_datum": "2019-10-01"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Hongkong och Sveriges agerande i EU", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:394 om \u00e4ldreomsorgens beredskap f\u00f6r spridningen av covid-19", "dok_datum": "2020-05-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:410 om ungdomsr\u00e5n och f\u00f6rakt mot svenskar", "dok_datum": "2020-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kungliga Operans framtid", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:245 om Nationalmuseum", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Flytten av Internationella biblioteket", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:82 och 84 om strandskydd", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig dataavl\u00e4sning", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:296 om r\u00e4tten att studera f\u00f6r personer med funktionsvariationer", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:177 om arbetsmilj\u00f6n inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Konsekvenserna av \u00f6kad n\u00e4thandel", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:271 om polisens tekniska utrustning", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Utredning om djurr\u00e4ttsaktivisters brott", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:146 om tj\u00e4nstemannastatus f\u00f6r all bl\u00e5ljuspersonal", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:23 om den \u00f6kande arbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ett effektivare informationsutbyte mellan polis och socialtj\u00e4nst vid samverkan mot terrorism", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:1 om \u00f6kade arbetsplatsrelaterade olyckor bland elektriker", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Landsomfattande n\u00e4ringspolitiska satsningar", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:402 om klimatkrav p\u00e5 flyget", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:163 om de politiska demonstrationerna och protesterna i Iran", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat antal polisanst\u00e4llda", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Satsning p\u00e5 sk\u00e5nska v\u00e4gar", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5rd av m\u00e4nniskor med posttraumatiskt stressyndrom", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbostadshus", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:35 om operativt cyberf\u00f6rsvar", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6ppnande av gr\u00e4nser i Norden", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:210 om utnyttjandet av samordningsnummer", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:272 och 275 om skattebelastningen p\u00e5 privatbilismen", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "En riktad h\u00e4lsosatsning f\u00f6r personer med intellektuella funktionshinder", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:413 och 424 om Sveriges resultat i PISA-unders\u00f6kningen 2018", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:117 om arbetsgivares skyldighet att uppr\u00e4tta en rehabiliteringsplan", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:101 om r\u00e4ttvisande och f\u00f6rutsebart inkomstunderlag i socialf\u00f6rs\u00e4kringarna", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om F\u00f6rsvarsmaktens personal", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:425 om r\u00e4ttigheter vid handel", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Det svenska bist\u00e5ndet till Kambodja", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d vid korttidsarbete och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:234 om behovet av polisi\u00e4ra resurser p\u00e5 v\u00e4garna", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Vistelsekommuners ansvar f\u00f6r socialtj\u00e4nstinsatser ", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom ", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:281 om butiksst\u00f6lder", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Nya befogenheter p\u00e5 konsumentskyddsomr\u00e5det", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Integritetsskydd vid signalspaning i f\u00f6rsvarsunderr\u00e4ttelseverksamhet", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Produkters h\u00e5llbarhet och ett f\u00f6rb\u00e4ttrat konsumentskydd", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Samarbete mellan svenska och norska s\u00e4rskilda insatsgrupper i krissituationer", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rm\u00e5nsbeskattning av religi\u00f6sa f\u00f6reningar", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:323 och 325 om sk\u00f6nhetsoperationer", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "En nationell \u00f6verdosstrategi", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:249 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r f\u00f6retagare i ett brottstyngt Sverige", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieelevers f\u00f6ruts\u00e4ttningar under coronakrisen", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:67 om nationens ansvar f\u00f6r l\u00e4kemedelsf\u00f6rs\u00f6rjningen", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:223 om skyltning vid v\u00e4gar p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig f\u00f6rvaltning och statistikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskar som beh\u00f6ver konsul\u00e4rt st\u00f6d", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:63 om Kinastrategin och st\u00f6det till demokratisk utveckling i Hongkong", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:104 om Arbetsf\u00f6rmedlingen och kommunerna", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:59 om elbristen i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Nya direktiv till utredningen om arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r hj\u00e4lp med andning", "dok_datum": "2019-10-15"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig kompensation till bes\u00f6ksn\u00e4ringen", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Det nationella f\u00f6rsvaret och internationella insatser", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:11 om utvecklings\u00e5rets betydelse f\u00f6r bristyrken", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsofr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:311 om \u00e4ndam\u00e5lsenligt materiel f\u00f6r kvinnor i f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2019-09-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsta kontrollstationen f\u00f6r energi\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:318 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r \u00f6kat \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2020-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8)\u00a0\u00c4ldrefr\u00e5gor (forts. SoU4)", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:425 om r\u00e4ttigheter vid handel", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:272 om ytterligare insatser mot v\u00e5ld och hedersrelaterat f\u00f6rtryck mot barn", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens migrationspolitik", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:219 om specialistutbildningar f\u00f6r sjuksk\u00f6terskor", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:92 om st\u00f6d under graviditeten", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:68 om medicinska krav f\u00f6r tyngre beh\u00f6righeter", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden, utbildningsinsatser och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:422 om utvecklingen i Hongkong", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarsmakten och vindkraftsutbyggnaden", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5rd av m\u00e4nniskor med posttraumatiskt stressyndrom", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:32 och 40 om dumpade gifttunnor", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbostadshus", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:300 om bist\u00e5nd som styrmedel f\u00f6r st\u00e4rkt \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 17) Straffr\u00e4ttsliga \u00e5tg\u00e4rder mot utnyttjande av barn genom k\u00f6p av sexuell handling (forts. JuU7)", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:372 om Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-04-14"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:175 om det \u00f6kade antalet barn- och ungdomsr\u00e5n", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens hbtq-politik", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Granbarkborren och v\u00e5rden av statliga skogar", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom ", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att minska vildsvinsstammen", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - Anst\u00e5nd med inbetalning av skatt i vissa fall, med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a010) Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:70 om socialf\u00f6rs\u00e4kringssystemet f\u00f6r f\u00f6retagare", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:98 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r fler sysselsatta", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt, Bostadspolitik och Planering och byggande", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:300 om bist\u00e5nd som styrmedel f\u00f6r st\u00e4rkt \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens viltf\u00f6rvaltningspolitik", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:99 om d\u00f6dsfall p\u00e5 jobbet", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelsforskningens roll", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:229 och 230 om en \u00f6versyn av gymnasielagen", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:343 om utvecklingen av det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapporter om st\u00f6det till kommuner f\u00f6r \u00f6kat bostadsbyggande och om st\u00f6d till renovering och energieffektivisering", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:70 om socialf\u00f6rs\u00e4kringssystemet f\u00f6r f\u00f6retagare", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:94 om regeringens styr\u00e5ra", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Tullverket", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens migrationspolitik", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:313 om handelsavtalet med Mercosur", "dok_datum": "2019-09-20"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:172 om planeringen av infrastrukturinvesteringar", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Hanteringen av gr\u00e4nserna mellan de nordiska l\u00e4nderna", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Anpassningar av reglerna om st\u00f6d vid korttidsarbete och tillf\u00e4lliga anst\u00e5nd samt ett effektivare informationsutbyte inom Skatteverket m.m. med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens \u00e5tg\u00e4rder mot det \u00f6kade antalet skjutningar", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad risk f\u00f6r v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Skyldighet f\u00f6r kreditinstitut att tillhandah\u00e5lla kontanttj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Statsministerns syn p\u00e5 opinionsl\u00e4get", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2019 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2019", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarsberedningen som forum f\u00f6r f\u00f6rhandling", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:235 om \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:120 om Karolinska institutets antagning till tandl\u00e4karutbildningen", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:81 om nytt regemente till Ume\u00e5", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:436 om en r\u00e4ttss\u00e4ker bed\u00f6mning av yrkesf\u00f6rares h\u00f6gre beh\u00f6righeter", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Beviljandet av st\u00f6d till arbetsintegrerad l\u00e4rarutbildning", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Coronakrisens allvar", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Mineralpolitik", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:218 om insatser mot hedersv\u00e5ldet", "dok_datum": "2020-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Nationalmuseums ledning, styrning och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Avgift f\u00f6r virkesupplag", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ungas fysiska aktivitet", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot desinformation under pandemin", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Kreditgarantier till flygf\u00f6retag med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Antibiotikaresistens", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sexualbrott mot kvinnor", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Elkapaciteten i storst\u00e4derna", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:190 om en distansbaserad skatt p\u00e5 tunga lastbilar", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "A-kassans villkor f\u00f6r frilansande kulturarbetare", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "En rikt\u00e5lder f\u00f6r h\u00f6jda pensioner och f\u00f6ljsamhet till ett l\u00e4ngre liv", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:112 om arbetsmilj\u00f6 och psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Brott mot migranter", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:452 om fastighetsskatten", "dok_datum": "2020-09-03"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Omstruktureringen av energimarknaden", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttning till s\u00e4rskilt s\u00e5rbara grupper i arbetsf\u00f6r \u00e5lder", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:97 om effekter av s\u00e4nkt marginalskatt", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:206 om svarttaxi", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig dataavl\u00e4sning", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande fr\u00e5gor om utbildning", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skattemedel till Postnord", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tteg\u00e5ng mot Zaida Catal\u00e1ns m\u00f6rdare", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:131 om kreditrestriktioners inverkan p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:142 om Sveriges engagemang f\u00f6r Latinamerika", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Konstn\u00e4rers villkor", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot desinformation under pandemin", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ungas fysiska aktivitet", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om tillf\u00e4llig st\u00e4ngning av verksamheter p\u00e5 skolomr\u00e5det vid extraordin\u00e4ra h\u00e4ndelser i fredstid ", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:209 om inr\u00e4ttande av ett testamentsregister", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges \u00e5tg\u00e4rder mot sk\u00f6vlingen av Amazonas", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Antibiotikaresistens", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Elkapaciteten i storst\u00e4derna", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:190 om en distansbaserad skatt p\u00e5 tunga lastbilar", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d vid korttidsarbete och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "En rikt\u00e5lder f\u00f6r h\u00f6jda pensioner och f\u00f6ljsamhet till ett l\u00e4ngre liv", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:406 om Kinas ansvar f\u00f6r coronapandemin", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Ytterligare \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatteomr\u00e5det med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:112 om arbetsmilj\u00f6 och psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Respekten f\u00f6r asylr\u00e4tten", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:293 om \u00e5tg\u00e4rder mot almd\u00f6den", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Omstruktureringen av energimarknaden", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:97 om effekter av s\u00e4nkt marginalskatt", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:206 om svarttaxi", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig dataavl\u00e4sning", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - F\u00f6rst\u00e4rkt st\u00f6d till v\u00e4lf\u00e4rd och f\u00f6retag, insatser mot smittspridning och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande fr\u00e5gor om utbildning", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skattemedel till Postnord", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:142 om Sveriges engagemang f\u00f6r Latinamerika", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:130 om outsourcing av svensk betalningsinfrastruktur", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tteg\u00e5ng mot Zaida Catal\u00e1ns m\u00f6rdare", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:313 om handelsavtalet med Mercosur", "dok_datum": "2019-09-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Hanteringen av gr\u00e4nserna mellan de nordiska l\u00e4nderna", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Anpassningar av reglerna om st\u00f6d vid korttidsarbete och tillf\u00e4lliga anst\u00e5nd samt ett effektivare informationsutbyte inom Skatteverket m.m. med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av utl\u00e4ndska direktinvesteringar", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad risk f\u00f6r v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:136 om en nationell handlingsplan mot bortf\u00f6rande och bortgifte av barn", "dok_datum": "2019-12-02"}
{"avsnittsrubrik": "Skyldighet f\u00f6r kreditinstitut att tillhandah\u00e5lla kontanttj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2019 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:309 om diplomatiska garantier", "dok_datum": "2019-09-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarsberedningen som forum f\u00f6r f\u00f6rhandling", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:235 om \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:120 om Karolinska institutets antagning till tandl\u00e4karutbildningen", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:81 om nytt regemente till Ume\u00e5", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Beviljandet av st\u00f6d till arbetsintegrerad l\u00e4rarutbildning", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s klimatm\u00e5l", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Mineralpolitik", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:58 om kusiners arvsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6ljderna av f\u00f6rbudet mot handel med hyreskontrakt", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:175 om det \u00f6kade antalet barn- och ungdomsr\u00e5n", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "2019 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r till\u00e4mpningen av lagen om s\u00e4rskild utl\u00e4nningskontroll", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens hbtq-politik", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:401 om den striktare bed\u00f6mningen av grundl\u00e4ggande behov", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:238 om restriktioner vid verkst\u00e4llighetshinder", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a010) Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:70 om socialf\u00f6rs\u00e4kringssystemet f\u00f6r f\u00f6retagare", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:98 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r fler sysselsatta", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:300 om bist\u00e5nd som styrmedel f\u00f6r st\u00e4rkt \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens viltf\u00f6rvaltningspolitik", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt, Bostadspolitik och Planering och byggande", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringsreglerna i kollektivtrafiken", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:99 om d\u00f6dsfall p\u00e5 jobbet", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:229 och 230 om en \u00f6versyn av gymnasielagen", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:343 om utvecklingen av det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kat direktst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:70 om socialf\u00f6rs\u00e4kringssystemet f\u00f6r f\u00f6retagare", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:78 om avfallsf\u00f6rbr\u00e4nningsskatt och kraftv\u00e4rmens konkurrenskraft", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:248 om egenm\u00e4ktighet med barn", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Tullverket", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Livmoderhalscancer", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r hj\u00e4lp med andning", "dok_datum": "2019-10-15"}
{"avsnittsrubrik": "Det nationella f\u00f6rsvaret och internationella insatser", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:11 om utvecklings\u00e5rets betydelse f\u00f6r bristyrken", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsta kontrollstationen f\u00f6r energi\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:311 om \u00e4ndam\u00e5lsenligt materiel f\u00f6r kvinnor i f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2019-09-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU12)", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:318 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r \u00f6kat \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2020-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa ytterligare \u00e4ndringar av placeringsreglerna f\u00f6r F\u00f6rsta-Fj\u00e4rde AP-fonderna", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4g- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:425 om r\u00e4ttigheter vid handel", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:258 om Transportstyrelsens f\u00f6retagskontroller", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:220 om det svenska glasarbetet", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Brott mot kvinnor", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8)\u00a0\u00c4ldrefr\u00e5gor (forts. SoU4)", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden, utbildningsinsatser och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:422 om utvecklingen i Hongkong", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6renklad f\u00f6r\u00e4ldraskapsbekr\u00e4ftelse", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:32 och 40 om dumpade gifttunnor", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Debatten om elkapaciteten", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbostadshus", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:319 om demokratioffensiven", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:310 om l\u00e4gre kapitalkrav f\u00f6r privata aktiebolag", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Produkters h\u00e5llbarhet och ett f\u00f6rb\u00e4ttrat konsumentskydd", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Nya befogenheter p\u00e5 konsumentskyddsomr\u00e5det", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Samarbete mellan svenska och norska s\u00e4rskilda insatsgrupper i krissituationer", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rm\u00e5nsbeskattning av religi\u00f6sa f\u00f6reningar", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Coronavirusets effekter p\u00e5 svensk ekonomi", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:323 och 325 om sk\u00f6nhetsoperationer", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:226 om otryggheten f\u00f6r landets yrkesf\u00f6rare", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieelevers f\u00f6ruts\u00e4ttningar under coronakrisen", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:67 om nationens ansvar f\u00f6r l\u00e4kemedelsf\u00f6rs\u00f6rjningen", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande och folkbokf\u00f6ring", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:63 om Kinastrategin och st\u00f6det till demokratisk utveckling i Hongkong", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till skolhuvudm\u00e4n", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Individanpassad sjukskrivning", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Nya direktiv till utredningen om arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdspolitik", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:85 om Asiatiska infrastrukturinvesteringsbanken", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:104 om Arbetsf\u00f6rmedlingen och kommunerna", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:317 om utvisning p\u00e5 grund av brott", "dok_datum": "2020-03-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:39 om arbetsl\u00f6shetsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:145 om ungdomsbrottslighet och straffrabatt", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunikationer (forts. TU1)", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsta kontrollstationen f\u00f6r energi\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopnings- och tobaksfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:1 om \u00f6kade arbetsplatsrelaterade olyckor bland elektriker", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:23 om den \u00f6kande arbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Landsomfattande n\u00e4ringspolitiska satsningar", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:402 om klimatkrav p\u00e5 flyget", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 17) Straffr\u00e4ttsliga \u00e5tg\u00e4rder mot utnyttjande av barn genom k\u00f6p av sexuell handling (forts. JuU7)", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges agerande med anledning av situationen i Iran", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5rd av m\u00e4nniskor med posttraumatiskt stressyndrom", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Satsning p\u00e5 sk\u00e5nska v\u00e4gar", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:210 om utnyttjandet av samordningsnummer", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "De svenska PISA-resultatens trov\u00e4rdighet", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:34 om handl\u00e4ggningstider f\u00f6r bygglov och fastighetsbildning", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "En riktad h\u00e4lsosatsning f\u00f6r personer med intellektuella funktionshinder", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:422 om utvecklingen i Hongkong", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:272 och 275 om skattebelastningen p\u00e5 privatbilismen", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:117 om arbetsgivares skyldighet att uppr\u00e4tta en rehabiliteringsplan", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:101 om r\u00e4ttvisande och f\u00f6rutsebart inkomstunderlag i socialf\u00f6rs\u00e4kringarna", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Det svenska bist\u00e5ndet till Kambodja", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:220 om det svenska glasarbetet", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om F\u00f6rsvarsmaktens personal", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:439 om Arbetsf\u00f6rmedlingen efter coronapandemin", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:49 om r\u00e4ttsstatens principer", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d vid korttidsarbete och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:408 om Campus Grythyttans framtid", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) Nedrustningsfr\u00e5gor (forts. UU9)", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrat grundskydd f\u00f6r pension\u00e4rer", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:190 om en distansbaserad skatt p\u00e5 tunga lastbilar", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:318 om sponsring av damidrott", "dok_datum": "2019-10-01"}
{"avsnittsrubrik": "Assistansers\u00e4ttningen", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r f\u00f6retagare p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetspendling i glesbygd", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Kungliga Operans framtid", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring och Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:122 om otryggheten i Malm\u00f6 efter de senaste skjutningarna", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:245 om Nationalmuseum", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:82 och 84 om strandskydd", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om mediernas och kulturens oberoende", "dok_datum": "2020-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:296 om r\u00e4tten att studera f\u00f6r personer med funktionsvariationer", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:177 om arbetsmilj\u00f6n inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Konsekvenserna av \u00f6kad n\u00e4thandel", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:271 om polisens tekniska utrustning", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ungas drogberoende", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:198 om det fria skolvalet", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:58 om kusiners arvsr\u00e4tt", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Permanenta f\u00f6r\u00e4ndringar av a-kassan", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r fr\u00e4mjande av bes\u00f6ksn\u00e4ringen", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:435 och 441 om f\u00f6rst\u00e4rkta kontroller p\u00e5 v\u00e4garna", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:301 om utl\u00e4ndska st\u00f6ldligor", "dok_datum": "2019-09-13"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Reglering av vapenmagasin", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:120 om Karolinska institutets antagning till tandl\u00e4karutbildningen", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fj\u00e4rrundervisning, distansundervisning och vissa fr\u00e5gor om entreprenad", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:426 om regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00e4rjetrafik f\u00f6r t\u00e5g till kontinenten", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Straffet f\u00f6r mord", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Straffrabatt f\u00f6r unga", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Hot och hat mot lantbrukare", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:20 om d\u00e5lig arbetsmilj\u00f6 p\u00e5 Mynak", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:132 om yrkesf\u00f6rares trygghet p\u00e5 rastplatser", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och asylpolitik, Anh\u00f6riginvandring och Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Barnpornografibrottet och preskription av brott mot barn", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00f6gskolan (forts. UbU15)", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Uppk\u00f6p av os\u00e4kra utsl\u00e4ppskrediter", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet i fr\u00e5gor som r\u00f6r Kina", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:257 om m\u00e4ngdrabatt vid flerfaldig brottslighet", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:415 om Sverige under covid-19", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Gr\u00e4nshandeln med Norge", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Auktorit\u00e4ra staters agerande under coronakrisen", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:201 om vargpopulationens spridning", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ungas m\u00f6jlighet att \u00e4ga bostad", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 plastb\u00e4rkassar", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e5nggifte", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:350 om statens roll i att l\u00f6sa bostadsbristen", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:215 om felaktiga utbetalningar av ekonomiskt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:396 om arbetsmilj\u00f6arbetet under coronakrisen", "dok_datum": "2020-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r brottsutsatta f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:277 om Sveriges utvisningspolitik", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala och regionala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Konkurrensverkets tillsyn", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges framtida s\u00e4kerhetspolitiska relation till Storbritannien", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:136 om en nationell handlingsplan mot bortf\u00f6rande och bortgifte av barn", "dok_datum": "2019-12-02"}
{"avsnittsrubrik": "Verkst\u00e4llandet av pensions\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:358 om Inlandsbanan", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r v\u00e5ld mot kvinnor och barn", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Tr\u00e4ngselskatt i Marieholmstunneln i G\u00f6teborg", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:71 om Kinas efterlevnad av WTO:s regelverk", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell stabilitet och finansmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:270 om g\u00e5rdars l\u00f6nsamhet och livsmedelsstrategin", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Ers\u00e4ttning till riskgrupper, kapitalinsatser i statligt \u00e4gda f\u00f6retag och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Elkapacitetsbristen", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:303 om reseavdraget och skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Straffet f\u00f6r mord", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:276 om apotekens roll f\u00f6r en n\u00e4ra och h\u00e4lsofr\u00e4mjande v\u00e5rd", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:327 om avgifter vid Arlanda", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "En ny energi\u00f6verenskommelse", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r provtagning", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:182 om kommunsektorns ekonomiska problem", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av pension\u00e4rer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om fri entr\u00e9 till statliga museer", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Licensjakt p\u00e5 s\u00e4l", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Skydd av Sveriges s\u00e4kerhet vid radioanv\u00e4ndning", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - F\u00f6r\u00e4ndringar i arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen och studiest\u00f6det samt andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ett f\u00f6renklat f\u00f6rfarande vid vissa beslut om hemlig avlyssning", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Coronakrisen och ungdomsarbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:266 och 278 om h\u00f6jda kursavgifter f\u00f6r ordningsvakter", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Flyget i syd\u00f6stra Sverige", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta krav f\u00f6r friskolor", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Tempor\u00e4ra \u00e5tg\u00e4rder mot fientliga uppk\u00f6p", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Covid-19 och beredskapen f\u00f6r ett f\u00f6rv\u00e4rrat l\u00e4ge", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:281 om Raoul Wallenbergs f\u00f6rsvinnande", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Arbetsf\u00f6rmedlingens matchningsarbete", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "En utvecklad \u00f6versiktsplanering", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:63 om Kinastrategin och st\u00f6det till demokratisk utveckling i Hongkong", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5ldsbrott och brottsoffer", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:130 om outsourcing av svensk betalningsinfrastruktur", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:296 om avvikande personnummer", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om regionala exportcentrum", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:398 och 399 om st\u00f6d till regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatbist\u00e5ndet", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "IPCC:s rapport och regeringens klimatarbete", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:316 om Kostnadsutj\u00e4mningsutredningen", "dok_datum": "2019-09-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) Riksrevisionens rapport om statens arbete f\u00f6r att f\u00f6rhindra och hantera k\u00e4rntekniska olyckor (forts. F\u00f6U4)", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:179 och 183 om bristande konkurrensneutralitet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:305 om markering av Irans \u00f6vergrepp mot hbtq-personer", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "En ny reglering f\u00f6r tj\u00e4nstepensionsf\u00f6retag", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:443 om h\u00e5llbara investeringar", "dok_datum": "2020-09-03"}
{"avsnittsrubrik": "Antalet poliser", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:437 om st\u00f6d till eventbranschen", "dok_datum": "2020-08-27"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:269 och 274 om restriktiva \u00e5tg\u00e4rder mot Iran och insyn i Irans haverikommission", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbyggnader", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:420 om skolor och f\u00f6rskolor med kopplingar till extremister", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:93 om migrationsdomstolar och handl\u00e4ggningstider", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "Strukturell heml\u00f6shet", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Skogspolitik (forts. MJU7)", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Beredskap f\u00f6r l\u00e5gkonjunktur och \u00f6kande ungdomsarbetsl\u00f6shet", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:148 om m\u00e5luppfyllnad i livsmedelsstrategin", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Ett s\u00e4rskilt straffansvar f\u00f6r samr\u00f6re med en terroristorganisation", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Taiwan som fullv\u00e4rdig medlem i WHO", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Samordningen av exportfr\u00e4mjande insatser", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt och arktiskt samarbete", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Tillf\u00e4lliga bemyndiganden i smittskyddslagen med anledning av det virus som orsakar covid-19", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens organisation m.m.", "dok_datum": "2020-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till Polisregion nord", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4gre kapitalkrav f\u00f6r privata aktiebolag ", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kr\u00e4nkningar av religi\u00f6sa ungdomar", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r de allvarligaste fallen av immaterialr\u00e4ttsintr\u00e5ng ", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) Strategisk exportkontroll 2019 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den (forts. UU11)", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:151 om de ideella organisationernas lotterier", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Blanka l\u00e4karintyg", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:197 om erk\u00e4nnande av f\u00e4r\u00f6iska k\u00f6rkort i Sverige", "dok_datum": "2020-01-21"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Rymdstrategin och klimatutmaningen", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Polisyrkets attraktivitet", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Politiskt samf\u00f6rst\u00e5nd", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:296 om r\u00e4tten att studera f\u00f6r personer med funktionsvariationer", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om diskrimineringslagens krav p\u00e5 l\u00f6nekartl\u00e4ggning ", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:237 om beskattning av husbilar", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Villkoren f\u00f6r s\u00e4nkta arbetsgivaravgifter", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Besked om st\u00f6d till flygbranschen", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Uppf\u00f6ljning av bist\u00e5ndet till Afghanistan", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat skydd mot hedersrelaterad brottslighet", "dok_datum": "2020-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Bredband och Jordbruksverkets prioriteringar", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:283 om oj\u00e4mlikhet i cancerv\u00e5rden", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:159 om mikrobryggeriers och folk\u00f6lsbutikers f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "En rikt\u00e5lder f\u00f6r h\u00f6jda pensioner och f\u00f6ljsamhet till ett l\u00e4ngre liv", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nst- och barnfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:162 om Rysslands angrepp p\u00e5 civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svensk forskning om industrins klimatomst\u00e4llning", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tten till m\u00e5ls\u00e4gandebitr\u00e4de i hovr\u00e4tten", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Slopande av ungdomsrabatten", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Klimatklivet", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:284 om momsbel\u00e4ggning av sjukv\u00e5rdstj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00f6dert\u00f6rnsleden", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatskadliga investeringar", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt, Bostadspolitik och Planering och byggande", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot d\u00f6dliga arbetsplatsolyckor", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Taiwan som fullv\u00e4rdig medlem i WHO", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Sidas humanit\u00e4ra bist\u00e5nd och l\u00e5ngsiktiga utvecklingssamarbete", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "Ett st\u00e4rkt straffr\u00e4ttsligt skydd f\u00f6r bl\u00e5ljusverksamhet och myndighetsut\u00f6vning", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Fj\u00e4rrundervisning, distansundervisning och vissa fr\u00e5gor om entreprenad (forts. UbU23)", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:269 och 274 om restriktiva \u00e5tg\u00e4rder mot Iran och insyn i Irans haverikommission", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Presentation av betalningss\u00e4tt vid marknadsf\u00f6ring av betaltj\u00e4nster online", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "Den sm\u00e5skaliga vattenkraften", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens meddelande Den europeiska gr\u00f6na given", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) Nedrustningsfr\u00e5gor (forts. UU9)", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r de allvarligaste fallen av immaterialr\u00e4ttsintr\u00e5ng ", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Den milit\u00e4ra n\u00e4rvaron i \u00d6stersund", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om det kommunala utj\u00e4mningssystemet", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:126 om statsbidrag till islamism via Folkbildningsr\u00e5det", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Sexualbrott mot unga kvinnor", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 avfallsf\u00f6rbr\u00e4nning", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Fr\u00e5gor om psykisk h\u00e4lsa (forts. SoU10)", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:334 om bristande konkurrensneutralitet", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 plastb\u00e4rkassar", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:137 om Migrationsverkets hantering av konvertiter", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Personligt betalningsansvar i aktiebolag", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:208 om f\u00f6rbud mot p\u00e4lsdjursuppf\u00f6dning", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allemansr\u00e4tten i grundskolans l\u00e4roplan", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:44 om r\u00e4tten till personlig assistans", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6rkort f\u00f6r tunga fordon och krav p\u00e5 medicinsk l\u00e4mplighet", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Handelshinder p\u00e5 EU:s inre marknad", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngd giltighetstid f\u00f6r unders\u00f6kningstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande och folkbokf\u00f6ring", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:171 om Kronofogdemyndighetens nedl\u00e4ggning av lokala kontor", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet i fr\u00e5gor som r\u00f6r Kina", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Globalt m\u00e5l om h\u00e5llbara st\u00e4der och samh\u00e4llen", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:360 om regeringens hantering av Postnord", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:13 om rekrytering av deltidsbrandm\u00e4n", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:85 om Asiatiska infrastrukturinvesteringsbanken", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet inklusive idrott och folkbildning", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Det \u00f6stliga partnerskapet efter 2020", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Likv\u00e4rdigheten och anslagen till skolan och f\u00f6rskolan", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala och regionala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Inr\u00e4ttandet av ett v\u00e5rdkompetensr\u00e5d", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning och prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden m.m.", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:15 om ambulanser \u00f6ver gr\u00e4nsen", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:331 om st\u00f6d till regionala flygplatser", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:263 om barnskydd vid brottsmisstanke", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kamerabevakning i brottsbek\u00e4mpningen - ett enklare f\u00f6rfarande", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:307 och 308 om RUT-avdraget", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:42 om det offentliga \u00e5tagandet inom geodata", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "En dynamisk hastighetsreglering", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:380 om otrygga anst\u00e4llningar", "dok_datum": "2020-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:270 om g\u00e5rdars l\u00f6nsamhet och livsmedelsstrategin", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av yrkande om misstroendef\u00f6rklaring mot justitie- och migrationsminister Morgan Johansson", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:72 om snedvriden konkurrens", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Migration (forts. SfU4)", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om F\u00f6rsvarsmaktens personal", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliepolitik", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av gymnasielagen", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:364 om r\u00e4tt att cykla mot enkelriktat", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges feministiska utrikespolitik", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:272 om ytterligare insatser mot v\u00e5ld och hedersrelaterat f\u00f6rtryck mot barn", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:385 om ursprungsm\u00e4rkning av drivmedel", "dok_datum": "2020-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:330 om h\u00f6g brottsutsatthet bland f\u00f6retagare och deras anst\u00e4llda", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Skydd av Sveriges s\u00e4kerhet vid radioanv\u00e4ndning", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunikationer (forts. TU1)", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om fri entr\u00e9 till statliga museer", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ett effektivare informationsutbyte mellan polis och socialtj\u00e4nst vid samverkan mot terrorism", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6renkling av skatteregler", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:291 om bristen p\u00e5 veterin\u00e4rer", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Planering f\u00f6r vaccination mot covid-19", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:428 om tj\u00e4nstemannastatus f\u00f6r all bl\u00e5ljuspersonal", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Nationella verktyg f\u00f6r att s\u00e4kra jordbrukets l\u00f6nsamhet", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2019 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:312 om en avv\u00e4gning mellan havsbaserad vindkraft och naturv\u00e4rden", "dok_datum": "2019-10-01"}
{"avsnittsrubrik": "Skyldighet f\u00f6r kreditinstitut att tillhandah\u00e5lla kontanttj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnkraftens framtid och en uppdaterad energi\u00f6verenskommelse", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Investeringar f\u00f6r att motverka pandemins ekonomiska f\u00f6ljder", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngd giltighetstid f\u00f6r yrkeskompetensbevis", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt och arktiskt samarbete", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "G\u00e4ngkriminalitet och Danmarks gr\u00e4nskontroller", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:313 om handelsavtalet med Mercosur", "dok_datum": "2019-09-20"}
{"avsnittsrubrik": "Justitieombudsm\u00e4nnens \u00e4mbetsber\u00e4ttelse", "dok_datum": "2020-01-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Beslut om ans\u00f6kta bearbetningskoncessioner", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:369 om kamera\u00f6vervakning av svenska fiskefartyg", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Skogspolitik (forts. MJU7)", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Besparingar i \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Skattes\u00e4nkningar och ytterligare klimatbist\u00e5nd", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndring i skatteavtalet mellan Sverige och Portugal", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Tillf\u00e4lliga \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att underl\u00e4tta genomf\u00f6randet av bolags- och f\u00f6reningsst\u00e4mmor", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:112 om arbetsmilj\u00f6 och psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d vid korttidsarbete och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "En rikt\u00e5lder f\u00f6r h\u00f6jda pensioner och f\u00f6ljsamhet till ett l\u00e4ngre liv", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:204 och 205 om Turkiets angreppskrig i Rojava och politiska f\u00e5ngar i Turkiet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ndringar av det kommunala utj\u00e4mningssystemet", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet med att f\u00f6rebygga ungdomsbrottslighet", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngd giltighetstid f\u00f6r yrkeskompetensbevis", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:166 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r en h\u00e5llbar migrationspolitik", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Sexualbrott mot kvinnor", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:73 om n\u00e4rhet till samh\u00e4llsservice", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lld sjukfr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:133 om kriminaliteten p\u00e5 v\u00e5ra v\u00e4gar", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "En oberoende antidopningsorganisation", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk \u00e5terh\u00e4mtning och gr\u00f6n omst\u00e4llning", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Avgift f\u00f6r virkesupplag", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:50 om situationen betr\u00e4ffade politisk frihet och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i Ryssland", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Konsekvenserna av gymnasielagen", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Kvaliteten p\u00e5 svensk forskning", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande fr\u00e5gor om utbildning", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:171 om Kronofogdemyndighetens nedl\u00e4ggning av lokala kontor", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Arbetsf\u00f6rmedlingens matchningsarbete", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:438 om st\u00f6d till resebranschen", "dok_datum": "2020-08-27"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:206 om svarttaxi", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Bredbandsutbyggnad p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:232 om ren\u00e4gares f\u00f6rluster p\u00e5 grund av rovdjursangrepp", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:16 om det \u00f6kande antalet spr\u00e4ngd\u00e5d i Sverige", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ett starkare skydd f\u00f6r v\u00e4lf\u00e4rdssystemen", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Reglerna f\u00f6r korttidspermittering", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Vitbok om artificiell intelligens ", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU12)", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:316 om Kostnadsutj\u00e4mningsutredningen", "dok_datum": "2019-09-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sveaskogs avverkning av skogar med h\u00f6ga naturv\u00e4rden", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:128 om nedsk\u00e4rningar i sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "En nationell h\u00e4lsofr\u00e4mjande strategi", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen f\u00f6r s\u00e4kerhet och samarbete i Europa (OSSE)", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga \u00e5tg\u00e4rder mot v\u00e4xande v\u00e5rdk\u00f6er", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Mer likabehandling och ett st\u00e4rkt skydd vid utstationering", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En samlad politik f\u00f6r klimatet - klimatpolitisk handlingsplan", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 17) Straffr\u00e4ttsliga \u00e5tg\u00e4rder mot utnyttjande av barn genom k\u00f6p av sexuell handling (forts. JuU7)", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens f\u00f6rtroende f\u00f6r Arbetsmilj\u00f6verkets generaldirekt\u00f6r", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:210 om utnyttjandet av samordningsnummer", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunernas ansvar f\u00f6r sina medborgare", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:35 om operativt cyberf\u00f6rsvar", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:422 om utvecklingen i Hongkong", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:252 och 253 om en avgift f\u00f6r att l\u00e4gga upp virke l\u00e4ngs v\u00e4gar", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ett st\u00e4rkt straffr\u00e4ttsligt skydd f\u00f6r bl\u00e5ljusverksamhet och myndighetsut\u00f6vning", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:60 om infrastruktur i hela landet", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:101 om r\u00e4ttvisande och f\u00f6rutsebart inkomstunderlag i socialf\u00f6rs\u00e4kringarna", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8)\u00a0\u00c4ldrefr\u00e5gor (forts. SoU4)", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelsforskningen i forsknings- och innovationspropositionen", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Myndighetssamverkan mot grov brottslighet", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:359 om avskaffande av krav p\u00e5 danstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:410 om ungdomsr\u00e5n och f\u00f6rakt mot svenskar", "dok_datum": "2020-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:41 om barns idrottande och bullerniv\u00e5er", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Statliga f\u00f6retag (forts. NU4)", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:295 och 307 om elsparkcyklar i stadsmilj\u00f6er", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Beredskapen f\u00f6r hot fr\u00e5n dr\u00f6nare", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:215 om felaktiga utbetalningar av ekonomiskt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkandet av kriminalv\u00e5rden", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap (forts. F\u00f6U1)", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Tullverket", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:248 om egenm\u00e4ktighet med barn", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:226 om otryggheten f\u00f6r landets yrkesf\u00f6rare", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Frisl\u00e4ppande av utvisningsd\u00f6mda personer", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsverkets ekonomiska situation", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6ronm\u00e4rkning av st\u00f6d f\u00f6r gr\u00f6n och social omst\u00e4llning", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tten till hj\u00e4lpmedel f\u00f6r elever med dyslexi", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:195 om v\u00e4rnande av skatteundantag f\u00f6r f\u00f6rnybara drivmedel", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:359 om avskaffande av krav p\u00e5 danstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:229 och 230 om en \u00f6versyn av gymnasielagen", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2020 - St\u00f6d till kommunsektorn f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om diskrimineringslagens krav p\u00e5 l\u00f6nekartl\u00e4ggning ", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:99 om d\u00f6dsfall p\u00e5 jobbet", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rhandlingarna om EU:s l\u00e5ngtidsbudget", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:289 om behoven av polisi\u00e4r kontroll av olaglig taxitrafik", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om film och public service", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:98 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r fler sysselsatta", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "En samlad politik f\u00f6r klimatet - klimatpolitisk handlingsplan", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Ungdomars h\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskars situation i Storbritannien efter brexit", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:403 om en gr\u00f6n \u00e5terstart", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Avgiften till Europeiska unionen", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat antal privata sjukf\u00f6rs\u00e4kringar", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:23 om den \u00f6kande arbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Valfr\u00e5gor och Riksrevisionens rapport om valf\u00f6rfarandet", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:1 om \u00f6kade arbetsplatsrelaterade olyckor bland elektriker", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 10) Civilt f\u00f6rsvar och krisberedskap (forts. F\u00f6U7)", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:124 om s\u00e4rskilda k\u00f6er till svensk sjukv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv och Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i kostnadsutj\u00e4mningen f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:272 och 275 om skattebelastningen p\u00e5 privatbilismen", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens v\u00e4gledning av kommunal tillsyn", "dok_datum": "2019-10-02"}
{"avsnittsrubrik": "Nya Ostkustbanan", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sektors\u00f6vergripande \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r gr\u00f6n omst\u00e4llning", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kamerabevakning i brottsbek\u00e4mpningen - ett enklare f\u00f6rfarande", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:335, 336 och 337 om framtiden f\u00f6r Sj\u00f6fartsverket", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a06)\u00a0Landsbygdspolitik (forts. MJU8)", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering (forts. AU7)", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:25 om regeringen och arbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:179 och 183 om bristande konkurrensneutralitet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Nya befogenheter p\u00e5 konsumentskyddsomr\u00e5det", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:310 om l\u00e4gre kapitalkrav f\u00f6r privata aktiebolag", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2020-05-27"}
{"avsnittsrubrik": "Migration ", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom ", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Vistelsekommuners ansvar f\u00f6r socialtj\u00e4nstinsatser ", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:302 om aggressiv skatteplanering", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:238 om restriktioner vid verkst\u00e4llighetshinder", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av F\u00f6rs\u00e4kringskassans beslutsst\u00f6d", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2020-04-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:104 om Arbetsf\u00f6rmedlingen och kommunerna", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt med anledning av det h\u00f6ga antalet d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2019-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Medborgarskap", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i kostnadsutj\u00e4mningen f\u00f6r kommuner och landsting", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:344 om Postnords upphandling av transporter", "dok_datum": "2020-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r kvinnor och barn i Afghanistan", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om f\u00f6rnedringsr\u00e5nen", "dok_datum": "2020-04-03"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - Ers\u00e4ttning till riskgrupper, kapitalinsatser i statligt \u00e4gda f\u00f6retag och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:286 om l\u00e4rarnas arbetsmilj\u00f6", "dok_datum": "2020-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r \u00f6kad n\u00e4rvaro i skolan", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Oseri\u00f6sa akt\u00f6rer i skolan", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:223 om skyltning vid v\u00e4gar p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:323 och 325 om sk\u00f6nhetsoperationer", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svenska f\u00f6retag och tv\u00e5ngsarbete i Kina", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Regional tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler om uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd f\u00f6r forskning och studier inom h\u00f6gre utbildning ", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:193 om insynsr\u00e5d hos SCB ", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Osund priskonkurrens mellan offentliga och privata bolag", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:102 och 116 om Svenska institutets marknadsf\u00f6ring av Sverige", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2019-09-18"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5rden av m\u00e4nniskor med narkotikaberoende", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Inspektionen f\u00f6r v\u00e5rd och omsorg", "dok_datum": "2020-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e4mjande av sm\u00e5 och innovativa f\u00f6retag", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Straffet f\u00f6r mord", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kat deltagande i PISA-unders\u00f6kningens prov", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:20 om d\u00e5lig arbetsmilj\u00f6 p\u00e5 Mynak", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:260 om utredningen om privat initiativr\u00e4tt", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Den avgiftsfria mammografin", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:315 om information om klimatkrisen", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om politisk dialog och samarbete mellan Europeiska unionen och dess medlemsstater, \u00e5 ena sidan, och Republiken Kuba, \u00e5 andra sidan", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskfientlighet", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av brexit f\u00f6r den svenska exportindustrin", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Internationell samverkan (forts. UU1)", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:324 om pilotprojekt som bygger p\u00e5 LOV", "dok_datum": "2020-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges st\u00f6d till flyktingar", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2018/19:272 och 275 om skattebelastningen p\u00e5 privatbilismen", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:83 om digital likv\u00e4rdighet i skolan", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lld sjukfr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatklivet och stadstrafiken", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Psykisk oh\u00e4lsa hos studenter", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retags bestraffning av e-sportare", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nst- och barnfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:162 om Rysslands angrepp p\u00e5 civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) Nedrustningsfr\u00e5gor (forts. UU9)", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:28 om Exportkreditn\u00e4mndens regelverk", "dok_datum": "2019-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:224 om st\u00e4rkt \u00e4gander\u00e4tt", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:159 om mikrobryggeriers och folk\u00f6lsbutikers f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Ett starkare skydd f\u00f6r v\u00e4lf\u00e4rdssystemen", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till kvinnojourer", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "It- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:103 om den svenska positionen inf\u00f6r klimattoppm\u00f6tet COP 25", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statsbidrag till kommunala yrkesutbildningar", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Forskning", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kade permitteringsm\u00f6jligheter", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n informellt m\u00f6te med EU:s stats- och regeringschefer", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:247 om st\u00e4ngningen av Ringhals reaktorer 1 och 2", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig dataavl\u00e4sning", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:255 om problem med samordningsnummer", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Flytten av Internationella biblioteket", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:82 och 84 om strandskydd", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:197 om erk\u00e4nnande av f\u00e4r\u00f6iska k\u00f6rkort i Sverige", "dok_datum": "2020-01-21"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 j\u00e4rnv\u00e4gen", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Det kyrkliga kulturarvet", "dok_datum": "2019-11-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:122 om otryggheten i Malm\u00f6 efter de senaste skjutningarna", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:142 om Sveriges engagemang f\u00f6r Latinamerika", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges beredskap f\u00f6r coronaviruset", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:319 om demokratioffensiven", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:303 om reseavdraget och skatt p\u00e5 drivmedel", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:42 om det offentliga \u00e5tagandet inom geodata", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6erna till cancerv\u00e5rden", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:417 om behovet av deltidsbrandm\u00e4n", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:113 om arvoden inom Sidas samarbetspartner", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:258 om Transportstyrelsens f\u00f6retagskontroller", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:427 om Sveriges lantbruksstrategi", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:56 och 65 om st\u00f6d till barn vid v\u00e5rdnadstvister", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:31 om prioritering av brottsoffer", "dok_datum": "2019-10-24"}
{"avsnittsrubrik": "Bristen p\u00e5 skyddsutrustning", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens ledningsstruktur", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - F\u00f6r\u00e4ndringar i arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen och studiest\u00f6det samt andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-04-08"}
{"avsnittsrubrik": "Framtiden f\u00f6r n\u00e4tbaserad v\u00e5rd", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Stopp f\u00f6r svensk vapenexport till Turkiet", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om fri entr\u00e9 till statliga museer", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag om begr\u00e4nsning av h\u00e4ktestider", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Nedl\u00e4ggning av hj\u00e4lplinje f\u00f6r personer med psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:182 om kommunsektorns ekonomiska problem", "dok_datum": "2019-12-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:173 om f\u00f6rd\u00f6mande av Israels brott mot internationell r\u00e4tt", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:305 om ers\u00e4ttningsjobb i Kiruna", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ldrars m\u00f6jlighet att v\u00e4lja bort skolor i utanf\u00f6rskapsomr\u00e5den", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utsl\u00e4ppsniv\u00e5erna och nedl\u00e4ggningen av k\u00e4rnkraften", "dok_datum": "2019-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2019-11-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:311 om br\u00e4nsle- och fordonsskatter", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatkrav i \u00e5terh\u00e4mtningspolitiken", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r hj\u00e4lp med andning", "dok_datum": "2019-10-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:350 om statens roll i att l\u00f6sa bostadsbristen", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och djurens r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:189 om milj\u00f6konsekvenser av mobila verkst\u00e4der", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:201 om vargpopulationens spridning", "dok_datum": "2020-01-14"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadsbristen", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:94 om regeringens styr\u00e5ra", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skolplikten och elevers sjukfr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatkrisen och st\u00e4ngningen av k\u00e4rnkraftsreaktorer", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:132 om yrkesf\u00f6rares trygghet p\u00e5 rastplatser", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Elkapacitet och f\u00f6retagsetablering i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Regelverket f\u00f6r sjukpenning", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:150 om medinflytande f\u00f6r totalf\u00f6rsvarspliktiga", "dok_datum": "2019-12-02"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:19 om \u00e5teruppr\u00e4ttade relationer mellan Sverige och Israel", "dok_datum": "2019-10-08"}
{"avsnittsrubrik": "Polen och m\u00e5let om nettonollutsl\u00e4pp", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Inst\u00e4llda l\u00e4rarutbildningar", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Storskalig coronatestning", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "En oberoende institution f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:397 om fiskestopp p\u00e5 Sk\u00e5nekusten", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:322 om regeringens planer med flyget", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fiskeripolitik (forts. MJU11)", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:244 om fler reformer f\u00f6r att \u00f6ka andelen \u00e4gt boende", "dok_datum": "2020-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Energipolitik", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:47 om januari\u00f6verenskommelsen och Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Samverkan mellan forskning och samh\u00e4lle", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:26 om sn\u00f6r\u00f6jning av enskilda v\u00e4gar", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:93 om migrationsdomstolar och handl\u00e4ggningstider", "dok_datum": "2019-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:231 om Sveriges nationella arbete mot inhemsk extremism", "dok_datum": "2020-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:420 om skolor och f\u00f6rskolor med kopplingar till extremister", "dok_datum": "2020-06-22"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6rre komplementbyggnader", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska sexk\u00f6pslagen", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:438 om st\u00f6d till resebranschen", "dok_datum": "2020-08-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:33 om v\u00e5rd till personer utan tillst\u00e5nd", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Extrem v\u00e4derlek och klimatanpassningar", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskyddslagen och l\u00e4nsstyrelsens m\u00f6jlighet att ut\u00f6va tillsyn", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:434 om bist\u00e5nd till den palestinska myndigheten", "dok_datum": "2020-09-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Museernas oberoende", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensutvisningar", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:274 om f\u00f6rs\u00e4ljning av s\u00e4lprodukter", "dok_datum": "2019-09-27"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2020-02-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:129 om rovdjurspolitiken", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:308 om lagstiftningen kring k\u00f6nsdysfori", "dok_datum": "2019-09-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Kvaliteten p\u00e5 v\u00e5rdutbildningarna", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Investeringar i sj\u00f6farten", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:119 om kontroll av samordningsnummer", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Klimatklivet", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:59 om elbristen i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:105 om det statliga bolaget Metria", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Gr\u00f6na och h\u00e5llbara finansmarknader", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Tryck- och yttrandefrihet, massmediefr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tten till sjukers\u00e4ttning", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:266 och 278 om h\u00f6jda kursavgifter f\u00f6r ordningsvakter", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Beredskapen f\u00f6r covid-19", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:169 om snabbare bodelningsprocesser", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:315 om hj\u00e4lpmedel till elever som skriver nationella prov", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:403 om en gr\u00f6n \u00e5terstart", "dok_datum": "2020-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "En rikt\u00e5lder f\u00f6r h\u00f6jda pensioner och f\u00f6ljsamhet till ett l\u00e4ngre liv", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunernas ekonomiska situation och v\u00e4rnskatten", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Postg\u00e5ngen i coronatider", "dok_datum": "2020-03-26"}
{"avsnittsrubrik": "Barn som f\u00f6rs bort till utlandet", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:12 om f\u00f6rebyggande av hedersf\u00f6rtryck i skolan och bortf\u00f6rande av barn", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om j\u00e4mst\u00e4lldhet i Almis l\u00e5neverksamhet", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av EU-direktiv p\u00e5 avfallsomr\u00e5det", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Nedl\u00e4ggningen av tv\u00e5 av Ringhals reaktorer", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ungdomsr\u00e5n", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:118 om b\u00e4ttre m\u00f6jligheter att rekrytera b\u00e5de kvinnor och m\u00e4n till officersyrket", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatet av Operation Rimfrost", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:316 om barn och ungdomar som uts\u00e4tts f\u00f6r grova brott", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Tullverket", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "Europar\u00e5det", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-15"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2020-03-25"}
{"avsnittsrubrik": "Skatten p\u00e5 lokal elproduktion", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:433 om inst\u00e4llda evenemang, konserter och motionslopp", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Flygskatten och ett ut\u00f6kat RUT-avdrag", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Elmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:47 om januari\u00f6verenskommelsen och Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Utvidgad tilltr\u00e4desr\u00e4tt f\u00f6r de regionala skyddsombuden", "dok_datum": "2020-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-01-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:139 om utfasning av burar inom \u00e4ggindustrin", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ndringar av LAS", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kortare tillst\u00e5ndsprocesser", "dok_datum": "2019-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2020-02-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svensk hj\u00e4lp till andra EU-l\u00e4nder", "dok_datum": "2020-05-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om det kommunala utj\u00e4mningssystemet", "dok_datum": "2020-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "En polisl\u00f6nesatsning", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i milit\u00e4r insats f\u00f6r st\u00e4rkt s\u00e4kerhet i Mali", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:283 om oj\u00e4mlikhet i cancerv\u00e5rden", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:7 om F\u00f6rs\u00e4kringskassans arbete med assistansers\u00e4ttningen", "dok_datum": "2019-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:267 om tillst\u00e5ndsplikt f\u00f6r j\u00e4gares och sportskyttars vapenmagasin", "dok_datum": "2020-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Frisl\u00e4ppande av utvisningsd\u00f6mda personer", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2020-02-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r minskade utsl\u00e4pp av v\u00e4xthusgaser", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ndring av a-kassans regelverk", "dok_datum": "2020-03-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:69 om kr\u00e5ngliga regler f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2019-11-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:6 om Transportstyrelsens besked om husbilsskatt", "dok_datum": "2019-09-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:221 om beh\u00f6righetskraven f\u00f6r vuxenutbildningen", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Brottsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:107 om slopande av \u00f6verskottsm\u00e5let", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:151 om de ideella organisationernas lotterier", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "En milj\u00f6lastbilspremie", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2020-04-01"}
{"avsnittsrubrik": "PISA-unders\u00f6kningens resultat och intresset f\u00f6r l\u00e4sning", "dok_datum": "2019-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens arbetsl\u00f6shetsm\u00e5l", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gs- och kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom", "dok_datum": "2020-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:284 om momsbel\u00e4ggning av sjukv\u00e5rdstj\u00e4nster", "dok_datum": "2019-09-24"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 12-13 december", "dok_datum": "2019-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:217 om flygvapnets skolflygplan", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4garef\u00f6rbundet och offentlig upphandling", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Antiken i skolans historieundervisning", "dok_datum": "2019-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:411 om bidrag som delas ut av Myndigheten f\u00f6r ungdoms- och civilsamh\u00e4llesfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2018/19:318 om sponsring av damidrott", "dok_datum": "2019-10-01"}
{"avsnittsrubrik": "Polisfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kostnadsutj\u00e4mningssystemet och f\u00f6rh\u00e5llandet stad-land", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:159 om mikrobryggeriers och folk\u00f6lsbutikers f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2019-12-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:277 om isolering och l\u00e5nga h\u00e4ktningstider", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "Apoteks- och l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-02"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2020-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2020 Rambeslutet", "dok_datum": "2019-11-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:54 och 55 om tv\u00e5ngs\u00e4ktenskap samt f\u00f6rtryck och v\u00e5ld i hederns namn", "dok_datum": "2019-11-05"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-04-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:279 om svensk filmindustri", "dok_datum": "2020-02-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:423 om coronakrisens effekter p\u00e5 yrkesfisket", "dok_datum": "2020-08-20"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om F\u00f6rsvarsmaktens personal", "dok_datum": "2020-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:240 om vapenst\u00f6lder fr\u00e5n Regeringskansliet", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:192 om olagliga adoptioner fr\u00e5n Chile", "dok_datum": "2020-01-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:113 om arvoden inom Sidas samarbetspartner", "dok_datum": "2019-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken och V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020", "dok_datum": "2020-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Krisberedskapen inom v\u00e5rden", "dok_datum": "2019-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:38 om unga p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2019-10-22"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2020-03-04"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2020-01-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:263 om barnskydd vid brottsmisstanke", "dok_datum": "2020-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:191 om EU:s exportf\u00f6rbud f\u00f6r snus", "dok_datum": "2020-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kamerabevakning i brottsbek\u00e4mpningen - ett enklare f\u00f6rfarande", "dok_datum": "2019-11-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2019/20:335, 336 och 337 om framtiden f\u00f6r Sj\u00f6fartsverket", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:353 om elever som blir kr\u00e4nkta f\u00f6r sin tro", "dok_datum": "2020-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2019", "dok_datum": "2020-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:52 om best\u00e4llaransvar utan verkan", "dok_datum": "2019-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:291 om bristen p\u00e5 veterin\u00e4rer", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:163 om de politiska demonstrationerna och protesterna i Iran", "dok_datum": "2019-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2019-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2019-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Lagstiftningen om personalkr\u00e4nkningar i skolan", "dok_datum": "2020-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:13 om rekrytering av deltidsbrandm\u00e4n", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunikationer (forts. TU1)", "dok_datum": "2019-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:146 om tj\u00e4nstemannastatus f\u00f6r all bl\u00e5ljuspersonal", "dok_datum": "2019-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:254 om privatiseringar av samh\u00e4llsfunktioner", "dok_datum": "2020-02-11"}
{"avsnittsrubrik": "Elkapacitetsbristen och eln\u00e4tspriserna", "dok_datum": "2019-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Villkor och riktlinjer f\u00f6r radio och tv i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 2020-2025", "dok_datum": "2019-10-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:114 om minskade utsl\u00e4pp av v\u00e4xthusgaser", "dok_datum": "2019-11-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:10 om utredning om ordningsvakter", "dok_datum": "2019-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:160 om religi\u00f6s propaganda som l\u00e4romedel", "dok_datum": "2019-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Dialog inf\u00f6r Apoteket AB:s k\u00f6p av del i privat n\u00e4tl\u00e4karf\u00f6retag", "dok_datum": "2020-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hindra smittspridning inom \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2020-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tten till en patients\u00e4ker och tillg\u00e4nglig v\u00e5rd", "dok_datum": "2019-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:171 om Kronofogdemyndighetens nedl\u00e4ggning av lokala kontor", "dok_datum": "2020-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2020-02-12"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2020 - F\u00f6rst\u00e4rkt st\u00f6d till v\u00e4lf\u00e4rd och f\u00f6retag, insatser mot smittspridning och andra \u00e5tg\u00e4rder med anledning av coronaviruset", "dok_datum": "2020-06-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:415 om Sverige under covid-19", "dok_datum": "2020-06-23"}
{"avsnittsrubrik": "En samlad strategi f\u00f6r transportsektorn", "dok_datum": "2020-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:97 om effekter av s\u00e4nkt marginalskatt", "dok_datum": "2019-11-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges position som rymdnation", "dok_datum": "2019-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 plastb\u00e4rkassar", "dok_datum": "2020-01-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2020-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Parlamentarisk kommitt\u00e9 f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ndring av beroendev\u00e5rden", "dok_datum": "2020-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2019-10-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om verkst\u00e4llighet av utvisning av personer som utg\u00f6r s\u00e4kerhetshot", "dok_datum": "2019-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Fiskeripolitik (forts. MJU11)", "dok_datum": "2020-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg", "dok_datum": "2019-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:350 om statens roll i att l\u00f6sa bostadsbristen", "dok_datum": "2020-03-03"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2019-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:156 om en differentierad alkoholskatt", "dok_datum": "2019-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Medgivande f\u00f6r Riksbanken att delta i Internationella valutafondens finansieringsl\u00f6sning", "dok_datum": "2020-05-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a05) Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald (forts. MJU15)", "dok_datum": "2020-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6n f\u00f6r poliser och sjukv\u00e5rdspersonal", "dok_datum": "2019-09-19"}
{"avsnittsrubrik": "Anonyma vittnen", "dok_datum": "2019-09-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet i fr\u00e5gor som r\u00f6r Kina", "dok_datum": "2019-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig assistans f\u00f6r samtliga hj\u00e4lpmoment som avser andning och m\u00e5ltider i form av sondmatning", "dok_datum": "2020-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2019/20:147 om uppk\u00f6p av utsl\u00e4ppskrediter", "dok_datum": "2020-01-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU12)", "dok_datum": "2020-04-22"}
