{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jd merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 vissa reparationer", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpt syn p\u00e5 brott mot journalister och vissa andra samh\u00e4llsnyttiga funktioner", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:12 om Sveriges prioriteringar inf\u00f6r EU-ordf\u00f6randeskapet", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 klimatutsl\u00e4pp", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:303 om Taiwans observat\u00f6rsstatus i WHO", "dok_datum": "2023-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ungas psykiska oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av \u00e4ndringarna i vapendirektivet", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Myndighet med \u00f6vergripande ansvar f\u00f6r energisystemet", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Folkbokf\u00f6ring av ukrainska flyktingar", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:386 om \u00c4ldreomsorgslyftet", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:274 om situationen f\u00f6r pension\u00e4rer f\u00f6dda 1957", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av JO-\u00e4mbetet", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Brott mot f\u00f6retagare", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kommuner och regioner i den klimatpolitiska handlingsplanen", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:236 om transport av farligt gods", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU13)", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2022 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Avvecklingen av investeringsst\u00f6det", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:332 och 370 om den svenska veterin\u00e4rbristen och den statliga veterin\u00e4rorganisationen p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens arbetsformer m.m.", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Tillv\u00e4xt och arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldreomsorgslyftet", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Ukraina", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Barnfattigdom", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:234 om modersm\u00e5lsundervisning och Tid\u00f6avtalet", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:398 om utvisning av barn som \u00e4r f\u00f6dda och uppvuxna i Sverige", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens krisst\u00f6d till idrott och kultur under coronapandemin", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "En tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 extraordin\u00e4ra vinster f\u00f6r vissa f\u00f6retag under 2023 ", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens skolpolitik", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:89 om en aktiv arbetsmarknadspolitik", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) F\u00f6rskolan (forts. UbU4)", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Inneh\u00e5llsvillkor f\u00f6r public service p\u00e5 internet ", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Digitaliserings- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges f\u00f6rsvarsf\u00f6rm\u00e5ga och st\u00f6det till Ukraina", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Kultur, medier, trossamfund och fritid (forts. KrU1)", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om milj\u00f6m\u00e4ssig h\u00e5llbarhet vid statlig upphandling", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Tidpunkten f\u00f6r s\u00e4nkning av reduktionsplikten", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbetalningsmyndigheten", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till barnfamiljer eller skattes\u00e4nkningar", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Framtida elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:263 om Palestina och Israel", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktigt st\u00f6d till kulturens \u00e5terstart", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:108 om f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Undantag fr\u00e5n arbetstidsdirektivet", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:342 om varg p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:64 om Sveriges klimatpolitik under ordf\u00f6randeskapet i EU", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:315 om Tid\u00f6avtalet och OECDDac", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete inklusive Arktis", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:310 om betygsinflation", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:297 om \u00e5tg\u00e4rder mot arbetsl\u00f6sheten i G\u00e4vleborg", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:205 om framtida hemmabas f\u00f6r landets radarspaningsflyg", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:294 om f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r fler bost\u00e4der f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "En aktiv arbetsmarknadspolitik", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkt system f\u00f6r samordningsnummer ", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i evakueringsinsats i Sudan", "dok_datum": "2023-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Statsministerns statssekreterares olagliga \u00e5lfiske", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Transportstyrelsens tillsyn", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:316 om arbetssituationen f\u00f6r polisen i region Nord", "dok_datum": "2023-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och idrott", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Tillst\u00e5ndsprocesserna f\u00f6r havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lld tillg\u00e5ng till arbetskl\u00e4der och arbetsskor", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4rskild straffbest\u00e4mmelse f\u00f6r deltagande i en terroristorganisation", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Utredningsf\u00f6rslag om Ronnebys flygplats", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor (forts. SfU14)", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ddningstj\u00e4nstens f\u00f6rm\u00e5ga i det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot skuggsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:290 och 358 om Israels utveckling och nakbadagen", "dok_datum": "2023-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkt system f\u00f6r samordningsnummer ", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:389 om social dumpning", "dok_datum": "2023-08-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:328 om elst\u00f6d till kommuner och regioner", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - St\u00f6d till Ukraina samt \u00e5tg\u00e4rder riktade till f\u00f6retag och hush\u00e5ll till f\u00f6ljd av h\u00f6ga energipriser ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:308 om den tillf\u00e4lliga h\u00f6jningen av bostadsbidraget", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:123 om r\u00e4tten till barnomsorg p\u00e5 obekv\u00e4m arbetstid", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:2 om prostitution och utvisning p\u00e5 grund av bristande vandel", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:341 om folkbildning till alla grupper", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till kommunerna f\u00f6r \u00f6kad elproduktion", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens inst\u00e4llning till vinster i skolan", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:179 om nedsk\u00e4rningar i regionerna", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Bidragsfusk", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:38 om bostadsbyggandet", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenfalls besked om nya k\u00e4rnkraftsreaktorer", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:402 om legalisering av cannabis i Tyskland", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:150 om ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvalsalternativet inom premiepensionen", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:126 om j\u00e4mlikhetsdata och bek\u00e4mpning av hatbrott", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:164 om hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor (forts. SfU14)", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Forskning (forts. UbU11)", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:25 om visitationszoner och f\u00f6rtroendet f\u00f6r polisen", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - F\u00f6rsvarsmateriel till Ukraina", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:83 om st\u00e4rkande av tredjeland och kvotflyktingar", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:360 om d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2023-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och idrott", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:307 om f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringens framtida utformning", "dok_datum": "2023-05-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Reservofficerarnas villkor", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbetalningarna av elst\u00f6d", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:292 om folkh\u00f6gskolan som en andra chans", "dok_datum": "2023-04-14"}
{"avsnittsrubrik": "Regional utveckling ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:154 om f\u00f6rberedelse f\u00f6r kontakt med barn i sexuellt syfte", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig f\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Digitala l\u00e4romedel", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens organisation", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Villkoren f\u00f6r sm\u00e5f\u00f6retag", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:30, 39, 45 och 48 om Sveriges klimat- och milj\u00f6m\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikes f\u00f6ddas intr\u00e4de p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetstidsdirektivet och dygnsvila", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg (forts. SoU1)", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteverket som beh\u00f6rig brottsbek\u00e4mpande myndighet vid f\u00f6renklat uppgiftsutbyte inom EU", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens ekonomiska prioriteringar", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Medel till kommuner och regioner", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Elpriserna och hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Anslagen till h\u00f6gre utbildning", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Subsidiaritetspr\u00f6vning av kommissionens f\u00f6rslag till f\u00f6rordning om inr\u00e4ttande av ett krisinstrument f\u00f6r den inre marknaden", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:223 och 224 om Sveriges klimathandlingsplan", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU13)", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Priss\u00e4ttningen p\u00e5 elmarknaden", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Matchning p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:88 om en effektiv och tr\u00e4ffs\u00e4ker folkr\u00e4kning", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel (forts. SoU19)", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetslinjen", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:278 om arbetslivskriminalitet och grov brottslighet", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Val av f\u00f6rste vice talman", "dok_datum": "2022-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r f\u00f6retag med statligt \u00e4gande", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Kontroll av st\u00f6d till civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rarnas l\u00f6ner och betygs\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Inledning", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens krisst\u00f6d till idrott och kultur under coronapandemin", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens skolpolitik", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:141 om bos\u00e4ttningslagen", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:281 om ansvar f\u00f6r hyresg\u00e4ster f\u00f6r brottslighet som beg\u00e5tts av andra personer", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Bist\u00e5ndsstrategi f\u00f6r Ukraina", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:52 om kapaciteten p\u00e5 Arlanda flygplats", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:151 om visitationszoner och r\u00e4ttss\u00e4kerheten", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs rapport om r\u00e4ttsstatsprincipen", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4nkt \u00e5ldersgr\u00e4ns f\u00f6r \u00f6ppna insatser till barn utan v\u00e5rdnadshavarens samtycke", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s nya t\u00e5gpassagerarf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Oms\u00e4ttningen av rektorer", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:92 om h\u00f6ga br\u00e4nslepriser", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 19) Kulturarvsfr\u00e5gor (forts. KrU6)", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:399 om hbtqi-plus-personers r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:272 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att st\u00e4rka kommunernas ekonomi", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete inklusive Arktis", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot islamofobi", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:365 om resurstilldelning till v\u00e4garna i J\u00e4mtlands l\u00e4n", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Avgiften till Europeiska unionen", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:156 om nordiskt ministerr\u00e5d inom infrastruktur", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell stabilitet och finansmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:168 om renh\u00e5llning och s\u00e4kerhet kring v\u00e5r dricksvattenreserv", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:326 om s\u00f6kbara orosanm\u00e4lningar", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:283 om revidering av livsmedelsstrategin", "dok_datum": "2023-05-05"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Barnets b\u00e4sta vid fortsatt v\u00e5rd enligt LVU", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:339 och 347 om omst\u00e4llningsstudiest\u00f6det", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:25 om visitationszoner och f\u00f6rtroendet f\u00f6r polisen", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:257 om matchningsproblematik", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:240 om arbetslivskriminalitet inom byggbranschen", "dok_datum": "2023-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:43 om levnadss\u00e4tt som grund f\u00f6r lagf\u00f6ring", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Samarbete om energipolitiken", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Upphovsr\u00e4tten p\u00e5 den digitala inre marknaden", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Barn som r\u00e4ttighetsb\u00e4rare", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:256 om nedg\u00e5ngen i bostadsbyggandet", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:11 om en trygg sjukf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rdomar av Finlands civila f\u00f6rsvar", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Invandringspolitik och brottslighet", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00f6jligheten till tidsbegr\u00e4nsade bygglov f\u00f6r bost\u00e4der f\u00f6rl\u00e4ngs", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:4 om Sveriges klimatm\u00e5l f\u00f6r transportsektorn", "dok_datum": "2022-11-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:203 om samordning av tillst\u00e5nds\u00e4renden om havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Subsidiaritetspr\u00f6vning av kommissionens f\u00f6rslag till f\u00f6rordning om inr\u00e4ttande av instrumentet f\u00f6r f\u00f6rst\u00e4rkning av den europeiska f\u00f6rsvarsindustrin genom gemensam upphandling", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar som r\u00f6r gymnasieskolans nationella program och \u00e4mnen m.m.", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges h\u00e5llning till den iranska regimen", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetskostnaden f\u00f6r judiska f\u00f6rsamlingar", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:104 om statistik \u00f6ver hush\u00e5llens tillg\u00e5ngar och skulder", "dok_datum": "2023-01-20"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Inledning", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter m.m.", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utredningen Alla tiders f\u00f6r\u00e4ldraskap", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:67 om absoluta tidsgr\u00e4nser i sjukf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:403 om friskolekoncerner som inte sk\u00f6ter sitt utbildningsuppdrag", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:297 om \u00e5tg\u00e4rder mot arbetsl\u00f6sheten i G\u00e4vleborg", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:204 och 208 om \u00c4ldreomsorgslyftet", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Bist\u00e5nd och handel", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:397 om kriskommission mot v\u00e5ldet", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:248 om elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:218 om transportsektorns omst\u00e4llning", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om den regionala utvecklingspolitiken ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:300 om \u00e5tg\u00e4rder mot utslagningen av elever", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:335 om skolor som l\u00e4mnar oriktiga uppgifter", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:274 om situationen f\u00f6r pension\u00e4rer f\u00f6dda 1957", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om sp\u00e5rbyte i migrationsprocessen - kontroller och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:1 om Magnitskijsanktioner mot ansvariga f\u00f6r Kara-Murzas f\u00e4ngslande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:97 om arbetet mot skattefusk och skatteflykt", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:329 om reformer f\u00f6r bostadsbyggande", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens skattepolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r till\u00e4mpningen av lagen om s\u00e4rskild utl\u00e4nningskontroll", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kade polisi\u00e4ra befogenheter i gr\u00e4nsn\u00e4ra omr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:239 om kulturarvsinstitutioners oberoende och principen om arml\u00e4ngds avst\u00e5nd", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:273 om folkr\u00e4kning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga inom socialtj\u00e4nsten", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om public service och film", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:244 om visumfrihet f\u00f6r medborgare i Kosovo", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:129 om fri entr\u00e9 och Nationalmuseum", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:322 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att minska v\u00e4xthusgasutsl\u00e4ppen under mandatperioden", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:127 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att bryta segregationen", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:139 om l\u00e4kemedelsleveranser i glesbygd", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:323 om \u00f6kade medel till v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet, inklusive trossamfund", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r socialt utsatta barn", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens arbete", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:375 om l\u00e4mnaprogram f\u00f6r kvinnor som lever i v\u00e5ldsamma relationer", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:15 om statligt ansvar f\u00f6r personlig assistans", "dok_datum": "2022-11-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till ekonomiskt utsatta", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e5llbarhetskrav vid offentlig upphandling", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:138 om elst\u00f6d till f\u00f6retagen", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:199 om fortsatt skattebefrielse f\u00f6r biogas", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:234 om modersm\u00e5lsundervisning och Tid\u00f6avtalet", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Elbolagens vinster och hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:265 om m\u00f6jligheter f\u00f6r Kronofogden att minska skulds\u00e4ttningen i Sverige", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU13)", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Telefonbedr\u00e4gerier", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Oegentligheter vid utlandsadoptioner", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunala fr\u00e5gor (forts. FiU26)", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:325 om s\u00e4kerhetsintressen p\u00e5 Gotland", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess vid F\u00f6rs\u00e4kringskassans handl\u00e4ggning av \u00e4renden om elst\u00f6d samt slopad kontrolluppgiftsskyldighet", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:201 om \u00e5tg\u00e4rder mot v\u00e5ld och trakasserier i arbetslivet", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretessgenombrott vid utl\u00e4mnande f\u00f6r teknisk bearbetning eller teknisk lagring av uppgifter", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om sp\u00e5rbyte i migrationsprocessen - kontroller och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) \u00c4ldreomsorg (forts. SoU22)", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 21) Mineralpolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:244 om visumfrihet f\u00f6r medborgare i Kosovo", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens granskning om Sidas val av samarbetspartner och bist\u00e5ndsform", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:19 om Arbetsf\u00f6rmedlingens lokala n\u00e4rvaro", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Det brottsf\u00f6rebyggande arbetet", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:216 om stridsdugliga brigader", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Det s\u00e4kerhetspolitiska l\u00e4get och klimatf\u00f6r\u00e4ndringarna", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens skattepolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:13 om angel\u00e4gna reformer f\u00f6r trans- och intersexpersoner", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r till\u00e4mpningen av lagen om s\u00e4rskild utl\u00e4nningskontroll", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:171 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att bevara \u00e5len", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:350 om arbetsmarknadspolitiska prioriteringar", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Nationella v\u00e5rdkompetensr\u00e5dets uppdrag", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Relationen till de baltiska staterna", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:272 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att st\u00e4rka kommunernas ekonomi", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:119 om Tid\u00f6avtalet och anm\u00e4lningsplikt p\u00e5 folkbibliotek", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2022 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Grundlagsskyddad abortr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:235 om skatt p\u00e5 \u00f6vervinster p\u00e5 elmarknaden", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens klimatpolitiska handlingsplan", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:62 om \u00e5tg\u00e4rder mot att ukrainska flyktingar tvingas till prostitution", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Stopp f\u00f6r import av rysk gas och olja", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av elst\u00f6det", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:229 om brister inom Sis verksamhet", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:186 och 191 om gr\u00f6n omst\u00e4llning, social h\u00e5llbarhet och kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:148 om nya gruvor", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:363 om minskade resurser till Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Initiativ f\u00f6r att st\u00e4rka svensk demokrati", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:184 om skolinformation efter halv\u00e5rsskiftet 2023", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrativillkor och civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och civilt f\u00f6rsvar", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:355 om den svenska vargstammen", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:333 om v\u00e4ntetiderna inom cancerv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik och totalf\u00f6rsvar", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:337 om samh\u00e4llets kostnader f\u00f6r inf\u00f6rande av g\u00e5rdsf\u00f6rs\u00e4ljning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:56 om ett j\u00e4mst\u00e4llt och tryggt arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Redovisning av AP-fondernas verksamhet t.o.m. 2021", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) F\u00f6rskolan (forts. UbU4)", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:142 om utbyggnad av havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:280 om den gr\u00f6na omst\u00e4llningen", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens skattepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:12 om Sveriges prioriteringar inf\u00f6r EU-ordf\u00f6randeskapet", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:268 om levnadsvillkor f\u00f6r individer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terkallelse av felaktiga uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "BNP-indexering av skatterna p\u00e5 kemikalier i viss elektronik och avfallsf\u00f6rbr\u00e4nning", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkande av f\u00f6r\u00e4ldraansvaret", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska livsmedelsproduktionen", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa f\u00f6rfarandefr\u00e5gor f\u00f6r elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Upphovsr\u00e4tten p\u00e5 den digitala inre marknaden", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5ldsbrott och brottsoffer", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:257 om matchningsproblematik", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:309 om kompetensutmaningen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-05-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:50 om framtiden f\u00f6r Bromma flygplats", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:79 om barnbidrag", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 19) Integration (forts. AU6)", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot penningtv\u00e4tt", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens politik f\u00f6r det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Konstn\u00e4rlig frihet", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem (forts. SoU24)", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Personalf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Yttrandefriheten och det utrikespolitiska l\u00e4get", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:377 om gasattacker mot skolflickor i Iran", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Regional utveckling ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Immaterialr\u00e4ttsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Tryck- och yttrandefrihet, massmediefr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:381 om lagstiftningen om barns r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:211 om arbetsmarknadsutbildningar", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Brister inom Polismyndigheten", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:65 om vapenexport till Turkiet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:34 om en j\u00e4mst\u00e4lld f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell stabilitet och finansmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "En ny riksbankslag (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av utrivning av dammar", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utbyggnad av vattenkraft i \u00e4lvar", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:247 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att r\u00e4dda str\u00f6mmingen i \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "2023-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:105 om resurser till socialtj\u00e4nsten f\u00f6r att motverka att unga dras in i kriminell verksamhet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:398 om utvisning av barn som \u00e4r f\u00f6dda och uppvuxna i Sverige", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Givarkonferens till st\u00f6d f\u00f6r jordb\u00e4vningens offer", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:234 om modersm\u00e5lsundervisning och Tid\u00f6avtalet", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Minskad regelb\u00f6rda f\u00f6r f\u00f6retagare", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot religi\u00f6sa friskolor", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:381 om lagstiftningen om barns r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsf\u00f6rmedlingens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utbetalning av elst\u00f6d", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Folkbildningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:69 om ett verkligt effektivt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2022-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i EU", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ny k\u00f6nstillh\u00f6righetslag", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:110 om Sveriges \u00e5tagande enligt Parisavtalet", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:129 om fri entr\u00e9 och Nationalmuseum", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens ansvar f\u00f6r v\u00e5ldsutsatta m.m.", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:158 om Skolverkets regionala kvalitetsarbete", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:277 om social dumpning mellan kommuner", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Krisen i byggbranschen", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga inom socialtj\u00e4nsten", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess vid F\u00f6rs\u00e4kringskassans handl\u00e4ggning av \u00e4renden om elst\u00f6d samt slopad kontrolluppgiftsskyldighet", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:23 om religi\u00f6sa friskolor", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4lf\u00e4rden och det svenska ordf\u00f6randeskapet i Nordiska ministerr\u00e5det", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa f\u00f6rfarandefr\u00e5gor f\u00f6r elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU13)", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:4 om Sveriges klimatm\u00e5l f\u00f6r transportsektorn", "dok_datum": "2022-11-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg (forts. SoU1)", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot den organiserade brottsligheten", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrade \u00e5tg\u00e4rder n\u00e4r barn misst\u00e4nks f\u00f6r brott ", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:386 om \u00c4ldreomsorgslyftet", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r f\u00f6retag med statligt \u00e4gande", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Vissa fr\u00e5gor om h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens f\u00f6rs\u00f6rjningsberedskap (forts. SoU11)", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:183 om skydd av och \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r v\u00e4rdefull natur", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Rapportering och utbyte av upplysningar om inkomster genom digitala plattformar", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:405 om barn som blivit utsatta f\u00f6r allvarliga brott", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:186 och 191 om gr\u00f6n omst\u00e4llning, social h\u00e5llbarhet och kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:198 om F\u00f6rsvarsmakten och svensk energiproduktion", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:289 om tr\u00e4ffs\u00e4krare subventionerade anst\u00e4llningar", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4romedel och barns l\u00e4sning", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:406 om branschskolorna", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "En dr\u00f6narstrategi f\u00f6r Europa", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:55 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Generationsm\u00e5let f\u00f6r milj\u00f6politiken", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:46 om studier med omst\u00e4llningsstudiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Kravprofiler f\u00f6r tj\u00e4nster vid l\u00e4ros\u00e4ten", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:126 om j\u00e4mlikhetsdata och bek\u00e4mpning av hatbrott", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:118 om hat och hot p\u00e5 bibliotek", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:164 om hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor (forts. SfU14)", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4rskild straffbest\u00e4mmelse f\u00f6r deltagande i en terroristorganisation", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:63 om utvisning av utl\u00e4ndska medborgare vid grov brottslighet", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Staten och f\u00f6retagens kapitalf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturr\u00e5d i Moskva och Peking", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd till barn som \u00e4r f\u00f6dda i Sverige", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar som r\u00f6r gymnasieskolans nationella program och \u00e4mnen m.m.", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "EU och terrorst\u00e4mpling av Irans revolutionsgarde", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "En fast omsorgskontakt i hemtj\u00e4nsten", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:30, 39, 45 och 48 om Sveriges klimat- och milj\u00f6m\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:9 om planer f\u00f6r arbete med hbtqi-politiska reformer", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:263 om Palestina och Israel", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt barnbidrag", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Den ekonomiska krisens effekter f\u00f6r barn", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ompr\u00f6vning av permanenta uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt och tull", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:28 om medlems\u00e4gda f\u00f6reningar", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Kultur, medier, trossamfund och fritid (forts. KrU1)", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:40 om diskriminering i skolvalet", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om sp\u00e5rbyte i migrationsprocessen - kontroller och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:75 om milj\u00f6\u00f6vervakningen", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:342 om varg p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riksbankens r\u00e4ntes\u00e4ttning och inflationens f\u00f6ljder", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Polisfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:46 om studier med omst\u00e4llningsstudiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Barnets b\u00e4sta och f\u00f6r\u00e4lderns umg\u00e4ngesr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrativillkor f\u00f6r statligt st\u00f6d", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:407 om det arbetsmarknadspolitiska r\u00e5det", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:55 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Elbolagens vinster och hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:211 om arbetsmarknadsutbildningar", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:169 om dialog och informationsst\u00f6d i bist\u00e5ndet", "dok_datum": "2023-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:179 om nedsk\u00e4rningar i regionerna", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Socialavgifter", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:181 om arbetet mot invasiva fr\u00e4mmande arter", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:162 om st\u00e4rkt barnr\u00e4ttsperspektiv i lagstiftningen om umg\u00e4nge och v\u00e5rdnad", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Immaterialr\u00e4ttsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens arbete", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till kommuner och hush\u00e5ll", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorst\u00e4mpling av Irans revolutionsgarde", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffande av privat\u00e4gda skolor", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffande av sp\u00e5rbyte", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:6 om anonyma donationer till partierna", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:176 om behovet av fler utbildningsplatser f\u00f6r tandl\u00e4kare", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:93 om s\u00e4nkta anslag f\u00f6r skydd av skog", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:275 om akutskolor", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnkraften och energikrisen", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt och tull", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkt system f\u00f6r samordningsnummer ", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Riksbankens r\u00e4ntes\u00e4ttning och inflationens f\u00f6ljder", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:263 om Palestina och Israel", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:147 om social dumpning", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt barnbidrag", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:95 om bemannade skolbibliotek", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:331 om anm\u00e4lningsplikten f\u00f6r utstationerad arbetskraft", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:104 om statistik \u00f6ver hush\u00e5llens tillg\u00e5ngar och skulder", "dok_datum": "2023-01-20"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:2 om prostitution och utvisning p\u00e5 grund av bristande vandel", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - St\u00f6d till Ukraina samt \u00e5tg\u00e4rder riktade till f\u00f6retag och hush\u00e5ll till f\u00f6ljd av h\u00f6ga energipriser ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:251 om utformningen av g\u00e5rdsf\u00f6rs\u00e4ljningen", "dok_datum": "2023-03-24"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:149 om insatser f\u00f6r fler poliser i Stockholm", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:363 om minskade resurser till Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturskolan och r\u00e4tten att spela instrument p\u00e5 skoltid", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:226 om regemente i Kiruna", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Barnfamiljers ekonomiska situation", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:67 om absoluta tidsgr\u00e4nser i sjukf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:393 om sanktioner mot pushbacks", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:378 om regeringens arbete f\u00f6r att bek\u00e4mpa m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:141 om bos\u00e4ttningslagen", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:231 om effektivare tillst\u00e5ndsprocesser", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Forskning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens ansvar f\u00f6r v\u00e5ldsutsatta m.m.", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:5 och 10 om r\u00e4tten till tolk", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:156 om nordiskt ministerr\u00e5d inom infrastruktur", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:368 om j\u00e4rnv\u00e4gens kapacitetsbehov", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "EU-direktiv om minimil\u00f6n", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsf\u00f6rmedlingens f\u00f6ruts\u00e4ttningar", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Betyg som konkurrensmedel", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om de statliga servicekontoren i ny regi", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 19) Kulturarvsfr\u00e5gor (forts. KrU6)", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:35 om prostitution som grund f\u00f6r utvisning fr\u00e5n Sverige", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Samarbete f\u00f6r en s\u00e4ker \u00d6stersj\u00f6region", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r brott i kriminella n\u00e4tverk", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4nkt \u00e5ldersgr\u00e4ns f\u00f6r \u00f6ppna insatser till barn utan v\u00e5rdnadshavarens samtycke", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jd merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 vissa reparationer", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpt syn p\u00e5 brott mot journalister och vissa andra samh\u00e4llsnyttiga funktioner", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:22 om skolmarknaden", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:205 om framtida hemmabas f\u00f6r landets radarspaningsflyg", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg (forts. SoU1)", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till v\u00e5ldsutsatta kvinnor", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s \u00e5tg\u00e4rder mot illegal migration", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga inom socialtj\u00e4nsten", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens organisation", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 21) Mineralpolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till barn i skyddade boenden", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:278 om arbetslivskriminalitet och grov brottslighet", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:88 om en effektiv och tr\u00e4ffs\u00e4ker folkr\u00e4kning", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:116 om arbetet mot korruption", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvaring i v\u00e4ntan p\u00e5 avtj\u00e4nande av straff", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:361 om statliga myndigheters och bolags samverkan med boende p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:124, 132 och 136 om en l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbar infrastruktur", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:87 om situationen i sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-20"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Subsidiaritetspr\u00f6vning av kommissionens f\u00f6rslag till f\u00f6rordning om inr\u00e4ttande av instrumentet f\u00f6r f\u00f6rst\u00e4rkning av den europeiska f\u00f6rsvarsindustrin genom gemensam upphandling", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem (forts. SoU24)", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Personalf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:60 om situationen f\u00f6r utrikes f\u00f6dda kvinnor p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:78, 82 och 94 om elst\u00f6d f\u00f6r hela landet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:209 och 217 om regelverket f\u00f6r arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens arbetsmarknadspolitik", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:41 om nya stambanor i j\u00e4rnv\u00e4gssystemet", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:287 om F\u00f6rs\u00e4kringskassans hantering av felaktiga utbetalningar", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Den ekonomiska situationen f\u00f6r hush\u00e5ll och f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:226 om regemente i Kiruna", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:85 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att st\u00e4vja fusk med reseavdrag", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till konstn\u00e4rer p\u00e5 flykt", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Rymningar fr\u00e5n Sis-hem", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:403 om friskolekoncerner som inte sk\u00f6ter sitt utbildningsuppdrag", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6rst\u00e4rkt spelreglering ", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:161 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:302 om en justerad skattesats f\u00f6r f\u00e5mansf\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:75 om milj\u00f6\u00f6vervakningen", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Idrott f\u00f6r unga i utanf\u00f6rskapsomr\u00e5den", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:271 om k\u00f6rf\u00f6rm\u00e5ga vid synf\u00e4ltsbortfall", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:180 om medarbetarnas villkor i Kriminalv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till ekonomiskt utsatta", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Hat och hot mot politiker", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:11 om en trygg sjukf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:43 om levnadss\u00e4tt som grund f\u00f6r lagf\u00f6ring", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:241 och 245 om Trafikverkets planering av kapacitet och j\u00e4rnv\u00e4gsunderh\u00e5ll", "dok_datum": "2023-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkt skydd f\u00f6r socialt utsatta barn", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om milj\u00f6m\u00e4ssig h\u00e5llbarhet vid statlig upphandling", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens arbete", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av Sveriges st\u00f6d till Ukraina", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Digitaliserings- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till det iranska folket", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt huvudmannaskap f\u00f6r personlig assistans", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:229 om brister inom Sis verksamhet", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:122 om Arbetsf\u00f6rmedlingens resurser", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:322 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att minska v\u00e4xthusgasutsl\u00e4ppen under mandatperioden", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:152 om transportsektorns klimatm\u00e5l", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om statsr\u00e5ds tj\u00e4nsteut\u00f6vning (kapitel 3)", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens krisst\u00f6d till idrott och kultur under coronapandemin", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsvillkoren f\u00f6r personal i \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU13)", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Amorteringskravet", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:184 om skolinformation efter halv\u00e5rsskiftet 2023", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Omst\u00e4llningsstudiest\u00f6det", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om migrationsdomstolarnas handl\u00e4ggningstider i asylm\u00e5l", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Den sm\u00e5skaliga vattenkraften", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:97 om arbetet mot skattefusk och skatteflykt", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel (forts. SoU19)", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandsf\u00e4rjornas biljettpriser", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Forskning (forts. UbU11)", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om sp\u00e5rbyte i migrationsprocessen - kontroller och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:1 om Magnitskijsanktioner mot ansvariga f\u00f6r Kara-Murzas f\u00e4ngslande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:274 om situationen f\u00f6r pension\u00e4rer f\u00f6dda 1957", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om den regionala utvecklingspolitiken ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:29 om biodrivmedel", "dok_datum": "2022-12-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fler f\u00e4ngelseplatser", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Kultur, medier, trossamfund och fritid (forts. KrU1)", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om public service och film", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Inkludering av unga i samh\u00e4llet", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:31 om arbetsmarknadsutbildningar till bristyrken", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:328 om elst\u00f6d till kommuner och regioner", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:8 och 16 om situationen i Iran", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Inflationen och barnfamiljers ekonomiska situation", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:21 om avtal mellan Sverige och Iran", "dok_datum": "2022-11-18"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddet av civilbefolkningen", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Brottsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:147 om social dumpning", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:203 om samordning av tillst\u00e5nds\u00e4renden om havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Cykelfr\u00e5gor (forts. TU9)", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:174 om handeln med utrotningshotade djur", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:330 om ny utredning om strandskyddet", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:127 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att bryta segregationen", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:233 om j\u00e4mst\u00e4llda l\u00f6ner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4nkt \u00e5ldersgr\u00e4ns f\u00f6r \u00f6ppna insatser till barn utan v\u00e5rdnadshavarens samtycke", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Digitaliserings- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Familjehem", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:130 om nedl\u00e4ggning av utredning om energisystemet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Etikpr\u00f6vning i forskning", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:355 om den svenska vargstammen", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "B\u00e4ttre m\u00f6jligheter f\u00f6r Skatteverket att g\u00f6ra dataanalyser och urval i folkbokf\u00f6ringsverksamheten", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Oj\u00e4mlik folkh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:178 om likv\u00e4rdighet i skolsystemet", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensbristen i bes\u00f6ksn\u00e4ringen", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:229 om brister inom Sis verksamhet", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Handl\u00e4ggning av vissa regerings\u00e4renden (kapitel\u00a02)", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:218 om transportsektorns omst\u00e4llning", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel (forts. SoU19)", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:142 om utbyggnad av havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:91 om skiktgr\u00e4nsen f\u00f6r statlig inkomstskatt", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om fastighetsbildningen i Sverige", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Frivillighet och skydd av skog", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:225 om fortsatt st\u00f6d till den gr\u00f6na industriomst\u00e4llningen", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Transportsektorns klimatm\u00e5l", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kade polisi\u00e4ra befogenheter i gr\u00e4nsn\u00e4ra omr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:13 om angel\u00e4gna reformer f\u00f6r trans- och intersexpersoner", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Mediernas frihet", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utformningen av det nationella klimatm\u00f6tet", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utvisning av kriminella som olagligt vistas i landet", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Barns b\u00e4sta och f\u00f6r\u00e4ldrars umg\u00e4ngesr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:8 och 16 om situationen i Iran", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:19 om Arbetsf\u00f6rmedlingens lokala n\u00e4rvaro", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Betyg och vinster i skolan", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:386 om \u00c4ldreomsorgslyftet", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:154 om f\u00f6rberedelse f\u00f6r kontakt med barn i sexuellt syfte", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) \u00c4ldreomsorg (forts. SoU22)", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 21) Mineralpolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Kultur, medier, trossamfund och fritid (forts. KrU1)", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Regional utveckling ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:396 om betygsinflation", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:209 och 217 om regelverket f\u00f6r arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem (forts. SoU24)", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:293 om effekter av minskat bist\u00e5nd till Guatemala", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsplikt f\u00f6r offentliganst\u00e4llda", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:99 och 100 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r ett \u00f6kat bostadsbyggande", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 19) Integration (forts. AU6)", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Humanit\u00e4rt st\u00f6d till Turkiet och Syrien", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Polisfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6rst\u00e4rkt spelreglering ", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:103 om f\u00f6rebyggande arbete p\u00e5 statliga ungdomshem", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Chat control", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:291 om Musikaliska kvarterets framtid", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet f\u00f6r biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:161 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Cykelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighet, sekretess och integritet", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5ld mot kvinnor och barn", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:341 om folkbildning till alla grupper", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:101 om beslut om nedl\u00e4ggning av kablar", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:306 om kapitalbeskattning vid utflyttning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av \u00e4ndringarna i vapendirektivet", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:44 om Irans plats i CSW", "dok_datum": "2022-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5ldsbrott och brottsoffer", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:47 om f\u00f6rs\u00f6rjningskravet f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:409 om visering f\u00f6r iranier och garantier f\u00f6r vistelse i Sverige", "dok_datum": "2023-08-31"}
{"avsnittsrubrik": "Inflationsd\u00e4mpande \u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:238 och 286 om tillsyn av Polismyndigheten", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svenska f\u00f6retags kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:268 om levnadsvillkor f\u00f6r individer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Hj\u00e4lp till jordb\u00e4vningsdrabbade i Turkiet och Syrien", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Press- och mediest\u00f6det", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:266 om Trafikverkets avgifter", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2022 - F\u00f6rsvarsmateriel till Ukraina", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:341 om folkbildning till alla grupper", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:101 om beslut om nedl\u00e4ggning av kablar", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Barnets b\u00e4sta vid fortsatt v\u00e5rd enligt LVU", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:306 om kapitalbeskattning vid utflyttning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:333 om v\u00e4ntetiderna inom cancerv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av \u00e4ndringarna i vapendirektivet", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:47 om f\u00f6rs\u00f6rjningskravet f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:409 om visering f\u00f6r iranier och garantier f\u00f6r vistelse i Sverige", "dok_datum": "2023-08-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:44 om Irans plats i CSW", "dok_datum": "2022-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5ldsbrott och brottsoffer", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Inflationsd\u00e4mpande \u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sexk\u00f6pslagen", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Press- och mediest\u00f6det", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fj\u00e4llr\u00e4ven", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:268 om levnadsvillkor f\u00f6r individer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Regional utveckling ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:78, 82 och 94 om elst\u00f6d f\u00f6r hela landet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:396 om betygsinflation", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:209 och 217 om regelverket f\u00f6r arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem (forts. SoU24)", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:324 om en kommission f\u00f6r svensk bostads- och fastighetsmarknad", "dok_datum": "2023-05-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:293 om effekter av minskat bist\u00e5nd till Guatemala", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:128 om \u00f6kad kunskap om rasism i v\u00e5rden och omsorgen", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges h\u00e5llning till den iranska regimen", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsplikt f\u00f6r offentliganst\u00e4llda", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 19) Integration (forts. AU6)", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:314 om koranbr\u00e4nningar och svensk yttrandefrihet", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Anm\u00e4lan till EU-kommissionen om elst\u00f6d", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvalsalternativet inom premiepensionen", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Polisfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:103 om f\u00f6rebyggande arbete p\u00e5 statliga ungdomshem", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:291 om Musikaliska kvarterets framtid", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Chat control", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet f\u00f6r biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kvinnors psykiska oh\u00e4lsa och sjukfr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:161 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighet, sekretess och integritet", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:218 om transportsektorns omst\u00e4llning", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:91 om skiktgr\u00e4nsen f\u00f6r statlig inkomstskatt", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:142 om utbyggnad av havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Oegentligheter vid utlandsadoptioner", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Frivillighet och skydd av skog", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:225 om fortsatt st\u00f6d till den gr\u00f6na industriomst\u00e4llningen", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Bildning och kunskap i skolan", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r till\u00e4mpningen av lagen om s\u00e4rskild utl\u00e4nningskontroll", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:171 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att bevara \u00e5len", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Mediernas frihet", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges Natointr\u00e4de", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kade polisi\u00e4ra befogenheter i gr\u00e4nsn\u00e4ra omr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:299 om felrapportering av fiskef\u00e5ngster", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om migrationsdomstolarnas handl\u00e4ggningstider i asylm\u00e5l", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:336 om sm\u00e5f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:19 om Arbetsf\u00f6rmedlingens lokala n\u00e4rvaro", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:8 och 16 om situationen i Iran", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Betyg och vinster i skolan", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:54 om folkbildningens framtid", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) \u00c4ldreomsorg (forts. SoU22)", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Kultur, medier, trossamfund och fritid (forts. KrU1)", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 21) Mineralpolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:386 om \u00c4ldreomsorgslyftet", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:330 om ny utredning om strandskyddet", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:174 om handeln med utrotningshotade djur", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:68 om undantag f\u00f6r tolk inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:203 om samordning av tillst\u00e5nds\u00e4renden om havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:233 om j\u00e4mst\u00e4llda l\u00f6ner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:127 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att bryta segregationen", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4nkt \u00e5ldersgr\u00e4ns f\u00f6r \u00f6ppna insatser till barn utan v\u00e5rdnadshavarens samtycke", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Familjehem", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "En elr\u00e4kningsakut", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens idrottspolitik", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "B\u00e4ttre m\u00f6jligheter f\u00f6r Skatteverket att g\u00f6ra dataanalyser och urval i folkbokf\u00f6ringsverksamheten", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:178 om likv\u00e4rdighet i skolsystemet", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "En likv\u00e4rdig bol\u00e5nemarknad i hela landet", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:229 om brister inom Sis verksamhet", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:393 om sanktioner mot pushbacks", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:57 om fler i arbete f\u00f6r att motverka segregationen", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Handl\u00e4ggning av vissa regerings\u00e4renden (kapitel\u00a02)", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om personalf\u00f6rs\u00f6rjningen av kontinuerligt tj\u00e4nstg\u00f6rande gruppbef\u00e4l, soldater och sj\u00f6m\u00e4n", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:329 om reformer f\u00f6r bostadsbyggande", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Anv\u00e4ndningen av bist\u00e5ndsmedel", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Forskning (forts. UbU11)", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:97 om arbetet mot skattefusk och skatteflykt", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:274 om situationen f\u00f6r pension\u00e4rer f\u00f6dda 1957", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:1 om Magnitskijsanktioner mot ansvariga f\u00f6r Kara-Murzas f\u00e4ngslande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om den regionala utvecklingspolitiken ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:29 om biodrivmedel", "dok_datum": "2022-12-02"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:282 om kostnadsber\u00e4kning g\u00e4llande migrations- och asylpakten", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Inkludering av unga i samh\u00e4llet", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:31 om arbetsmarknadsutbildningar till bristyrken", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:328 om elst\u00f6d till kommuner och regioner", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4)\u00a0\u00a0Kommunala fr\u00e5gor (forts. FiU26)", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:21 om avtal mellan Sverige och Iran", "dok_datum": "2022-11-18"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Den nationella bredbandsstrategin", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddet av civilbefolkningen", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "EU-f\u00f6rslag om tvingande omf\u00f6rdelning", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsekonomi och finansf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av Sveriges st\u00f6d till Ukraina", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "EU och den nationella skattesuver\u00e4niteten", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet, inklusive trossamfund", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ett svenskt Natomedlemskap", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt huvudmannaskap f\u00f6r personlig assistans", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:122 om Arbetsf\u00f6rmedlingens resurser", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:110 om Sveriges \u00e5tagande enligt Parisavtalet", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Cykelfr\u00e5gor (forts. TU9)", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:322 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att minska v\u00e4xthusgasutsl\u00e4ppen under mandatperioden", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:259 om ett globalt naturavtal", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Telefonbedr\u00e4gerier", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:138 om elst\u00f6d till f\u00f6retagen", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges arbete mot hiv", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:184 om skolinformation efter halv\u00e5rsskiftet 2023", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:312 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r l\u00e4gre elkostnader kommande vinter", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:161 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:278 om arbetslivskriminalitet och grov brottslighet", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:90 om vattenkraftens milj\u00f6tillst\u00e5nd", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:32 om snabbare bodelningsprocesser", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:180 om medarbetarnas villkor i Kriminalv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r v\u00e5rdpersonalen", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:11 om en trygg sjukf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till ekonomiskt utsatta", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Hat och hot mot politiker", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:43 om levnadss\u00e4tt som grund f\u00f6r lagf\u00f6ring", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Uppf\u00f6ljning och utv\u00e4rdering av penningpolitiken 2022", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkt skydd f\u00f6r socialt utsatta barn", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om milj\u00f6m\u00e4ssig h\u00e5llbarhet vid statlig upphandling", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens klimatpolitik och Tid\u00f6avtalet", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:116 om arbetet mot korruption", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor (forts. SfU14)", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:288 om en strategi f\u00f6r att minska metan- och lustgasutsl\u00e4pp fr\u00e5n jordbruket", "dok_datum": "2023-05-05"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:124, 132 och 136 om en l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbar infrastruktur", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:291 om Musikaliska kvarterets framtid", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:327 om deltagande i North Sea Summit", "dok_datum": "2023-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem (forts. SoU24)", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:209 och 217 om regelverket f\u00f6r arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:60 om situationen f\u00f6r utrikes f\u00f6dda kvinnor p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:78, 82 och 94 om elst\u00f6d f\u00f6r hela landet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala och regionala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:287 om F\u00f6rs\u00e4kringskassans hantering av felaktiga utbetalningar", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Den ekonomiska situationen f\u00f6r hush\u00e5ll och f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:226 om regemente i Kiruna", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:85 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att st\u00e4vja fusk med reseavdrag", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:403 om friskolekoncerner som inte sk\u00f6ter sitt utbildningsuppdrag", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsplikt f\u00f6r offentliganst\u00e4llda", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Rymningar fr\u00e5n Sis-hem", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:103 om f\u00f6rebyggande arbete p\u00e5 statliga ungdomshem", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jd merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 vissa reparationer", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:22 om skolmarknaden", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Medborgarskap och krav p\u00e5 levnadss\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg (forts. SoU1)", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:205 om framtida hemmabas f\u00f6r landets radarspaningsflyg", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kalkbrytning", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Tr\u00e5lgr\u00e4nsen f\u00f6r storskaligt fiske", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terstart av Ringhalsreaktorer", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Polisn\u00e4rvaro i hela landet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig f\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens organisation", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:262 om statens n\u00e4rvaro i hela landet", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga inom socialtj\u00e4nsten", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Tv\u00e5ngsv\u00e5rd av flickor", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till barn i skyddade boenden", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:278 om arbetslivskriminalitet och grov brottslighet", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:369 om regeringens strategi f\u00f6r norra Sverige", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess vid F\u00f6rs\u00e4kringskassans handl\u00e4ggning av \u00e4renden om elst\u00f6d samt slopad kontrolluppgiftsskyldighet", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:88 om en effektiv och tr\u00e4ffs\u00e4ker folkr\u00e4kning", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs rapport om r\u00e4ttsstatsprincipen", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:321 om bostadspolitiken och situationen p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) Kemikaliepolitik (forts. MJU6)", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:363 om minskade resurser till Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:149 om insatser f\u00f6r fler poliser i Stockholm", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vriga \u00e4mnen", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s strategi f\u00f6r h\u00e5llbara och cirkul\u00e4ra textilier", "dok_datum": "2022-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturskolan och r\u00e4tten att spela instrument p\u00e5 skoltid", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:226 om regemente i Kiruna", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Det nordiska samarbetet", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:141 om bos\u00e4ttningslagen", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:382 om Institutet f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheters fortsatta existens och utveckling", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:284 om finansiering av n\u00f6dv\u00e4ndig kalkning", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:393 om sanktioner mot pushbacks", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:67 om absoluta tidsgr\u00e4nser i sjukf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2022 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ntel\u00e4get och bankernas vinster", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:5 och 10 om r\u00e4tten till tolk", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "EU-direktiv om minimil\u00f6n", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Det nya nationella s\u00e4kerhetsr\u00e5det", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Betyg som konkurrensmedel", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om de statliga servicekontoren i ny regi", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 19) Kulturarvsfr\u00e5gor (forts. KrU6)", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Medel till folkbildningen", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Krisens effekter f\u00f6r barnen", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r brott i kriminella n\u00e4tverk", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4nkt \u00e5ldersgr\u00e4ns f\u00f6r \u00f6ppna insatser till barn utan v\u00e5rdnadshavarens samtycke", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:37 om finansiering av religi\u00f6sa samfund", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:409 om visering f\u00f6r iranier och garantier f\u00f6r vistelse i Sverige", "dok_datum": "2023-08-31"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt och tull", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:7 om lokal samverkan vid stora trafikprojekt", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riksbankens r\u00e4ntes\u00e4ttning och inflationens f\u00f6ljder", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:263 om Palestina och Israel", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "G\u00e5rdsf\u00f6rs\u00e4ljning av alkohol", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:95 om bemannade skolbibliotek", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:331 om anm\u00e4lningsplikten f\u00f6r utstationerad arbetskraft", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:104 om statistik \u00f6ver hush\u00e5llens tillg\u00e5ngar och skulder", "dok_datum": "2023-01-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:2 om prostitution och utvisning p\u00e5 grund av bristande vandel", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - St\u00f6d till Ukraina samt \u00e5tg\u00e4rder riktade till f\u00f6retag och hush\u00e5ll till f\u00f6ljd av h\u00f6ga energipriser ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - St\u00f6d till Ukraina samt \u00e5tg\u00e4rder riktade till f\u00f6retag och hush\u00e5ll till f\u00f6ljd av h\u00f6ga energipriser ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete inklusive Arktis", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:46 om studier med omst\u00e4llningsstudiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Stockholm och Connect Sweden", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Barnets b\u00e4sta och f\u00f6r\u00e4lderns umg\u00e4ngesr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:55 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:407 om det arbetsmarknadspolitiska r\u00e5det", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldreomsorg", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:211 om arbetsmarknadsutbildningar", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges arbete mot hiv", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:169 om dialog och informationsst\u00f6d i bist\u00e5ndet", "dok_datum": "2023-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "Socialavgifter", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Immaterialr\u00e4ttsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot \u00f6kande inkomstklyftor", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:181 om arbetet mot invasiva fr\u00e4mmande arter", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:162 om st\u00e4rkt barnr\u00e4ttsperspektiv i lagstiftningen om umg\u00e4nge och v\u00e5rdnad", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens arbete", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder mot grov ungdomsbrottslighet", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till kommuner och hush\u00e5ll", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen i Iran", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5ld i n\u00e4ra relationer och bet\u00e4nketid vid \u00e4ktenskapsskillnad", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:6 om anonyma donationer till partierna", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Flygplatsernas framtid", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Forskning (forts. UbU11)", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:176 om behovet av fler utbildningsplatser f\u00f6r tandl\u00e4kare", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "En uppdaterad exportstrategi", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:263 om Palestina och Israel", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Den ekonomiska krisens effekter f\u00f6r barn", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:9 om planer f\u00f6r arbete med hbtqi-politiska reformer", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring och v\u00e5rdens kompetensbrist", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt och tull", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot desinformationskampanj mot socialtj\u00e4nsten", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Kultur, medier, trossamfund och fritid (forts. KrU1)", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete inklusive Arktis", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om sp\u00e5rbyte i migrationsprocessen - kontroller och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:75 om milj\u00f6\u00f6vervakningen", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens ansvar f\u00f6r v\u00e5ldsutsatta m.m.", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldres m\u00e5ende och ofrivilliga ensamhet", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksbankens r\u00e4ntes\u00e4ttning och inflationens f\u00f6ljder", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:183 om skydd av och \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r v\u00e4rdefull natur", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Vissa fr\u00e5gor om h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens f\u00f6rs\u00f6rjningsberedskap (forts. SoU11)", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:248 om elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:405 om barn som blivit utsatta f\u00f6r allvarliga brott", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:186 och 191 om gr\u00f6n omst\u00e4llning, social h\u00e5llbarhet och kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:198 om F\u00f6rsvarsmakten och svensk energiproduktion", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "En dr\u00f6narstrategi f\u00f6r Europa", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:55 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Startl\u00e5n till f\u00f6rstag\u00e5ngsk\u00f6pare av bostad", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:406 om branschskolorna", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:289 om tr\u00e4ffs\u00e4krare subventionerade anst\u00e4llningar", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till barn med psykisk oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Generationsm\u00e5let f\u00f6r milj\u00f6politiken", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Reglerad elexport vid h\u00f6ga energipriser", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:46 om studier med omst\u00e4llningsstudiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadsbristen", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:164 om hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:126 om j\u00e4mlikhetsdata och bek\u00e4mpning av hatbrott", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:118 om hat och hot p\u00e5 bibliotek", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4rskild straffbest\u00e4mmelse f\u00f6r deltagande i en terroristorganisation", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor (forts. SfU14)", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Staten och f\u00f6retagens kapitalf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:63 om utvisning av utl\u00e4ndska medborgare vid grov brottslighet", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturr\u00e5d i Moskva och Peking", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd till barn som \u00e4r f\u00f6dda i Sverige", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar som r\u00f6r gymnasieskolans nationella program och \u00e4mnen m.m.", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Upprustningen av det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Sl\u00f6jf\u00f6rbud i f\u00f6rskola och grundskola", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:30, 39, 45 och 48 om Sveriges klimat- och milj\u00f6m\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Regional utveckling ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Preskriptionstiden f\u00f6r arbetsmilj\u00f6brott", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga inom socialtj\u00e4nsten", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:277 om social dumpning mellan kommuner", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Krisen i byggbranschen", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Energikrisen och st\u00f6d till Gotland", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Civil beredskap", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess vid F\u00f6rs\u00e4kringskassans handl\u00e4ggning av \u00e4renden om elst\u00f6d samt slopad kontrolluppgiftsskyldighet", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "BNP-indexering av skatterna p\u00e5 kemikalier i viss elektronik och avfallsf\u00f6rbr\u00e4nning", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r utsatta barn under sommaren", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kade polisi\u00e4ra befogenheter i gr\u00e4nsn\u00e4ra omr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:23 om religi\u00f6sa friskolor", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:177 om djurv\u00e4lf\u00e4rd i djurparker", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa f\u00f6rfarandefr\u00e5gor f\u00f6r elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:189 om gr\u00f6n omst\u00e4llning och bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:4 om Sveriges klimatm\u00e5l f\u00f6r transportsektorn", "dok_datum": "2022-11-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg (forts. SoU1)", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot den organiserade brottsligheten", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:386 om \u00c4ldreomsorgslyftet", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrade \u00e5tg\u00e4rder n\u00e4r barn misst\u00e4nks f\u00f6r brott ", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Hot mot socialtj\u00e4nstens personal", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjningen i \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:247 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att r\u00e4dda str\u00f6mmingen i \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "2023-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:398 om utvisning av barn som \u00e4r f\u00f6dda och uppvuxna i Sverige", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:71 om den svenska djurskyddskontrollen", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:105 om resurser till socialtj\u00e4nsten f\u00f6r att motverka att unga dras in i kriminell verksamhet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighetsprincipen och friskolorna", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:234 om modersm\u00e5lsundervisning och Tid\u00f6avtalet", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot religi\u00f6sa friskolor", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:199 om fortsatt skattebefrielse f\u00f6r biogas", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:366 om etableringsjobb", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser mot skatteflykt", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:332 och 370 om den svenska veterin\u00e4rbristen och den statliga veterin\u00e4rorganisationen p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:312 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r l\u00e4gre elkostnader kommande vinter", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) Kemikaliepolitik (forts. MJU6)", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot korruption", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:69 om ett verkligt effektivt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2022-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:110 om Sveriges \u00e5tagande enligt Parisavtalet", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "En ny k\u00f6nstillh\u00f6righetslag", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsmedicinalverkets hantering av humanbiologiskt material", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:129 om fri entr\u00e9 och Nationalmuseum", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens ansvar f\u00f6r v\u00e5ldsutsatta m.m.", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Vuxenutbildning (forts. UbU9)", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 19) Integration (forts. AU6)", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:359 om st\u00f6rningar i j\u00e4rnv\u00e4gssystemet", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor (forts. SfU14)", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot penningtv\u00e4tt", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Personalf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem (forts. SoU24)", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Folkbildningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:377 om gasattacker mot skolflickor i Iran", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorst\u00e4mpling av Irans revolutionsgarde", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Regional utveckling ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Immaterialr\u00e4ttsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:381 om lagstiftningen om barns r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:211 om arbetsmarknadsutbildningar", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:124, 132 och 136 om en l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbar infrastruktur", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens tillsyn \u00f6ver apotek och partihandel med l\u00e4kemedel", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:65 om vapenexport till Turkiet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Brister inom Polismyndigheten", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:250 om \u00e5tg\u00e4rder mot svenskfientlighet", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell stabilitet och finansmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:34 om en j\u00e4mst\u00e4lld f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt st\u00f6d till kommuner", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik och totalf\u00f6rsvar", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:56 om ett j\u00e4mst\u00e4llt och tryggt arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) F\u00f6rskolan (forts. UbU4)", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Redovisning av AP-fondernas verksamhet t.o.m. 2021", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:142 om utbyggnad av havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens skattepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:268 om levnadsvillkor f\u00f6r individer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Hj\u00e4lp till jordb\u00e4vningsdrabbade i Turkiet och Syrien", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Val av talman", "dok_datum": "2022-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:12 om Sveriges prioriteringar inf\u00f6r EU-ordf\u00f6randeskapet", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkande av f\u00f6r\u00e4ldraansvaret", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "BNP-indexering av skatterna p\u00e5 kemikalier i viss elektronik och avfallsf\u00f6rbr\u00e4nning", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svenska f\u00f6retags kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska livsmedelsproduktionen", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5ldsbrott och brottsoffer", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:257 om matchningsproblematik", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:50 om framtiden f\u00f6r Bromma flygplats", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:309 om kompetensutmaningen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-05-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:350 om arbetsmarknadspolitiska prioriteringar", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s nya t\u00e5gpassagerarf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:375 om l\u00e4mnaprogram f\u00f6r kvinnor som lever i v\u00e5ldsamma relationer", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Upprustningen av det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddet av energif\u00f6rs\u00f6rjningen", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:272 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att st\u00e4rka kommunernas ekonomi", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:119 om Tid\u00f6avtalet och anm\u00e4lningsplikt p\u00e5 folkbibliotek", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Barn i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:235 om skatt p\u00e5 \u00f6vervinster p\u00e5 elmarknaden", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2022 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens klimatpolitiska handlingsplan", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ammunition till Ukraina", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Europar\u00e5det ", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:229 om brister inom Sis verksamhet", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:186 och 191 om gr\u00f6n omst\u00e4llning, social h\u00e5llbarhet och kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:363 om minskade resurser till Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Reformering av bist\u00e5ndet", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:184 om skolinformation efter halv\u00e5rsskiftet 2023", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:355 om den svenska vargstammen", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och civilt f\u00f6rsvar", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Vissa fr\u00e5gor om h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens f\u00f6rs\u00f6rjningsberedskap (forts. SoU11)", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Oegentligheter vid utlandsadoptioner", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:201 om \u00e5tg\u00e4rder mot v\u00e5ld och trakasserier i arbetslivet", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess vid F\u00f6rs\u00e4kringskassans handl\u00e4ggning av \u00e4renden om elst\u00f6d samt slopad kontrolluppgiftsskyldighet", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretessgenombrott vid utl\u00e4mnande f\u00f6r teknisk bearbetning eller teknisk lagring av uppgifter", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om den regionala utvecklingspolitiken ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om public service och film", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) \u00c4ldreomsorg (forts. SoU22)", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 21) Mineralpolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens granskning om Sidas val av samarbetspartner och bist\u00e5ndsform", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:49 om ursprungsm\u00e4rkning av k\u00f6tt p\u00e5 restaurang", "dok_datum": "2022-12-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:19 om Arbetsf\u00f6rmedlingens lokala n\u00e4rvaro", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Det brottsf\u00f6rebyggande arbetet", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:216 om stridsdugliga brigader", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Det s\u00e4kerhetspolitiska l\u00e4get och klimatf\u00f6r\u00e4ndringarna", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges l\u00e5ngsiktiga st\u00f6d till Ukraina", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:129 om fri entr\u00e9 och Nationalmuseum", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:152 om transportsektorns klimatm\u00e5l", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:330 om ny utredning om strandskyddet", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:139 om l\u00e4kemedelsleveranser i glesbygd", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:122 om Arbetsf\u00f6rmedlingens resurser", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Obligatorisk f\u00f6rskola fr\u00e5n fem \u00e5rs \u00e5lder", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:323 om \u00f6kade medel till v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet, inklusive trossamfund", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Digitaliserings- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Digitala v\u00e5rdsystem", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "P\u00e5verkanskampanjer mot Sverige", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:375 om l\u00e4mnaprogram f\u00f6r kvinnor som lever i v\u00e5ldsamma relationer", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens arbete", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens f\u00f6rs\u00f6rjningsberedskap", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till ekonomiskt utsatta", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:15 om statligt ansvar f\u00f6r personlig assistans", "dok_datum": "2022-11-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:401 om vab f\u00f6r diabetesf\u00f6r\u00e4ldrar", "dok_datum": "2023-08-31"}
{"avsnittsrubrik": "Tillv\u00e4xt och arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:199 om fortsatt skattebefrielse f\u00f6r biogas", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:138 om elst\u00f6d till f\u00f6retagen", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:71 om den svenska djurskyddskontrollen", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:402 om legalisering av cannabis i Tyskland", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:157 om \u00e5tg\u00e4rder mot social dumpning", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:265 om m\u00f6jligheter f\u00f6r Kronofogden att minska skulds\u00e4ttningen i Sverige", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU13)", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:218 om transportsektorns omst\u00e4llning", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:300 om \u00e5tg\u00e4rder mot utslagningen av elever", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om den regionala utvecklingspolitiken ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:335 om skolor som l\u00e4mnar oriktiga uppgifter", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om sp\u00e5rbyte i migrationsprocessen - kontroller och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:1 om Magnitskijsanktioner mot ansvariga f\u00f6r Kara-Murzas f\u00e4ngslande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:274 om situationen f\u00f6r pension\u00e4rer f\u00f6dda 1957", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:97 om arbetet mot skattefusk och skatteflykt", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Flaskhalsint\u00e4kter som st\u00f6d till hush\u00e5ll och f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r till\u00e4mpningen av lagen om s\u00e4rskild utl\u00e4nningskontroll", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kade polisi\u00e4ra befogenheter i gr\u00e4nsn\u00e4ra omr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:239 om kulturarvsinstitutioners oberoende och principen om arml\u00e4ngds avst\u00e5nd", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Anslagen till v\u00e5rden", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunala fr\u00e5gor (forts. FiU26)", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4tt samt insolvens- och uts\u00f6kningsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om public service och film", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Mineralpolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:4 om Sveriges klimatm\u00e5l f\u00f6r transportsektorn", "dok_datum": "2022-11-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:203 om samordning av tillst\u00e5nds\u00e4renden om havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a010)\u00a0Polisfr\u00e5gor (forts. JuU10)", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "De framtida f\u00f6rsvarsutgifterna", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:104 om statistik \u00f6ver hush\u00e5llens tillg\u00e5ngar och skulder", "dok_datum": "2023-01-20"}
{"avsnittsrubrik": "Brottslighet och vr\u00e4kning av hyresg\u00e4ster", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter m.m.", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Inledning", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet mot korruption", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad registerkontroll i skolan", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Havsbaserad vindkraft och milj\u00f6v\u00e4rden", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:297 om \u00e5tg\u00e4rder mot arbetsl\u00f6sheten i G\u00e4vleborg", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens tillsyn \u00f6ver apotek och partihandel med l\u00e4kemedel", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:396 om betygsinflation", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:67 om absoluta tidsgr\u00e4nser i sjukf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:140 om en f\u00f6rb\u00e4ttrad j\u00e4rnv\u00e4gsf\u00f6rbindelse mellan Stockholm och Oslo", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:204 och 208 om \u00c4ldreomsorgslyftet", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "En aktiv arbetsmarknadspolitik", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:397 om kriskommission mot v\u00e5ldet", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:387 om barns och ungas m\u00f6jlighet till en bra start i livet", "dok_datum": "2023-06-27"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:248 om elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:326 om s\u00f6kbara orosanm\u00e4lningar", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Barnets b\u00e4sta vid fortsatt v\u00e5rd enligt LVU", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:61 om f\u00f6rvaltningen av varg", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik och totalf\u00f6rsvar", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:339 och 347 om omst\u00e4llningsstudiest\u00f6det", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:257 om matchningsproblematik", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:47 om f\u00f6rs\u00f6rjningskravet f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Upphovsr\u00e4tten p\u00e5 den digitala inre marknaden", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Barn som r\u00e4ttighetsb\u00e4rare", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Barns r\u00e4ttigheter och f\u00f6r\u00e4ldrars umg\u00e4ngesr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rdomar av Finlands civila f\u00f6rsvar", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:3 och 18 om det politiska ansvaret f\u00f6r pensionssystemet", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:180 om medarbetarnas villkor i Kriminalv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Krisbarnbidrag i st\u00e4llet f\u00f6r skatteavdrag", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Inledning", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:141 om bos\u00e4ttningslagen", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:281 om ansvar f\u00f6r hyresg\u00e4ster f\u00f6r brottslighet som beg\u00e5tts av andra personer", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:151 om visitationszoner och r\u00e4ttss\u00e4kerheten", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Integration och krav", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:52 om kapaciteten p\u00e5 Arlanda flygplats", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs rapport om r\u00e4ttsstatsprincipen", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4nkt \u00e5ldersgr\u00e4ns f\u00f6r \u00f6ppna insatser till barn utan v\u00e5rdnadshavarens samtycke", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s nya t\u00e5gpassagerarf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Oms\u00e4ttningen av rektorer", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Transportst\u00f6d till Gotland", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 19) Kulturarvsfr\u00e5gor (forts. KrU6)", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:272 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att st\u00e4rka kommunernas ekonomi", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete inklusive Arktis", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:399 om hbtqi-plus-personers r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Turkiet och den svenska yttrandefriheten", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Hj\u00e4lpinsatser och yttrandefrihet i Turkiet", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Avgiften till Europeiska unionen", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Villkoren f\u00f6r sm\u00e5f\u00f6retag", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig f\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Rymningar fr\u00e5n Sis-hem", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Digitala l\u00e4romedel", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens organisation", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:30, 39, 45 och 48 om Sveriges klimat- och milj\u00f6m\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens samarbete med Sverigedemokraterna", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikes f\u00f6ddas intr\u00e4de p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteverket som beh\u00f6rig brottsbek\u00e4mpande myndighet vid f\u00f6renklat uppgiftsutbyte inom EU", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg (forts. SoU1)", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Elpriserna och hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens ekonomiska prioriteringar", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Medel till kommuner och regioner", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:172 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att skydda vargen", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Subsidiaritetspr\u00f6vning av kommissionens f\u00f6rslag till f\u00f6rordning om inr\u00e4ttande av ett krisinstrument f\u00f6r den inre marknaden", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Tillg\u00e4ngligheten till elevh\u00e4lsan", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:223 och 224 om Sveriges klimathandlingsplan", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Matchning p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel (forts. SoU19)", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetslinjen", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:86 om h\u00f6jd moms p\u00e5 reparationer", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Val av f\u00f6rste vice talman", "dok_datum": "2022-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:278 om arbetslivskriminalitet och grov brottslighet", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rarnas l\u00f6ner och betygs\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ny merv\u00e4rdesskattelag", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:295 om bost\u00e4der och stambanor", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenfalls besked om nya k\u00e4rnkraftsreaktorer", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldreomsorg", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att st\u00e4rka den svenska kronan", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsokonsekvenser av klimatf\u00f6r\u00e4ndringar", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:150 om ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvalsalternativet inom premiepensionen", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:164 om hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Forskning (forts. UbU11)", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:356 om objektiv och neutral undervisning i Sveriges skolor", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor (forts. SfU14)", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - F\u00f6rsvarsmateriel till Ukraina", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:83 om st\u00e4rkande av tredjeland och kvotflyktingar", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:25 om visitationszoner och f\u00f6rtroendet f\u00f6r polisen", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:360 om d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2023-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och idrott", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:307 om f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringens framtida utformning", "dok_datum": "2023-05-12"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:304 om gasst\u00f6d till hush\u00e5llen", "dok_datum": "2023-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Reservofficerarnas villkor", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:58 om utebliven kompensation f\u00f6r el- och gasanv\u00e4ndare i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:292 om folkh\u00f6gskolan som en andra chans", "dok_datum": "2023-04-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Regional utveckling ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kra och lagliga v\u00e4gar f\u00f6r migration", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ddningstj\u00e4nstens f\u00f6rm\u00e5ga i det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terkallelse av felaktiga uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:238 och 286 om tillsyn av Polismyndigheten", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:290 och 358 om Israels utveckling och nakbadagen", "dok_datum": "2023-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:26 om romansbedr\u00e4gerier", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:389 om social dumpning", "dok_datum": "2023-08-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - St\u00f6d till Ukraina samt \u00e5tg\u00e4rder riktade till f\u00f6retag och hush\u00e5ll till f\u00f6ljd av h\u00f6ga energipriser ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:123 om r\u00e4tten till barnomsorg p\u00e5 obekv\u00e4m arbetstid", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:341 om folkbildning till alla grupper", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till kommunerna f\u00f6r \u00f6kad elproduktion", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens inst\u00e4llning till vinster i skolan", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Barn i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:166 om karensen i sjukf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:310 om betygsinflation", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:297 om \u00e5tg\u00e4rder mot arbetsl\u00f6sheten i G\u00e4vleborg", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:205 om framtida hemmabas f\u00f6r landets radarspaningsflyg", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldreomsorg", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Civilt st\u00f6d till Ukraina", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddat boende", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrade \u00e5tg\u00e4rder n\u00e4r barn misst\u00e4nks f\u00f6r brott ", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkt system f\u00f6r samordningsnummer ", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:185 om fetma som marknad f\u00f6r n\u00e4tl\u00e4kare", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i evakueringsinsats i Sudan", "dok_datum": "2023-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:360 om d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2023-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och idrott", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Transportstyrelsens tillsyn", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Tillst\u00e5ndsprocesserna f\u00f6r havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:63 om utvisning av utl\u00e4ndska medborgare vid grov brottslighet", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lld tillg\u00e5ng till arbetskl\u00e4der och arbetsskor", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4rskild straffbest\u00e4mmelse f\u00f6r deltagande i en terroristorganisation", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Modersm\u00e5lsundervisning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:109 om en neutral polisuniform", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Kultur, medier, trossamfund och fritid (forts. KrU1)", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:36 om prostitution som grund f\u00f6r utvisning fr\u00e5n Sverige", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:269 om den svenska industrins utveckling", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Bos\u00e4ttningstid utomlands och socialf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktigt st\u00f6d till kulturens \u00e5terstart", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:263 om Palestina och Israel", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r hbtqi-personer i Uganda", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Spr\u00e5kkrav f\u00f6r permanent uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:64 om Sveriges klimatpolitik under ordf\u00f6randeskapet i EU", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:315 om Tid\u00f6avtalet och OECDDac", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens arbetsformer m.m.", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:332 och 370 om den svenska veterin\u00e4rbristen och den statliga veterin\u00e4rorganisationen p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utbetalning av elst\u00f6d", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Nedsk\u00e4rningar i k\u00e4rnst\u00f6det till FN", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Ukraina", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:234 om modersm\u00e5lsundervisning och Tid\u00f6avtalet", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "G\u00e5rdsf\u00f6rs\u00e4ljning och alkoholmonopolet", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:53 om branschskolornas framtid", "dok_datum": "2022-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:398 om utvisning av barn som \u00e4r f\u00f6dda och uppvuxna i Sverige", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens krisst\u00f6d till idrott och kultur under coronapandemin", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:249 om l\u00e4rares anm\u00e4lningsplikt n\u00e4r det g\u00e4ller pappersl\u00f6sa barn", "dok_datum": "2023-03-24"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "En tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 extraordin\u00e4ra vinster f\u00f6r vissa f\u00f6retag under 2023 ", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Skogsn\u00e4ringens l\u00f6nsamhet", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:368 om j\u00e4rnv\u00e4gens kapacitetsbehov", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:89 om en aktiv arbetsmarknadspolitik", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Digitaliserings- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kommuners ansvar f\u00f6r brottsf\u00f6rebyggande arbete", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:92 om h\u00f6ga br\u00e4nslepriser", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges f\u00f6rsvarsf\u00f6rm\u00e5ga och st\u00f6det till Ukraina", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:177 om djurv\u00e4lf\u00e4rd i djurparker", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jd merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 vissa reparationer", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpt syn p\u00e5 brott mot journalister och vissa andra samh\u00e4llsnyttiga funktioner", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:12 om Sveriges prioriteringar inf\u00f6r EU-ordf\u00f6randeskapet", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens brottsf\u00f6rebyggande arbete", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "En ny \u00e4ldreomsorgslag", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 klimatutsl\u00e4pp", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:385 om ny upps\u00e4ttning byggverktyg f\u00f6r Kommunsverige", "dok_datum": "2023-06-27"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2023 - F\u00f6rsvarsmateriel till Ukraina och f\u00f6rs\u00e4ljning av jaktrobotar till USA", "dok_datum": "2023-08-17"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av \u00e4ndringarna i vapendirektivet", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Ungas psykiska oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Regimv\u00e4nliga iraniers hot mot rikets s\u00e4kerhet", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:303 om Taiwans observat\u00f6rsstatus i WHO", "dok_datum": "2023-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Folkbokf\u00f6ring av ukrainska flyktingar", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:274 om situationen f\u00f6r pension\u00e4rer f\u00f6dda 1957", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:386 om \u00c4ldreomsorgslyftet", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Brott mot f\u00f6retagare", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel (forts. SoU19)", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kommuner och regioner i den klimatpolitiska handlingsplanen", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2022 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU13)", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:233 om j\u00e4mst\u00e4llda l\u00f6ner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:366 om etableringsjobb", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:213 om marknadsf\u00f6ringen av Sverige som bes\u00f6ksland", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:319 om \u00d6resundsmetron", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna helgdagar m.m.", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:17 om praktiska verkst\u00e4llighetshinder", "dok_datum": "2022-11-18"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:247 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att r\u00e4dda str\u00f6mmingen i \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "2023-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad insyn i \u00e4gandet av radio- och tv-f\u00f6retag ", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt st\u00f6d till kommuner och skolor", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Det civila f\u00f6rsvarets betydelse", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:285 om vattenkraften och Sveriges elsystem", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kontrollen \u00f6ver frihetsber\u00f6vade", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:105 om resurser till socialtj\u00e4nsten f\u00f6r att motverka att unga dras in i kriminell verksamhet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:80 om beredskapen vid F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens tillsyn \u00f6ver apotek och partihandel med l\u00e4kemedel", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:394 om r\u00e4ttigheter f\u00f6r ukrainska flyktingar i Sverige", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Personlig utrustning i F\u00f6rsvarsmakten", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:110 om Sveriges \u00e5tagande enligt Parisavtalet", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:115 om oml\u00e4ggning av arbetsmarknads- och integrationspolitiken", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Valfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens ansvar f\u00f6r v\u00e5ldsutsatta m.m.", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:311 om LULUCF-f\u00f6rordningen", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:69 om ett verkligt effektivt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2022-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Digitaliserings- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens hantering av det milit\u00e4ra st\u00f6det till Ukraina", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Socialavgifter", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5ldersdiskriminering", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess vid F\u00f6rs\u00e4kringskassans handl\u00e4ggning av \u00e4renden om elst\u00f6d samt slopad kontrolluppgiftsskyldighet", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "EU-ordf\u00f6randeskapet och Sverigedemokraterna", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Den sm\u00e5skaliga vattenkraften", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Socialsekreterarnas arbetsmilj\u00f6", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:23 om religi\u00f6sa friskolor", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:277 om social dumpning mellan kommuner", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga inom socialtj\u00e4nsten", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Andelen kvinnor i F\u00f6rsvarsmakten", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:158 om Skolverkets regionala kvalitetsarbete", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffat krav p\u00e5 tillst\u00e5nd f\u00f6r offentlig danstillst\u00e4llning p\u00e5 plats som inte \u00e4r offentlig", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:276 om en moderniserad k\u00e4llskatt p\u00e5 utdelning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:386 om \u00c4ldreomsorgslyftet", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Friskolornas betygs\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Anm\u00e4lan om utsedda statsr\u00e5d", "dok_datum": "2022-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r f\u00f6retag med statligt \u00e4gande", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:189 om gr\u00f6n omst\u00e4llning och bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa f\u00f6rfarandefr\u00e5gor f\u00f6r elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg (forts. SoU1)", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:4 om Sveriges klimatm\u00e5l f\u00f6r transportsektorn", "dok_datum": "2022-11-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:289 om tr\u00e4ffs\u00e4krare subventionerade anst\u00e4llningar", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) Pensioner (forts. SfU11)", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:406 om branschskolorna", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:55 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "En dr\u00f6narstrategi f\u00f6r Europa", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:198 om F\u00f6rsvarsmakten och svensk energiproduktion", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldreomsorg", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kravprofiler f\u00f6r tj\u00e4nster vid l\u00e4ros\u00e4ten", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Ett \u00f6kat \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:310 om betygsinflation", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Rapportering och utbyte av upplysningar om inkomster genom digitala plattformar", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:178 om likv\u00e4rdighet i skolsystemet", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:195 om kvalitet och utveckling i socialtj\u00e4nstens verksamhet", "dok_datum": "2023-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Vissa fr\u00e5gor om h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens f\u00f6rs\u00f6rjningsberedskap (forts. SoU11)", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:183 om skydd av och \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r v\u00e4rdefull natur", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:210 om insatser f\u00f6r att f\u00e5 fler utrikes f\u00f6dda kvinnor i arbete", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:405 om barn som blivit utsatta f\u00f6r allvarliga brott", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mlikhetsdata", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "EU-sanktioner mot Ryssland", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Den europeiska elmarknaden", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar som r\u00f6r gymnasieskolans nationella program och \u00e4mnen m.m.", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:30, 39, 45 och 48 om Sveriges klimat- och milj\u00f6m\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Valfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "En parlamentarisk bostadskommission", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:118 om hat och hot p\u00e5 bibliotek", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:164 om hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6negolv f\u00f6r arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Lex Tintin", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:36 om prostitution som grund f\u00f6r utvisning fr\u00e5n Sverige", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:24 om kulturskolan som en del av v\u00e4lf\u00e4rdssamh\u00e4llet", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Digitala f\u00f6rb\u00e4ttringar f\u00f6r funktionsnedsatta", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:9 om planer f\u00f6r arbete med hbtqi-politiska reformer", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:263 om Palestina och Israel", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunernas kostnader f\u00f6r skolorna", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:131 om v\u00e4lf\u00e4rden i kommuner och regioner i norra Sverige", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Elprisst\u00f6d till norra Sverige", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt och tull", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:340 om till\u00e4ggsdirektiven till utredningen om utj\u00e4mningssystemet", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:346 om lotterif\u00f6rs\u00e4ljning", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens ansvar f\u00f6r v\u00e5ldsutsatta m.m.", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Korruption i svenska bist\u00e5ndsprojekt", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om sp\u00e5rbyte i migrationsprocessen - kontroller och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:40 om diskriminering i skolvalet", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:210 om insatser f\u00f6r att f\u00e5 fler utrikes f\u00f6dda kvinnor i arbete", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:189 om gr\u00f6n omst\u00e4llning och bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Uttr\u00e4de ur energistadgef\u00f6rdraget", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:162 om st\u00e4rkt barnr\u00e4ttsperspektiv i lagstiftningen om umg\u00e4nge och v\u00e5rdnad", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Vissa fr\u00e5gor om h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens f\u00f6rs\u00f6rjningsberedskap (forts. SoU11)", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:169 om dialog och informationsst\u00f6d i bist\u00e5ndet", "dok_datum": "2023-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "Socialavgifter", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:42 om centralisering av l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunernas digitaliseringsarbete", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:407 om det arbetsmarknadspolitiska r\u00e5det", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:55 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Barns l\u00e4sande och en kulturkanon", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:83 om st\u00e4rkande av tredjeland och kvotflyktingar", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:6 om anonyma donationer till partierna", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen i Iran", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffande av sp\u00e5rbyte", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:176 om behovet av fler utbildningsplatser f\u00f6r tandl\u00e4kare", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:118 om hat och hot p\u00e5 bibliotek", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:137 om hemliga tv\u00e5ngsmedel och integritet", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Mineralpolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens arbete", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Regional utveckling ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Personalf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Cyberhot mot den civila sektorn", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:327 om deltagande i North Sea Summit", "dok_datum": "2023-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Archer till Ukraina", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r flickor och kvinnor i Afghanistan", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:340 om till\u00e4ggsdirektiven till utredningen om utj\u00e4mningssystemet", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kare i \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rdelningen av elprisst\u00f6det", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt och tull", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkt system f\u00f6r samordningsnummer ", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6relaterade d\u00f6dsfall", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:263 om Palestina och Israel", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:24 om kulturskolan som en del av v\u00e4lf\u00e4rdssamh\u00e4llet", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:246 om m\u00f6jlighet till arbete f\u00f6r fler med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - St\u00f6d till Ukraina samt \u00e5tg\u00e4rder riktade till f\u00f6retag och hush\u00e5ll till f\u00f6ljd av h\u00f6ga energipriser ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:308 om den tillf\u00e4lliga h\u00f6jningen av bostadsbidraget", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:123 om r\u00e4tten till barnomsorg p\u00e5 obekv\u00e4m arbetstid", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Mandatperioden f\u00f6r styrelseledam\u00f6ter vid statliga l\u00e4ros\u00e4ten", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:106 om inf\u00f6rande av j\u00e4mlikhetsdata f\u00f6r att komma \u00e5t strukturell rasism", "dok_datum": "2023-01-20"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:331 om anm\u00e4lningsplikten f\u00f6r utstationerad arbetskraft", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:72 om r\u00e4ttvist karensavdrag", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:393 om sanktioner mot pushbacks", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:382 om Institutet f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheters fortsatta existens och utveckling", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:141 om bos\u00e4ttningslagen", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:284 om finansiering av n\u00f6dv\u00e4ndig kalkning", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetarkvinnors ekonomiska situation", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av regelverket f\u00f6r exportkontroll", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ntel\u00e4get och bankernas vinster", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Strukturella hinder p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:352 om risken f\u00f6r v\u00e4rmeb\u00f6lja och torka kommande sommar", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:149 om insatser f\u00f6r fler poliser i Stockholm", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetslivskriminaliteten", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:366 om etableringsjobb", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Bristen p\u00e5 personliga assistenter", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:55 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:35 om prostitution som grund f\u00f6r utvisning fr\u00e5n Sverige", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Det nya nationella s\u00e4kerhetsr\u00e5det", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:112 om klimathandlingsplanen", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningen till v\u00e4rnpliktiga", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:30, 39, 45 och 48 om Sveriges klimat- och milj\u00f6m\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 21) Mineralpolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikes f\u00f6dda kvinnors intr\u00e4de p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Frihandelsavtal", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:279 om adoptioner fr\u00e5n Serbien", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:22 om skolmarknaden", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Finansieringen av EU:s yttre gr\u00e4nsskydd", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "En kriskommission mot v\u00e5ldsbrott", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:173 om en djurskyddsmyndighet", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jd merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 vissa reparationer", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sexualbrottsmisst\u00e4nkt personal p\u00e5 Sis-hem", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "EU-f\u00f6rordning om f\u00f6rpackningar", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:215 om Sveriges framtida stridsflyg", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av EU-f\u00f6rslag f\u00f6r svensk skogsn\u00e4ring", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg (forts. SoU1)", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:58 om utebliven kompensation f\u00f6r el- och gasanv\u00e4ndare i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r f\u00f6retag med statligt \u00e4gande", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att f\u00f6rebygga nya pandemier", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Spr\u00e5kets betydelse f\u00f6r integrationen", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:60 om situationen f\u00f6r utrikes f\u00f6dda kvinnor p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:209 och 217 om regelverket f\u00f6r arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:344 om \u00f6kad andel vindkraft i elmixen", "dok_datum": "2023-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem (forts. SoU24)", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:361 om statliga myndigheters och bolags samverkan med boende p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Inledning", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:116 om arbetet mot korruption", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r brott i kriminella n\u00e4tverk", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Samarbetsavtal med Iran", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Ungas l\u00e4sande i utsatta omr\u00e5den", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:87 om situationen i sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:291 om Musikaliska kvarterets framtid", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:124, 132 och 136 om en l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbar infrastruktur", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvet som samh\u00e4llsviktig verksamhet", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4mpningen av vattendirektivet", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:297 om \u00e5tg\u00e4rder mot arbetsl\u00f6sheten i G\u00e4vleborg", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:85 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att st\u00e4vja fusk med reseavdrag", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6rst\u00e4rkt spelreglering ", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig f\u00f6rvaltning och statistikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliepolitik", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens arbetsmarknadspolitik", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:41 om nya stambanor i j\u00e4rnv\u00e4gssystemet", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:298 om statligt st\u00f6d till r\u00e4ddningstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:346 om lotterif\u00f6rs\u00e4ljning", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:239 om kulturarvsinstitutioners oberoende och principen om arml\u00e4ngds avst\u00e5nd", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r f\u00f6retag med statligt \u00e4gande", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "En ny biobankslag", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:90 om vattenkraftens milj\u00f6tillst\u00e5nd", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:302 om en justerad skattesats f\u00f6r f\u00e5mansf\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:43 om levnadss\u00e4tt som grund f\u00f6r lagf\u00f6ring", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Uppf\u00f6ljning och utv\u00e4rdering av penningpolitiken 2022", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "En ny lag om ordningsvakter ", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 EU:s klimatm\u00e5l", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:180 om medarbetarnas villkor i Kriminalv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:32 om snabbare bodelningsprocesser", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens klimatpolitik", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:232 om f\u00f6rbud mot produktion och import av PMSG", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:122 om Arbetsf\u00f6rmedlingens resurser", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:137 om hemliga tv\u00e5ngsmedel och integritet", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:259 om ett globalt naturavtal", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:322 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att minska v\u00e4xthusgasutsl\u00e4ppen under mandatperioden", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:212 om milj\u00f6m\u00e5let om frisk luft", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kvaliteten p\u00e5 modersm\u00e5lsundervisningen", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet, inklusive trossamfund", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Digitaliserings- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknaden och situationen f\u00f6r utrikes f\u00f6dda kvinnor", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvaret och havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:17 om praktiska verkst\u00e4llighetshinder", "dok_datum": "2022-11-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r \u00f6kad tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:184 om skolinformation efter halv\u00e5rsskiftet 2023", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om statsr\u00e5ds tj\u00e4nsteut\u00f6vning (kapitel 3)", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU13)", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:76 om f\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder mot organiserad brottslighet", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Reform av EU:s elmarknad", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen p\u00e5 v\u00e4stra Balkan", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:274 om situationen f\u00f6r pension\u00e4rer f\u00f6dda 1957", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:97 om arbetet mot skattefusk och skatteflykt", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:188 om underh\u00e5ll och tillg\u00e4ngligg\u00f6rande av statliga kulturfastigheter", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "D\u00f6dsolyckor p\u00e5 arbetsplatser", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Forskning (forts. UbU11)", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Finansieringen av Kriminalv\u00e5rdens utbyggnad", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:220 om Sveriges beredskap mot h\u00f6gerextremism och hot mot rikets s\u00e4kerhet", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:29 om biodrivmedel", "dok_datum": "2022-12-02"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om migrationsdomstolarnas handl\u00e4ggningstider i asylm\u00e5l", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r hbtqi-personer i Uganda", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:242 om halveringen av kulturskolebidraget", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6ga sjukskrivningstal", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:21 om avtal mellan Sverige och Iran", "dok_datum": "2022-11-18"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Institutet f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4tt samt insolvens- och uts\u00f6kningsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddet av civilbefolkningen", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till skolan", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om public service och film", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 21) Mineralpolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Kultur, medier, trossamfund och fritid (forts. KrU1)", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:384 om resurser och verktyg till Kronofogden", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:31 om arbetsmarknadsutbildningar till bristyrken", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:334 om elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:8 och 16 om situationen i Iran", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:135 om prish\u00f6jningar p\u00e5 fj\u00e4rrv\u00e4rme", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet, inklusive trossamfund", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Digitaliserings- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muslimers r\u00e4ttigheter i Sverige", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:350 om arbetsmarknadspolitiska prioriteringar", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Paus i amorteringskravet", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av tillg\u00e4nglighetsdirektivet", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:203 om samordning av tillst\u00e5nds\u00e4renden om havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Cykelfr\u00e5gor (forts. TU9)", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:174 om handeln med utrotningshotade djur", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:330 om ny utredning om strandskyddet", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:155 om Norrbotniabanan", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4nkt \u00e5ldersgr\u00e4ns f\u00f6r \u00f6ppna insatser till barn utan v\u00e5rdnadshavarens samtycke", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen p\u00e5 v\u00e4stra Balkan", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:323 om \u00f6kade medel till v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:127 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att bryta segregationen", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:233 om j\u00e4mst\u00e4llda l\u00f6ner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "EU-samarbete om k\u00e4rnkraft", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Handl\u00e4ggning av vissa regerings\u00e4renden (kapitel\u00a02)", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:57 om fler i arbete f\u00f6r att motverka segregationen", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:178 om likv\u00e4rdighet i skolsystemet", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "B\u00e4ttre m\u00f6jligheter f\u00f6r Skatteverket att g\u00f6ra dataanalyser och urval i folkbokf\u00f6ringsverksamheten", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:148 om nya gruvor", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Tolktj\u00e4nst f\u00f6r d\u00f6va, h\u00f6rselskadade och d\u00f6vblinda", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Ett oberoende tvistl\u00f6sningsf\u00f6rfarande f\u00f6r kollektiva hyrestvister", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om migrationsdomstolarnas handl\u00e4ggningstider i asylm\u00e5l", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:231 om effektivare tillst\u00e5ndsprocesser", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel (forts. SoU19)", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:91 om skiktgr\u00e4nsen f\u00f6r statlig inkomstskatt", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Val av tredje vice talman", "dok_datum": "2022-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om sp\u00e5rbyte i migrationsprocessen - kontroller och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar som r\u00f6r gymnasieskolans nationella program och \u00e4mnen m.m.", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:334 om elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:19 om Arbetsf\u00f6rmedlingens lokala n\u00e4rvaro", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:384 om resurser och verktyg till Kronofogden", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:151 om visitationszoner och r\u00e4ttss\u00e4kerheten", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Kultur, medier, trossamfund och fritid (forts. KrU1)", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:54 om folkbildningens framtid", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Utl\u00e4nningslagen och LVU", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rfattningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:263 om Palestina och Israel", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt f\u00f6r h\u00f6ginkomsttagare", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges Natointr\u00e4de", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:171 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att bevara \u00e5len", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kvinnosjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4tt samt insolvens- och uts\u00f6kningsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Asylans\u00f6kningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:291 om Musikaliska kvarterets framtid", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:128 om \u00f6kad kunskap om rasism i v\u00e5rden och omsorgen", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Anm\u00e4lan till EU-kommissionen om elst\u00f6d", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Regional utveckling ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Personalf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5ld och v\u00e5rdnad", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och idrott", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:209 och 217 om regelverket f\u00f6r arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsgivaravgifter och villkoren f\u00f6r svenska f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:161 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:165 om brottsutredningen av chilenska adoptioner", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6rst\u00e4rkt spelreglering ", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Chat control", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:306 om kapitalbeskattning vid utflyttning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:101 om beslut om nedl\u00e4ggning av kablar", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2022 - F\u00f6rsvarsmateriel till Ukraina", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsunderh\u00e5llet", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:275 om akutskolor", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Barnfamiljernas ekonomiska situation", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:339 och 347 om omst\u00e4llningsstudiest\u00f6det", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sexk\u00f6pslagen", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Upphovsr\u00e4tten p\u00e5 den digitala inre marknaden", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Inflationsd\u00e4mpande \u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:220 om Sveriges beredskap mot h\u00f6gerextremism och hot mot rikets s\u00e4kerhet", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fj\u00e4llr\u00e4ven", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:3 och 18 om det politiska ansvaret f\u00f6r pensionssystemet", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utl\u00e4mning av B\u00fclent Kenes", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:50 om framtiden f\u00f6r Bromma flygplats", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "En ny lag om ordningsvakter ", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:309 om kompetensutmaningen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-05-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:44 om Irans plats i CSW", "dok_datum": "2022-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:47 om f\u00f6rs\u00f6rjningskravet f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:409 om visering f\u00f6r iranier och garantier f\u00f6r vistelse i Sverige", "dok_datum": "2023-08-31"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:159 om den f\u00f6rdjupade utv\u00e4rderingen av Sveriges milj\u00f6kvalitetsm\u00e5l", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retagens elbehov", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:290 och 358 om Israels utveckling och nakbadagen", "dok_datum": "2023-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Utsatta barn i samh\u00e4llsv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av \u00e4ndringarna i vapendirektivet", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ndring av familjer\u00e4tten", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens brottsf\u00f6rebyggande arbete", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:173 om en djurskyddsmyndighet", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 klimatutsl\u00e4pp", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjningen", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess vid F\u00f6rs\u00e4kringskassans handl\u00e4ggning av \u00e4renden om elst\u00f6d samt slopad kontrolluppgiftsskyldighet", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "En ny \u00e4ldreomsorgslag", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Investeringsst\u00f6d till CCS-projekt i avfallsbranschen", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa f\u00f6rfarandefr\u00e5gor f\u00f6r elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:236 om transport av farligt gods", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU13)", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2022 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r f\u00f6retag med statligt \u00e4gande", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot burar i \u00e4ggindustrin", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarets utsl\u00e4pp av PFAS", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad svensk produktion av biodrivmedel", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Justitieombudsm\u00e4nnens \u00e4mbetsber\u00e4ttelse", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:274 om situationen f\u00f6r pension\u00e4rer f\u00f6dda 1957", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Effektivare \u00e5tg\u00e4rder mot spridning av terrorisminneh\u00e5ll online", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Uppf\u00f6ljning och utv\u00e4rdering av penningpolitiken 2022", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:53 om branschskolornas framtid", "dok_datum": "2022-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Barnfattigdom", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Hj\u00e4lpmedel och forskning om \u00e4ldres h\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:182 om omst\u00e4llningsstudiest\u00f6det", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:319 om \u00d6resundsmetron", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens arbetsformer m.m.", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ukraina", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:70 om prish\u00f6jningar p\u00e5 Gotlandstrafik", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Nedsk\u00e4rningar i k\u00e4rnst\u00f6det till FN", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:113 om energi- och n\u00e4ringsministerns uttalande om den tidigare elpriskompensationen", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Skattereglerna f\u00f6r h\u00e4stn\u00e4ringen", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Digitaliserings- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kommuners ansvar f\u00f6r brottsf\u00f6rebyggande arbete", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Amorteringskravet", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "En tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 extraordin\u00e4ra vinster f\u00f6r vissa f\u00f6retag under 2023 ", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Inneh\u00e5llsvillkor f\u00f6r public service p\u00e5 internet ", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:115 om oml\u00e4ggning av arbetsmarknads- och integrationspolitiken", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:112 om klimathandlingsplanen", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) F\u00f6rskolan (forts. UbU4)", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:222 om barnkonventionen och kriminalpolitiken", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r hbtqi-personer i Uganda", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utredning om riktade statsbidrag", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Skatten f\u00f6r h\u00f6ginkomsttagare", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utbetalningsmyndigheten", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:36 om prostitution som grund f\u00f6r utvisning fr\u00e5n Sverige", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:240 om arbetslivskriminalitet inom byggbranschen", "dok_datum": "2023-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:315 om Tid\u00f6avtalet och OECDDac", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:64 om Sveriges klimatpolitik under ordf\u00f6randeskapet i EU", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetslinjen", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:349 om universitetsstyrelsernas mandatperioder", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:298 om statligt st\u00f6d till r\u00e4ddningstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddat boende", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot fossildrivna bilar", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:310 om betygsinflation", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:166 om karensen i sjukf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:407 om det arbetsmarknadspolitiska r\u00e5det", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Elst\u00f6d till kommunerna", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:59 om ukrainska flyktingar som tvingas till prostitution", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:109 om en neutral polisuniform", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4rskild straffbest\u00e4mmelse f\u00f6r deltagande i en terroristorganisation", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor (forts. SfU14)", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i evakueringsinsats i Sudan", "dok_datum": "2023-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:30, 39, 45 och 48 om Sveriges klimat- och milj\u00f6m\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Transportstyrelsens tillsyn", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:316 om arbetssituationen f\u00f6r polisen i region Nord", "dok_datum": "2023-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot v\u00e4lf\u00e4rdsfusk", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:60 om situationen f\u00f6r utrikes f\u00f6dda kvinnor p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utbetalningsmyndigheten", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av inflationen", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot skuggsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:263 om Palestina och Israel", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:131 om v\u00e4lf\u00e4rden i kommuner och regioner i norra Sverige", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Missbruk av skattemedel avsedda f\u00f6r l\u00e4xhj\u00e4lp", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:222 om barnkonventionen och kriminalpolitiken", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:331 om anm\u00e4lningsplikten f\u00f6r utstationerad arbetskraft", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:349 om universitetsstyrelsernas mandatperioder", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:106 om inf\u00f6rande av j\u00e4mlikhetsdata f\u00f6r att komma \u00e5t strukturell rasism", "dok_datum": "2023-01-20"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till kommunerna f\u00f6r \u00f6kad elproduktion", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Proposition om g\u00e5rdsf\u00f6rs\u00e4ljning av alkohol", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:8 och 16 om situationen i Iran", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:123 om r\u00e4tten till barnomsorg p\u00e5 obekv\u00e4m arbetstid", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:308 om den tillf\u00e4lliga h\u00f6jningen av bostadsbidraget", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning och arbetsmilj\u00f6 i kriminalv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldreomsorg", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Behandlingen av riksdagens skrivelser", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvalsalternativet inom premiepensionen", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:165 om brottsutredningen av chilenska adoptioner", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ny merv\u00e4rdesskattelag", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:179 om nedsk\u00e4rningar i regionerna", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:180 om medarbetarnas villkor i Kriminalv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Minkfarmer och framtida pandemier", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Bidragsfusk", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:54 om folkbildningens framtid", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Reservofficerarnas villkor", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:74 om processindustrins aviserade investeringar", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och idrott", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:307 om f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringens framtida utformning", "dok_datum": "2023-05-12"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Regional utveckling ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:292 om folkh\u00f6gskolan som en andra chans", "dok_datum": "2023-04-14"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens arbete", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor (forts. SfU14)", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Forskning (forts. UbU11)", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:126 om j\u00e4mlikhetsdata och bek\u00e4mpning av hatbrott", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vinstf\u00f6rbud i skattefinansierade skolor", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r de samiska spr\u00e5ken", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - F\u00f6rsvarsmateriel till Ukraina", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Politisk \u00e5sk\u00e5dning som diskrimineringsgrund", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:83 om st\u00e4rkande av tredjeland och kvotflyktingar", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av en s\u00e4nkt reduktionsplikt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens ekonomiska prioriteringar", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nationellt avhopparprogram f\u00f6r barn", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:22 om skolmarknaden", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig f\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "EU-domstolens pr\u00f6vning av Ungerns hbtqi-lag", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 21) Mineralpolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:170 om bedr\u00e4gerier", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:30, 39, 45 och 48 om Sveriges klimat- och milj\u00f6m\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:353 om en offensiv innovationsstrategi", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:276 om en moderniserad k\u00e4llskatt p\u00e5 utdelning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:383 om industrins klimatomst\u00e4llning", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:86 om h\u00f6jd moms p\u00e5 reparationer", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel (forts. SoU19)", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skydd av barn och f\u00f6r\u00e4ldrars umg\u00e4ngesr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till demokratiska val utomlands", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:223 och 224 om Sveriges klimathandlingsplan", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU13)", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vinster i skolan", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Gemensam upphandling av f\u00f6rsvarsmateriel i EU", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Det svenska n\u00e4ringslivets roll i utvecklingssamarbetet", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitiken och Sveriges EU-ordf\u00f6randeskap", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:52 om kapaciteten p\u00e5 Arlanda flygplats", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliepolitik", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:281 om ansvar f\u00f6r hyresg\u00e4ster f\u00f6r brottslighet som beg\u00e5tts av andra personer", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag till r\u00e5dets direktiv om \u00e4ndring av direktiv 2011/16/EU om administrativt samarbete i fr\u00e5ga om beskattning", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:352 om risken f\u00f6r v\u00e4rmeb\u00f6lja och torka kommande sommar", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighetsprincipen och friskolorna", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om regeringens f\u00f6rh\u00e5llande till riksdagen (kapitel 1)", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens krisst\u00f6d till idrott och kultur under coronapandemin", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Artificiell intelligens", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:230 om kommunklivet som n\u00e4sta steg i den gr\u00f6na omst\u00e4llningen", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:394 om r\u00e4ttigheter f\u00f6r ukrainska flyktingar i Sverige", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete inklusive Arktis", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:365 om resurstilldelning till v\u00e4garna i J\u00e4mtlands l\u00e4n", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ett f\u00f6rm\u00f6genhetsregister", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4nkt \u00e5ldersgr\u00e4ns f\u00f6r \u00f6ppna insatser till barn utan v\u00e5rdnadshavarens samtycke", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Det fria skolvalet", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 19) Kulturarvsfr\u00e5gor (forts. KrU6)", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fler gymnasiebeh\u00f6riga elever", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:92 om h\u00f6ga br\u00e4nslepriser", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:306 om kapitalbeskattning vid utflyttning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:90 om vattenkraftens milj\u00f6tillst\u00e5nd", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ny biobankslag", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete inklusive Arktis", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik och totalf\u00f6rsvar", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:167 om korttidsreglering av vattenkraft", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot skattefusk", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:283 om revidering av livsmedelsstrategin", "dok_datum": "2023-05-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:326 om s\u00f6kbara orosanm\u00e4lningar", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Barns r\u00e4ttigheter och f\u00f6r\u00e4ldrars umg\u00e4ngesr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statusen f\u00f6r svenskt medborgarskap", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Priss\u00e4ttningsmodellen f\u00f6r el", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Upphovsr\u00e4tten p\u00e5 den digitala inre marknaden", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:256 om nedg\u00e5ngen i bostadsbyggandet", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:3 och 18 om det politiska ansvaret f\u00f6r pensionssystemet", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:25 om visitationszoner och f\u00f6rtroendet f\u00f6r polisen", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:279 om adoptioner fr\u00e5n Serbien", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:240 om arbetslivskriminalitet inom byggbranschen", "dok_datum": "2023-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:124, 132 och 136 om en l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbar infrastruktur", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "De framtida f\u00f6rsvarsutgifterna", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetskostnaden f\u00f6r judiska f\u00f6rsamlingar", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:116 om arbetet mot korruption", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Inledning", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor (forts. SfU14)", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Minoritetsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Tills\u00e4ttningen av l\u00e4ros\u00e4tens styrelser", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar som r\u00f6r gymnasieskolans nationella program och \u00e4mnen m.m.", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:60 om situationen f\u00f6r utrikes f\u00f6dda kvinnor p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:390 om kriminalisering av psykiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:204 och 208 om \u00c4ldreomsorgslyftet", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:86 om h\u00f6jd moms p\u00e5 reparationer", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:143 om ombyggnad av riksv\u00e4g\u00a041", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:66 om F\u00f6rs\u00e4kringskassans resurser", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) Pensioner (forts. SfU11)", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:396 om betygsinflation", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:297 om \u00e5tg\u00e4rder mot arbetsl\u00f6sheten i G\u00e4vleborg", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Polisyrkets attraktivitet", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:329 om reformer f\u00f6r bostadsbyggande", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:373 om schabloniserade taxor f\u00f6r f\u00f6rordnandem\u00e5l", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om den regionala utvecklingspolitiken ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:300 om \u00e5tg\u00e4rder mot utslagningen av elever", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Hush\u00e5llningen med mark- och vattenomr\u00e5den (forts. CU13)", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:188 om underh\u00e5ll och tillg\u00e4ngligg\u00f6rande av statliga kulturfastigheter", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om sp\u00e5rbyte i migrationsprocessen - kontroller och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:1 om Magnitskijsanktioner mot ansvariga f\u00f6r Kara-Murzas f\u00e4ngslande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:273 om folkr\u00e4kning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:26 om romansbedr\u00e4gerier", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga inom socialtj\u00e4nsten", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:277 om social dumpning mellan kommuner", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Bedr\u00e4gerier mot \u00e4ldre", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Barns l\u00e4skunnighet", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sverigedemokraternas inflytande \u00f6ver EU-politiken", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:143 om ombyggnad av riksv\u00e4g\u00a041", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:242 om halveringen av kulturskolebidraget", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "De israeliska bos\u00e4ttningarna", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:378 om regeringens arbete f\u00f6r att bek\u00e4mpa m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:120 om skyddet f\u00f6r kulturut\u00f6vare som \u00e4r hbtq-plus", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Obligatorisk f\u00f6rskola fr\u00e5n fem \u00e5rs \u00e5lder", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:323 om \u00f6kade medel till v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:139 om l\u00e4kemedelsleveranser i glesbygd", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:77 om nya, moderna v\u00e4xtf\u00f6r\u00e4dlingstekniker och deras m\u00f6jligheter", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Biogas", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:234 om modersm\u00e5lsundervisning och Tid\u00f6avtalet", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "EU-f\u00f6rordningen om beskattning av elbolag", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:264 om tio\u00e5rsregelns funktion", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:348 om effekter av den slopade myrsl\u00e5tterers\u00e4ttningen", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:182 om omst\u00e4llningsstudiest\u00f6det", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e5llbarhetskrav vid offentlig upphandling", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:15 om statligt ansvar f\u00f6r personlig assistans", "dok_datum": "2022-11-18"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:401 om vab f\u00f6r diabetesf\u00f6r\u00e4ldrar", "dok_datum": "2023-08-31"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6reningsfrihet och terroristorganisationer (vilande grundlagsf\u00f6rslag)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:228 om exitskatteutredningens nedl\u00e4ggning", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Neds\u00e4ttningen av arbetsgivaravgifterna f\u00f6r personer som arbetar med forskning eller utveckling - h\u00f6jt tak f\u00f6r avdraget", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om sp\u00e5rbyte i migrationsprocessen - kontroller och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess vid F\u00f6rs\u00e4kringskassans handl\u00e4ggning av \u00e4renden om elst\u00f6d samt slopad kontrolluppgiftsskyldighet", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:91 om skiktgr\u00e4nsen f\u00f6r statlig inkomstskatt", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:201 om \u00e5tg\u00e4rder mot v\u00e5ld och trakasserier i arbetslivet", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:231 om effektivare tillst\u00e5ndsprocesser", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Idrott- och friluftslivsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om den regionala utvecklingspolitiken ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:373 om schabloniserade taxor f\u00f6r f\u00f6rordnandem\u00e5l", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:325 om s\u00e4kerhetsintressen p\u00e5 Gotland", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terkrav till assistansanordnare", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:242 om halveringen av kulturskolebidraget", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:215 om Sveriges framtida stridsflyg", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "UD:s rapport om resor till l\u00e4nder med reseavr\u00e5dan", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Skydd av v\u00e4rdefull skog", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Redovisning av anv\u00e4ndningen av hemliga tv\u00e5ngsmedel under 2021", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:258 om anm\u00e4lningsplikt f\u00f6r offentligt anst\u00e4llda", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om public service och film", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) \u00c4ldreomsorg (forts. SoU22)", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Kultur, medier, trossamfund och fritid (forts. KrU1)", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 21) Mineralpolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:384 om resurser och verktyg till Kronofogden", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:59 om ukrainska flyktingar som tvingas till prostitution", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Brott mot m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i Iran", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:155 om Norrbotniabanan", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:120 om skyddet f\u00f6r kulturut\u00f6vare som \u00e4r hbtq-plus", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:348 om effekter av den slopade myrsl\u00e5tterers\u00e4ttningen", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:259 om ett globalt naturavtal", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:212 om milj\u00f6m\u00e5let om frisk luft", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s nya t\u00e5gpassagerarf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:350 om arbetsmarknadspolitiska prioriteringar", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Digitaliserings- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet, inklusive trossamfund", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Ambulanshelikoptrar", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Ny resursf\u00f6rdelning f\u00f6r svensk skola", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:350 om arbetsmarknadspolitiska prioriteringar", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:228 om exitskatteutredningens nedl\u00e4ggning", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ett \u00e4ndam\u00e5lsenligt skydd f\u00f6r tryck- och yttrandefriheten (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "B\u00e4ttre m\u00f6jligheter f\u00f6r Skatteverket att g\u00f6ra dataanalyser och urval i folkbokf\u00f6ringsverksamheten", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rordningen om arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2022 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Grundlagsskyddad abortr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:235 om skatt p\u00e5 \u00f6vervinster p\u00e5 elmarknaden", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Redovisning av skatteutgifter 2023", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Plan f\u00f6r Sveriges milit\u00e4ra st\u00f6d till Ukraina", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:76 om f\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder mot organiserad brottslighet", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:62 om \u00e5tg\u00e4rder mot att ukrainska flyktingar tvingas till prostitution", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:280 om den gr\u00f6na omst\u00e4llningen", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Snabbare lagf\u00f6ring av brott", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:167 om korttidsreglering av vattenkraft", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik och totalf\u00f6rsvar", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:333 om v\u00e4ntetiderna inom cancerv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Redovisning av AP-fondernas verksamhet t.o.m. 2021", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:56 om ett j\u00e4mst\u00e4llt och tryggt arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:241 och 245 om Trafikverkets planering av kapacitet och j\u00e4rnv\u00e4gsunderh\u00e5ll", "dok_datum": "2023-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:309 om kompetensutmaningen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-05-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:246 om m\u00f6jlighet till arbete f\u00f6r fler med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:3 och 18 om det politiska ansvaret f\u00f6r pensionssystemet", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Tryggheten f\u00f6r f\u00f6retagare", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:263 om Palestina och Israel", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa f\u00f6rfarandefr\u00e5gor f\u00f6r elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges Natoans\u00f6kan", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:377 om gasattacker mot skolflickor i Iran", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:209 och 217 om regelverket f\u00f6r arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Folkbildningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Personalf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Vuxenutbildning (forts. UbU9)", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:79 om barnbidrag", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "G\u00e4ngbrottslighet och statlig tillsyn \u00f6ver kommuner", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens politik f\u00f6r det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens arbete mot rekryteringen av unga g\u00e4ngbrottslingar", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:65 om vapenexport till Turkiet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:124, 132 och 136 om en l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbar infrastruktur", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldreomsorg", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:34 om en j\u00e4mst\u00e4lld f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot or\u00e4ttvis betygs\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell stabilitet och finansmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e5l f\u00f6r biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:161 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:194 om samordningsf\u00f6rbunden och hj\u00e4lp f\u00f6r sjuka att \u00f6ka sin arbetsf\u00f6rm\u00e5ga", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:390 om kriminalisering av psykiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:377 om gasattacker mot skolflickor i Iran", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:209 och 217 om regelverket f\u00f6r arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges Natoans\u00f6kan", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Vuxenutbildning (forts. UbU9)", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Det svenska bist\u00e5ndet till Myanmar", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:79 om barnbidrag", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens politik f\u00f6r det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "EU-st\u00f6d till svensk infrastruktur", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens tillsyn \u00f6ver apotek och partihandel med l\u00e4kemedel", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:65 om vapenexport till Turkiet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:250 om \u00e5tg\u00e4rder mot svenskfientlighet", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldreomsorg", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:124, 132 och 136 om en l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbar infrastruktur", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:42 om centralisering av l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot or\u00e4ttvis betygs\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Villkorat bist\u00e5nd och \u00e5tertagande", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:161 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:194 om samordningsf\u00f6rbunden och hj\u00e4lp f\u00f6r sjuka att \u00f6ka sin arbetsf\u00f6rm\u00e5ga", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:390 om kriminalisering av psykiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2022 - F\u00f6rsvarsmateriel till Ukraina", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:167 om korttidsreglering av vattenkraft", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik och totalf\u00f6rsvar", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:333 om v\u00e4ntetiderna inom cancerv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Justitieombudsm\u00e4nnens \u00e4mbetsber\u00e4ttelse", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:56 om ett j\u00e4mst\u00e4llt och tryggt arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:309 om kompetensutmaningen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-05-12"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:246 om m\u00f6jlighet till arbete f\u00f6r fler med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:268 om levnadsvillkor f\u00f6r individer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsningsanf\u00f6rande fr\u00e5n \u00e5lderspresidenten", "dok_datum": "2022-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Tryggheten f\u00f6r f\u00f6retagare", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:12 om Sveriges prioriteringar inf\u00f6r EU-ordf\u00f6randeskapet", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Upphovsr\u00e4tten p\u00e5 den digitala inre marknaden", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Barns trygghet och kommunikationen mellan myndigheter", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:59 om ukrainska flyktingar som tvingas till prostitution", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Relationen till de baltiska staterna", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:272 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att st\u00e4rka kommunernas ekonomi", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:155 om Norrbotniabanan", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:120 om skyddet f\u00f6r kulturut\u00f6vare som \u00e4r hbtq-plus", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:212 om milj\u00f6m\u00e5let om frisk luft", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:259 om ett globalt naturavtal", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:348 om effekter av den slopade myrsl\u00e5tterers\u00e4ttningen", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s nya t\u00e5gpassagerarf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:376 om \u00e4ndrat fokus i \u00e4lgf\u00f6rvaltningen", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:350 om arbetsmarknadspolitiska prioriteringar", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Digitaliserings- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet, inklusive trossamfund", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Turkiet och definitionen av demokrati", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Ny resursf\u00f6rdelning f\u00f6r svensk skola", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:350 om arbetsmarknadspolitiska prioriteringar", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:148 om nya gruvor", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:228 om exitskatteutredningens nedl\u00e4ggning", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kontanthantering och beredskap f\u00f6r cyberattacker", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ett \u00e4ndam\u00e5lsenligt skydd f\u00f6r tryck- och yttrandefriheten (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Vissa fr\u00e5gor om h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens f\u00f6rs\u00f6rjningsberedskap (forts. SoU11)", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:235 om skatt p\u00e5 \u00f6vervinster p\u00e5 elmarknaden", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Plan f\u00f6r Sveriges milit\u00e4ra st\u00f6d till Ukraina", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:76 om f\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder mot organiserad brottslighet", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:62 om \u00e5tg\u00e4rder mot att ukrainska flyktingar tvingas till prostitution", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om sp\u00e5rbyte i migrationsprocessen - kontroller och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Neds\u00e4ttningen av arbetsgivaravgifterna f\u00f6r personer som arbetar med forskning eller utveckling - h\u00f6jt tak f\u00f6r avdraget", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:201 om \u00e5tg\u00e4rder mot v\u00e5ld och trakasserier i arbetslivet", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:91 om skiktgr\u00e4nsen f\u00f6r statlig inkomstskatt", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess vid F\u00f6rs\u00e4kringskassans handl\u00e4ggning av \u00e4renden om elst\u00f6d samt slopad kontrolluppgiftsskyldighet", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:231 om effektivare tillst\u00e5ndsprocesser", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Idrott- och friluftslivsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om den regionala utvecklingspolitiken ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:373 om schabloniserade taxor f\u00f6r f\u00f6rordnandem\u00e5l", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:215 om Sveriges framtida stridsflyg", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till utsatta familjer", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Skydd av v\u00e4rdefull skog", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utbetalningen av elst\u00f6d", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:258 om anm\u00e4lningsplikt f\u00f6r offentligt anst\u00e4llda", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om public service och film", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:384 om resurser och verktyg till Kronofogden", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) \u00c4ldreomsorg (forts. SoU22)", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 21) Mineralpolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:49 om ursprungsm\u00e4rkning av k\u00f6tt p\u00e5 restaurang", "dok_datum": "2022-12-02"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:378 om regeringens arbete f\u00f6r att bek\u00e4mpa m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av tillg\u00e4nglighetsdirektivet", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:120 om skyddet f\u00f6r kulturut\u00f6vare som \u00e4r hbtq-plus", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarets personalf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:234 om modersm\u00e5lsundervisning och Tid\u00f6avtalet", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "EU-f\u00f6rordningen om beskattning av elbolag", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:348 om effekter av den slopade myrsl\u00e5tterers\u00e4ttningen", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:264 om tio\u00e5rsregelns funktion", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rordningen om arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:182 om omst\u00e4llningsstudiest\u00f6det", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens f\u00f6rs\u00f6rjningsberedskap", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) Kemikaliepolitik (forts. MJU6)", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6reningsfrihet och terroristorganisationer (vilande grundlagsf\u00f6rslag)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:371 om utfasning av s\u00e5 kallade turbokycklingar", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:15 om statligt ansvar f\u00f6r personlig assistans", "dok_datum": "2022-11-18"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:401 om vab f\u00f6r diabetesf\u00f6r\u00e4ldrar", "dok_datum": "2023-08-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:228 om exitskatteutredningens nedl\u00e4ggning", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomiska effekter av ny amerikansk lag", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:329 om reformer f\u00f6r bostadsbyggande", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Tillf\u00e4llig skattefrihet f\u00f6r f\u00f6rm\u00e5n av laddel p\u00e5 arbetsplatsen ", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:373 om schabloniserade taxor f\u00f6r f\u00f6rordnandem\u00e5l", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:300 om \u00e5tg\u00e4rder mot utslagningen av elever", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om den regionala utvecklingspolitiken ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:29 om biodrivmedel", "dok_datum": "2022-12-02"}
{"avsnittsrubrik": "Idrott- och friluftslivsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Hush\u00e5llningen med mark- och vattenomr\u00e5den (forts. CU13)", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslag till statsminister", "dok_datum": "2022-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:188 om underh\u00e5ll och tillg\u00e4ngligg\u00f6rande av statliga kulturfastigheter", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:335 om skolor som l\u00e4mnar oriktiga uppgifter", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om sp\u00e5rbyte i migrationsprocessen - kontroller och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:273 om folkr\u00e4kning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:31 om arbetsmarknadsutbildningar till bristyrken", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Mineralpolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga inom socialtj\u00e4nsten", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kade polisi\u00e4ra befogenheter i gr\u00e4nsn\u00e4ra omr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekocid som ett internationellt brott", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:175 om \u00f6verskulds\u00e4ttningen i samh\u00e4llet", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r till\u00e4mpningen av lagen om s\u00e4rskild utl\u00e4nningskontroll", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sverigedemokraternas inflytande \u00f6ver EU-politiken", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:242 om halveringen av kulturskolebidraget", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:124, 132 och 136 om en l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbar infrastruktur", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Brottslighet och vr\u00e4kning av hyresg\u00e4ster", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Ungas l\u00e4sande i utsatta omr\u00e5den", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:109 om en neutral polisuniform", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:60 om situationen f\u00f6r utrikes f\u00f6dda kvinnor p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:390 om kriminalisering av psykiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:204 och 208 om \u00c4ldreomsorgslyftet", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig upphandling", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Brott mot f\u00f6retag i utsatta omr\u00e5den", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Ytterligare fast f\u00f6rbindelse \u00f6ver \u00d6resund", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:86 om h\u00f6jd moms p\u00e5 reparationer", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:297 om \u00e5tg\u00e4rder mot arbetsl\u00f6sheten i G\u00e4vleborg", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) Pensioner (forts. SfU11)", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:396 om betygsinflation", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:66 om F\u00f6rs\u00e4kringskassans resurser", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:302 om en justerad skattesats f\u00f6r f\u00e5mansf\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Barnets b\u00e4sta vid fortsatt v\u00e5rd enligt LVU", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:90 om vattenkraftens milj\u00f6tillst\u00e5nd", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete inklusive Arktis", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik och totalf\u00f6rsvar", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:167 om korttidsreglering av vattenkraft", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell stabilitet och finansmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot skattefusk", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:326 om s\u00f6kbara orosanm\u00e4lningar", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Priss\u00e4ttningsmodellen f\u00f6r el", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statusen f\u00f6r svenskt medborgarskap", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Antalet asyls\u00f6kande", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens klimatpolitik", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Upphovsr\u00e4tten p\u00e5 den digitala inre marknaden", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00f6jligheten till tidsbegr\u00e4nsade bygglov f\u00f6r bost\u00e4der f\u00f6rl\u00e4ngs", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:3 och 18 om det politiska ansvaret f\u00f6r pensionssystemet", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:256 om nedg\u00e5ngen i bostadsbyggandet", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldres tillg\u00e5ng till avancerad v\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:279 om adoptioner fr\u00e5n Serbien", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:25 om visitationszoner och f\u00f6rtroendet f\u00f6r polisen", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:339 och 347 om omst\u00e4llningsstudiest\u00f6det", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Bist\u00e5ndsstrategi f\u00f6r Ukraina", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:352 om risken f\u00f6r v\u00e4rmeb\u00f6lja och torka kommande sommar", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighetsprincipen och friskolorna", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om regeringens f\u00f6rh\u00e5llande till riksdagen (kapitel 1)", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens krisst\u00f6d till idrott och kultur under coronapandemin", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:394 om r\u00e4ttigheter f\u00f6r ukrainska flyktingar i Sverige", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot islamofobi", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:399 om hbtqi-plus-personers r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:155 om Norrbotniabanan", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Vindkraftverk till havs", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Det fria skolvalet", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 19) Kulturarvsfr\u00e5gor (forts. KrU6)", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Fler gymnasiebeh\u00f6riga elever", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteverket som beh\u00f6rig brottsbek\u00e4mpande myndighet vid f\u00f6renklat uppgiftsutbyte inom EU", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:172 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att skydda vargen", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jd merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 vissa reparationer", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:23 om religi\u00f6sa friskolor", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens ekonomiska prioriteringar", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Medel till kommuner och regioner", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig f\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "EU-domstolens pr\u00f6vning av Ungerns hbtqi-lag", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:170 om bedr\u00e4gerier", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 21) Mineralpolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Tills\u00e4ttandet av lokala skyddsombud", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:30, 39, 45 och 48 om Sveriges klimat- och milj\u00f6m\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Val av andre vice talman", "dok_datum": "2022-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:276 om en moderniserad k\u00e4llskatt p\u00e5 utdelning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel (forts. SoU19)", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Skydd av barn och f\u00f6r\u00e4ldrars umg\u00e4ngesr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:86 om h\u00f6jd moms p\u00e5 reparationer", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till demokratiska val utomlands", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:223 och 224 om Sveriges klimathandlingsplan", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalitet p\u00e5 forskning och h\u00f6gre utbildning", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Gemensam upphandling av f\u00f6rsvarsmateriel i EU", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "En dr\u00f6narstrategi f\u00f6r Europa", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning och arbetsmilj\u00f6 i kriminalv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldreomsorg", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag om nytt energipolitiskt m\u00e5l", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Behandlingen av riksdagens skrivelser", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:150 om ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:179 om nedsk\u00e4rningar i regionerna", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Totalf\u00f6rsvarsperspektivet och myndigheterna", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:180 om medarbetarnas villkor i Kriminalv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Minkfarmer och framtida pandemier", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Bidragsfusk", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:54 om folkbildningens framtid", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:304 om gasst\u00f6d till hush\u00e5llen", "dok_datum": "2023-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Reservofficerarnas villkor", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:307 om f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringens framtida utformning", "dok_datum": "2023-05-12"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Regional utveckling ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Forskning (forts. UbU11)", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:356 om objektiv och neutral undervisning i Sveriges skolor", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor (forts. SfU14)", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:126 om j\u00e4mlikhetsdata och bek\u00e4mpning av hatbrott", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Vinstf\u00f6rbud i skattefinansierade skolor", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6negolv f\u00f6r arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:83 om st\u00e4rkande av tredjeland och kvotflyktingar", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:26 om romansbedr\u00e4gerier", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:389 om social dumpning", "dok_datum": "2023-08-31"}
{"avsnittsrubrik": "Utbetalningsmyndigheten", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:263 om Palestina och Israel", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot skuggsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av inflationen", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:222 om barnkonventionen och kriminalpolitiken", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:290 och 358 om Israels utveckling och nakbadagen", "dok_datum": "2023-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:349 om universitetsstyrelsernas mandatperioder", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:106 om inf\u00f6rande av j\u00e4mlikhetsdata f\u00f6r att komma \u00e5t strukturell rasism", "dok_datum": "2023-01-20"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till kommunerna f\u00f6r \u00f6kad elproduktion", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik och totalf\u00f6rsvar", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:8 och 16 om situationen i Iran", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:123 om r\u00e4tten till barnomsorg p\u00e5 obekv\u00e4m arbetstid", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:308 om den tillf\u00e4lliga h\u00f6jningen av bostadsbidraget", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddat boende", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:298 om statligt st\u00f6d till r\u00e4ddningstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrade \u00e5tg\u00e4rder n\u00e4r barn misst\u00e4nks f\u00f6r brott ", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot fossildrivna bilar", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig upphandling", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:185 om fetma som marknad f\u00f6r n\u00e4tl\u00e4kare", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:166 om karensen i sjukf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:310 om betygsinflation", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6nsaspekten vid v\u00e5ld mot barn", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldreomsorg", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Polisyrkets attraktivitet", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:406 om branschskolorna", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:63 om utvisning av utl\u00e4ndska medborgare vid grov brottslighet", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4rskild straffbest\u00e4mmelse f\u00f6r deltagande i en terroristorganisation", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:30, 39, 45 och 48 om Sveriges klimat- och milj\u00f6m\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i evakueringsinsats i Sudan", "dok_datum": "2023-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:316 om arbetssituationen f\u00f6r polisen i region Nord", "dok_datum": "2023-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och idrott", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Transportstyrelsens tillsyn", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot v\u00e4lf\u00e4rdsfusk", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandringen", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:222 om barnkonventionen och kriminalpolitiken", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:108 om f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utredning om riktade statsbidrag", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:9 om planer f\u00f6r arbete med hbtqi-politiska reformer", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Dagers\u00e4ttningen f\u00f6r asyls\u00f6kande", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Skatten f\u00f6r h\u00f6ginkomsttagare", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utbetalningsmyndigheten", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:36 om prostitution som grund f\u00f6r utvisning fr\u00e5n Sverige", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:240 om arbetslivskriminalitet inom byggbranschen", "dok_datum": "2023-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:315 om Tid\u00f6avtalet och OECDDac", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:64 om Sveriges klimatpolitik under ordf\u00f6randeskapet i EU", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetslinjen", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:105 om resurser till socialtj\u00e4nsten f\u00f6r att motverka att unga dras in i kriminell verksamhet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:53 om branschskolornas framtid", "dok_datum": "2022-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens krisst\u00f6d till idrott och kultur under coronapandemin", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:249 om l\u00e4rares anm\u00e4lningsplikt n\u00e4r det g\u00e4ller pappersl\u00f6sa barn", "dok_datum": "2023-03-24"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:247 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att r\u00e4dda str\u00f6mmingen i \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "2023-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Ukraina", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Indikatorer f\u00f6r j\u00e4mst\u00e4lldhet", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Digitaliserings- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Skattereglerna f\u00f6r h\u00e4stn\u00e4ringen", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Kommuners ansvar f\u00f6r brottsf\u00f6rebyggande arbete", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ett vouchersystem i f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 19) Integration (forts. AU6)", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:311 om LULUCF-f\u00f6rordningen", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Inneh\u00e5llsvillkor f\u00f6r public service p\u00e5 internet ", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Vinstuttag och en ny friskolelag", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:112 om klimathandlingsplanen", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:89 om en aktiv arbetsmarknadspolitik", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2023 - F\u00f6rsvarsmateriel till Ukraina och f\u00f6rs\u00e4ljning av jaktrobotar till USA", "dok_datum": "2023-08-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:364 om regelf\u00f6renklingar och regelf\u00f6rb\u00e4ttringar", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:159 om den f\u00f6rdjupade utv\u00e4rderingen av Sveriges milj\u00f6kvalitetsm\u00e5l", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av \u00e4ndringarna i vapendirektivet", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Utsatta barn i samh\u00e4llsv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6r\u00e4ndring av familjer\u00e4tten", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retagens elbehov", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:303 om Taiwans observat\u00f6rsstatus i WHO", "dok_datum": "2023-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "En kriskommission mot v\u00e5ldsbrott", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess vid F\u00f6rs\u00e4kringskassans handl\u00e4ggning av \u00e4renden om elst\u00f6d samt slopad kontrolluppgiftsskyldighet", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjningen", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Rymningar och fritagningar", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:385 om ny upps\u00e4ttning byggverktyg f\u00f6r Kommunsverige", "dok_datum": "2023-06-27"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Investeringsst\u00f6d till CCS-projekt i avfallsbranschen", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa f\u00f6rfarandefr\u00e5gor f\u00f6r elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2022 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU13)", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r f\u00f6retag med statligt \u00e4gande", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarets utsl\u00e4pp av PFAS", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Justitieombudsm\u00e4nnens \u00e4mbetsber\u00e4ttelse", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad svensk produktion av biodrivmedel", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffat krav p\u00e5 tillst\u00e5nd f\u00f6r offentlig danstillst\u00e4llning p\u00e5 plats som inte \u00e4r offentlig", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:274 om situationen f\u00f6r pension\u00e4rer f\u00f6dda 1957", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "En tillf\u00e4llig allm\u00e4n flaggdag f\u00f6r att h\u00f6gtidligh\u00e5lla 50-\u00e5rsdagen av konungens trontilltr\u00e4de", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:306 om kapitalbeskattning vid utflyttning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:101 om beslut om nedl\u00e4ggning av kablar", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:207 om tillst\u00e5ndsprocesser f\u00f6r vindkraft och eln\u00e4t", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:266 om Trafikverkets avgifter", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:275 om akutskolor", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Barnfamiljernas ekonomiska situation", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2022 - F\u00f6rsvarsmateriel till Ukraina", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:339 och 347 om omst\u00e4llningsstudiest\u00f6det", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Sexk\u00f6pslagen", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r minskad asylinvandring", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:220 om Sveriges beredskap mot h\u00f6gerextremism och hot mot rikets s\u00e4kerhet", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Upphovsr\u00e4tten p\u00e5 den digitala inre marknaden", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:3 och 18 om det politiska ansvaret f\u00f6r pensionssystemet", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Integrationen och den svenska kulturen", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utl\u00e4mning av B\u00fclent Kenes", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:309 om kompetensutmaningen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-05-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:47 om f\u00f6rs\u00f6rjningskravet f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:409 om visering f\u00f6r iranier och garantier f\u00f6r vistelse i Sverige", "dok_datum": "2023-08-31"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:99 och 100 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r ett \u00f6kat bostadsbyggande", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:291 om Musikaliska kvarterets framtid", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:128 om \u00f6kad kunskap om rasism i v\u00e5rden och omsorgen", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 19) Integration (forts. AU6)", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:314 om koranbr\u00e4nningar och svensk yttrandefrihet", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Regional utveckling ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5ld och v\u00e5rdnad", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:324 om en kommission f\u00f6r svensk bostads- och fastighetsmarknad", "dok_datum": "2023-05-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:209 och 217 om regelverket f\u00f6r arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:73 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r fortsatt byggande", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsgivaravgifter och villkoren f\u00f6r svenska f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighet, sekretess och integritet", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:161 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:165 om brottsutredningen av chilenska adoptioner", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6rst\u00e4rkt spelreglering ", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Brott och invandring", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerheten p\u00e5 Sis-hem", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om migrationsdomstolarnas handl\u00e4ggningstider i asylm\u00e5l", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Tolktj\u00e4nst f\u00f6r d\u00f6va, h\u00f6rselskadade och d\u00f6vblinda", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om fastighetsbildningen i Sverige", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om den regionala utvecklingspolitiken ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:231 om effektivare tillst\u00e5ndsprocesser", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess vid F\u00f6rs\u00e4kringskassans handl\u00e4ggning av \u00e4renden om elst\u00f6d samt slopad kontrolluppgiftsskyldighet", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:91 om skiktgr\u00e4nsen f\u00f6r statlig inkomstskatt", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel (forts. SoU19)", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar som r\u00f6r gymnasieskolans nationella program och \u00e4mnen m.m.", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Val av tredje vice talman", "dok_datum": "2022-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:30, 39, 45 och 48 om Sveriges klimat- och milj\u00f6m\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:8 och 16 om situationen i Iran", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:384 om resurser och verktyg till Kronofogden", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:151 om visitationszoner och r\u00e4ttss\u00e4kerheten", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utl\u00e4nningslagen och LVU", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rfattningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:54 om folkbildningens framtid", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt f\u00f6r h\u00f6ginkomsttagare", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4ntetiderna i v\u00e5rden", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Elektrifieringen av fordonsflottan", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Social dumpning", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4tt samt insolvens- och uts\u00f6kningsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Muslimers r\u00e4ttigheter i Sverige", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet, inklusive trossamfund", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Digitaliserings- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Personalbrist i v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:350 om arbetsmarknadspolitiska prioriteringar", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av tillg\u00e4nglighetsdirektivet", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:330 om ny utredning om strandskyddet", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:174 om handeln med utrotningshotade djur", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:203 om samordning av tillst\u00e5nds\u00e4renden om havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:155 om Norrbotniabanan", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Tribunal f\u00f6r ryska krigsbrott", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4nkt \u00e5ldersgr\u00e4ns f\u00f6r \u00f6ppna insatser till barn utan v\u00e5rdnadshavarens samtycke", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:233 om j\u00e4mst\u00e4llda l\u00f6ner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:127 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att bryta segregationen", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldreomsorg", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Handl\u00e4ggning av vissa regerings\u00e4renden (kapitel\u00a02)", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:57 om fler i arbete f\u00f6r att motverka segregationen", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:178 om likv\u00e4rdighet i skolsystemet", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "B\u00e4ttre m\u00f6jligheter f\u00f6r Skatteverket att g\u00f6ra dataanalyser och urval i folkbokf\u00f6ringsverksamheten", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:352 om risken f\u00f6r v\u00e4rmeb\u00f6lja och torka kommande sommar", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sverigebilden", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:188 om underh\u00e5ll och tillg\u00e4ngligg\u00f6rande av statliga kulturfastigheter", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Ockupationen av V\u00e4stsahara och handeln med Marocko", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "D\u00f6dsolyckor p\u00e5 arbetsplatser", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:91 om skiktgr\u00e4nsen f\u00f6r statlig inkomstskatt", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Finansieringen av Kriminalv\u00e5rdens utbyggnad", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:282 om kostnadsber\u00e4kning g\u00e4llande migrations- och asylpakten", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:220 om Sveriges beredskap mot h\u00f6gerextremism och hot mot rikets s\u00e4kerhet", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r hbtqi-personer i Uganda", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:242 om halveringen av kulturskolebidraget", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Inflationen och barnfamiljers ekonomiska situation", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4tt samt insolvens- och uts\u00f6kningsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:175 om \u00f6verskulds\u00e4ttningen i samh\u00e4llet", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddet av civilbefolkningen", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Brottsf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kade polisi\u00e4ra befogenheter i gr\u00e4nsn\u00e4ra omr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktiga regler f\u00f6r drivmedel", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 21) Mineralpolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:31 om arbetsmarknadsutbildningar till bristyrken", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:334 om elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:122 om Arbetsf\u00f6rmedlingens resurser", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:137 om hemliga tv\u00e5ngsmedel och integritet", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:212 om milj\u00f6m\u00e5let om frisk luft", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:322 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att minska v\u00e4xthusgasutsl\u00e4ppen under mandatperioden", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:259 om ett globalt naturavtal", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till privata akt\u00f6rer inom barn- och ungdomsidrott", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknaden och situationen f\u00f6r utrikes f\u00f6dda kvinnor", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet, inklusive trossamfund", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvaret och havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:114 om st\u00e4rkande av EU:s konkurrenskraft under EU-ordf\u00f6randeskapet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Amorteringskravet", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:17 om praktiska verkst\u00e4llighetshinder", "dok_datum": "2022-11-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:371 om utfasning av s\u00e5 kallade turbokycklingar", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:184 om skolinformation efter halv\u00e5rsskiftet 2023", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r \u00f6kad tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om statsr\u00e5ds tj\u00e4nsteut\u00f6vning (kapitel 3)", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:76 om f\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder mot organiserad brottslighet", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6r\u00e4ndring av EU:s Iranpolitik", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:288 om en strategi f\u00f6r att minska metan- och lustgasutsl\u00e4pp fr\u00e5n jordbruket", "dok_datum": "2023-05-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:239 om kulturarvsinstitutioners oberoende och principen om arml\u00e4ngds avst\u00e5nd", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Bredband i hela landet", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r f\u00f6retag med statligt \u00e4gande", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete inklusive Arktis", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:90 om vattenkraftens milj\u00f6tillst\u00e5nd", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:302 om en justerad skattesats f\u00f6r f\u00e5mansf\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:161 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:43 om levnadss\u00e4tt som grund f\u00f6r lagf\u00f6ring", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 EU:s klimatm\u00e5l", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r v\u00e5rdpersonalen", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Framtida kontanthantering", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Hat och hot mot politiker", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:32 om snabbare bodelningsprocesser", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:180 om medarbetarnas villkor i Kriminalv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:209 och 217 om regelverket f\u00f6r arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:60 om situationen f\u00f6r utrikes f\u00f6dda kvinnor p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:78, 82 och 94 om elst\u00f6d f\u00f6r hela landet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Inledning", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvaring i v\u00e4ntan p\u00e5 avtj\u00e4nande av straff", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:116 om arbetet mot korruption", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring och skogsbruk", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens arbete mot rekryteringen av unga g\u00e4ngbrottslingar", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:291 om Musikaliska kvarterets framtid", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvet som samh\u00e4llsviktig verksamhet", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4mpningen av vattendirektivet", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:297 om \u00e5tg\u00e4rder mot arbetsl\u00f6sheten i G\u00e4vleborg", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Rymningar fr\u00e5n Sis-hem", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:85 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att st\u00e4vja fusk med reseavdrag", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6rst\u00e4rkt spelreglering ", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:146 om sj\u00e4lvbest\u00e4mmande som grund f\u00f6r \u00e4ndring av juridiskt k\u00f6n", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala och regionala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliepolitik", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:298 om statligt st\u00f6d till r\u00e4ddningstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens arbetsmarknadspolitik", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:30, 39, 45 och 48 om Sveriges klimat- och milj\u00f6m\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 21) Mineralpolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikes f\u00f6dda kvinnors intr\u00e4de p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Frihandelsavtal", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:279 om adoptioner fr\u00e5n Serbien", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nationellt avhopparprogram f\u00f6r barn", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:22 om skolmarknaden", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jd merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 vissa reparationer", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "EU-f\u00f6rordning om f\u00f6rpackningar", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Sexualbrottsmisst\u00e4nkt personal p\u00e5 Sis-hem", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:215 om Sveriges framtida stridsflyg", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av EU-f\u00f6rslag f\u00f6r svensk skogsn\u00e4ring", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg (forts. SoU1)", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r f\u00f6retag med statligt \u00e4gande", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess vid F\u00f6rs\u00e4kringskassans handl\u00e4ggning av \u00e4renden om elst\u00f6d samt slopad kontrolluppgiftsskyldighet", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Spr\u00e5kets betydelse f\u00f6r integrationen", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:369 om regeringens strategi f\u00f6r norra Sverige", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:141 om bos\u00e4ttningslagen", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:382 om Institutet f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheters fortsatta existens och utveckling", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:284 om finansiering av n\u00f6dv\u00e4ndig kalkning", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:393 om sanktioner mot pushbacks", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:72 om r\u00e4ttvist karensavdrag", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetarkvinnors ekonomiska situation", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:226 om regemente i Kiruna", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utredningen om internationella adoptioner", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "En gasmekanism i pensionssystemet", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:251 om utformningen av g\u00e5rdsf\u00f6rs\u00e4ljningen", "dok_datum": "2023-03-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:321 om bostadspolitiken och situationen p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:352 om risken f\u00f6r v\u00e4rmeb\u00f6lja och torka kommande sommar", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens arbetsprogram 2023", "dok_datum": "2022-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot \u00f6verskulds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:366 om etableringsjobb", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:149 om insatser f\u00f6r fler poliser i Stockholm", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vriga \u00e4mnen", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till \u00e5teruppbyggnaden av Ukraina", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:35 om prostitution som grund f\u00f6r utvisning fr\u00e5n Sverige", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:55 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r brott i kriminella n\u00e4tverk", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Treparts\u00f6verenskommelsen och Turkiet som demokrati", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningen till v\u00e4rnpliktiga", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) F\u00f6rskolan (forts. UbU4)", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kare i \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:340 om till\u00e4ggsdirektiven till utredningen om utj\u00e4mningssystemet", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt och tull", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "G\u00e5rdsf\u00f6rs\u00e4ljning av alkohol", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:7 om lokal samverkan vid stora trafikprojekt", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6relaterade d\u00f6dsfall", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt bist\u00e5nd och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:263 om Palestina och Israel", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:275 om akutskolor", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:24 om kulturskolan som en del av v\u00e4lf\u00e4rdssamh\u00e4llet", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om den \u00e5rliga omr\u00e4kningen av myndigheternas anslag", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:308 om den tillf\u00e4lliga h\u00f6jningen av bostadsbidraget", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:64 om Sveriges klimatpolitik under ordf\u00f6randeskapet i EU", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - St\u00f6d till Ukraina samt \u00e5tg\u00e4rder riktade till f\u00f6retag och hush\u00e5ll till f\u00f6ljd av h\u00f6ga energipriser ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:95 om bemannade skolbibliotek", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Mandatperioden f\u00f6r styrelseledam\u00f6ter vid statliga l\u00e4ros\u00e4ten", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Statsst\u00f6dsregler och elst\u00f6det till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:104 om statistik \u00f6ver hush\u00e5llens tillg\u00e5ngar och skulder", "dok_datum": "2023-01-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:331 om anm\u00e4lningsplikten f\u00f6r utstationerad arbetskraft", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:210 om insatser f\u00f6r att f\u00e5 fler utrikes f\u00f6dda kvinnor i arbete", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Vissa fr\u00e5gor om h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens f\u00f6rs\u00f6rjningsberedskap (forts. SoU11)", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Uttr\u00e4de ur energistadgef\u00f6rdraget", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:162 om st\u00e4rkt barnr\u00e4ttsperspektiv i lagstiftningen om umg\u00e4nge och v\u00e5rdnad", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:195 om kvalitet och utveckling i socialtj\u00e4nstens verksamhet", "dok_datum": "2023-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "Socialavgifter", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ett \u00f6kat \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:42 om centralisering av l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Uthyrning av del av bostad", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Polisfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Barns l\u00e4sande och en kulturkanon", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:55 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:407 om det arbetsmarknadspolitiska r\u00e5det", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:6 om anonyma donationer till partierna", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Flygplatsernas framtid", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen i Iran", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r de samiska spr\u00e5ken", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:137 om hemliga tv\u00e5ngsmedel och integritet", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:176 om behovet av fler utbildningsplatser f\u00f6r tandl\u00e4kare", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Mineralpolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens arbete", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Regional utveckling ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:307 om f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringens framtida utformning", "dok_datum": "2023-05-12"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Archer till Ukraina", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r flickor och kvinnor i Afghanistan", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Cyberhot mot den civila sektorn", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:36 om prostitution som grund f\u00f6r utvisning fr\u00e5n Sverige", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:24 om kulturskolan som en del av v\u00e4lf\u00e4rdssamh\u00e4llet", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:263 om Palestina och Israel", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunernas kostnader f\u00f6r skolorna", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:9 om planer f\u00f6r arbete med hbtqi-politiska reformer", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Digitala f\u00f6rb\u00e4ttringar f\u00f6r funktionsnedsatta", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt och tull", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens ansvar f\u00f6r v\u00e5ldsutsatta m.m.", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i Uganda", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete inklusive Arktis", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om sp\u00e5rbyte i migrationsprocessen - kontroller och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:40 om diskriminering i skolvalet", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:55 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:406 om branschskolorna", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:289 om tr\u00e4ffs\u00e4krare subventionerade anst\u00e4llningar", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:198 om F\u00f6rsvarsmakten och svensk energiproduktion", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga medel till skolan", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:310 om betygsinflation", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Bist\u00e5ndet och civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:178 om likv\u00e4rdighet i skolsystemet", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:195 om kvalitet och utveckling i socialtj\u00e4nstens verksamhet", "dok_datum": "2023-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:183 om skydd av och \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r v\u00e4rdefull natur", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Vissa fr\u00e5gor om h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens f\u00f6rs\u00f6rjningsberedskap (forts. SoU11)", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:186 och 191 om gr\u00f6n omst\u00e4llning, social h\u00e5llbarhet och kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mlikhetsdata", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Den europeiska elmarknaden", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "EU-sanktioner mot Ryssland", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar som r\u00f6r gymnasieskolans nationella program och \u00e4mnen m.m.", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i evakueringsinsats i Sudan", "dok_datum": "2023-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:30, 39, 45 och 48 om Sveriges klimat- och milj\u00f6m\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Vinstintressen och betygs\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:164 om hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:118 om hat och hot p\u00e5 bibliotek", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd till barn som \u00e4r f\u00f6dda i Sverige", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Lex Tintin", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Trygghetspensionen", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Socialsekreterarnas arbetsmilj\u00f6", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Flerbarnstill\u00e4gget", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "EU-ordf\u00f6randeskapet och Sverigedemokraterna", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess vid F\u00f6rs\u00e4kringskassans handl\u00e4ggning av \u00e4renden om elst\u00f6d samt slopad kontrolluppgiftsskyldighet", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kade polisi\u00e4ra befogenheter i gr\u00e4nsn\u00e4ra omr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:23 om religi\u00f6sa friskolor", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga inom socialtj\u00e4nsten", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:277 om social dumpning mellan kommuner", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig f\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet mot matchfixning", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Andelen kvinnor i F\u00f6rsvarsmakten", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:158 om Skolverkets regionala kvalitetsarbete", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:276 om en moderniserad k\u00e4llskatt p\u00e5 utdelning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffat krav p\u00e5 tillst\u00e5nd f\u00f6r offentlig danstillst\u00e4llning p\u00e5 plats som inte \u00e4r offentlig", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Friskolornas betygs\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Hush\u00e5llningen med mark- och vattenomr\u00e5den (forts. CU13)", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r f\u00f6retag med statligt \u00e4gande", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2022 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg (forts. SoU1)", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av den tillf\u00e4lligt ut\u00f6kade skatteneds\u00e4ttningen p\u00e5 viss dieselanv\u00e4ndning inom jord-, skogs- och vattenbruk", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:366 om etableringsjobb", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Ukraina", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:17 om praktiska verkst\u00e4llighetshinder", "dok_datum": "2022-11-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) Kemikaliepolitik (forts. MJU6)", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighet, sekretess och integritet", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:98 om kommunerna och kompetensutmaningen", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Digitala verktyg p\u00e5 l\u00e5gstadiet", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Den gr\u00f6na industriomst\u00e4llningen", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:230 om kommunklivet som n\u00e4sta steg i den gr\u00f6na omst\u00e4llningen", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens tillsyn \u00f6ver apotek och partihandel med l\u00e4kemedel", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:398 om utvisning av barn som \u00e4r f\u00f6dda och uppvuxna i Sverige", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:80 om beredskapen vid F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:285 om vattenkraften och Sveriges elsystem", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Brott och invandring", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:105 om resurser till socialtj\u00e4nsten f\u00f6r att motverka att unga dras in i kriminell verksamhet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:115 om oml\u00e4ggning av arbetsmarknads- och integrationspolitiken", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:110 om Sveriges \u00e5tagande enligt Parisavtalet", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Valfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i EU", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:311 om LULUCF-f\u00f6rordningen", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 19) Kulturarvsfr\u00e5gor (forts. KrU6)", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Digitaliserings- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:69 om ett verkligt effektivt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2022-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ddningstj\u00e4nstens behov av personal", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens hantering av det milit\u00e4ra st\u00f6det till Ukraina", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Ungas psykiska oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "En ny lag om ordningsvakter ", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:44 om Irans plats i CSW", "dok_datum": "2022-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Sexk\u00f6pslagen", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:220 om Sveriges beredskap mot h\u00f6gerextremism och hot mot rikets s\u00e4kerhet", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa f\u00f6rfarandefr\u00e5gor f\u00f6r elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terinf\u00f6rd civilplikt", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fj\u00e4llr\u00e4ven", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:167 om korttidsreglering av vattenkraft", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Barnfamiljernas ekonomiska situation", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:266 om Trafikverkets avgifter", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Elevh\u00e4lsan", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2022 - F\u00f6rsvarsmateriel till Ukraina", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:339 och 347 om omst\u00e4llningsstudiest\u00f6det", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:306 om kapitalbeskattning vid utflyttning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:56 om ett j\u00e4mst\u00e4llt och tryggt arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:101 om beslut om nedl\u00e4ggning av kablar", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:165 om brottsutredningen av chilenska adoptioner", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Brott mot f\u00f6retag i utsatta omr\u00e5den", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot or\u00e4ttvis betygs\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:42 om centralisering av l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6rst\u00e4rkt spelreglering ", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldreomsorg", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Medel till biblioteken", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Brott och invandring", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:66 om F\u00f6rs\u00e4kringskassans resurser", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens tillsyn \u00f6ver apotek och partihandel med l\u00e4kemedel", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:390 om kriminalisering av psykiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:73 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r fortsatt byggande", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6verenskommelse om livsmedelspriser", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:194 om samordningsf\u00f6rbunden och hj\u00e4lp f\u00f6r sjuka att \u00f6ka sin arbetsf\u00f6rm\u00e5ga", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighet, sekretess och integritet", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:161 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Regional utveckling ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:78, 82 och 94 om elst\u00f6d f\u00f6r hela landet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:209 och 217 om regelverket f\u00f6r arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:99 och 100 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r ett \u00f6kat bostadsbyggande", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:128 om \u00f6kad kunskap om rasism i v\u00e5rden och omsorgen", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:293 om effekter av minskat bist\u00e5nd till Guatemala", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svenska medel till EU-st\u00f6d", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt f\u00f6r h\u00f6ginkomsttagare", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Elektrifieringen av fordonsflottan", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:30, 39, 45 och 48 om Sveriges klimat- och milj\u00f6m\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:334 om elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:8 och 16 om situationen i Iran", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Kultur, medier, trossamfund och fritid (forts. KrU1)", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:151 om visitationszoner och r\u00e4ttss\u00e4kerheten", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:384 om resurser och verktyg till Kronofogden", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rfattningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Erk\u00e4nnande av holodomor som folkmord", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:258 om anm\u00e4lningsplikt f\u00f6r offentligt anst\u00e4llda", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:54 om folkbildningens framtid", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Idrott- och friluftslivsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:231 om effektivare tillst\u00e5ndsprocesser", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:91 om skiktgr\u00e4nsen f\u00f6r statlig inkomstskatt", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel (forts. SoU19)", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av reglerna f\u00f6r allm\u00e4nnyttiga lotterier", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Val av tredje vice talman", "dok_datum": "2022-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om migrationsdomstolarnas handl\u00e4ggningstider i asylm\u00e5l", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Tolktj\u00e4nst f\u00f6r d\u00f6va, h\u00f6rselskadade och d\u00f6vblinda", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Villkoren f\u00f6r investeringsst\u00f6det", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:178 om likv\u00e4rdighet i skolsystemet", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "B\u00e4ttre m\u00f6jligheter f\u00f6r Skatteverket att g\u00f6ra dataanalyser och urval i folkbokf\u00f6ringsverksamheten", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sverigebilden", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Handl\u00e4ggning av vissa regerings\u00e4renden (kapitel\u00a02)", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:264 om tio\u00e5rsregelns funktion", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:57 om fler i arbete f\u00f6r att motverka segregationen", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:348 om effekter av den slopade myrsl\u00e5tterers\u00e4ttningen", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:174 om handeln med utrotningshotade djur", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Cykelfr\u00e5gor (forts. TU9)", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:212 om milj\u00f6m\u00e5let om frisk luft", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:68 om undantag f\u00f6r tolk inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:120 om skyddet f\u00f6r kulturut\u00f6vare som \u00e4r hbtq-plus", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4nkt \u00e5ldersgr\u00e4ns f\u00f6r \u00f6ppna insatser till barn utan v\u00e5rdnadshavarens samtycke", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:233 om j\u00e4mst\u00e4llda l\u00f6ner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:59 om ukrainska flyktingar som tvingas till prostitution", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Det ekonomiska ansvaret f\u00f6r skolorna", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet, inklusive trossamfund", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Digitaliserings- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga inom socialtj\u00e4nsten", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:384 om resurser och verktyg till Kronofogden", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Kultur, medier, trossamfund och fritid (forts. KrU1)", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:8 och 16 om situationen i Iran", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:31 om arbetsmarknadsutbildningar till bristyrken", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:273 om folkr\u00e4kning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:21 om avtal mellan Sverige och Iran", "dok_datum": "2022-11-18"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till utsatta familjer", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete om trygghet och s\u00e4kerhet", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om beslutsunderlag inf\u00f6r stora reformer", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utbetalningen av elst\u00f6d", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Ekocid som ett internationellt brott", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Bedr\u00e4gerier mot \u00e4ldre", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:373 om schabloniserade taxor f\u00f6r f\u00f6rordnandem\u00e5l", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser f\u00f6r aktiviteter f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om migrationsdomstolarnas handl\u00e4ggningstider i asylm\u00e5l", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:274 om situationen f\u00f6r pension\u00e4rer f\u00f6dda 1957", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Forskning (forts. UbU11)", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "En ny k\u00f6nstillh\u00f6righetslag", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:91 om skiktgr\u00e4nsen f\u00f6r statlig inkomstskatt", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslag till statsminister", "dok_datum": "2022-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Finansieringen av Kriminalv\u00e5rdens utbyggnad", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rordningen om arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU13)", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Redovisning av f\u00f6rdelning av medel fr\u00e5n Allm\u00e4nna arvsfonden under budget\u00e5ret 2021", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "EU-f\u00f6rordningen om beskattning av elbolag", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Reform av EU:s elmarknad", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:77 om nya, moderna v\u00e4xtf\u00f6r\u00e4dlingstekniker och deras m\u00f6jligheter", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6r\u00e4ndring av EU:s Iranpolitik", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomiska effekter av ny amerikansk lag", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:228 om exitskatteutredningens nedl\u00e4ggning", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Ett \u00e4ndam\u00e5lsenligt skydd f\u00f6r tryck- och yttrandefriheten (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:182 om omst\u00e4llningsstudiest\u00f6det", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:378 om regeringens arbete f\u00f6r att bek\u00e4mpa m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Reformer p\u00e5 skolomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Samverkan mellan skola och socialtj\u00e4nst", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet, inklusive trossamfund", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Digitaliserings- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvaret och havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:115 om oml\u00e4ggning av arbetsmarknads- och integrationspolitiken", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:232 om f\u00f6rbud mot produktion och import av PMSG", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:137 om hemliga tv\u00e5ngsmedel och integritet", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Cykelfr\u00e5gor (forts. TU9)", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:212 om milj\u00f6m\u00e5let om frisk luft", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:311 om LULUCF-f\u00f6rordningen", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:259 om ett globalt naturavtal", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldres tillg\u00e5ng till avancerad v\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Anslagen till Kriminalv\u00e5rden", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:32 om snabbare bodelningsprocesser", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:180 om medarbetarnas villkor i Kriminalv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "B\u00e4ttre m\u00f6jligheter f\u00f6r Skatteverket att g\u00f6ra dataanalyser och urval i folkbokf\u00f6ringsverksamheten", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens klimatpolitik", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Beredskapen f\u00f6r extremv\u00e4der", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen i syfte att hindra att best\u00e4mmelserna om f\u00f6rv\u00e4rvstillst\u00e5nd kringg\u00e5s", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Priss\u00e4ttningsmodellen f\u00f6r el", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Uppf\u00f6ljning och utv\u00e4rdering av penningpolitiken 2022", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:36 om prostitution som grund f\u00f6r utvisning fr\u00e5n Sverige", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "En ny lag om ordningsvakter ", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Statsministerns inst\u00e4llning till Turkiets agerande", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:279 om adoptioner fr\u00e5n Serbien", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:90 om vattenkraftens milj\u00f6tillst\u00e5nd", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:161 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:302 om en justerad skattesats f\u00f6r f\u00e5mansf\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:239 om kulturarvsinstitutioners oberoende och principen om arml\u00e4ngds avst\u00e5nd", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Medel till skolan", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig f\u00f6rvaltning och statistikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliepolitik", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:287 om F\u00f6rs\u00e4kringskassans hantering av felaktiga utbetalningar", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4mpningen av vattendirektivet", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:85 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att st\u00e4vja fusk med reseavdrag", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:143 om ombyggnad av riksv\u00e4g\u00a041", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6rst\u00e4rkt spelreglering ", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Minoritetsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor (forts. SfU14)", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:361 om statliga myndigheters och bolags samverkan med boende p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Det svenska bist\u00e5ndet till Myanmar", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:116 om arbetet mot korruption", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:291 om Musikaliska kvarterets framtid", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:209 och 217 om regelverket f\u00f6r arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:78, 82 och 94 om elst\u00f6d f\u00f6r hela landet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:60 om situationen f\u00f6r utrikes f\u00f6dda kvinnor p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Folkbildningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r f\u00f6retag med statligt \u00e4gande", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Skattebefrielse f\u00f6r biogas", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Val av andre vice talman", "dok_datum": "2022-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:383 om industrins klimatomst\u00e4llning", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:58 om utebliven kompensation f\u00f6r el- och gasanv\u00e4ndare i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg (forts. SoU1)", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:187 om nationella \u00e5tg\u00e4rder med anledning av h\u00f6jda avgifter i kollektivtrafiken", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:22 om skolmarknaden", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Krav p\u00e5 arbetss\u00f6kande", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:205 om framtida hemmabas f\u00f6r landets radarspaningsflyg", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:353 om en offensiv innovationsstrategi", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Sexuella trakasserier p\u00e5 arbetsplatsen", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 21) Mineralpolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:159 om den f\u00f6rdjupade utv\u00e4rderingen av Sveriges milj\u00f6kvalitetsm\u00e5l", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Gr\u00e4nskontroller mellan Danmark och Sverige", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gkostnadsskyddet och drivmedelspriserna", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:5 och 10 om r\u00e4tten till tolk", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Treparts\u00f6verenskommelsen och Turkiet som demokrati", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:112 om klimathandlingsplanen", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Ett framtida EU-medlemskap f\u00f6r Ukraina", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:35 om prostitution som grund f\u00f6r utvisning fr\u00e5n Sverige", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r brott i kriminella n\u00e4tverk", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighetsprincipen och friskolorna", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliepolitik", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsenade produktionsst\u00f6d till jordbruket", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:366 om etableringsjobb", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:284 om finansiering av n\u00f6dv\u00e4ndig kalkning", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:141 om bos\u00e4ttningslagen", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:382 om Institutet f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheters fortsatta existens och utveckling", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:394 om r\u00e4ttigheter f\u00f6r ukrainska flyktingar i Sverige", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:72 om r\u00e4ttvist karensavdrag", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvaltningens och domstolarnas oberoende", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:230 om kommunklivet som n\u00e4sta steg i den gr\u00f6na omst\u00e4llningen", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens krisst\u00f6d till idrott och kultur under coronapandemin", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Strukturella hinder p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:95 om bemannade skolbibliotek", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsunderh\u00e5llet", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:106 om inf\u00f6rande av j\u00e4mlikhetsdata f\u00f6r att komma \u00e5t strukturell rasism", "dok_datum": "2023-01-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:349 om universitetsstyrelsernas mandatperioder", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:331 om anm\u00e4lningsplikten f\u00f6r utstationerad arbetskraft", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om den \u00e5rliga omr\u00e4kningen av myndigheternas anslag", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik och totalf\u00f6rsvar", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:275 om akutskolor", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:24 om kulturskolan som en del av v\u00e4lf\u00e4rdssamh\u00e4llet", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:340 om till\u00e4ggsdirektiven till utredningen om utj\u00e4mningssystemet", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:222 om barnkonventionen och kriminalpolitiken", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkt system f\u00f6r samordningsnummer ", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt och tull", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rdelningen av elprisst\u00f6det", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Missbruk av skattemedel avsedda f\u00f6r l\u00e4xhj\u00e4lp", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens arbete", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Mineralpolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Personalf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:74 om processindustrins aviserade investeringar", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder mot grov ungdomsbrottslighet", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "De ekonomiska f\u00f6ljderna av h\u00f6jd pensions\u00e5lder", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:6 om anonyma donationer till partierna", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Statistik \u00f6ver hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrativillkor f\u00f6r st\u00f6d till civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r de samiska spr\u00e5ken", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen i Iran", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:118 om hat och hot p\u00e5 bibliotek", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:176 om behovet av fler utbildningsplatser f\u00f6r tandl\u00e4kare", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:42 om centralisering av l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Boendesegregationsutredningen", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:55 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:407 om det arbetsmarknadspolitiska r\u00e5det", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Interparlamentariska unionen", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:210 om insatser f\u00f6r att f\u00e5 fler utrikes f\u00f6dda kvinnor i arbete", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Immaterialr\u00e4ttsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:162 om st\u00e4rkt barnr\u00e4ttsperspektiv i lagstiftningen om umg\u00e4nge och v\u00e5rdnad", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:181 om arbetet mot invasiva fr\u00e4mmande arter", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Socialavgifter", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ny merv\u00e4rdesskattelag", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:169 om dialog och informationsst\u00f6d i bist\u00e5ndet", "dok_datum": "2023-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:40 om diskriminering i skolvalet", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:346 om lotterif\u00f6rs\u00e4ljning", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens ansvar f\u00f6r v\u00e5ldsutsatta m.m.", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i Uganda", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder mot organiserad brottslighet", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:263 om Palestina och Israel", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:9 om planer f\u00f6r arbete med hbtqi-politiska reformer", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ompr\u00f6vning av elprisst\u00f6det", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbetalningsmyndigheten", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 EU:s klimatm\u00e5l", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:24 om kulturskolan som en del av v\u00e4lf\u00e4rdssamh\u00e4llet", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Valfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:118 om hat och hot p\u00e5 bibliotek", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6negolv f\u00f6r arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Mordd\u00f6mda f\u00f6r\u00e4ldrars v\u00e5rdnadsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Barnfamiljer och reglerna f\u00f6r bostadsbidrag", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "EU-sanktioner mot Ryssland", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar som r\u00f6r gymnasieskolans nationella program och \u00e4mnen m.m.", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:30, 39, 45 och 48 om Sveriges klimat- och milj\u00f6m\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:195 om kvalitet och utveckling i socialtj\u00e4nstens verksamhet", "dok_datum": "2023-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "Rapportering och utbyte av upplysningar om inkomster genom digitala plattformar", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:183 om skydd av och \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r v\u00e4rdefull natur", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Vissa fr\u00e5gor om h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens f\u00f6rs\u00f6rjningsberedskap (forts. SoU11)", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:186 och 191 om gr\u00f6n omst\u00e4llning, social h\u00e5llbarhet och kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:405 om barn som blivit utsatta f\u00f6r allvarliga brott", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:55 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:406 om branschskolorna", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:176 om behovet av fler utbildningsplatser f\u00f6r tandl\u00e4kare", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Bist\u00e5ndet och civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:223 och 224 om Sveriges klimathandlingsplan", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa f\u00f6rfarandefr\u00e5gor f\u00f6r elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Problem med SJ:s bokningssystem", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:4 om Sveriges klimatm\u00e5l f\u00f6r transportsektorn", "dok_datum": "2022-11-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av den tillf\u00e4lligt ut\u00f6kade skatteneds\u00e4ttningen p\u00e5 viss dieselanv\u00e4ndning inom jord-, skogs- och vattenbruk", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Det svenska n\u00e4ringslivets roll i utvecklingssamarbetet", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:383 om industrins klimatomst\u00e4llning", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Uppf\u00f6ljning och utv\u00e4rdering av penningpolitiken 2022", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffat krav p\u00e5 tillst\u00e5nd f\u00f6r offentlig danstillst\u00e4llning p\u00e5 plats som inte \u00e4r offentlig", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Justitieombudsm\u00e4nnens \u00e4mbetsber\u00e4ttelse", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Hush\u00e5llningen med mark- och vattenomr\u00e5den", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarets utsl\u00e4pp av PFAS", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r f\u00f6retag med statligt \u00e4gande", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga inom socialtj\u00e4nsten", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens arbetsmarknadspolitik", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utsatta barn i samh\u00e4llsv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av \u00e4ndringarna i vapendirektivet", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 21) Mineralpolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:158 om Skolverkets regionala kvalitetsarbete", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Natos kommande toppm\u00f6te", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Likv\u00e4rdig skolg\u00e5ng f\u00f6r alla barn", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess vid F\u00f6rs\u00e4kringskassans handl\u00e4ggning av \u00e4renden om elst\u00f6d samt slopad kontrolluppgiftsskyldighet", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:23 om religi\u00f6sa friskolor", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kade polisi\u00e4ra befogenheter i gr\u00e4nsn\u00e4ra omr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:69 om ett verkligt effektivt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2022-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Socialavgifter", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ddningstj\u00e4nstens behov av personal", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:113 om energi- och n\u00e4ringsministerns uttalande om den tidigare elpriskompensationen", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:112 om klimathandlingsplanen", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Hyvling av arbetstid", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Vinstuttag och en ny friskolelag", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens ansvar f\u00f6r v\u00e5ldsutsatta m.m.", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ett vouchersystem i f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:249 om l\u00e4rares anm\u00e4lningsplikt n\u00e4r det g\u00e4ller pappersl\u00f6sa barn", "dok_datum": "2023-03-24"}
{"avsnittsrubrik": "Stopp f\u00f6r import av rysk gas", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Sommarens gods- och passagerartrafik p\u00e5 j\u00e4rnv\u00e4g", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad insyn i \u00e4gandet av radio- och tv-f\u00f6retag ", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Den gr\u00f6na industriomst\u00e4llningen", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:394 om r\u00e4ttigheter f\u00f6r ukrainska flyktingar i Sverige", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens tillsyn \u00f6ver apotek och partihandel med l\u00e4kemedel", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:80 om beredskapen vid F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:105 om resurser till socialtj\u00e4nsten f\u00f6r att motverka att unga dras in i kriminell verksamhet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:285 om vattenkraften och Sveriges elsystem", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:366 om etableringsjobb", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:213 om marknadsf\u00f6ringen av Sverige som bes\u00f6ksland", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:17 om praktiska verkst\u00e4llighetshinder", "dok_datum": "2022-11-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:319 om \u00d6resundsmetron", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) Kemikaliepolitik (forts. MJU6)", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:194 om samordningsf\u00f6rbunden och hj\u00e4lp f\u00f6r sjuka att \u00f6ka sin arbetsf\u00f6rm\u00e5ga", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsgivaravgifter och villkoren f\u00f6r svenska f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:292 om folkh\u00f6gskolan som en andra chans", "dok_datum": "2023-04-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:390 om kriminalisering av psykiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens tillsyn \u00f6ver apotek och partihandel med l\u00e4kemedel", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:65 om vapenexport till Turkiet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:297 om \u00e5tg\u00e4rder mot arbetsl\u00f6sheten i G\u00e4vleborg", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell stabilitet och finansmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6rst\u00e4rkt spelreglering ", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt st\u00f6d till kommuner", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:34 om en j\u00e4mst\u00e4lld f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Villkorat bist\u00e5nd och \u00e5tertagande", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:165 om brottsutredningen av chilenska adoptioner", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:79 om barnbidrag", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens arbete mot rekryteringen av unga g\u00e4ngbrottslingar", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Vinstf\u00f6rbud i skattefinansierade skolor", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges Natoans\u00f6kan", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Personalf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och idrott", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Folkbildningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Val av talman", "dok_datum": "2022-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:263 om Palestina och Israel", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:3 och 18 om det politiska ansvaret f\u00f6r pensionssystemet", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Upphovsr\u00e4tten p\u00e5 den digitala inre marknaden", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa f\u00f6rfarandefr\u00e5gor f\u00f6r elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rtroendet f\u00f6r public service", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:50 om framtiden f\u00f6r Bromma flygplats", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "En ny lag om ordningsvakter ", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:309 om kompetensutmaningen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-05-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r s\u00e4nkta utsl\u00e4pp", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:246 om m\u00f6jlighet till arbete f\u00f6r fler med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:56 om ett j\u00e4mst\u00e4llt och tryggt arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:106 om inf\u00f6rande av j\u00e4mlikhetsdata f\u00f6r att komma \u00e5t strukturell rasism", "dok_datum": "2023-01-20"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:280 om den gr\u00f6na omst\u00e4llningen", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:142 om utbyggnad av havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:213 om marknadsf\u00f6ringen av Sverige som bes\u00f6ksland", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:57 om fler i arbete f\u00f6r att motverka segregationen", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Uppf\u00f6ljningen av det svenska bist\u00e5ndet", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:235 om skatt p\u00e5 \u00f6vervinster p\u00e5 elmarknaden", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "EU-samarbete om k\u00e4rnkraft", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2022 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:76 om f\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder mot organiserad brottslighet", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Plan f\u00f6r Sveriges milit\u00e4ra st\u00f6d till Ukraina", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:62 om \u00e5tg\u00e4rder mot att ukrainska flyktingar tvingas till prostitution", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:363 om minskade resurser till Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:148 om nya gruvor", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:228 om exitskatteutredningens nedl\u00e4ggning", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga medel till kommuner", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Ett \u00e4ndam\u00e5lsenligt skydd f\u00f6r tryck- och yttrandefriheten (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:350 om arbetsmarknadspolitiska prioriteringar", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:135 om prish\u00f6jningar p\u00e5 fj\u00e4rrv\u00e4rme", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Turkiet och definitionen av demokrati", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Tribunal f\u00f6r ryska krigsbrott", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:119 om Tid\u00f6avtalet och anm\u00e4lningsplikt p\u00e5 folkbibliotek", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:54 om folkbildningens framtid", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:258 om anm\u00e4lningsplikt f\u00f6r offentligt anst\u00e4llda", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utl\u00e4nningslagen och LVU", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 21) Mineralpolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6ljderna av biogaspriset", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:216 om stridsdugliga brigader", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:242 om halveringen av kulturskolebidraget", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Forskning om st\u00f6d till utsatta barn", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Redovisning av anv\u00e4ndningen av hemliga tv\u00e5ngsmedel under 2021", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:5 och 10 om r\u00e4tten till tolk", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nationellt biljettsystem f\u00f6r kollektivtrafiken", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:325 om s\u00e4kerhetsintressen p\u00e5 Gotland", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r hbtqi-personer i Uganda", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om sp\u00e5rbyte i migrationsprocessen - kontroller och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar som r\u00f6r gymnasieskolans nationella program och \u00e4mnen m.m.", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel (forts. SoU19)", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:188 om underh\u00e5ll och tillg\u00e4ngligg\u00f6rande av statliga kulturfastigheter", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess vid F\u00f6rs\u00e4kringskassans handl\u00e4ggning av \u00e4renden om elst\u00f6d samt slopad kontrolluppgiftsskyldighet", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r \u00f6kad tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Revidering av Helsingforsavtalet", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:401 om vab f\u00f6r diabetesf\u00f6r\u00e4ldrar", "dok_datum": "2023-08-31"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:15 om statligt ansvar f\u00f6r personlig assistans", "dok_datum": "2022-11-18"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:228 om exitskatteutredningens nedl\u00e4ggning", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:135 om prish\u00f6jningar p\u00e5 fj\u00e4rrv\u00e4rme", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:77 om nya, moderna v\u00e4xtf\u00f6r\u00e4dlingstekniker och deras m\u00f6jligheter", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Den nya k\u00f6nstillh\u00f6righetslagen", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:76 om f\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder mot organiserad brottslighet", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Behandlingen av riksdagens skrivelser", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:348 om effekter av den slopade myrsl\u00e5tterers\u00e4ttningen", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:264 om tio\u00e5rsregelns funktion", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:157 om \u00e5tg\u00e4rder mot social dumpning", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:120 om skyddet f\u00f6r kulturut\u00f6vare som \u00e4r hbtq-plus", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:323 om \u00f6kade medel till v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarets personalf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:233 om j\u00e4mst\u00e4llda l\u00f6ner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:378 om regeringens arbete f\u00f6r att bek\u00e4mpa m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av tillg\u00e4nglighetsdirektivet", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:242 om halveringen av kulturskolebidraget", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:273 om folkr\u00e4kning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:244 om visumfrihet f\u00f6r medborgare i Kosovo", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga inom socialtj\u00e4nsten", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:300 om \u00e5tg\u00e4rder mot utslagningen av elever", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r f\u00f6retag med statligt \u00e4gande", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslag till statsminister", "dok_datum": "2022-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Hush\u00e5llningen med mark- och vattenomr\u00e5den (forts. CU13)", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:188 om underh\u00e5ll och tillg\u00e4ngligg\u00f6rande av statliga kulturfastigheter", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad transparens f\u00f6r stora f\u00f6retags skattebetalningar ", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:335 om skolor som l\u00e4mnar oriktiga uppgifter", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om migrationsdomstolarnas handl\u00e4ggningstider i asylm\u00e5l", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:329 om reformer f\u00f6r bostadsbyggande", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunernas brottsf\u00f6rebyggande arbete", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringsunderlaget och utn\u00e4mningsmakten", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:297 om \u00e5tg\u00e4rder mot arbetsl\u00f6sheten i G\u00e4vleborg", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:396 om betygsinflation", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:66 om F\u00f6rs\u00e4kringskassans resurser", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:390 om kriminalisering av psykiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:298 om statligt st\u00f6d till r\u00e4ddningstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:387 om barns och ungas m\u00f6jlighet till en bra start i livet", "dok_datum": "2023-06-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:204 och 208 om \u00c4ldreomsorgslyftet", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:344 om \u00f6kad andel vindkraft i elmixen", "dok_datum": "2023-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar som r\u00f6r gymnasieskolans nationella program och \u00e4mnen m.m.", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:92 om h\u00f6ga br\u00e4nslepriser", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvet som samh\u00e4llsviktig verksamhet", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:291 om Musikaliska kvarterets framtid", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ungas l\u00e4sande i utsatta omr\u00e5den", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Minoritetsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:279 om adoptioner fr\u00e5n Serbien", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:25 om visitationszoner och f\u00f6rtroendet f\u00f6r polisen", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:339 och 347 om omst\u00e4llningsstudiest\u00f6det", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Upphovsr\u00e4tten p\u00e5 den digitala inre marknaden", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:32 om snabbare bodelningsprocesser", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:3 och 18 om det politiska ansvaret f\u00f6r pensionssystemet", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:168 om renh\u00e5llning och s\u00e4kerhet kring v\u00e5r dricksvattenreserv", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Val", "dok_datum": "2022-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Bredband i hela landet", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:239 om kulturarvsinstitutioners oberoende och principen om arml\u00e4ngds avst\u00e5nd", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell stabilitet och finansmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Tidsgr\u00e4ns f\u00f6r bodelningsprocesser", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:283 om revidering av livsmedelsstrategin", "dok_datum": "2023-05-05"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:346 om lotterif\u00f6rs\u00e4ljning", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "En ny biobankslag", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete inklusive Arktis", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Oberoende barnombud f\u00f6r placerade unga", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:35 om prostitution som grund f\u00f6r utvisning fr\u00e5n Sverige", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:92 om h\u00f6ga br\u00e4nslepriser", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:399 om hbtqi-plus-personers r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:365 om resurstilldelning till v\u00e4garna i J\u00e4mtlands l\u00e4n", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens krisst\u00f6d till idrott och kultur under coronapandemin", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utredningen om internationella adoptioner", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Artificiell intelligens", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:72 om r\u00e4ttvist karensavdrag", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:285 om vattenkraften och Sveriges elsystem", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:366 om etableringsjobb", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:52 om kapaciteten p\u00e5 Arlanda flygplats", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:281 om ansvar f\u00f6r hyresg\u00e4ster f\u00f6r brottslighet som beg\u00e5tts av andra personer", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "B\u00e4ttre m\u00f6jligheter f\u00f6r Skatteverket att g\u00f6ra dataanalyser och urval i folkbokf\u00f6ringsverksamheten", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU13)", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:223 och 224 om Sveriges klimathandlingsplan", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ostkustbanan", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:58 om utebliven kompensation f\u00f6r el- och gasanv\u00e4ndare i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Skydd och sk\u00f6tsel av v\u00e4rdefull natur", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Val av andre vice talman", "dok_datum": "2022-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:276 om en moderniserad k\u00e4llskatt p\u00e5 utdelning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel (forts. SoU19)", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:86 om h\u00f6jd moms p\u00e5 reparationer", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till demokratiska val utomlands", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens kopplingar till friskolesektorn", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsvillkoren f\u00f6r personliga assistenter", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig f\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:170 om bedr\u00e4gerier", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:30, 39, 45 och 48 om Sveriges klimat- och milj\u00f6m\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:215 om Sveriges framtida stridsflyg", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Trygghetspensionen", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Flerbarnstill\u00e4gget", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nationellt avhopparprogram f\u00f6r barn", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Finansieringen av EU:s yttre gr\u00e4nsskydd", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Forskning (forts. UbU11)", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:314 om koranbr\u00e4nningar och svensk yttrandefrihet", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor (forts. SfU14)", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:126 om j\u00e4mlikhetsdata och bek\u00e4mpning av hatbrott", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Riskerna med artificiell intelligens", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:83 om st\u00e4rkande av tredjeland och kvotflyktingar", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r flickor och kvinnor i Afghanistan", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:74 om processindustrins aviserade investeringar", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Archer till Ukraina", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:307 om f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringens framtida utformning", "dok_datum": "2023-05-12"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och idrott", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Regional utveckling ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:292 om folkh\u00f6gskolan som en andra chans", "dok_datum": "2023-04-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:179 om nedsk\u00e4rningar i regionerna", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Ny merv\u00e4rdesskattelag", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Minkfarmer och framtida pandemier", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:54 om folkbildningens framtid", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mlikhetsdata", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldreomsorg", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Elektrifieringen av flyget", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvalsalternativet inom premiepensionen", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:150 om ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:123 om r\u00e4tten till barnomsorg p\u00e5 obekv\u00e4m arbetstid", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:8 och 16 om situationen i Iran", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:308 om den tillf\u00e4lliga h\u00f6jningen av bostadsbidraget", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:349 om universitetsstyrelsernas mandatperioder", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statsst\u00f6dsregler och elst\u00f6det till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Proposition om g\u00e5rdsf\u00f6rs\u00e4ljning av alkohol", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Mandatperioden f\u00f6r styrelseledam\u00f6ter vid statliga l\u00e4ros\u00e4ten", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt bist\u00e5nd och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kostnaden f\u00f6r Gotlands f\u00e4rjetrafik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av inflationen", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:131 om v\u00e4lf\u00e4rden i kommuner och regioner i norra Sverige", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:290 och 358 om Israels utveckling och nakbadagen", "dok_datum": "2023-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:238 och 286 om tillsyn av Polismyndigheten", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:340 om till\u00e4ggsdirektiven till utredningen om utj\u00e4mningssystemet", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kare i \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbetalningsmyndigheten", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:389 om social dumpning", "dok_datum": "2023-08-31"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:246 om m\u00f6jlighet till arbete f\u00f6r fler med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i evakueringsinsats i Sudan", "dok_datum": "2023-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:163 om \u00d6resundsverkets framtid", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och idrott", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:316 om arbetssituationen f\u00f6r polisen i region Nord", "dok_datum": "2023-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om Transportstyrelsens tillsyn", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:60 om situationen f\u00f6r utrikes f\u00f6dda kvinnor p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:59 om ukrainska flyktingar som tvingas till prostitution", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor (forts. SfU14)", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vinstintressen och betygs\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ett \u00f6kat \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:166 om karensen i sjukf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:310 om betygsinflation", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga medel till skolan", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Cyberbrott mot f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldreomsorg", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Polisyrkets attraktivitet", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) Pensioner (forts. SfU11)", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:55 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddat boende", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrade \u00e5tg\u00e4rder n\u00e4r barn misst\u00e4nks f\u00f6r brott ", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:298 om statligt st\u00f6d till r\u00e4ddningstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:210 om insatser f\u00f6r att f\u00e5 fler utrikes f\u00f6dda kvinnor i arbete", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 skolan i h\u00f6stbudgeten", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig upphandling", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Vissa fr\u00e5gor om h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens f\u00f6rs\u00f6rjningsberedskap (forts. SoU11)", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:195 om kvalitet och utveckling i socialtj\u00e4nstens verksamhet", "dok_datum": "2023-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "Avslutning", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetslinjen", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Etableringsjobben", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:315 om Tid\u00f6avtalet och OECDDac", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:79 om barnbidrag", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:64 om Sveriges klimatpolitik under ordf\u00f6randeskapet i EU", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:24 om kulturskolan som en del av v\u00e4lf\u00e4rdssamh\u00e4llet", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Skatten f\u00f6r h\u00f6ginkomsttagare", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:36 om prostitution som grund f\u00f6r utvisning fr\u00e5n Sverige", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Utbetalningsmyndigheten", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandringen", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Elprisst\u00f6d till norra Sverige", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt och tull", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Dagers\u00e4ttningen f\u00f6r asyls\u00f6kande", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:311 om LULUCF-f\u00f6rordningen", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Kontroll av bidrag till civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "En tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 extraordin\u00e4ra vinster f\u00f6r vissa f\u00f6retag under 2023 ", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) F\u00f6rskolan (forts. UbU4)", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:115 om oml\u00e4ggning av arbetsmarknads- och integrationspolitiken", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:113 om energi- och n\u00e4ringsministerns uttalande om den tidigare elpriskompensationen", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till \u00e5teruppbyggnaden av Ukraina", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Digitaliserings- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:182 om omst\u00e4llningsstudiest\u00f6det", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna helgdagar m.m.", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Ukraina", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:70 om prish\u00f6jningar p\u00e5 Gotlandstrafik", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Kontrollen \u00f6ver frihetsber\u00f6vade", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:53 om branschskolornas framtid", "dok_datum": "2022-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Biogas", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvalsalternativet inom premiepensionen", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:249 om l\u00e4rares anm\u00e4lningsplikt n\u00e4r det g\u00e4ller pappersl\u00f6sa barn", "dok_datum": "2023-03-24"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens styrning av l\u00e4ros\u00e4ten", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Hush\u00e5llningen med mark- och vattenomr\u00e5den (forts. CU13)", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Bedr\u00e4gerier och nya regler f\u00f6r betaltj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En tillf\u00e4llig allm\u00e4n flaggdag f\u00f6r att h\u00f6gtidligh\u00e5lla 50-\u00e5rsdagen av konungens trontilltr\u00e4de", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:274 om situationen f\u00f6r pension\u00e4rer f\u00f6dda 1957", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Investeringsst\u00f6d till CCS-projekt i avfallsbranschen", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av den tillf\u00e4lligt ut\u00f6kade skatteneds\u00e4ttningen p\u00e5 viss dieselanv\u00e4ndning inom jord-, skogs- och vattenbruk", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg (forts. SoU1)", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Kostnads\u00f6kningar i infrastrukturprojekt", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU13)", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:236 om transport av farligt gods", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "En kriskommission mot v\u00e5ldsbrott", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:173 om en djurskyddsmyndighet", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Rymningar och fritagningar", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:385 om ny upps\u00e4ttning byggverktyg f\u00f6r Kommunsverige", "dok_datum": "2023-06-27"}
{"avsnittsrubrik": "Asylpr\u00f6vning i tredjeland", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2023 - F\u00f6rsvarsmateriel till Ukraina och f\u00f6rs\u00e4ljning av jaktrobotar till USA", "dok_datum": "2023-08-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:158 om Skolverkets regionala kvalitetsarbete", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:159 om den f\u00f6rdjupade utv\u00e4rderingen av Sveriges milj\u00f6kvalitetsm\u00e5l", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:277 om social dumpning mellan kommuner", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av \u00e4ndringarna i vapendirektivet", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:303 om Taiwans observat\u00f6rsstatus i WHO", "dok_datum": "2023-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Hush\u00e5llningen med mark- och vattenomr\u00e5den (forts. CU13)", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens styrning av l\u00e4ros\u00e4ten", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Bedr\u00e4gerier och nya regler f\u00f6r betaltj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utredning om st\u00f6det till den politiska beslutsprocessen och ledamotskapet i riksdagen", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:276 om en moderniserad k\u00e4llskatt p\u00e5 utdelning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av den tillf\u00e4lligt ut\u00f6kade skatteneds\u00e4ttningen p\u00e5 viss dieselanv\u00e4ndning inom jord-, skogs- och vattenbruk", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Investeringsst\u00f6d till CCS-projekt i avfallsbranschen", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg (forts. SoU1)", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU13)", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2022 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "En kriskommission mot v\u00e5ldsbrott", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5ldersdiskriminering", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:364 om regelf\u00f6renklingar och regelf\u00f6rb\u00e4ttringar", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:159 om den f\u00f6rdjupade utv\u00e4rderingen av Sveriges milj\u00f6kvalitetsm\u00e5l", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:158 om Skolverkets regionala kvalitetsarbete", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:303 om Taiwans observat\u00f6rsstatus i WHO", "dok_datum": "2023-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Kortare v\u00e5rdk\u00f6er", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av \u00e4ndringarna i vapendirektivet", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:311 om LULUCF-f\u00f6rordningen", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 19) Integration (forts. AU6)", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "En tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 extraordin\u00e4ra vinster f\u00f6r vissa f\u00f6retag under 2023 ", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Valfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:115 om oml\u00e4ggning av arbetsmarknads- och integrationspolitiken", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Licensjakt p\u00e5 varg i s\u00f6dra Sverige", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kommuners ansvar f\u00f6r brottsf\u00f6rebyggande arbete", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Digitaliserings- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:182 om omst\u00e4llningsstudiest\u00f6det", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetslivskriminaliteten", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:70 om prish\u00f6jningar p\u00e5 Gotlandstrafik", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:53 om branschskolornas framtid", "dok_datum": "2022-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:249 om l\u00e4rares anm\u00e4lningsplikt n\u00e4r det g\u00e4ller pappersl\u00f6sa barn", "dok_datum": "2023-03-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens krisst\u00f6d till idrott och kultur under coronapandemin", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvalsalternativet inom premiepensionen", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetslinjen", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Etableringsjobben", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:79 om barnbidrag", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:315 om Tid\u00f6avtalet och OECDDac", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:64 om Sveriges klimatpolitik under ordf\u00f6randeskapet i EU", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Skatten f\u00f6r h\u00f6ginkomsttagare", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:24 om kulturskolan som en del av v\u00e4lf\u00e4rdssamh\u00e4llet", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:36 om prostitution som grund f\u00f6r utvisning fr\u00e5n Sverige", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Utbetalningsmyndigheten", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kare i \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:269 om den svenska industrins utveckling", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:108 om f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Assistansers\u00e4ttning och \u00e5terkrav", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Anslag till integrationsprojekt", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:316 om arbetssituationen f\u00f6r polisen i region Nord", "dok_datum": "2023-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:60 om situationen f\u00f6r utrikes f\u00f6dda kvinnor p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:59 om ukrainska flyktingar som tvingas till prostitution", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:310 om betygsinflation", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:166 om karensen i sjukf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ett \u00f6kat \u00e5terv\u00e4ndande", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Energieffektivisering av byggnader", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Cyberbrott mot f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:55 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) Pensioner (forts. SfU11)", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Polisyrkets attraktivitet", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrade \u00e5tg\u00e4rder n\u00e4r barn misst\u00e4nks f\u00f6r brott ", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mlikhetsdata", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 skolan i h\u00f6stbudgeten", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:210 om insatser f\u00f6r att f\u00e5 fler utrikes f\u00f6dda kvinnor i arbete", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:183 om skydd av och \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r v\u00e4rdefull natur", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig upphandling", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Vissa fr\u00e5gor om h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens f\u00f6rs\u00f6rjningsberedskap (forts. SoU11)", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:195 om kvalitet och utveckling i socialtj\u00e4nstens verksamhet", "dok_datum": "2023-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:185 om fetma som marknad f\u00f6r n\u00e4tl\u00e4kare", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:123 om r\u00e4tten till barnomsorg p\u00e5 obekv\u00e4m arbetstid", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:8 och 16 om situationen i Iran", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:308 om den tillf\u00e4lliga h\u00f6jningen av bostadsbidraget", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:349 om universitetsstyrelsernas mandatperioder", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Mandatperioden f\u00f6r styrelseledam\u00f6ter vid statliga l\u00e4ros\u00e4ten", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av inflationen", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot skuggsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kostnaden f\u00f6r Gotlands f\u00e4rjetrafik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:290 och 358 om Israels utveckling och nakbadagen", "dok_datum": "2023-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:222 om barnkonventionen och kriminalpolitiken", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utbetalningsmyndigheten", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:389 om social dumpning", "dok_datum": "2023-08-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:26 om romansbedr\u00e4gerier", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:246 om m\u00f6jlighet till arbete f\u00f6r fler med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor (forts. SfU14)", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:356 om objektiv och neutral undervisning i Sveriges skolor", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:137 om hemliga tv\u00e5ngsmedel och integritet", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:118 om hat och hot p\u00e5 bibliotek", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:83 om st\u00e4rkande av tredjeland och kvotflyktingar", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - F\u00f6rsvarsmateriel till Ukraina", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "EU-sanktioner mot Ryssland", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Archer till Ukraina", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:304 om gasst\u00f6d till hush\u00e5llen", "dok_datum": "2023-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:307 om f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringens framtida utformning", "dok_datum": "2023-05-12"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Regional utveckling ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:292 om folkh\u00f6gskolan som en andra chans", "dok_datum": "2023-04-14"}
{"avsnittsrubrik": "Mineralpolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ny merv\u00e4rdesskattelag", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Minkfarmer och framtida pandemier", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:54 om folkbildningens framtid", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Bidragsfusk", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:295 om bost\u00e4der och stambanor", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldreomsorg", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Behandlingen av riksdagens skrivelser", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:150 om ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:187 om nationella \u00e5tg\u00e4rder med anledning av h\u00f6jda avgifter i kollektivtrafiken", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:223 och 224 om Sveriges klimathandlingsplan", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU13)", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Vinster i skolan", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:58 om utebliven kompensation f\u00f6r el- och gasanv\u00e4ndare i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Licensiering av familjehem", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skydd och sk\u00f6tsel av v\u00e4rdefull natur", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:276 om en moderniserad k\u00e4llskatt p\u00e5 utdelning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Val av andre vice talman", "dok_datum": "2022-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:86 om h\u00f6jd moms p\u00e5 reparationer", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensbristen i norra Sverige", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel (forts. SoU19)", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till demokratiska val utomlands", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlig f\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens kopplingar till friskolesektorn", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:170 om bedr\u00e4gerier", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:353 om en offensiv innovationsstrategi", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:30, 39, 45 och 48 om Sveriges klimat- och milj\u00f6m\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet mot social dumpning", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:215 om Sveriges framtida stridsflyg", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av en s\u00e4nkt reduktionsplikt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Havsbaserad vindkraft p\u00e5 v\u00e4stkusten", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nationellt avhopparprogram f\u00f6r barn", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:35 om prostitution som grund f\u00f6r utvisning fr\u00e5n Sverige", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 19) Kulturarvsfr\u00e5gor (forts. KrU6)", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:92 om h\u00f6ga br\u00e4nslepriser", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens inst\u00e4llning till utrotningshotade arter", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) F\u00f6rskolan (forts. UbU4)", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Risken f\u00f6r bortkoppling av el", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:399 om hbtqi-plus-personers r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete inklusive Arktis", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens krisst\u00f6d till idrott och kultur under coronapandemin", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om regeringens f\u00f6rh\u00e5llande till riksdagen (kapitel 1)", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Det civila f\u00f6rsvarets betydelse", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:285 om vattenkraften och Sveriges elsystem", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:80 om beredskapen vid F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:366 om etableringsjobb", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitiken och Sveriges EU-ordf\u00f6randeskap", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:281 om ansvar f\u00f6r hyresg\u00e4ster f\u00f6r brottslighet som beg\u00e5tts av andra personer", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "B\u00e4ttre m\u00f6jligheter f\u00f6r Skatteverket att g\u00f6ra dataanalyser och urval i folkbokf\u00f6ringsverksamheten", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:352 om risken f\u00f6r v\u00e4rmeb\u00f6lja och torka kommande sommar", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:25 om visitationszoner och f\u00f6rtroendet f\u00f6r polisen", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:257 om matchningsproblematik", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:339 och 347 om omst\u00e4llningsstudiest\u00f6det", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:240 om arbetslivskriminalitet inom byggbranschen", "dok_datum": "2023-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetet mot korruption", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Minskad spridning av invasiva arter", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Upphovsr\u00e4tten p\u00e5 den digitala inre marknaden", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:32 om snabbare bodelningsprocesser", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00f6jligheten till tidsbegr\u00e4nsade bygglov f\u00f6r bost\u00e4der f\u00f6rl\u00e4ngs", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:256 om nedg\u00e5ngen i bostadsbyggandet", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:3 och 18 om det politiska ansvaret f\u00f6r pensionssystemet", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:239 om kulturarvsinstitutioners oberoende och principen om arml\u00e4ngds avst\u00e5nd", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalitet p\u00e5 forskning och h\u00f6gre utbildning", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete inklusive Arktis", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik och totalf\u00f6rsvar", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Polist\u00e4thet och f\u00f6retag p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Flaskhalsint\u00e4kter som st\u00f6d i kristider", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:140 om en f\u00f6rb\u00e4ttrad j\u00e4rnv\u00e4gsf\u00f6rbindelse mellan Stockholm och Oslo", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:66 om F\u00f6rs\u00e4kringskassans resurser", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:396 om betygsinflation", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) Pensioner (forts. SfU11)", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:297 om \u00e5tg\u00e4rder mot arbetsl\u00f6sheten i G\u00e4vleborg", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4mpningen av vattendirektivet", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:298 om statligt st\u00f6d till r\u00e4ddningstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:387 om barns och ungas m\u00f6jlighet till en bra start i livet", "dok_datum": "2023-06-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:397 om kriskommission mot v\u00e5ldet", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:204 och 208 om \u00c4ldreomsorgslyftet", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Tills\u00e4ttningen av l\u00e4ros\u00e4tens styrelser", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvet som samh\u00e4llsviktig verksamhet", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:291 om Musikaliska kvarterets framtid", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ungas l\u00e4sande i utsatta omr\u00e5den", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Samarbetsavtal med Iran", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Inledning", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Minoritetsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kade polisi\u00e4ra befogenheter i gr\u00e4nsn\u00e4ra omr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r till\u00e4mpningen av lagen om s\u00e4rskild utl\u00e4nningskontroll", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Energisituationen i s\u00f6dra Sverige", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:242 om halveringen av kulturskolebidraget", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:273 om folkr\u00e4kning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:334 om elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 21) Mineralpolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om den regionala utvecklingspolitiken ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:300 om \u00e5tg\u00e4rder mot utslagningen av elever", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslag till statsminister", "dok_datum": "2022-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Hush\u00e5llningen med mark- och vattenomr\u00e5den (forts. CU13)", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:188 om underh\u00e5ll och tillg\u00e4ngligg\u00f6rande av statliga kulturfastigheter", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad transparens f\u00f6r stora f\u00f6retags skattebetalningar ", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:335 om skolor som l\u00e4mnar oriktiga uppgifter", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Tillf\u00e4llig skattefrihet f\u00f6r f\u00f6rm\u00e5n av laddel p\u00e5 arbetsplatsen ", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:329 om reformer f\u00f6r bostadsbyggande", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om migrationsdomstolarnas handl\u00e4ggningstider i asylm\u00e5l", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:373 om schabloniserade taxor f\u00f6r f\u00f6rordnandem\u00e5l", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa f\u00f6rfarandefr\u00e5gor f\u00f6r elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:401 om vab f\u00f6r diabetesf\u00f6r\u00e4ldrar", "dok_datum": "2023-08-31"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:17 om praktiska verkst\u00e4llighetshinder", "dok_datum": "2022-11-18"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6reningsfrihet och terroristorganisationer (vilande grundlagsf\u00f6rslag)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Revidering av Helsingforsavtalet", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens f\u00f6rs\u00f6rjningsberedskap", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:228 om exitskatteutredningens nedl\u00e4ggning", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "EU-f\u00f6rordningen om beskattning av elbolag", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:234 om modersm\u00e5lsundervisning och Tid\u00f6avtalet", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:264 om tio\u00e5rsregelns funktion", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:348 om effekter av den slopade myrsl\u00e5tterers\u00e4ttningen", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:120 om skyddet f\u00f6r kulturut\u00f6vare som \u00e4r hbtq-plus", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:323 om \u00f6kade medel till v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:139 om l\u00e4kemedelsleveranser i glesbygd", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:233 om j\u00e4mst\u00e4llda l\u00f6ner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "De israeliska bos\u00e4ttningarna", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Partiernas lotteriverksamhet", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:378 om regeringens arbete f\u00f6r att bek\u00e4mpa m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utl\u00e4nningslagen och LVU", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:258 om anm\u00e4lningsplikt f\u00f6r offentligt anst\u00e4llda", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:54 om folkbildningens framtid", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 21) Mineralpolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:49 om ursprungsm\u00e4rkning av k\u00f6tt p\u00e5 restaurang", "dok_datum": "2022-12-02"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:8 och 16 om situationen i Iran", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:242 om halveringen av kulturskolebidraget", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:216 om stridsdugliga brigader", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Forskning om st\u00f6d till utsatta barn", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:5 och 10 om r\u00e4tten till tolk", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r hbtqi-personer i Uganda", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar som r\u00f6r gymnasieskolans nationella program och \u00e4mnen m.m.", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om sp\u00e5rbyte i migrationsprocessen - kontroller och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess vid F\u00f6rs\u00e4kringskassans handl\u00e4ggning av \u00e4renden om elst\u00f6d samt slopad kontrolluppgiftsskyldighet", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:201 om \u00e5tg\u00e4rder mot v\u00e5ld och trakasserier i arbetslivet", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel (forts. SoU19)", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Idrott- och friluftslivsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om den regionala utvecklingspolitiken ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:57 om fler i arbete f\u00f6r att motverka segregationen", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2022 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:235 om skatt p\u00e5 \u00f6vervinster p\u00e5 elmarknaden", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:76 om f\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder mot organiserad brottslighet", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen f\u00f6r s\u00e4kerhet och samarbete i Europa under 2022", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Stopp f\u00f6r import av rysk gas och olja", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:62 om \u00e5tg\u00e4rder mot att ukrainska flyktingar tvingas till prostitution", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:350 om arbetsmarknadspolitiska prioriteringar", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:186 och 191 om gr\u00f6n omst\u00e4llning, social h\u00e5llbarhet och kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:148 om nya gruvor", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Vissa fr\u00e5gor om h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens f\u00f6rs\u00f6rjningsberedskap (forts. SoU11)", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga medel till kommuner", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r \u00f6kad tillv\u00e4xt", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:376 om \u00e4ndrat fokus i \u00e4lgf\u00f6rvaltningen", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av tillg\u00e4nglighetsdirektivet", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:350 om arbetsmarknadspolitiska prioriteringar", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terinr\u00e4ttande av beredskapspolisen", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:135 om prish\u00f6jningar p\u00e5 fj\u00e4rrv\u00e4rme", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:272 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att st\u00e4rka kommunernas ekonomi", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Brott mot m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i Iran", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:119 om Tid\u00f6avtalet och anm\u00e4lningsplikt p\u00e5 folkbibliotek", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:3 och 18 om det politiska ansvaret f\u00f6r pensionssystemet", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:263 om Palestina och Israel", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa f\u00f6rfarandefr\u00e5gor f\u00f6r elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Upphovsr\u00e4tten p\u00e5 den digitala inre marknaden", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rtroendet f\u00f6r public service", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:309 om kompetensutmaningen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-05-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:50 om framtiden f\u00f6r Bromma flygplats", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:246 om m\u00f6jlighet till arbete f\u00f6r fler med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r s\u00e4nkta utsl\u00e4pp", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik och totalf\u00f6rsvar", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Justitieombudsm\u00e4nnens \u00e4mbetsber\u00e4ttelse", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:56 om ett j\u00e4mst\u00e4llt och tryggt arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:106 om inf\u00f6rande av j\u00e4mlikhetsdata f\u00f6r att komma \u00e5t strukturell rasism", "dok_datum": "2023-01-20"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:167 om korttidsreglering av vattenkraft", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsgivaravgifter och villkoren f\u00f6r svenska f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:194 om samordningsf\u00f6rbunden och hj\u00e4lp f\u00f6r sjuka att \u00f6ka sin arbetsf\u00f6rm\u00e5ga", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:390 om kriminalisering av psykiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:73 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r fortsatt byggande", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:292 om folkh\u00f6gskolan som en andra chans", "dok_datum": "2023-04-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:250 om \u00e5tg\u00e4rder mot svenskfientlighet", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:65 om vapenexport till Turkiet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens tillsyn \u00f6ver apotek och partihandel med l\u00e4kemedel", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot or\u00e4ttvis betygs\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:34 om en j\u00e4mst\u00e4lld f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6rst\u00e4rkt spelreglering ", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:165 om brottsutredningen av chilenska adoptioner", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kvotflyktingar", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:79 om barnbidrag", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges Natoans\u00f6kan", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens arbete mot rekryteringen av unga g\u00e4ngbrottslingar", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens politik f\u00f6r det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "EU-st\u00f6d till svensk infrastruktur", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:377 om gasattacker mot skolflickor i Iran", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens arbete mot terrorism", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Socialavgifter", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Hyvling av arbetstid", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:112 om klimathandlingsplanen", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "EU-sanktioner mot Iran", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens ansvar f\u00f6r v\u00e5ldsutsatta m.m.", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:98 om kommunerna och kompetensutmaningen", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:247 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att r\u00e4dda str\u00f6mmingen i \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "2023-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "Digitala verktyg p\u00e5 l\u00e5gstadiet", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad insyn i \u00e4gandet av radio- och tv-f\u00f6retag ", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:249 om l\u00e4rares anm\u00e4lningsplikt n\u00e4r det g\u00e4ller pappersl\u00f6sa barn", "dok_datum": "2023-03-24"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt st\u00f6d till kommuner och skolor", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:230 om kommunklivet som n\u00e4sta steg i den gr\u00f6na omst\u00e4llningen", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Civilsamh\u00e4llets st\u00f6d till Ukraina", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:105 om resurser till socialtj\u00e4nsten f\u00f6r att motverka att unga dras in i kriminell verksamhet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:285 om vattenkraften och Sveriges elsystem", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:80 om beredskapen vid F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:394 om r\u00e4ttigheter f\u00f6r ukrainska flyktingar i Sverige", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens tillsyn \u00f6ver apotek och partihandel med l\u00e4kemedel", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:366 om etableringsjobb", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:213 om marknadsf\u00f6ringen av Sverige som bes\u00f6ksland", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) Kemikaliepolitik (forts. MJU6)", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:17 om praktiska verkst\u00e4llighetshinder", "dok_datum": "2022-11-18"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighetsprincipen och friskolorna", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:223 och 224 om Sveriges klimathandlingsplan", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa f\u00f6rfarandefr\u00e5gor f\u00f6r elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg (forts. SoU1)", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:4 om Sveriges klimatm\u00e5l f\u00f6r transportsektorn", "dok_datum": "2022-11-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rl\u00e4ngning av den tillf\u00e4lligt ut\u00f6kade skatteneds\u00e4ttningen p\u00e5 viss dieselanv\u00e4ndning inom jord-, skogs- och vattenbruk", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffat krav p\u00e5 tillst\u00e5nd f\u00f6r offentlig danstillst\u00e4llning p\u00e5 plats som inte \u00e4r offentlig", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarets utsl\u00e4pp av PFAS", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Faktakunskaper i skolan", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r f\u00f6retag med statligt \u00e4gande", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringsf\u00f6rklaring", "dok_datum": "2022-10-18"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens arbetsmarknadspolitik", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:277 om social dumpning mellan kommuner", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av \u00e4ndringarna i vapendirektivet", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utsatta barn i samh\u00e4llsv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga inom socialtj\u00e4nsten", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 21) Mineralpolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:158 om Skolverkets regionala kvalitetsarbete", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Natos kommande toppm\u00f6te", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess vid F\u00f6rs\u00e4kringskassans handl\u00e4ggning av \u00e4renden om elst\u00f6d samt slopad kontrolluppgiftsskyldighet", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddet av kulturarvet vid kris och krig", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Likv\u00e4rdig skolg\u00e5ng f\u00f6r alla barn", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:23 om religi\u00f6sa friskolor", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kade polisi\u00e4ra befogenheter i gr\u00e4nsn\u00e4ra omr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Valfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6negolv f\u00f6r arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Mordd\u00f6mda f\u00f6r\u00e4ldrars v\u00e5rdnadsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Trafikverkets uppdrag och j\u00e4rnv\u00e4gskapaciteten", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Barnfamiljer och reglerna f\u00f6r bostadsbidrag", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar som r\u00f6r gymnasieskolans nationella program och \u00e4mnen m.m.", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:163 om \u00d6resundsverkets framtid", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:30, 39, 45 och 48 om Sveriges klimat- och milj\u00f6m\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:195 om kvalitet och utveckling i socialtj\u00e4nstens verksamhet", "dok_datum": "2023-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Vissa fr\u00e5gor om h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens f\u00f6rs\u00f6rjningsberedskap (forts. SoU11)", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:183 om skydd av och \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r v\u00e4rdefull natur", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:186 och 191 om gr\u00f6n omst\u00e4llning, social h\u00e5llbarhet och kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rbud mot kinesiska appar p\u00e5 svenska myndigheter", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:405 om barn som blivit utsatta f\u00f6r allvarliga brott", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrade \u00e5tg\u00e4rder n\u00e4r barn misst\u00e4nks f\u00f6r brott ", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:289 om tr\u00e4ffs\u00e4krare subventionerade anst\u00e4llningar", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:406 om branschskolorna", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjningen och industriomst\u00e4llningen", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "En dr\u00f6narstrategi f\u00f6r Europa", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:55 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:198 om F\u00f6rsvarsmakten och svensk energiproduktion", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Bist\u00e5ndet och civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:176 om behovet av fler utbildningsplatser f\u00f6r tandl\u00e4kare", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete inklusive Arktis", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "En ny biobankslag", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:40 om diskriminering i skolvalet", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om sp\u00e5rbyte i migrationsprocessen - kontroller och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens ansvar f\u00f6r v\u00e5ldsutsatta m.m.", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Statliga medel till v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:9 om planer f\u00f6r arbete med hbtqi-politiska reformer", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder mot organiserad brottslighet", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:263 om Palestina och Israel", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt och tull", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:24 om kulturskolan som en del av v\u00e4lf\u00e4rdssamh\u00e4llet", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 EU:s klimatm\u00e5l", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens arbete", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Mineralpolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Personalf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "De ekonomiska f\u00f6ljderna av h\u00f6jd pensions\u00e5lder", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r flickor och kvinnor i Afghanistan", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Statistik \u00f6ver hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r de samiska spr\u00e5ken", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Vinstf\u00f6rbud i skattefinansierade skolor", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:176 om behovet av fler utbildningsplatser f\u00f6r tandl\u00e4kare", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:118 om hat och hot p\u00e5 bibliotek", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Den sm\u00e5skaliga vattenkraften", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag om nytt energipolitiskt m\u00e5l", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Dubbelsp\u00e5r p\u00e5 Ostkustbanan", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:42 om centralisering av l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:407 om det arbetsmarknadspolitiska r\u00e5det", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:55 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Interparlamentariska unionen", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:210 om insatser f\u00f6r att f\u00e5 fler utrikes f\u00f6dda kvinnor i arbete", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:162 om st\u00e4rkt barnr\u00e4ttsperspektiv i lagstiftningen om umg\u00e4nge och v\u00e5rdnad", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Immaterialr\u00e4ttsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:169 om dialog och informationsst\u00f6d i bist\u00e5ndet", "dok_datum": "2023-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:95 om bemannade skolbibliotek", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:106 om inf\u00f6rande av j\u00e4mlikhetsdata f\u00f6r att komma \u00e5t strukturell rasism", "dok_datum": "2023-01-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:349 om universitetsstyrelsernas mandatperioder", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:331 om anm\u00e4lningsplikten f\u00f6r utstationerad arbetskraft", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - St\u00f6d till Ukraina samt \u00e5tg\u00e4rder riktade till f\u00f6retag och hush\u00e5ll till f\u00f6ljd av h\u00f6ga energipriser ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:275 om akutskolor", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kriminalv\u00e5rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt och tull", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:222 om barnkonventionen och kriminalpolitiken", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:263 om Palestina och Israel", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ett r\u00e4ttvist pensionssystem", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:7 om lokal samverkan vid stora trafikprojekt", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:5 och 10 om r\u00e4tten till tolk", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:112 om klimathandlingsplanen", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Bristen p\u00e5 personliga assistenter", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:35 om prostitution som grund f\u00f6r utvisning fr\u00e5n Sverige", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4rskild straffbest\u00e4mmelse f\u00f6r deltagande i en terroristorganisation", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens arbetsprogram 2023", "dok_datum": "2022-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliepolitik", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:149 om insatser f\u00f6r fler poliser i Stockholm", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:366 om etableringsjobb", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:70 om prish\u00f6jningar p\u00e5 Gotlandstrafik", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:72 om r\u00e4ttvist karensavdrag", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:394 om r\u00e4ttigheter f\u00f6r ukrainska flyktingar i Sverige", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:284 om finansiering av n\u00f6dv\u00e4ndig kalkning", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:382 om Institutet f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheters fortsatta existens och utveckling", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:230 om kommunklivet som n\u00e4sta steg i den gr\u00f6na omst\u00e4llningen", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Hj\u00e4lpmedel och forskning om \u00e4ldres h\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens krisst\u00f6d till idrott och kultur under coronapandemin", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om regeringens f\u00f6rh\u00e5llande till riksdagen (kapitel 1)", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r f\u00f6retag med statligt \u00e4gande", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess vid F\u00f6rs\u00e4kringskassans handl\u00e4ggning av \u00e4renden om elst\u00f6d samt slopad kontrolluppgiftsskyldighet", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Val av tredje vice talman", "dok_datum": "2022-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg (forts. SoU1)", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:58 om utebliven kompensation f\u00f6r el- och gasanv\u00e4ndare i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:22 om skolmarknaden", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jd merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 vissa reparationer", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Krav p\u00e5 arbetss\u00f6kande", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:215 om Sveriges framtida stridsflyg", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:170 om bedr\u00e4gerier", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sexuella trakasserier p\u00e5 arbetsplatsen", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 21) Mineralpolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gkostnadsskyddet och drivmedelspriserna", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:262 om statens n\u00e4rvaro i hela landet", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Gr\u00e4nskontroller mellan Danmark och Sverige", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig f\u00f6rvaltning och statistikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:41 om nya stambanor i j\u00e4rnv\u00e4gssystemet", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens arbetsmarknadspolitik", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:287 om F\u00f6rs\u00e4kringskassans hantering av felaktiga utbetalningar", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till konstn\u00e4rer p\u00e5 flykt", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:85 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att st\u00e4vja fusk med reseavdrag", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6rst\u00e4rkt spelreglering ", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:146 om sj\u00e4lvbest\u00e4mmande som grund f\u00f6r \u00e4ndring av juridiskt k\u00f6n", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Minoritetsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:116 om arbetet mot korruption", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:291 om Musikaliska kvarterets framtid", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:124, 132 och 136 om en l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbar infrastruktur", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:78, 82 och 94 om elst\u00f6d f\u00f6r hela landet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:60 om situationen f\u00f6r utrikes f\u00f6dda kvinnor p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:209 och 217 om regelverket f\u00f6r arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Folkbildningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Anslagen till Kriminalv\u00e5rden", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldres tillg\u00e5ng till avancerad v\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00f6jligheten till tidsbegr\u00e4nsade bygglov f\u00f6r bost\u00e4der f\u00f6rl\u00e4ngs", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:180 om medarbetarnas villkor i Kriminalv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:32 om snabbare bodelningsprocesser", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens klimatpolitik", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Beredskapen f\u00f6r extremv\u00e4der", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:36 om prostitution som grund f\u00f6r utvisning fr\u00e5n Sverige", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "En ny lag om ordningsvakter ", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:279 om adoptioner fr\u00e5n Serbien", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statsministerns inst\u00e4llning till Turkiets agerande", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:90 om vattenkraftens milj\u00f6tillst\u00e5nd", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:161 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:302 om en justerad skattesats f\u00f6r f\u00e5mansf\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rordningen om arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om statsr\u00e5ds tj\u00e4nsteut\u00f6vning (kapitel 3)", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Plan f\u00f6r Sveriges milit\u00e4ra st\u00f6d till Ukraina", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kvinnojourer och skyddat boende", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:228 om exitskatteutredningens nedl\u00e4ggning", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) Kemikaliepolitik (forts. MJU6)", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ett \u00e4ndam\u00e5lsenligt skydd f\u00f6r tryck- och yttrandefriheten (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens f\u00f6rs\u00f6rjningsberedskap", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:389 om social dumpning", "dok_datum": "2023-08-31"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:371 om utfasning av s\u00e5 kallade turbokycklingar", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:182 om omst\u00e4llningsstudiest\u00f6det", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:378 om regeringens arbete f\u00f6r att bek\u00e4mpa m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kvaliteten p\u00e5 modersm\u00e5lsundervisningen", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet, inklusive trossamfund", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Digitaliserings- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Samverkan mellan skola och socialtj\u00e4nst", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:114 om st\u00e4rkande av EU:s konkurrenskraft under EU-ordf\u00f6randeskapet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvaret och havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:115 om oml\u00e4ggning av arbetsmarknads- och integrationspolitiken", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:137 om hemliga tv\u00e5ngsmedel och integritet", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:259 om ett globalt naturavtal", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:311 om LULUCF-f\u00f6rordningen", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:212 om milj\u00f6m\u00e5let om frisk luft", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e5ngsiktiga regler f\u00f6r drivmedel", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om public service och film", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga inom socialtj\u00e4nsten", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:384 om resurser och verktyg till Kronofogden", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:31 om arbetsmarknadsutbildningar till bristyrken", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:8 och 16 om situationen i Iran", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:273 om folkr\u00e4kning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6ga sjukskrivningstal", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:21 om avtal mellan Sverige och Iran", "dok_datum": "2022-11-18"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Institutet f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:175 om \u00f6verskulds\u00e4ttningen i samh\u00e4llet", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Resurser till skolan", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:373 om schabloniserade taxor f\u00f6r f\u00f6rordnandem\u00e5l", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:274 om situationen f\u00f6r pension\u00e4rer f\u00f6dda 1957", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:91 om skiktgr\u00e4nsen f\u00f6r statlig inkomstskatt", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Forskning (forts. UbU11)", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00e4ngelseplatser utomlands", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:282 om kostnadsber\u00e4kning g\u00e4llande migrations- och asylpakten", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Finansieringen av Kriminalv\u00e5rdens utbyggnad", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:29 om biodrivmedel", "dok_datum": "2022-12-02"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:178 om likv\u00e4rdighet i skolsystemet", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:352 om risken f\u00f6r v\u00e4rmeb\u00f6lja och torka kommande sommar", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "B\u00e4ttre m\u00f6jligheter f\u00f6r Skatteverket att g\u00f6ra dataanalyser och urval i folkbokf\u00f6ringsverksamheten", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "G\u00e4ngens rekrytering av unga", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldreomsorg", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:264 om tio\u00e5rsregelns funktion", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Handl\u00e4ggning av vissa regerings\u00e4renden (kapitel\u00a02)", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:57 om fler i arbete f\u00f6r att motverka segregationen", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:203 om samordning av tillst\u00e5nds\u00e4renden om havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:68 om undantag f\u00f6r tolk inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:174 om handeln med utrotningshotade djur", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:348 om effekter av den slopade myrsl\u00e5tterers\u00e4ttningen", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:120 om skyddet f\u00f6r kulturut\u00f6vare som \u00e4r hbtq-plus", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:59 om ukrainska flyktingar som tvingas till prostitution", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:233 om j\u00e4mst\u00e4llda l\u00f6ner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utredning om kriminaliseringen av eget narkotikabruk", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:135 om prish\u00f6jningar p\u00e5 fj\u00e4rrv\u00e4rme", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet, inklusive trossamfund", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Digitaliserings- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Det ekonomiska ansvaret f\u00f6r skolorna", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Barns l\u00e4skunnighet", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4nkt skatt f\u00f6r h\u00f6ginkomsttagare", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:299 om felrapportering av fiskef\u00e5ngster", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4tt samt insolvens- och uts\u00f6kningsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:8 och 16 om situationen i Iran", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:30, 39, 45 och 48 om Sveriges klimat- och milj\u00f6m\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:151 om visitationszoner och r\u00e4ttss\u00e4kerheten", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:384 om resurser och verktyg till Kronofogden", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:54 om folkbildningens framtid", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rfattningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:258 om anm\u00e4lningsplikt f\u00f6r offentligt anst\u00e4llda", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:231 om effektivare tillst\u00e5ndsprocesser", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel (forts. SoU19)", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av reglerna f\u00f6r allm\u00e4nnyttiga lotterier", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:91 om skiktgr\u00e4nsen f\u00f6r statlig inkomstskatt", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Ett oberoende tvistl\u00f6sningsf\u00f6rfarande f\u00f6r kollektiva hyrestvister", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Tolktj\u00e4nst f\u00f6r d\u00f6va, h\u00f6rselskadade och d\u00f6vblinda", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om migrationsdomstolarnas handl\u00e4ggningstider i asylm\u00e5l", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Ordning och studiero i skolan", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:225 om fortsatt st\u00f6d till den gr\u00f6na industriomst\u00e4llningen", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e5l f\u00f6r biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:165 om brottsutredningen av chilenska adoptioner", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6rst\u00e4rkt spelreglering ", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Ytterligare fast f\u00f6rbindelse \u00f6ver \u00d6resund", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:42 om centralisering av l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldreomsorg", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens tillsyn \u00f6ver apotek och partihandel med l\u00e4kemedel", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:66 om F\u00f6rs\u00e4kringskassans resurser", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Medel till biblioteken", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Brott och invandring", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:390 om kriminalisering av psykiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:194 om samordningsf\u00f6rbunden och hj\u00e4lp f\u00f6r sjuka att \u00f6ka sin arbetsf\u00f6rm\u00e5ga", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6verenskommelse om livsmedelspriser", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighet, sekretess och integritet", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:161 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Regional utveckling ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:324 om en kommission f\u00f6r svensk bostads- och fastighetsmarknad", "dok_datum": "2023-05-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:209 och 217 om regelverket f\u00f6r arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:78, 82 och 94 om elst\u00f6d f\u00f6r hela landet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:99 och 100 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r ett \u00f6kat bostadsbyggande", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:128 om \u00f6kad kunskap om rasism i v\u00e5rden och omsorgen", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:293 om effekter av minskat bist\u00e5nd till Guatemala", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "G\u00e4ngbrottslighet och statlig tillsyn \u00f6ver kommuner", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:314 om koranbr\u00e4nningar och svensk yttrandefrihet", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:44 om Irans plats i CSW", "dok_datum": "2022-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Priss\u00e4ttningsmodellen f\u00f6r el", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:220 om Sveriges beredskap mot h\u00f6gerextremism och hot mot rikets s\u00e4kerhet", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r minskad asylinvandring", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa f\u00f6rfarandefr\u00e5gor f\u00f6r elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fj\u00e4llr\u00e4ven", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terinf\u00f6rd civilplikt", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:167 om korttidsreglering av vattenkraft", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:207 om tillst\u00e5ndsprocesser f\u00f6r vindkraft och eln\u00e4t", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Barnfamiljernas ekonomiska situation", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Elevh\u00e4lsan", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:341 om folkbildning till alla grupper", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:56 om ett j\u00e4mst\u00e4llt och tryggt arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:306 om kapitalbeskattning vid utflyttning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:101 om beslut om nedl\u00e4ggning av kablar", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:124, 132 och 136 om en l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbar infrastruktur", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens tillsyn \u00f6ver apotek och partihandel med l\u00e4kemedel", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:65 om vapenexport till Turkiet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Den havsbaserade vindkraftens milj\u00f6p\u00e5verkan", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kvotflyktingar", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Polisfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt st\u00f6d till kommuner", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:34 om en j\u00e4mst\u00e4lld f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:381 om lagstiftningen om barns r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:194 om samordningsf\u00f6rbunden och hj\u00e4lp f\u00f6r sjuka att \u00f6ka sin arbetsf\u00f6rm\u00e5ga", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Personalf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Folkbildningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:377 om gasattacker mot skolflickor i Iran", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Yttrandefriheten och det utrikespolitiska l\u00e4get", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:78, 82 och 94 om elst\u00f6d f\u00f6r hela landet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:79 om barnbidrag", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot penningtv\u00e4tt", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Konstn\u00e4rlig frihet", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:53 om branschskolornas framtid", "dok_datum": "2022-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:246 om m\u00f6jlighet till arbete f\u00f6r fler med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Val av talman", "dok_datum": "2022-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:268 om levnadsvillkor f\u00f6r individer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:12 om Sveriges prioriteringar inf\u00f6r EU-ordf\u00f6randeskapet", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Bist\u00e5nd och migration", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Upphovsr\u00e4tten p\u00e5 den digitala inre marknaden", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:238 och 286 om tillsyn av Polismyndigheten", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa f\u00f6rfarandefr\u00e5gor f\u00f6r elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:341 om folkbildning till alla grupper", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:142 om utbyggnad av havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:271 om k\u00f6rf\u00f6rm\u00e5ga vid synf\u00e4ltsbortfall", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik och totalf\u00f6rsvar", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:56 om ett j\u00e4mst\u00e4llt och tryggt arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) F\u00f6rskolan (forts. UbU4)", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:186 och 191 om gr\u00f6n omst\u00e4llning, social h\u00e5llbarhet och kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:363 om minskade resurser till Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrativillkor och civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:235 om skatt p\u00e5 \u00f6vervinster p\u00e5 elmarknaden", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Barn i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2022 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Handl\u00e4ggning av vissa regerings\u00e4renden (kapitel\u00a02)", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Uppf\u00f6ljningen av det svenska bist\u00e5ndet", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:62 om \u00e5tg\u00e4rder mot att ukrainska flyktingar tvingas till prostitution", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:229 om brister inom Sis verksamhet", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Stopp f\u00f6r import av rysk gas och olja", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Europar\u00e5det ", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:233 om j\u00e4mst\u00e4llda l\u00f6ner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:119 om Tid\u00f6avtalet och anm\u00e4lningsplikt p\u00e5 folkbibliotek", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s nya t\u00e5gpassagerarf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och skattes\u00e4nkningar", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges klimatm\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om digitala l\u00e4karbes\u00f6k och hyrl\u00e4kare i sjukskrivningsprocessen", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:216 om stridsdugliga brigader", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:13 om angel\u00e4gna reformer f\u00f6r trans- och intersexpersoner", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:154 om f\u00f6rberedelse f\u00f6r kontakt med barn i sexuellt syfte", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 21) Mineralpolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) \u00c4ldreomsorg (forts. SoU22)", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:244 om visumfrihet f\u00f6r medborgare i Kosovo", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:201 om \u00e5tg\u00e4rder mot v\u00e5ld och trakasserier i arbetslivet", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess vid F\u00f6rs\u00e4kringskassans handl\u00e4ggning av \u00e4renden om elst\u00f6d samt slopad kontrolluppgiftsskyldighet", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om sp\u00e5rbyte i migrationsprocessen - kontroller och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om den regionala utvecklingspolitiken ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Idrott- och friluftslivsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) Kommunala fr\u00e5gor (forts. FiU26)", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Den nya k\u00f6nstillh\u00f6righetslagen", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s strategi f\u00f6r h\u00e5llbara och cirkul\u00e4ra textilier", "dok_datum": "2022-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:157 om \u00e5tg\u00e4rder mot social dumpning", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Telefonbedr\u00e4gerier", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om personalf\u00f6rs\u00f6rjningen av kontinuerligt tj\u00e4nstg\u00f6rande gruppbef\u00e4l, soldater och sj\u00f6m\u00e4n", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:265 om m\u00f6jligheter f\u00f6r Kronofogden att minska skulds\u00e4ttningen i Sverige", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:401 om vab f\u00f6r diabetesf\u00f6r\u00e4ldrar", "dok_datum": "2023-08-31"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:15 om statligt ansvar f\u00f6r personlig assistans", "dok_datum": "2022-11-18"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Tillv\u00e4xt och arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:199 om fortsatt skattebefrielse f\u00f6r biogas", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:138 om elst\u00f6d till f\u00f6retagen", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:130 om nedl\u00e4ggning av utredning om energisystemet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "P\u00e5verkanskampanjer mot Sverige", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:375 om l\u00e4mnaprogram f\u00f6r kvinnor som lever i v\u00e5ldsamma relationer", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens arbete", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:129 om fri entr\u00e9 och Nationalmuseum", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt huvudmannaskap f\u00f6r personlig assistans", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Ett svenskt Natomedlemskap", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:8 och 16 om situationen i Iran", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:273 om folkr\u00e4kning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Ungas psykiska oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga inom socialtj\u00e4nsten", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r till\u00e4mpningen av lagen om s\u00e4rskild utl\u00e4nningskontroll", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kade polisi\u00e4ra befogenheter i gr\u00e4nsn\u00e4ra omr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:239 om kulturarvsinstitutioners oberoende och principen om arml\u00e4ngds avst\u00e5nd", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:21 om avtal mellan Sverige och Iran", "dok_datum": "2022-11-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Den sm\u00e5skaliga vattenkraften", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:329 om reformer f\u00f6r bostadsbyggande", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Flaskhalsint\u00e4kter som st\u00f6d till hush\u00e5ll och f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslag till statsminister", "dok_datum": "2022-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Folkbokf\u00f6ring av ukrainska flyktingar", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om den regionala utvecklingspolitiken ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:1 om Magnitskijsanktioner mot ansvariga f\u00f6r Kara-Murzas f\u00e4ngslande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om sp\u00e5rbyte i migrationsprocessen - kontroller och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:335 om skolor som l\u00e4mnar oriktiga uppgifter", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel (forts. SoU19)", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:204 och 208 om \u00c4ldreomsorgslyftet", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:397 om kriskommission mot v\u00e5ldet", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:387 om barns och ungas m\u00f6jlighet till en bra start i livet", "dok_datum": "2023-06-27"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6rst\u00e4rkt spelreglering ", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Flaskhalsint\u00e4kter som st\u00f6d i kristider", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:103 om f\u00f6rebyggande arbete p\u00e5 statliga ungdomshem", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:297 om \u00e5tg\u00e4rder mot arbetsl\u00f6sheten i G\u00e4vleborg", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:403 om friskolekoncerner som inte sk\u00f6ter sitt utbildningsuppdrag", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:67 om absoluta tidsgr\u00e4nser i sjukf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Tillst\u00e5ndsprocesserna f\u00f6r havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges h\u00e5llning till den iranska regimen", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Turkiet och den svenska yttrandefriheten", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Inledning", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar som r\u00f6r gymnasieskolans nationella program och \u00e4mnen m.m.", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7\u00a010)\u00a0Polisfr\u00e5gor (forts. JuU10)", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Samarbete om energipolitiken", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6m\u00e5len och regeringens budget", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:11 om en trygg sjukf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:339 och 347 om omst\u00e4llningsstudiest\u00f6det", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om milj\u00f6m\u00e4ssig h\u00e5llbarhet vid statlig upphandling", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:257 om matchningsproblematik", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:25 om visitationszoner och f\u00f6rtroendet f\u00f6r polisen", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Reformer f\u00f6r \u00f6kad elproduktion", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Uppf\u00f6ljning och utv\u00e4rdering av penningpolitiken 2022", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5ldsbrott och brottsoffer", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Barnets b\u00e4sta vid fortsatt v\u00e5rd enligt LVU", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:161 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell stabilitet och finansmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:168 om renh\u00e5llning och s\u00e4kerhet kring v\u00e5r dricksvattenreserv", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:326 om s\u00f6kbara orosanm\u00e4lningar", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:399 om hbtqi-plus-personers r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Hj\u00e4lpinsatser och yttrandefrihet i Turkiet", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:156 om nordiskt ministerr\u00e5d inom infrastruktur", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4nkt \u00e5ldersgr\u00e4ns f\u00f6r \u00f6ppna insatser till barn utan v\u00e5rdnadshavarens samtycke", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rdomar av pandemin", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 19) Kulturarvsfr\u00e5gor (forts. KrU6)", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om de statliga servicekontoren i ny regi", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:281 om ansvar f\u00f6r hyresg\u00e4ster f\u00f6r brottslighet som beg\u00e5tts av andra personer", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Likv\u00e4rdighet och anslagen till l\u00e4romedel", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s strategi f\u00f6r h\u00e5llbara och cirkul\u00e4ra textilier", "dok_datum": "2022-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:332 och 370 om den svenska veterin\u00e4rbristen och den statliga veterin\u00e4rorganisationen p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs rapport om r\u00e4ttsstatsprincipen", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens krisst\u00f6d till idrott och kultur under coronapandemin", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om regeringens f\u00f6rh\u00e5llande till riksdagen (kapitel 1)", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel (forts. SoU19)", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:88 om en effektiv och tr\u00e4ffs\u00e4ker folkr\u00e4kning", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:278 om arbetslivskriminalitet och grov brottslighet", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Kontroll av st\u00f6d till civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU13)", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:223 och 224 om Sveriges klimathandlingsplan", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Skydd och sk\u00f6tsel av v\u00e4rdefull natur", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens samarbete med Sverigedemokraterna", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg (forts. SoU1)", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Elpriserna och hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Medel till kommuner och regioner", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:170 om bedr\u00e4gerier", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffande av privat\u00e4gda skolor", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges relation till Ungern", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:353 om en offensiv innovationsstrategi", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:30, 39, 45 och 48 om Sveriges klimat- och milj\u00f6m\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:307 om f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringens framtida utformning", "dok_datum": "2023-05-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och idrott", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:360 om d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2023-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:292 om folkh\u00f6gskolan som en andra chans", "dok_datum": "2023-04-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Forskning (forts. UbU11)", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor (forts. SfU14)", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Elbolagens vinster och hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatanpassning", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:65 om vapenexport till Turkiet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:150 om ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvalsalternativet inom premiepensionen", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:46 om studier med omst\u00e4llningsstudiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:181 om arbetet mot invasiva fr\u00e4mmande arter", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:179 om nedsk\u00e4rningar i regionerna", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Ny merv\u00e4rdesskattelag", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:38 om bostadsbyggandet", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsl\u00f6sheten", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:211 om arbetsmarknadsutbildningar", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenfalls besked om nya k\u00e4rnkraftsreaktorer", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:349 om universitetsstyrelsernas mandatperioder", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:89 om en aktiv arbetsmarknadspolitik", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens inst\u00e4llning till vinster i skolan", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens skattepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:337 om samh\u00e4llets kostnader f\u00f6r inf\u00f6rande av g\u00e5rdsf\u00f6rs\u00e4ljning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:2 om prostitution och utvisning p\u00e5 grund av bristande vandel", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:123 om r\u00e4tten till barnomsorg p\u00e5 obekv\u00e4m arbetstid", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Avslutning och avtackning", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:147 om social dumpning", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terkallelse av felaktiga uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt och tull", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:290 och 358 om Israels utveckling och nakbadagen", "dok_datum": "2023-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:238 och 286 om tillsyn av Polismyndigheten", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Breddning av kulturskolans verksamhet", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:63 om utvisning av utl\u00e4ndska medborgare vid grov brottslighet", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor (forts. SfU14)", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter m.m.", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4rskild straffbest\u00e4mmelse f\u00f6r deltagande i en terroristorganisation", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:118 om hat och hot p\u00e5 bibliotek", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Statsministerns statssekreterares olagliga \u00e5lfiske", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Upprustningen av det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och idrott", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:316 om arbetssituationen f\u00f6r polisen i region Nord", "dok_datum": "2023-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar som r\u00f6r gymnasieskolans nationella program och \u00e4mnen m.m.", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 skolan i h\u00f6stbudgeten", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "En aktiv arbetsmarknadspolitik", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrade \u00e5tg\u00e4rder n\u00e4r barn misst\u00e4nks f\u00f6r brott ", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:294 om f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r fler bost\u00e4der f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:166 om karensen i sjukf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:310 om betygsinflation", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Skyddet av kulturarv i h\u00e4ndelse av kris och krig", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Gigarbetares villkor", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:2 om prostitution och utvisning p\u00e5 grund av bristande vandel", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:75 om milj\u00f6\u00f6vervakningen", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Undantag fr\u00e5n arbetstidsdirektivet", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldres m\u00e5ende och ofrivilliga ensamhet", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Etableringsjobben", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring och v\u00e5rdens kompetensbrist", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Drivmedelspriser och biogasfordon", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:108 om f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Kultur, medier, trossamfund och fritid (forts. KrU1)", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Tidpunkten f\u00f6r s\u00e4nkning av reduktionsplikten", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Utbetalningsmyndigheten", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Normer och v\u00e4rderingar i integrationspolitiken", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturarvsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om de statliga servicekontoren i ny regi", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Elevh\u00e4lsan", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "En tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 extraordin\u00e4ra vinster f\u00f6r vissa f\u00f6retag under 2023 ", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens ansvar f\u00f6r v\u00e5ldsutsatta m.m.", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:368 om j\u00e4rnv\u00e4gens kapacitetsbehov", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 19) Integration (forts. AU6)", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Hedersf\u00f6rtryck mot hbtq-personer", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) F\u00f6rskolan (forts. UbU4)", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:89 om en aktiv arbetsmarknadspolitik", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Inneh\u00e5llsvillkor f\u00f6r public service p\u00e5 internet ", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Minskad regelb\u00f6rda f\u00f6r f\u00f6retagare", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighetsprincipen och friskolorna", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:157 om \u00e5tg\u00e4rder mot social dumpning", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av utrivning av dammar", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:249 om l\u00e4rares anm\u00e4lningsplikt n\u00e4r det g\u00e4ller pappersl\u00f6sa barn", "dok_datum": "2023-03-24"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs rapport om r\u00e4ttsstatsprincipen", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:332 och 370 om den svenska veterin\u00e4rbristen och den statliga veterin\u00e4rorganisationen p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser mot skatteflykt", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:381 om lagstiftningen om barns r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:199 om fortsatt skattebefrielse f\u00f6r biogas", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rdomar av pandemin", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Kommuner och regioner i den klimatpolitiska handlingsplanen", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU13)", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:189 om gr\u00f6n omst\u00e4llning och bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:236 om transport av farligt gods", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4tten till offentligt finansierad tolk", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens styrning av l\u00e4ros\u00e4ten", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utredning om st\u00f6det till den politiska beslutsprocessen och ledamotskapet i riksdagen", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2023 - F\u00f6rsvarsmateriel till Ukraina och f\u00f6rs\u00e4ljning av jaktrobotar till USA", "dok_datum": "2023-08-17"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av \u00e4ndringarna i vapendirektivet", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:303 om Taiwans observat\u00f6rsstatus i WHO", "dok_datum": "2023-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om EU-politik", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:159 om den f\u00f6rdjupade utv\u00e4rderingen av Sveriges milj\u00f6kvalitetsm\u00e5l", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Situationen f\u00f6r utsatta barn under sommaren", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska livsmedelsproduktionen", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:385 om ny upps\u00e4ttning byggverktyg f\u00f6r Kommunsverige", "dok_datum": "2023-06-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:220 om Sveriges beredskap mot h\u00f6gerextremism och hot mot rikets s\u00e4kerhet", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska livsmedelsproduktionen", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svenska f\u00f6retags kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Val av talman", "dok_datum": "2022-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Hj\u00e4lp till jordb\u00e4vningsdrabbade i Turkiet och Syrien", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:257 om matchningsproblematik", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Statsministerns uttalande om Archer", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:409 om visering f\u00f6r iranier och garantier f\u00f6r vistelse i Sverige", "dok_datum": "2023-08-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:47 om f\u00f6rs\u00f6rjningskravet f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:44 om Irans plats i CSW", "dok_datum": "2022-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:101 om beslut om nedl\u00e4ggning av kablar", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:337 om samh\u00e4llets kostnader f\u00f6r inf\u00f6rande av g\u00e5rdsf\u00f6rs\u00e4ljning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5ld mot kvinnor och barn", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Elevh\u00e4lsan", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2022 - F\u00f6rsvarsmateriel till Ukraina", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:341 om folkbildning till alla grupper", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6verenskommelse om livsmedelspriser", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:73 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r fortsatt byggande", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:161 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Tryck- och yttrandefrihet, massmediefr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6rst\u00e4rkt spelreglering ", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:103 om f\u00f6rebyggande arbete p\u00e5 statliga ungdomshem", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens arbetsmetoder och resursanv\u00e4ndning", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Brister inom Polismyndigheten", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:140 om en f\u00f6rb\u00e4ttrad j\u00e4rnv\u00e4gsf\u00f6rbindelse mellan Stockholm och Oslo", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:128 om \u00f6kad kunskap om rasism i v\u00e5rden och omsorgen", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:293 om effekter av minskat bist\u00e5nd till Guatemala", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:99 och 100 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r ett \u00f6kat bostadsbyggande", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 19) Integration (forts. AU6)", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:93 om s\u00e4nkta anslag f\u00f6r skydd av skog", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av strafflagstiftning", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:78, 82 och 94 om elst\u00f6d f\u00f6r hela landet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorst\u00e4mpling av Irans revolutionsgarde", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:209 och 217 om regelverket f\u00f6r arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Folkbildningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem (forts. SoU24)", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:19 om Arbetsf\u00f6rmedlingens lokala n\u00e4rvaro", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:8 och 16 om situationen i Iran", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rfattningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Erk\u00e4nnande av holodomor som folkmord", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:54 om folkbildningens framtid", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Kultur, medier, trossamfund och fritid (forts. KrU1)", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:154 om f\u00f6rberedelse f\u00f6r kontakt med barn i sexuellt syfte", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:386 om \u00c4ldreomsorgslyftet", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges l\u00e5ngsiktiga st\u00f6d till Ukraina", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Mediernas frihet", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ompr\u00f6vning av permanenta uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:216 om stridsdugliga brigader", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Tr\u00e5lgr\u00e4nsen f\u00f6r storskaligt fiske", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Frivillighet och skydd av skog", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:225 om fortsatt st\u00f6d till den gr\u00f6na industriomst\u00e4llningen", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Ordning och studiero i skolan", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:218 om transportsektorns omst\u00e4llning", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:88 om en effektiv och tr\u00e4ffs\u00e4ker folkr\u00e4kning", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel (forts. SoU19)", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av elst\u00f6det", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Europar\u00e5det ", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ammunition till Ukraina", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens klimatpolitiska handlingsplan", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:57 om fler i arbete f\u00f6r att motverka segregationen", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Handl\u00e4ggning av vissa regerings\u00e4renden (kapitel\u00a02)", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2022 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "B\u00e4ttre m\u00f6jligheter f\u00f6r Skatteverket att g\u00f6ra dataanalyser och urval i folkbokf\u00f6ringsverksamheten", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Det ekonomiska l\u00e4get", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:178 om likv\u00e4rdighet i skolsystemet", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:363 om minskade resurser till Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:186 och 191 om gr\u00f6n omst\u00e4llning, social h\u00e5llbarhet och kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Energy Charter Treaty", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:130 om nedl\u00e4ggning av utredning om energisystemet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:375 om l\u00e4mnaprogram f\u00f6r kvinnor som lever i v\u00e5ldsamma relationer", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Missbruk av uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd f\u00f6r studier", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:152 om transportsektorns klimatm\u00e5l", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:330 om ny utredning om strandskyddet", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:174 om handeln med utrotningshotade djur", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Cykelfr\u00e5gor (forts. TU9)", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:203 om samordning av tillst\u00e5nds\u00e4renden om havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:68 om undantag f\u00f6r tolk inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:233 om j\u00e4mst\u00e4llda l\u00f6ner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:127 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att bryta segregationen", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4nkt \u00e5ldersgr\u00e4ns f\u00f6r \u00f6ppna insatser till barn utan v\u00e5rdnadshavarens samtycke", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:21 om avtal mellan Sverige och Iran", "dok_datum": "2022-11-18"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Det s\u00e4kerhetspolitiska l\u00e4get och klimatf\u00f6r\u00e4ndringarna", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:147 om social dumpning", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Inkludering av unga i samh\u00e4llet", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gor om public service och film", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:19 om Arbetsf\u00f6rmedlingens lokala n\u00e4rvaro", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Forskning (forts. UbU11)", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Anv\u00e4ndningen av bist\u00e5ndsmedel", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:97 om arbetet mot skattefusk och skatteflykt", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:274 om situationen f\u00f6r pension\u00e4rer f\u00f6dda 1957", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:218 om transportsektorns omst\u00e4llning", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Fler f\u00e4ngelseplatser", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Idrott under hela livet", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om migrationsdomstolarnas handl\u00e4ggningstider i asylm\u00e5l", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges arbete mot hiv", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:184 om skolinformation efter halv\u00e5rsskiftet 2023", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:355 om den svenska vargstammen", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) \u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor (forts. MJU13)", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:265 om m\u00f6jligheter f\u00f6r Kronofogden att minska skulds\u00e4ttningen i Sverige", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges genomf\u00f6rande av Agenda 2030", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om statsr\u00e5ds tj\u00e4nsteut\u00f6vning (kapitel 3)", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:122 om Arbetsf\u00f6rmedlingens resurser", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:232 om f\u00f6rbud mot produktion och import av PMSG", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:322 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att minska v\u00e4xthusgasutsl\u00e4ppen under mandatperioden", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:129 om fri entr\u00e9 och Nationalmuseum", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsekonomi och finansf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot korruption", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av Sveriges st\u00f6d till Ukraina", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet, inklusive trossamfund", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:43 om levnadss\u00e4tt som grund f\u00f6r lagf\u00f6ring", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Statsministerns inst\u00e4llning till Turkiets agerande", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:28 om medlems\u00e4gda f\u00f6reningar", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:339 och 347 om omst\u00e4llningsstudiest\u00f6det", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om milj\u00f6m\u00e4ssig h\u00e5llbarhet vid statlig upphandling", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:32 om snabbare bodelningsprocesser", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:180 om medarbetarnas villkor i Kriminalv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Medborgarskap och krav p\u00e5 levnadss\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Hat och hot mot politiker", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Bodelning och ekonomisk j\u00e4mst\u00e4lldhet", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen i syfte att hindra att best\u00e4mmelserna om f\u00f6rv\u00e4rvstillst\u00e5nd kringg\u00e5s", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "En v\u00e4lf\u00e4rdsberedning", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:168 om renh\u00e5llning och s\u00e4kerhet kring v\u00e5r dricksvattenreserv", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:271 om k\u00f6rf\u00f6rm\u00e5ga vid synf\u00e4ltsbortfall", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Idrott f\u00f6r unga i utanf\u00f6rskapsomr\u00e5den", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:278 om arbetslivskriminalitet och grov brottslighet", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:161 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:75 om milj\u00f6\u00f6vervakningen", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:85 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att st\u00e4vja fusk med reseavdrag", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:67 om absoluta tidsgr\u00e4nser i sjukf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Rymningar fr\u00e5n Sis-hem", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till konstn\u00e4rer p\u00e5 flykt", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av strafflagstiftning", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kad registerkontroll i skolan", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6rst\u00e4rkt spelreglering ", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Tryck- och yttrandefrihet, massmediefr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:248 om elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:287 om F\u00f6rs\u00e4kringskassans hantering av felaktiga utbetalningar", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:397 om kriskommission mot v\u00e5ldet", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:41 om nya stambanor i j\u00e4rnv\u00e4gssystemet", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Bist\u00e5nd och handel", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Den ekonomiska situationen f\u00f6r hush\u00e5ll och f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:204 och 208 om \u00c4ldreomsorgslyftet", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 19) Kulturarvsfr\u00e5gor (forts. KrU6)", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem (forts. SoU24)", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Subsidiaritetspr\u00f6vning av kommissionens f\u00f6rslag till f\u00f6rordning om inr\u00e4ttande av instrumentet f\u00f6r f\u00f6rst\u00e4rkning av den europeiska f\u00f6rsvarsindustrin genom gemensam upphandling", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:203 om samordning av tillst\u00e5nds\u00e4renden om havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:60 om situationen f\u00f6r utrikes f\u00f6dda kvinnor p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Regional utveckling ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens klimatpolitik och Tid\u00f6avtalet", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:158 om Skolverkets regionala kvalitetsarbete", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:124, 132 och 136 om en l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbar infrastruktur", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:291 om Musikaliska kvarterets framtid", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:87 om situationen i sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-20"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:58 om utebliven kompensation f\u00f6r el- och gasanv\u00e4ndare i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg (forts. SoU1)", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Matchning p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:225 om fortsatt st\u00f6d till den gr\u00f6na industriomst\u00e4llningen", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Det svenska bist\u00e5ndet till Palestina", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r f\u00f6retag med statligt \u00e4gande", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:369 om regeringens strategi f\u00f6r norra Sverige", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel (forts. SoU19)", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens organisation", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Israels r\u00e4ttstill\u00e4mpning i ockuperade omr\u00e5den", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Statistik \u00f6ver hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga inom socialtj\u00e4nsten", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gkostnadsskyddet och drivmedelspriserna", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Elst\u00f6d till sm\u00e5 och medelstora f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 21) Mineralpolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6jd merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 vissa reparationer", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:22 om skolmarknaden", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpt syn p\u00e5 brott mot journalister och vissa andra samh\u00e4llsnyttiga funktioner", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:205 om framtida hemmabas f\u00f6r landets radarspaningsflyg", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utvisningshotade barn", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Framtida lokala vattenv\u00e5rdsprojekt", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:35 om prostitution som grund f\u00f6r utvisning fr\u00e5n Sverige", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Krisens effekter f\u00f6r barnen", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:92 om h\u00f6ga br\u00e4nslepriser", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s nya t\u00e5gpassagerarf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens ansvar f\u00f6r v\u00e5ldsutsatta m.m.", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Samverkan om v\u00e5rd av multisjuka \u00e4ldre", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "EU-direktiv om minimil\u00f6n", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete inklusive Arktis", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Vall\u00f6fte om s\u00e4nkta drivmedelspriser", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Det nordiska samarbetet", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:226 om regemente i Kiruna", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:284 om finansiering av n\u00f6dv\u00e4ndig kalkning", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:141 om bos\u00e4ttningslagen", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:382 om Institutet f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheters fortsatta existens och utveckling", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:393 om sanktioner mot pushbacks", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:72 om r\u00e4ttvist karensavdrag", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Forskning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Krisbarnbidrag i st\u00e4llet f\u00f6r skatteavdrag", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) Kemikaliepolitik (forts. MJU6)", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:363 om minskade resurser till Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:149 om insatser f\u00f6r fler poliser i Stockholm", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens arbetsprogram 2023", "dok_datum": "2022-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:287 om F\u00f6rs\u00e4kringskassans hantering av felaktiga utbetalningar", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - St\u00f6d till Ukraina samt \u00e5tg\u00e4rder riktade till f\u00f6retag och hush\u00e5ll till f\u00f6ljd av h\u00f6ga energipriser ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - St\u00f6d till Ukraina samt \u00e5tg\u00e4rder riktade till f\u00f6retag och hush\u00e5ll till f\u00f6ljd av h\u00f6ga energipriser ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad export av gruvprodukter", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:95 om bemannade skolbibliotek", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:331 om anm\u00e4lningsplikten f\u00f6r utstationerad arbetskraft", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:104 om statistik \u00f6ver hush\u00e5llens tillg\u00e5ngar och skulder", "dok_datum": "2023-01-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:290 och 358 om Israels utveckling och nakbadagen", "dok_datum": "2023-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkt system f\u00f6r samordningsnummer ", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt och tull", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnkraften och energikrisen", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:340 om till\u00e4ggsdirektiven till utredningen om utj\u00e4mningssystemet", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:263 om Palestina och Israel", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Helsingforsavtalet", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e4mjande av ungas psykiska h\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt huvudmannaskap f\u00f6r personlig assistans", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffande av privat\u00e4gda skolor", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:6 om anonyma donationer till partierna", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:93 om s\u00e4nkta anslag f\u00f6r skydd av skog", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:164 om hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:292 om folkh\u00f6gskolan som en andra chans", "dok_datum": "2023-04-14"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder mot grov ungdomsbrottslighet", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringslivets roll i totalf\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:211 om arbetsmarknadsutbildningar", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:38 om bostadsbyggandet", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:169 om dialog och informationsst\u00f6d i bist\u00e5ndet", "dok_datum": "2023-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "Immaterialr\u00e4ttsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:162 om st\u00e4rkt barnr\u00e4ttsperspektiv i lagstiftningen om umg\u00e4nge och v\u00e5rdnad", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6ljderna av en s\u00e4nkt reduktionsplikt", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:181 om arbetet mot invasiva fr\u00e4mmande arter", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:42 om centralisering av l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvalsalternativet inom premiepensionen", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Polisfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:150 om ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Barnets b\u00e4sta och f\u00f6r\u00e4lderns umg\u00e4ngesr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:55 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:407 om det arbetsmarknadspolitiska r\u00e5det", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Reformer av barn- och ungdomspsykiatrin", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens ansvar f\u00f6r v\u00e5ldsutsatta m.m.", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:342 om varg p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om sp\u00e5rbyte i migrationsprocessen - kontroller och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:40 om diskriminering i skolvalet", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:28 om medlems\u00e4gda f\u00f6reningar", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Betyg och vinster i skolan", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:263 om Palestina och Israel", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:11 om en trygg sjukf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt och tull", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ompr\u00f6vning av elprisst\u00f6det", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar som r\u00f6r gymnasieskolans nationella program och \u00e4mnen m.m.", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:360 om d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2023-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d\u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r hush\u00e5llen", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "EU och terrorst\u00e4mpling av Irans revolutionsgarde", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:163 om \u00d6resundsverkets framtid", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:164 om hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter m.m.", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kungliga Operans framtid", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd till barn som \u00e4r f\u00f6dda i Sverige", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Det statliga st\u00f6det till kulturskolan", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:198 om F\u00f6rsvarsmakten och svensk energiproduktion", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Definitionen av arml\u00e4ngds avst\u00e5nd", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:55 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspr\u00f6vning av totalf\u00f6rsvarspliktiga m.m. ", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:403 om friskolekoncerner som inte sk\u00f6ter sitt utbildningsuppdrag", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjningen och industriomst\u00e4llningen", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:289 om tr\u00e4ffs\u00e4krare subventionerade anst\u00e4llningar", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Bist\u00e5ndet och civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:46 om studier med omst\u00e4llningsstudiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:183 om skydd av och \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r v\u00e4rdefull natur", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Vissa fr\u00e5gor om h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens f\u00f6rs\u00f6rjningsberedskap (forts. SoU11)", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Rapportering och utbyte av upplysningar om inkomster genom digitala plattformar", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:294 om f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r fler bost\u00e4der f\u00f6r \u00e4ldre", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:405 om barn som blivit utsatta f\u00f6r allvarliga brott", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:186 och 191 om gr\u00f6n omst\u00e4llning, social h\u00e5llbarhet och kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:386 om \u00c4ldreomsorgslyftet", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r f\u00f6retag med statligt \u00e4gande", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6det och krav p\u00e5 heltidssyssels\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa f\u00f6rfarandefr\u00e5gor f\u00f6r elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:4 om Sveriges klimatm\u00e5l f\u00f6r transportsektorn", "dok_datum": "2022-11-11"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatavgifter p\u00e5 EU-niv\u00e5", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:23 om religi\u00f6sa friskolor", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Trossamfund och begravningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:158 om Skolverkets regionala kvalitetsarbete", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "En ny energi\u00f6verenskommelse", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga inom socialtj\u00e4nsten", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ukrainska flyktingars tillvaro i Sverige", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Det svenska bist\u00e5ndet till Palestina", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:277 om social dumpning mellan kommuner", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2023 - F\u00f6rsvarsmateriel till Ukraina och f\u00f6rs\u00e4ljning av jaktrobotar till USA", "dok_datum": "2023-08-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:369 om regeringens strategi f\u00f6r norra Sverige", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4lf\u00e4rden p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:110 om Sveriges \u00e5tagande enligt Parisavtalet", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt stridsflyg till Ukraina", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens ansvar f\u00f6r v\u00e5ldsutsatta m.m.", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:129 om fri entr\u00e9 och Nationalmuseum", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Socialavgifter", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens arbete mot terrorism", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:69 om ett verkligt effektivt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2022-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:366 om etableringsjobb", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utbetalning av elst\u00f6d", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) Kemikaliepolitik (forts. MJU6)", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens krisst\u00f6d till idrott och kultur under coronapandemin", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Sommarens gods- och passagerartrafik p\u00e5 j\u00e4rnv\u00e4g", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "En ny riksbankslag (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:398 om utvisning av barn som \u00e4r f\u00f6dda och uppvuxna i Sverige", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens tillsyn \u00f6ver apotek och partihandel med l\u00e4kemedel", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:80 om beredskapen vid F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:105 om resurser till socialtj\u00e4nsten f\u00f6r att motverka att unga dras in i kriminell verksamhet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:285 om vattenkraften och Sveriges elsystem", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Civilsamh\u00e4llets st\u00f6d till Ukraina", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svenska \u00e5tg\u00e4rder mot Irans regim", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt stridsflyg till Ukraina", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:110 om Sveriges \u00e5tagande enligt Parisavtalet", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens ansvar f\u00f6r v\u00e5ldsutsatta m.m.", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:129 om fri entr\u00e9 och Nationalmuseum", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Socialavgifter", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:69 om ett verkligt effektivt bist\u00e5nd", "dok_datum": "2022-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:213 om marknadsf\u00f6ringen av Sverige som bes\u00f6ksland", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:366 om etableringsjobb", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utbetalning av elst\u00f6d", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) Kemikaliepolitik (forts. MJU6)", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:312 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r l\u00e4gre elkostnader kommande vinter", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens krisst\u00f6d till idrott och kultur under coronapandemin", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "En ny riksbankslag (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsvillkoren f\u00f6r personal i \u00e4ldreomsorgen", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:98 om kommunerna och kompetensutmaningen", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:105 om resurser till socialtj\u00e4nsten f\u00f6r att motverka att unga dras in i kriminell verksamhet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:80 om beredskapen vid F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:398 om utvisning av barn som \u00e4r f\u00f6dda och uppvuxna i Sverige", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens tillsyn \u00f6ver apotek och partihandel med l\u00e4kemedel", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrade \u00e5tg\u00e4rder n\u00e4r barn misst\u00e4nks f\u00f6r brott ", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:386 om \u00c4ldreomsorgslyftet", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Hush\u00e5llningen med mark- och vattenomr\u00e5den", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6det och krav p\u00e5 heltidssyssels\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa f\u00f6rfarandefr\u00e5gor f\u00f6r elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:189 om gr\u00f6n omst\u00e4llning och bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:4 om Sveriges klimatm\u00e5l f\u00f6r transportsektorn", "dok_datum": "2022-11-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg (forts. SoU1)", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess vid F\u00f6rs\u00e4kringskassans handl\u00e4ggning av \u00e4renden om elst\u00f6d samt slopad kontrolluppgiftsskyldighet", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Civil beredskap", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "BNP-indexering av skatterna p\u00e5 kemikalier i viss elektronik och avfallsf\u00f6rbr\u00e4nning", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:23 om religi\u00f6sa friskolor", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Trossamfund och begravningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:158 om Skolverkets regionala kvalitetsarbete", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Det svenska bist\u00e5ndet till Palestina", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:277 om social dumpning mellan kommuner", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ukrainska flyktingars tillvaro i Sverige", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga inom socialtj\u00e4nsten", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:369 om regeringens strategi f\u00f6r norra Sverige", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:360 om d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2023-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar som r\u00f6r gymnasieskolans nationella program och \u00e4mnen m.m.", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d\u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r hush\u00e5llen", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:30, 39, 45 och 48 om Sveriges klimat- och milj\u00f6m\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:118 om hat och hot p\u00e5 bibliotek", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:164 om hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter m.m.", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Tillst\u00e5ndsprocesserna f\u00f6r havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Det statliga st\u00f6det till kulturskolan", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Definitionen av arml\u00e4ngds avst\u00e5nd", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:198 om F\u00f6rsvarsmakten och svensk energiproduktion", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:289 om tr\u00e4ffs\u00e4krare subventionerade anst\u00e4llningar", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:403 om friskolekoncerner som inte sk\u00f6ter sitt utbildningsuppdrag", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4romedel och barns l\u00e4sning", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:55 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetspr\u00f6vning av totalf\u00f6rsvarspliktiga m.m. ", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Generationsm\u00e5let f\u00f6r milj\u00f6politiken", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsplikt f\u00f6r sjukv\u00e5rdspersonal", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Reglerad elexport vid h\u00f6ga energipriser", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Vissa fr\u00e5gor om h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens f\u00f6rs\u00f6rjningsberedskap (forts. SoU11)", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:183 om skydd av och \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r v\u00e4rdefull natur", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:248 om elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:405 om barn som blivit utsatta f\u00f6r allvarliga brott", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:186 och 191 om gr\u00f6n omst\u00e4llning, social h\u00e5llbarhet och kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens ansvar f\u00f6r v\u00e5ldsutsatta m.m.", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Spr\u00e5kkrav f\u00f6r permanent uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:40 om diskriminering i skolvalet", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Betyg och vinster i skolan", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:11 om en trygg sjukf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Norden som en h\u00e5llbar och integrerad region", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:263 om Palestina och Israel", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt och tull", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Avskaffande av privat\u00e4gda skolor", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:6 om anonyma donationer till partierna", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:176 om behovet av fler utbildningsplatser f\u00f6r tandl\u00e4kare", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens arbete", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:292 om folkh\u00f6gskolan som en andra chans", "dok_datum": "2023-04-14"}
{"avsnittsrubrik": "Mineralpolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringslivets roll i totalf\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder mot grov ungdomsbrottslighet", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning, e-h\u00e4lsa och beredskap", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och idrott", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:211 om arbetsmarknadsutbildningar", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Civilt st\u00f6d till Ukraina", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:169 om dialog och informationsst\u00f6d i bist\u00e5ndet", "dok_datum": "2023-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:181 om arbetet mot invasiva fr\u00e4mmande arter", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6ljderna av en s\u00e4nkt reduktionsplikt", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Immaterialr\u00e4ttsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvalsalternativet inom premiepensionen", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:42 om centralisering av l\u00e4rarutbildningen", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Den sm\u00e5skaliga vattenkraften", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:150 om ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:407 om det arbetsmarknadspolitiska r\u00e5det", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:55 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rskolan", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - St\u00f6d till Ukraina samt \u00e5tg\u00e4rder riktade till f\u00f6retag och hush\u00e5ll till f\u00f6ljd av h\u00f6ga energipriser ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - St\u00f6d till Ukraina samt \u00e5tg\u00e4rder riktade till f\u00f6retag och hush\u00e5ll till f\u00f6ljd av h\u00f6ga energipriser ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete inklusive Arktis", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:95 om bemannade skolbibliotek", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:331 om anm\u00e4lningsplikten f\u00f6r utstationerad arbetskraft", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:104 om statistik \u00f6ver hush\u00e5llens tillg\u00e5ngar och skulder", "dok_datum": "2023-01-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00e4rkt system f\u00f6r samordningsnummer ", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt och tull", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:290 och 358 om Israels utveckling och nakbadagen", "dok_datum": "2023-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:340 om till\u00e4ggsdirektiven till utredningen om utj\u00e4mningssystemet", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:263 om Palestina och Israel", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Helsingforsavtalet", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:275 om akutskolor", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:328 om elst\u00f6d till kommuner och regioner", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:35 om prostitution som grund f\u00f6r utvisning fr\u00e5n Sverige", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:92 om h\u00f6ga br\u00e4nslepriser", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Ett framtida EU-medlemskap f\u00f6r Ukraina", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta straff f\u00f6r brott i kriminella n\u00e4tverk", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Avgiften till Europeiska unionen", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "En storskalig utbyggnad av vindkraften", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "EU-direktiv om minimil\u00f6n", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Lokaliseringen av statliga myndigheter", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till Ukraina", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvaltningens och domstolarnas oberoende", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:226 om regemente i Kiruna", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:72 om r\u00e4ttvist karensavdrag", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:393 om sanktioner mot pushbacks", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:284 om finansiering av n\u00f6dv\u00e4ndig kalkning", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:382 om Institutet f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheters fortsatta existens och utveckling", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:141 om bos\u00e4ttningslagen", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Undantag fr\u00e5n riskskatt f\u00f6r kommuner och regioner", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Forskning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:321 om bostadspolitiken och situationen p\u00e5 bostadsmarknaden", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vriga \u00e4mnen", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:149 om insatser f\u00f6r fler poliser i Stockholm", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:363 om minskade resurser till Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ryska fastighetsk\u00f6p vid svenska skyddsobjekt", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kommissionens arbetsprogram 2023", "dok_datum": "2022-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg (forts. SoU1)", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:58 om utebliven kompensation f\u00f6r el- och gasanv\u00e4ndare i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Matchning p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:187 om nationella \u00e5tg\u00e4rder med anledning av h\u00f6jda avgifter i kollektivtrafiken", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:225 om fortsatt st\u00f6d till den gr\u00f6na industriomst\u00e4llningen", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Anslagen till h\u00f6gre utbildning", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Det svenska bist\u00e5ndet till Palestina", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel (forts. SoU19)", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga inom socialtj\u00e4nsten", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gkostnadsskyddet och drivmedelspriserna", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:262 om statens n\u00e4rvaro i hela landet", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Israels r\u00e4ttstill\u00e4mpning i ockuperade omr\u00e5den", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Statistik \u00f6ver hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:22 om skolmarknaden", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpt syn p\u00e5 brott mot journalister och vissa andra samh\u00e4llsnyttiga funktioner", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:205 om framtida hemmabas f\u00f6r landets radarspaningsflyg", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Framtida lokala vattenv\u00e5rdsprojekt", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utvisningshotade barn", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Brister inom Polismyndigheten", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till konstn\u00e4rer p\u00e5 flykt", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens tillsyn \u00f6ver apotek och partihandel med l\u00e4kemedel", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:67 om absoluta tidsgr\u00e4nser i sjukf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:146 om sj\u00e4lvbest\u00e4mmande som grund f\u00f6r \u00e4ndring av juridiskt k\u00f6n", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6rst\u00e4rkt spelreglering ", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Problem i j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Tryck- och yttrandefrihet, massmediefr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Regelf\u00f6renkling f\u00f6r f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:41 om nya stambanor i j\u00e4rnv\u00e4gssystemet", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:397 om kriskommission mot v\u00e5ldet", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:287 om F\u00f6rs\u00e4kringskassans hantering av felaktiga utbetalningar", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:387 om barns och ungas m\u00f6jlighet till en bra start i livet", "dok_datum": "2023-06-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:204 och 208 om \u00c4ldreomsorgslyftet", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Den ekonomiska situationen f\u00f6r hush\u00e5ll och f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem (forts. SoU24)", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:327 om deltagande i North Sea Summit", "dok_datum": "2023-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Subsidiaritetspr\u00f6vning av kommissionens f\u00f6rslag till f\u00f6rordning om inr\u00e4ttande av instrumentet f\u00f6r f\u00f6rst\u00e4rkning av den europeiska f\u00f6rsvarsindustrin genom gemensam upphandling", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:78, 82 och 94 om elst\u00f6d f\u00f6r hela landet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:60 om situationen f\u00f6r utrikes f\u00f6dda kvinnor p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:203 om samordning av tillst\u00e5nds\u00e4renden om havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:158 om Skolverkets regionala kvalitetsarbete", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:288 om en strategi f\u00f6r att minska metan- och lustgasutsl\u00e4pp fr\u00e5n jordbruket", "dok_datum": "2023-05-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:359 om st\u00f6rningar i j\u00e4rnv\u00e4gssystemet", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor (forts. SfU14)", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:124, 132 och 136 om en l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbar infrastruktur", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:291 om Musikaliska kvarterets framtid", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Uppf\u00f6ljning och utv\u00e4rdering av penningpolitiken 2022", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:43 om levnadss\u00e4tt som grund f\u00f6r lagf\u00f6ring", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statsministerns inst\u00e4llning till Turkiets agerande", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:339 och 347 om omst\u00e4llningsstudiest\u00f6det", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om milj\u00f6m\u00e4ssig h\u00e5llbarhet vid statlig upphandling", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:180 om medarbetarnas villkor i Kriminalv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:32 om snabbare bodelningsprocesser", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Bodelning och ekonomisk j\u00e4mst\u00e4lldhet", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Inkomstskatt", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om offentliga bitr\u00e4den i migrations\u00e4renden", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot desinformationskampanj mot socialtj\u00e4nsten", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Medel till skolan", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiell stabilitet och finansmarknadsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:278 om arbetslivskriminalitet och grov brottslighet", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:161 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:61 om f\u00f6rvaltningen av varg", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:75 om milj\u00f6\u00f6vervakningen", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i F\u00f6renta nationernas stabiliseringsinsats i Mali", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges arbete mot hiv", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:184 om skolinformation efter halv\u00e5rsskiftet 2023", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om statsr\u00e5ds tj\u00e4nsteut\u00f6vning (kapitel 3)", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:265 om m\u00f6jligheter f\u00f6r Kronofogden att minska skulds\u00e4ttningen i Sverige", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:122 om Arbetsf\u00f6rmedlingens resurser", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:322 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att minska v\u00e4xthusgasutsl\u00e4ppen under mandatperioden", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Cykelfr\u00e5gor (forts. TU9)", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:129 om fri entr\u00e9 och Nationalmuseum", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Reformer p\u00e5 skolomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:114 om st\u00e4rkande av EU:s konkurrenskraft under EU-ordf\u00f6randeskapet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Insatser f\u00f6r socialt utsatta barn", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Effekterna av Sveriges st\u00f6d till Ukraina", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsekonomi och finansf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4tt samt insolvens- och uts\u00f6kningsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4)\u00a0\u00a0Kommunala fr\u00e5gor (forts. FiU26)", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:21 om avtal mellan Sverige och Iran", "dok_datum": "2022-11-18"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4lf\u00e4rden och det svenska ordf\u00f6randeskapet i Nordiska ministerr\u00e5det", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Det s\u00e4kerhetspolitiska l\u00e4get och klimatf\u00f6r\u00e4ndringarna", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Inkludering av unga i samh\u00e4llet", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:328 om elst\u00f6d till kommuner och regioner", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:19 om Arbetsf\u00f6rmedlingens lokala n\u00e4rvaro", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:8 och 16 om situationen i Iran", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:97 om arbetet mot skattefusk och skatteflykt", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Forskning (forts. UbU11)", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:274 om situationen f\u00f6r pension\u00e4rer f\u00f6dda 1957", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:326 om s\u00f6kbara orosanm\u00e4lningar", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:282 om kostnadsber\u00e4kning g\u00e4llande migrations- och asylpakten", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Migration", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Europar\u00e5det ", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:57 om fler i arbete f\u00f6r att motverka segregationen", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Generationsm\u00e5let f\u00f6r milj\u00f6politiken", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:355 om den svenska vargstammen", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "B\u00e4ttre m\u00f6jligheter f\u00f6r Skatteverket att g\u00f6ra dataanalyser och urval i folkbokf\u00f6ringsverksamheten", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Vissa fr\u00e5gor om h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens f\u00f6rs\u00f6rjningsberedskap (forts. SoU11)", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Det ekonomiska l\u00e4get", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:184 om skolinformation efter halv\u00e5rsskiftet 2023", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kompetensbristen i bes\u00f6ksn\u00e4ringen", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:363 om minskade resurser till Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:186 och 191 om gr\u00f6n omst\u00e4llning, social h\u00e5llbarhet och kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Digitaliserings- och postfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och fritid f\u00f6r barn och unga", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Energy Charter Treaty", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Digitala v\u00e5rdsystem", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:375 om l\u00e4mnaprogram f\u00f6r kvinnor som lever i v\u00e5ldsamma relationer", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt, tull och exekution ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Etikpr\u00f6vning i forskning", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:203 om samordning av tillst\u00e5nds\u00e4renden om havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:265 om m\u00f6jligheter f\u00f6r Kronofogden att minska skulds\u00e4ttningen i Sverige", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:330 om ny utredning om strandskyddet", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:127 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att bryta segregationen", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:233 om j\u00e4mst\u00e4llda l\u00f6ner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4nkt \u00e5ldersgr\u00e4ns f\u00f6r \u00f6ppna insatser till barn utan v\u00e5rdnadshavarens samtycke", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:8 och 16 om situationen i Iran", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:19 om Arbetsf\u00f6rmedlingens lokala n\u00e4rvaro", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:336 om sm\u00e5f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Resultatskrivelse om utvecklingssamarbete och humanit\u00e4rt bist\u00e5nd genom multilaterala organisationer", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:54 om folkbildningens framtid", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rfattningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:151 om visitationszoner och r\u00e4ttss\u00e4kerheten", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:386 om \u00c4ldreomsorgslyftet", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Kultur, medier, trossamfund och fritid (forts. KrU1)", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - Tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 vissa elproducenters \u00f6verint\u00e4kter", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Utformningen av det nationella klimatm\u00f6tet", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Mediernas frihet", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Folkh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utvisning av kriminella som olagligt vistas i landet", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:299 om felrapportering av fiskef\u00e5ngster", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Barns b\u00e4sta och f\u00f6r\u00e4ldrars umg\u00e4ngesr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Frivillighet och skydd av skog", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Oegentligheter vid utlandsadoptioner", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:225 om fortsatt st\u00f6d till den gr\u00f6na industriomst\u00e4llningen", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:218 om transportsektorns omst\u00e4llning", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel (forts. SoU19)", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur f\u00f6r alla", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:88 om en effektiv och tr\u00e4ffs\u00e4ker folkr\u00e4kning", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6verenskommelse om livsmedelspriser", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:73 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r fortsatt byggande", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:161 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Tryck- och yttrandefrihet, massmediefr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6rst\u00e4rkt spelreglering ", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:103 om f\u00f6rebyggande arbete p\u00e5 statliga ungdomshem", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Chat control", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:128 om \u00f6kad kunskap om rasism i v\u00e5rden och omsorgen", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:293 om effekter av minskat bist\u00e5nd till Guatemala", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:99 och 100 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r ett \u00f6kat bostadsbyggande", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:359 om st\u00f6rningar i j\u00e4rnv\u00e4gssystemet", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor (forts. SfU14)", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 19) Integration (forts. AU6)", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4nna bidrag till kommuner", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Regional utveckling ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:209 och 217 om regelverket f\u00f6r arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorst\u00e4mpling av Irans revolutionsgarde", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:78, 82 och 94 om elst\u00f6d f\u00f6r hela landet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Folkbildningsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 8) Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem (forts. SoU24)", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:238 och 286 om tillsyn av Polismyndigheten", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Inflationsd\u00e4mpande \u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 7) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:323 om \u00f6kade medel till v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Associationsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "BNP-indexering av skatterna p\u00e5 kemikalier i viss elektronik och avfallsf\u00f6rbr\u00e4nning", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svenska f\u00f6retags kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Val av talman", "dok_datum": "2022-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Hj\u00e4lp till jordb\u00e4vningsdrabbade i Turkiet och Syrien", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5rdens krisberedskap", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "En ny lag om ordningsvakter ", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Statsministerns uttalande om Archer", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:257 om matchningsproblematik", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:44 om Irans plats i CSW", "dok_datum": "2022-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:409 om visering f\u00f6r iranier och garantier f\u00f6r vistelse i Sverige", "dok_datum": "2023-08-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:47 om f\u00f6rs\u00f6rjningskravet f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Elevh\u00e4lsan", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:207 om tillst\u00e5ndsprocesser f\u00f6r vindkraft och eln\u00e4t", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:341 om folkbildning till alla grupper", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:4 om Sveriges klimatm\u00e5l f\u00f6r transportsektorn", "dok_datum": "2022-11-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kommuner och regioner i den klimatpolitiska handlingsplanen", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2022 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens styrning av l\u00e4ros\u00e4ten", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av JO-\u00e4mbetet", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:274 om situationen f\u00f6r pension\u00e4rer f\u00f6dda 1957", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Bedr\u00e4gerier och bankernas ansvar", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:364 om regelf\u00f6renklingar och regelf\u00f6rb\u00e4ttringar", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i statens budget f\u00f6r 2023 - F\u00f6rsvarsmateriel till Ukraina och f\u00f6rs\u00e4ljning av jaktrobotar till USA", "dok_datum": "2023-08-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och unga inom socialtj\u00e4nsten", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:303 om Taiwans observat\u00f6rsstatus i WHO", "dok_datum": "2023-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Avtal om EU-politik", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av \u00e4ndringarna i vapendirektivet", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:159 om den f\u00f6rdjupade utv\u00e4rderingen av Sveriges milj\u00f6kvalitetsm\u00e5l", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:177 om djurv\u00e4lf\u00e4rd i djurparker", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnkraftens f\u00f6ruts\u00e4ttningar i Europa", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r\u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "En nationell v\u00e5rdf\u00f6rmedling", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Elprisst\u00f6d till sm\u00e5f\u00f6retag", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:385 om ny upps\u00e4ttning byggverktyg f\u00f6r Kommunsverige", "dok_datum": "2023-06-27"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens syn p\u00e5 klimatutsl\u00e4pp", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Civila samh\u00e4llet, inklusive trossamfund", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Socialavgifter", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Elevh\u00e4lsan", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid \u00e5lderdom", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens ansvar f\u00f6r v\u00e5ldsutsatta m.m.", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "En tillf\u00e4llig skatt p\u00e5 extraordin\u00e4ra vinster f\u00f6r vissa f\u00f6retag under 2023 ", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "En v\u00e4lf\u00e4rdsberedning", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:368 om j\u00e4rnv\u00e4gens kapacitetsbehov", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 19) Integration (forts. AU6)", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kontroll av bidrag till civilsamh\u00e4llet", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:89 om en aktiv arbetsmarknadspolitik", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Hedersf\u00f6rtryck mot hbtq-personer", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Prioriteringar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:71 om den svenska djurskyddskontrollen", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "G\u00e5rdsf\u00f6rs\u00e4ljning och alkoholmonopolet", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:157 om \u00e5tg\u00e4rder mot social dumpning", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens krisst\u00f6d till idrott och kultur under coronapandemin", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens arbetsformer m.m.", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) Kemikaliepolitik (forts. MJU6)", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldreomsorgslyftet", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:70 om prish\u00f6jningar p\u00e5 Gotlandstrafik", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:381 om lagstiftningen om barns r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:199 om fortsatt skattebefrielse f\u00f6r biogas", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6retag, kapital och fastighet", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:2 om prostitution och utvisning p\u00e5 grund av bristande vandel", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:75 om milj\u00f6\u00f6vervakningen", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:315 om Tid\u00f6avtalet och OECDDac", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ockupationen av V\u00e4stsahara och handeln med Marocko", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Etableringsjobben", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Socialtj\u00e4nstens ansvar f\u00f6r v\u00e5ldsutsatta m.m.", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:269 om den svenska industrins utveckling", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till barnfamiljer eller skattes\u00e4nkningar", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Satsning p\u00e5 ny k\u00e4rnkraft", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Framtida elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Drivmedelspriser och biogasfordon", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:108 om f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r v\u00e4lf\u00e4rden", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Kultur, medier, trossamfund och fritid (forts. KrU1)", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad kontroll i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:37 om finansiering av religi\u00f6sa samfund", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Breddning av kulturskolans verksamhet", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Friskolorna och skolpengen", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4rskild straffbest\u00e4mmelse f\u00f6r deltagande i en terroristorganisation", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter m.m.", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Integration", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:119 om Tid\u00f6avtalet och anm\u00e4lningsplikt p\u00e5 folkbibliotek", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:109 om en neutral polisuniform", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Regional utveckling ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Upprustningen av det civila f\u00f6rsvaret", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:316 om arbetssituationen f\u00f6r polisen i region Nord", "dok_datum": "2023-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Satsningar p\u00e5 skolan i h\u00f6stbudgeten", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rb\u00e4ttrade \u00e5tg\u00e4rder n\u00e4r barn misst\u00e4nks f\u00f6r brott ", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "En aktiv arbetsmarknadspolitik", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om \u00e4gande av samh\u00e4llsviktiga fastigheter", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:166 om karensen i sjukf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldreomsorg", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Gigarbetares villkor", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:349 om universitetsstyrelsernas mandatperioder", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:89 om en aktiv arbetsmarknadspolitik", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Fiskeripolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens inst\u00e4llning till vinster i skolan", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens skattepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:2 om prostitution och utvisning p\u00e5 grund av bristande vandel", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:123 om r\u00e4tten till barnomsorg p\u00e5 obekv\u00e4m arbetstid", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:389 om social dumpning", "dok_datum": "2023-08-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:37 om finansiering av religi\u00f6sa samfund", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:147 om social dumpning", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Det straffr\u00e4ttsliga skyddet f\u00f6r poliser", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kra och lagliga v\u00e4gar f\u00f6r migration", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terkallelse av felaktiga uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Hyresr\u00e4tt m.m.", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:290 och 358 om Israels utveckling och nakbadagen", "dok_datum": "2023-06-09"}
{"avsnittsrubrik": "Punktskatt och tull", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella relationer m.m.", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:307 om f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringens framtida utformning", "dok_datum": "2023-05-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n m\u00f6tet i den europeiska politiska gemenskapen den 6 oktober och Europeiska r\u00e5dets informella m\u00f6te den 7\u00a0oktober", "dok_datum": "2022-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur och idrott", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:360 om d\u00f6dsolyckor i arbetslivet", "dok_datum": "2023-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:58 om utebliven kompensation f\u00f6r el- och gasanv\u00e4ndare i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Sl\u00f6jf\u00f6rbud i f\u00f6rskola och grundskola", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:292 om folkh\u00f6gskolan som en andra chans", "dok_datum": "2023-04-14"}
{"avsnittsrubrik": "Regional utveckling ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:126 om j\u00e4mlikhetsdata och bek\u00e4mpning av hatbrott", "dok_datum": "2023-02-07"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 9) Socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor (forts. SfU14)", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:356 om objektiv och neutral undervisning i Sveriges skolor", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Forskning (forts. UbU11)", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:63 om utvisning av utl\u00e4ndska medborgare vid grov brottslighet", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Extra \u00e4ndringsbudget f\u00f6r 2023 - F\u00f6rsvarsmateriel till Ukraina", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gtrafik- och fordonsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Milit\u00e4ra fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Elbolagens vinster och hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ldreomsorg", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "G\u00e5rdsf\u00f6rs\u00e4ljning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:55 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:150 om ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Barnets b\u00e4sta och f\u00f6r\u00e4lderns umg\u00e4ngesr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Spelfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Friskolorna och skolpengen", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:46 om studier med omst\u00e4llningsstudiest\u00f6d", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Handelspolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:181 om arbetet mot invasiva fr\u00e4mmande arter", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:179 om nedsk\u00e4rningar i regionerna", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:295 om bost\u00e4der och stambanor", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenfalls besked om nya k\u00e4rnkraftsreaktorer", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:211 om arbetsmarknadsutbildningar", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:88 om en effektiv och tr\u00e4ffs\u00e4ker folkr\u00e4kning", "dok_datum": "2023-01-27"}
{"avsnittsrubrik": "Beloppsgr\u00e4ns f\u00f6r h\u00f6gkostnadskrediter", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Alkohol, narkotika, dopning, tobak och spel (forts. SoU19)", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:278 om arbetslivskriminalitet och grov brottslighet", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Val av andre vice talman", "dok_datum": "2022-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:223 och 224 om Sveriges klimathandlingsplan", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges suver\u00e4nitet i skattefr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Skydd och sk\u00f6tsel av v\u00e4rdefull natur", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till v\u00e5ldsutsatta kvinnor", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 6) H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg (forts. SoU1)", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4tt", "dok_datum": "2023-04-13"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4kemedel och tandv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Invandringspolitik och brottslighet", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Snabbare lagf\u00f6ring av brott", "dok_datum": "2022-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Livsmedelspolitik", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Elpriserna och hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:172 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att skydda vargen", "dok_datum": "2023-02-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:170 om bedr\u00e4gerier", "dok_datum": "2023-02-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges relation till Ungern", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomiskt st\u00f6d till hush\u00e5ll och f\u00f6retag", "dok_datum": "2022-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Kollektivtrafikfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:353 om en offensiv innovationsstrategi", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:30, 39, 45 och 48 om Sveriges klimat- och milj\u00f6m\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 13) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:399 om hbtqi-plus-personers r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete inklusive Arktis", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Korruption i Europaparlamentet", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Effektivare tillst\u00e5ndsprocesser f\u00f6r elproduktion", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:368 om j\u00e4rnv\u00e4gens kapacitetsbehov", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Avgiften till Europeiska unionen", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "En s\u00e4nkt \u00e5ldersgr\u00e4ns f\u00f6r \u00f6ppna insatser till barn utan v\u00e5rdnadshavarens samtycke", "dok_datum": "2023-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet vid sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastruktur", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Samarbete f\u00f6r en s\u00e4ker \u00d6stersj\u00f6region", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:92 om h\u00f6ga br\u00e4nslepriser", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Grundl\u00e4ggande om utbildning", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och forskning", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 19) Kulturarvsfr\u00e5gor (forts. KrU6)", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s strategi f\u00f6r h\u00e5llbara och cirkul\u00e4ra textilier", "dok_datum": "2022-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Vattenv\u00e5rd", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:281 om ansvar f\u00f6r hyresg\u00e4ster f\u00f6r brottslighet som beg\u00e5tts av andra personer", "dok_datum": "2023-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Likv\u00e4rdighet och anslagen till l\u00e4romedel", "dok_datum": "2023-01-19"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4rare och elever", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:52 om kapaciteten p\u00e5 Arlanda flygplats", "dok_datum": "2022-12-09"}
{"avsnittsrubrik": "Initiativ f\u00f6r att st\u00e4rka svensk demokrati", "dok_datum": "2022-12-01"}
{"avsnittsrubrik": "Gymnasieskolan", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs rapport om r\u00e4ttsstatsprincipen", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:332 och 370 om den svenska veterin\u00e4rbristen och den statliga veterin\u00e4rorganisationen p\u00e5 landsbygden", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4lsov\u00e5rd, sjukv\u00e5rd och social omsorg ", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknadspolitik och arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kringen", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om regeringens f\u00f6rh\u00e5llande till riksdagen (kapitel 1)", "dok_datum": "2023-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:235 om skatt p\u00e5 \u00f6vervinster p\u00e5 elmarknaden", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Migrationsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt utvecklingsbist\u00e5nd", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 9-10 februari", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Studiest\u00f6d ", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Avskiljningar vid Statens institutionsstyrelses s\u00e4rskilda ungdomshem", "dok_datum": "2023-04-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk familjepolitik", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 20-21 oktober", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6m\u00e5len och regeringens budget", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:256 om nedg\u00e5ngen i bostadsbyggandet", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts.) Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:11 om en trygg sjukf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Internationellt bist\u00e5nd ", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringspolitik", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "M\u00f6jligheten till tidsbegr\u00e4nsade bygglov f\u00f6r bost\u00e4der f\u00f6rl\u00e4ngs", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:339 och 347 om omst\u00e4llningsstudiest\u00f6det", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om milj\u00f6m\u00e4ssig h\u00e5llbarhet vid statlig upphandling", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:25 om visitationszoner och f\u00f6rtroendet f\u00f6r polisen", "dok_datum": "2022-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Rikets styrelse", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:257 om matchningsproblematik", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5ldsbrott och brottsoffer", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Uppf\u00f6ljning och utv\u00e4rdering av penningpolitiken 2022", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av v\u00e5rpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2023-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Barnets b\u00e4sta vid fortsatt v\u00e5rd enligt LVU", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:61 om f\u00f6rvaltningen av varg", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:161 om \u00e5tg\u00e4rder mot Iran", "dok_datum": "2023-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning och universitetsforskning", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4rings- och regionalpolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik och totalf\u00f6rsvar", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete inklusive Arktis", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e4ringsliv", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Jordbrukspolitik", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:326 om s\u00f6kbara orosanm\u00e4lningar", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kvinnors psykiska oh\u00e4lsa och sjukfr\u00e5nvaro", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:204 och 208 om \u00c4ldreomsorgslyftet", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:397 om kriskommission mot v\u00e5ldet", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Pensioner", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-06-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om hush\u00e5llens ekonomi", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "En f\u00f6rst\u00e4rkt spelreglering ", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:103 om f\u00f6rebyggande arbete p\u00e5 statliga ungdomshem", "dok_datum": "2023-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringsunderlaget och utn\u00e4mningsmakten", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:66 om F\u00f6rs\u00e4kringskassans resurser", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Klimatpolitik", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:403 om friskolekoncerner som inte sk\u00f6ter sitt utbildningsuppdrag", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens tillsyn \u00f6ver apotek och partihandel med l\u00e4kemedel", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:297 om \u00e5tg\u00e4rder mot arbetsl\u00f6sheten i G\u00e4vleborg", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:140 om en f\u00f6rb\u00e4ttrad j\u00e4rnv\u00e4gsf\u00f6rbindelse mellan Stockholm och Oslo", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges h\u00e5llning till den iranska regimen", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Minoritetsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvar och samh\u00e4llets krisberedskap", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:4 om Sveriges klimatm\u00e5l f\u00f6r transportsektorn", "dok_datum": "2022-11-11"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och \u00e5tg\u00e4rder mot diskriminering", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:273 om folkr\u00e4kning", "dok_datum": "2023-05-26"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ungas psykiska oh\u00e4lsa", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Mineralpolitik", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r till\u00e4mpningen av lagen om s\u00e4rskild utl\u00e4nningskontroll", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ut\u00f6kade polisi\u00e4ra befogenheter i gr\u00e4nsn\u00e4ra omr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:21 om avtal mellan Sverige och Iran", "dok_datum": "2022-11-18"}
{"avsnittsrubrik": "Bostadspolitik", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:239 om kulturarvsinstitutioners oberoende och principen om arml\u00e4ngds avst\u00e5nd", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ett h\u00f6jt f\u00f6rs\u00f6rjningskrav f\u00f6r arbetskraftsinvandrare", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Energisituationen i s\u00f6dra Sverige", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:329 om reformer f\u00f6r bostadsbyggande", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunernas brottsf\u00f6rebyggande arbete", "dok_datum": "2023-06-15"}
{"avsnittsrubrik": "Omst\u00e4llningsstudiest\u00f6det", "dok_datum": "2022-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslag till statsminister", "dok_datum": "2022-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Naturv\u00e5rd och biologisk m\u00e5ngfald", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Vuxenutbildning", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Folkbokf\u00f6ring av ukrainska flyktingar", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om den regionala utvecklingspolitiken ", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:300 om \u00e5tg\u00e4rder mot utslagningen av elever", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:1 om Magnitskijsanktioner mot ansvariga f\u00f6r Kara-Murzas f\u00e4ngslande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om sp\u00e5rbyte i migrationsprocessen - kontroller och uppf\u00f6ljning", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:335 om skolor som l\u00e4mnar oriktiga uppgifter", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:234 om modersm\u00e5lsundervisning och Tid\u00f6avtalet", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:402 om legalisering av cannabis i Tyskland", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s strategi f\u00f6r h\u00e5llbara och cirkul\u00e4ra textilier", "dok_datum": "2022-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Telefonbedr\u00e4gerier", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:265 om m\u00f6jligheter f\u00f6r Kronofogden att minska skulds\u00e4ttningen i Sverige", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Planering och byggande", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:348 om effekter av den slopade myrsl\u00e5tterers\u00e4ttningen", "dok_datum": "2023-06-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:401 om vab f\u00f6r diabetesf\u00f6r\u00e4ldrar", "dok_datum": "2023-08-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:15 om statligt ansvar f\u00f6r personlig assistans", "dok_datum": "2022-11-18"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av IPCC:s rapport", "dok_datum": "2023-04-28"}
{"avsnittsrubrik": "EU-politisk partiledardebatt", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Nordisk \u00f6verenskommelse om skatteavtal f\u00f6r sj\u00f6m\u00e4n", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens f\u00f6rs\u00f6rjningsberedskap", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Tillv\u00e4xt och arbetskraftsinvandring", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:199 om fortsatt skattebefrielse f\u00f6r biogas", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Luftfartsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "House of Sweden i Taiwan", "dok_datum": "2023-02-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:375 om l\u00e4mnaprogram f\u00f6r kvinnor som lever i v\u00e5ldsamma relationer", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "Energi", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:120 om skyddet f\u00f6r kulturut\u00f6vare som \u00e4r hbtq-plus", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande milj\u00f6fr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:139 om l\u00e4kemedelsleveranser i glesbygd", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges klimatm\u00e5l", "dok_datum": "2022-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Genomf\u00f6rande av elmarknadsdirektivet n\u00e4r det g\u00e4ller leverans av el och aggregeringstj\u00e4nster", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:216 om stridsdugliga brigader", "dok_datum": "2023-03-10"}
{"avsnittsrubrik": "Skattef\u00f6rfarande", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 23-24 mars", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "2022 \u00e5rs redog\u00f6relse f\u00f6r till\u00e4mpningen av lagen om s\u00e4rskild utl\u00e4nningskontroll", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 21) Mineralpolitik (forts. NU13)", "dok_datum": "2023-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 5) \u00c4ldreomsorg (forts. SoU22)", "dok_datum": "2023-03-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:258 om anm\u00e4lningsplikt f\u00f6r offentligt anst\u00e4llda", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Internationell samverkan", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om arbetet mot korruption i Sverige", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:336 om sm\u00e5f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-06-21"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess vid F\u00f6rs\u00e4kringskassans handl\u00e4ggning av \u00e4renden om elst\u00f6d samt slopad kontrolluppgiftsskyldighet", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:201 om \u00e5tg\u00e4rder mot v\u00e5ld och trakasserier i arbetslivet", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och ekonomi", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretessgenombrott vid utl\u00e4mnande f\u00f6r teknisk bearbetning eller teknisk lagring av uppgifter", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt med anledning av budgetpropositionens avl\u00e4mnande", "dok_datum": "2022-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kultur, medier, trossamfund och fritid", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "En fortsatt st\u00e4rkt arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2023-06-07"}
{"avsnittsrubrik": "Cirkul\u00e4r ekonomi", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttsv\u00e4sendet", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges medlemskap i Nato", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:329 om reformer f\u00f6r bostadsbyggande", "dok_datum": "2023-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Internationella fr\u00e5gor och utrikespolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:186 och 191 om gr\u00f6n omst\u00e4llning, social h\u00e5llbarhet och kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:138 om elst\u00f6d till f\u00f6retagen", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:363 om minskade resurser till Arbetsf\u00f6rmedlingen", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Statens budget 2023 - Rambeslutet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Vissa fr\u00e5gor om h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens f\u00f6rs\u00f6rjningsberedskap (forts. SoU11)", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Handl\u00e4ggningstiderna f\u00f6r LSS", "dok_datum": "2023-03-09"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4rnv\u00e4gsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Strategisk exportkontroll 2022 - krigsmateriel och produkter med dubbla anv\u00e4ndningsomr\u00e5den", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:235 om skatt p\u00e5 \u00f6vervinster p\u00e5 elmarknaden", "dok_datum": "2023-03-31"}
{"avsnittsrubrik": "Barn i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringens klimatpolitiska handlingsplan", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 42) Utbildning och universitetsforskning (forts. UbU1)", "dok_datum": "2022-12-21"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om importen av rysk fossil energi", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken", "dok_datum": "2023-06-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 11) Allm\u00e4n milj\u00f6- och naturv\u00e5rd (forts. MJU1)", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:62 om \u00e5tg\u00e4rder mot att ukrainska flyktingar tvingas till prostitution", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:229 om brister inom Sis verksamhet", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen f\u00f6r s\u00e4kerhet och samarbete i Europa under 2022", "dok_datum": "2023-06-13"}
{"avsnittsrubrik": "Stopp f\u00f6r import av rysk gas och olja", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:272 om \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att st\u00e4rka kommunernas ekonomi", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till det iranska folket", "dok_datum": "2022-10-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:233 om j\u00e4mst\u00e4llda l\u00f6ner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Cykelfr\u00e5gor (forts. TU9)", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det", "dok_datum": "2022-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmilj\u00f6 och arbetstid", "dok_datum": "2023-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:68 om undantag f\u00f6r tolk inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:119 om Tid\u00f6avtalet och anm\u00e4lningsplikt p\u00e5 folkbibliotek", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:376 om \u00e4ndrat fokus i \u00e4lgf\u00f6rvaltningen", "dok_datum": "2023-06-16"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s nya t\u00e5gpassagerarf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Areella n\u00e4ringar, landsbygd och livsmedel", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Klimat, milj\u00f6 och energipolitik", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och skattes\u00e4nkningar", "dok_datum": "2023-05-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:53 om branschskolornas framtid", "dok_datum": "2022-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:241 och 245 om Trafikverkets planering av kapacitet och j\u00e4rnv\u00e4gsunderh\u00e5ll", "dok_datum": "2023-03-17"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00f6gskolan", "dok_datum": "2023-05-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:246 om m\u00f6jlighet till arbete f\u00f6r fler med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-04-11"}
{"avsnittsrubrik": "Yrkestrafik och taxi", "dok_datum": "2023-03-30"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om regeringens prioriteringar och arbetsprogram inf\u00f6r ordf\u00f6randeskapet i Europeiska unionens r\u00e5d v\u00e5ren 2023", "dok_datum": "2022-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:309 om kompetensutmaningen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "2023-05-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:56 om ett j\u00e4mst\u00e4llt och tryggt arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:12 om Sveriges prioriteringar inf\u00f6r EU-ordf\u00f6randeskapet", "dok_datum": "2022-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Val av talman", "dok_datum": "2022-09-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:268 om levnadsvillkor f\u00f6r individer med funktionsneds\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "BNP-indexering av skatterna p\u00e5 kemikalier i viss elektronik och avfallsf\u00f6rbr\u00e4nning", "dok_datum": "2022-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Bist\u00e5nd och migration", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:238 och 286 om tillsyn av Polismyndigheten", "dok_datum": "2023-04-21"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa f\u00f6rfarandefr\u00e5gor f\u00f6r elst\u00f6d till f\u00f6retag", "dok_datum": "2023-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Upphovsr\u00e4tten p\u00e5 den digitala inre marknaden", "dok_datum": "2022-11-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:341 om folkbildning till alla grupper", "dok_datum": "2023-06-01"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik", "dok_datum": "2022-10-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kompletterande best\u00e4mmelser till EU:s gaslagringsf\u00f6rordning", "dok_datum": "2023-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt", "dok_datum": "2023-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunikationer", "dok_datum": "2022-12-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:142 om utbyggnad av havsbaserad vindkraft", "dok_datum": "2023-02-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:333 om v\u00e4ntetiderna inom cancerv\u00e5rden", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentr\u00e4tt", "dok_datum": "2023-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rsvarspolitik och totalf\u00f6rsvar", "dok_datum": "2023-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt", "dok_datum": "2023-01-18"}
{"avsnittsrubrik": "Vapenfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik", "dok_datum": "2023-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:56 om ett j\u00e4mst\u00e4llt och tryggt arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Redovisning av AP-fondernas verksamhet t.o.m. 2021", "dok_datum": "2023-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Infrastrukturfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens insatser f\u00f6r likv\u00e4rdig betygss\u00e4ttning", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:124, 132 och 136 om en l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbar infrastruktur", "dok_datum": "2023-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt om otillb\u00f6rlig p\u00e5verkan p\u00e5 demokratiska institutioner", "dok_datum": "2023-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:250 om \u00e5tg\u00e4rder mot svenskfientlighet", "dok_datum": "2023-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 4) Riksrevisionens rapport Skolpengen - effektivitet och konsekvenser (forts. UbU12)", "dok_datum": "2023-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:65 om vapenexport till Turkiet", "dok_datum": "2022-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5terrapportering fr\u00e5n Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te den 15 december", "dok_datum": "2022-12-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 15) Klimatpolitik (forts. MJU16)", "dok_datum": "2023-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Riksrevisionens rapport om statens tillsyn \u00f6ver apotek och partihandel med l\u00e4kemedel", "dok_datum": "2023-02-16"}
{"avsnittsrubrik": "Framtidens elproduktion", "dok_datum": "2023-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten i Europeiska unionen under 2022 ", "dok_datum": "2023-06-19"}
{"avsnittsrubrik": "Statligt st\u00f6d till kommuner", "dok_datum": "2023-06-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:34 om en j\u00e4mst\u00e4lld f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "2022-11-29"}
{"avsnittsrubrik": "Polisfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-27"}
{"avsnittsrubrik": "Immaterialr\u00e4ttsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-04-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n \u00a7 12) Cykelfr\u00e5gor (forts. TU9)", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Utlandsspioneri (vilande grundlagsf\u00f6rslag m.m.)", "dok_datum": "2022-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsmarknad och arbetsliv", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sjukv\u00e5rd och v\u00e4lf\u00e4rdsfr\u00e5gor", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk trygghet f\u00f6r familjer och barn ", "dok_datum": "2022-12-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:381 om lagstiftningen om barns r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "2023-06-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:211 om arbetsmarknadsutbildningar", "dok_datum": "2023-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Migration och integration", "dok_datum": "2022-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 2022/23:78, 82 och 94 om elst\u00f6d f\u00f6r hela landet", "dok_datum": "2023-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:377 om gasattacker mot skolflickor i Iran", "dok_datum": "2023-08-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6vergripande skolfr\u00e5gor", "dok_datum": "2023-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet och nyanl\u00e4nda invandrares etablering", "dok_datum": "2022-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:79 om barnbidrag", "dok_datum": "2023-01-17"}
{"avsnittsrubrik": "Samh\u00e4llsplanering, bostadsf\u00f6rs\u00f6rjning och byggande samt konsumentpolitik", "dok_datum": "2022-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Terrorism", "dok_datum": "2023-05-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder mot penningtv\u00e4tt", "dok_datum": "2023-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsplikt f\u00f6r offentliganst\u00e4llda", "dok_datum": "2023-05-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 2022/23:293 om effekter av minskat bist\u00e5nd till Guatemala", "dok_datum": "2023-04-18"}
