{"avsnittsrubrik": "Utl\u00e4nningsn\u00e4mndens roll i invandrings- och flyktingpolitiken", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:232 om avvisning till Iran", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:228 om spridning av uppgifter ur ambassadrapporter", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:244 om bostadspoli- tik", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:97 om klorerade l\u00f6sningsmedel", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:101 om krigsmate- rielexport", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Effektivare gr\u00e4nskontroll ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om det brotts- f\u00f6rebyggande arbetet", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ellagstiftning ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:74 om varsel av l\u00f6nebidragsanst\u00e4llda", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:173 om villko- ren f\u00f6r personaluthyrning", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:140 om informationstekniken", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:66 om uranbryt- ningen i Krasnokamensk", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:113 om livsmedels- s\u00e4kerheten i v\u00e4rlden", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:82 om FN:s barn- konvention", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ngre upphovsr\u00e4ttsligt skydd och droit de suite", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Havsr\u00e4ttskonventionen och till\u00e4mpningsav- talet", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Barnbidrag m.m. ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Avveckling av hundskatten ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:123 om v\u00e4g E 22 genom S\u00f6derk\u00f6ping", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:141 om n\u00e4- ringspolitiken", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:75 om uni- versitetens och h\u00f6gskolornas studiesociala an-", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:212 om m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i Colombia", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Alkoholfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:257 om de svenska socialarbetarna i K\u00f6penhamn", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:139 om flyktingpoli- tiskt samarbete med de baltiska staterna", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:118 om h\u00e4ktet i \u00d6stersund", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Nya best\u00e4mmelser f\u00f6r traktaments- och reseers\u00e4ttning m.m. till riksdagens ledam\u00f6ter", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:178 om jakttid f\u00f6r morkulla", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:210 om skyddandet av ytterligare vattendrag mot vatten-", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:38 om sjuktrans- porter med arm\u00e9ns helikoptrar", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:72 om f\u00f6r- svaret och etableringen av vindkraftverk", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa \u00e4ndringar i smittskyddslagen, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:235 om kon- sekvensanalys av f\u00f6rslag r\u00f6rande l\u00e4kemedelskost-", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:191 om \u00f6ver- sv\u00e4mningarna i Norrlands\u00e4lvarna", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Museifr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:207 om \u00e5t- g\u00e4rder mot unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Spris fortsatta verksamhet ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:30 om be- skattning av bilf\u00f6rm\u00e5n", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:98 om el\u00f6- verk\u00e4nslighet", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:70 om \u00e4ldreminis- ter", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeis- ka r\u00e5dets m\u00f6te i Turin", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:93 om Tibet ", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliekontroll ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:216 om jakt p\u00e5 enkelbeckasin", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:57 om G\u00f6te- borgs\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Tandv\u00e5rdsfr\u00e5gor (skr. 1995/96:147) ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:121 om kostnader- na vid adoption m.m.", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:141 om de historiska guldfynden i Norra Bj\u00f6rke", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattning av utl\u00e4ndska kapitalf\u00f6rs\u00e4k- ringar", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:71 om \u00e5ter- kallelse av uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ny vapenlag ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:166 om anti- personella minor", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:27 om den h\u00f6gre utbildningens tillv\u00e4xt", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:75 om de sociala villkoren f\u00f6r bist\u00e5ndsarbetare m.fl.", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Produkts\u00e4kerhetslagen och offentlig verk- samhet", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:235 om \u00d6resundsbron", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:148 om den flexibla skolstarten", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:43 om bidrags- fusk", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:166 om anti- personella minor", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:221 om yr- kesfisket i Haparanda och Kalix sk\u00e4rg\u00e5rdar", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:131 om godstrafiken i sk\u00e4rg\u00e5rden", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:236 och 237 om s\u00e4kerhetspolisen", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om byggande av j\u00e4rnv\u00e4g ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:243 om tandv\u00e5rds- f\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Ny vapenlag ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Radio- och TV-fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gverkets sektorsansvar inom v\u00e4gtrans- portsystemet m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:62 om krisen i svensk sm\u00e5husindustri", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliekontroll ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Radio- och TV-fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:114 om fastighetsskattens effekter", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:136 om pri- oritering i offentlig verksamhet", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeis- ka r\u00e5dets m\u00f6te i Turin", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa best\u00e4mmelser om till\u00e4mpningen av dubbelbeskattningsavtal", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6p av interregional persontrafik p\u00e5 j\u00e4rn- v\u00e4g", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:78 om ers\u00e4ttningen till sj\u00f6m\u00e4n fr\u00e5n a-kassa", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:30 om be- skattning av bilf\u00f6rm\u00e5n", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:45 om lag- stiftningen mot etnisk diskriminering p\u00e5 arbets-", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:1 om v\u00e5ldet i sko- lan", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Registerbaserad folk- och bostadsr\u00e4kning \u00e5r 2000 m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:144 om EU-direktiv till skydd f\u00f6r arbetstagare vid \u00f6verl\u00e5telse av f\u00f6re-", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:125 om krigsmate- rielexport till Indonesien", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:177 om asyls\u00f6kande med barn", "dok_datum": "1996-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:32 om polis- registerlagen", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:220 om kom- petenskrav f\u00f6r gymnasiel\u00e4rare i yrkes\u00e4mnen", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:150 om demensv\u00e5r- den", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6lagstiftningen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:248 om nationalstadsparken", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:125 om segregation i skolan", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:49, 57 och 58 om st\u00f6det f\u00f6r att \u00f6ka syssels\u00e4ttningen inom bygg-", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:147 om be- hovet av v\u00e4lutbildade m.m.", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:27 om den h\u00f6gre utbildningens tillv\u00e4xt", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:208 om ut- f\u00f6rs\u00e4ljningar av allm\u00e4nnyttiga bostadsf\u00f6retag", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om det brotts- f\u00f6rebyggande arbetet", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttslig reglering av samverkan f\u00f6r fred ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Anm\u00e4lan om fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:101 om krigsmate- rielexport", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:68 om EU-medel till \u00d6resundsbron", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:244 om bostadspoli- tik", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:227 om motiveringen i vissa utvisnings\u00e4renden", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:46 om besparingarna inom polisen", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentpolitiken i EU - m\u00e5l och inrikt- ning f\u00f6r det svenska arbetet", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:232 om avvisning till Iran", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknik ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utl\u00e4nningsn\u00e4mndens roll i invandrings- och flyktingpolitiken", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Havsr\u00e4ttskonventionen och till\u00e4mpningsav- talet", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:39 om uppe- h\u00e5llstillst\u00e5nd p\u00e5 humanit\u00e4r grund", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:79 om Polisens re- sursbehov vid en anslutning till Schengenavtalet", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:94 om \u00f6kning av antalet professurer", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:66 om uranbryt- ningen i Krasnokamensk", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:107, 109 och 111 om barntill\u00e4gg f\u00f6r vuxenstuderande", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:140 om informationstekniken", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:67 om produktionsh\u00f6jande hormoner", "dok_datum": "1996-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:47 om irans- ka flyktingars situation i Turkiet", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:241 om f\u00f6r\u00e4ldra- penning f\u00f6r vissa studerande", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Alkoholfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:242 om ut- vidgning av NATO", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:160 om ett v\u00e4xande Sverige", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:63 om Stif- telsen Framtidens kultur", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:108 om spridning av nazistsymboler i skolorna", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkt tillsyn \u00f6ver h\u00e4lso- och sjukv\u00e5r- den", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Invandrarundervisningen ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta avgaskrav f\u00f6r tunga fordon m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende insatser att fr\u00e4mja j\u00e4mst\u00e4lldheten i arbetslivet", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:169 om F\u00f6r- svarets materielverk", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:197 om sanering av gruvavfall i Garpenberg m.m.", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:83 om avregleringen av elmarknaden i G\u00f6teborg", "dok_datum": "1996-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:180 om Latin- amerika", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:44 om enskilda v\u00e4gar m.m.", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad bankkonkurrens ", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:137 om antiperso- nella minor", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "De ekonomiska villkoren f\u00f6r det sent bygg- da bostadsbest\u00e5ndet, m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:92 om \u00e4ldre m.fl. och kostnads\u00f6kningarna i v\u00e5rd och omsorg", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:65 om Pers- sonplanen och kommunernas ekonomi", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ny \u00e5klagarorganisation ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6p av interregional persontrafik p\u00e5 j\u00e4rn- v\u00e4g", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:70 om \u00e4ldreminis- ter", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:10 om mar- kink\u00f6p f\u00f6r naturreservat och nationalparker", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd, m.m. ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell dedatt: Mc-anknutet v\u00e5ld ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:54 om protestlis- torna mot regimen i Kina", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskilt anordnad debatt om barnens situ- ation", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:7 om flyk- tingar och barnkonventionen", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Postens finansiella tj\u00e4nster ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:124 om ola- ga fiske", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteavdrag f\u00f6r yrkesfiskare ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig kamera\u00f6vervakning ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:16 om jordskalv och k\u00e4rnkraft", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende den statliga personalpolitiken", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:160 om ett v\u00e4xande Sverige", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Tv\u00e5partsprocess m.m. i de allm\u00e4nna f\u00f6r- valtningsdomstolarna", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6lagstiftningen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 allm\u00e4nna nyhetstid- ningar", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:144 om TV- s\u00e4ndningar via fiberoptik och kabel", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:6 och 7 om va- penexporten, m.m.", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:174 om be- skattningen av flygbr\u00e4nsle", "dok_datum": "1996-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:211 om \u00e5tg\u00e4r- der f\u00f6r l\u00e5gutbildade", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Sm\u00e5f\u00f6retagens villkor ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00f6gskolefr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:118, 119, 120 och 124 om Apoteksbolagets f\u00f6rs\u00e4ljning i Baltikum", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens arbetsformer ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:54 om grus- v\u00e4gar i Dalsland", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:164 om skolundervisningnes kvalitet", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Patientskadelag m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:66 om FN- sanktionernas effekt p\u00e5 barnens situation i Irak", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:12 om nytt regionalt organ i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:165 om \u00e5l- dersgr\u00e4nsen f\u00f6r l\u00e4kares anslutning till sjukf\u00f6rs\u00e4k-", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:182 om integ- rationspolitiken", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Vatten- och luftv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdsst\u00f6d, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen av den periodiska for- donskontrollen", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:204 om Bromma flygplats", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:163 om im- porten av djursperma", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:101 om Nordsj\u00f6konferensens m\u00e5ls\u00e4ttningar", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:82 om poli- tiska v\u00e5ldsverkare", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i arbetsmilj\u00f6lagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i fiskelagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Bibelfr\u00e5ga ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Producentansvar f\u00f6r uttj\u00e4nta bilar, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:218 om infrastruktursatsningar", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa konkurrens- och avregleringsfr\u00e5- gor", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:221 om yr- kesfisket i Haparanda och Kalix sk\u00e4rg\u00e5rdar", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:159 om mas- sarbetsl\u00f6sheten, bidragsberoendet och de h\u00f6ga", "dok_datum": "1996-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Flyktingpolitiken ", "dok_datum": "1996-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighet och sekretess ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:33 om Vattenfall och k\u00e4rnkraften i energisystemet", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:199 om f\u00f6r- slag om h\u00f6jning av produktionsskatt p\u00e5 elektrisk", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:51 om kon- kretisering av egenmakt", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:59 om spar- krav p\u00e5 statliga myndigheter", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:3 om EMU", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Basbeloppet m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:154 om ett m\u00e5ngkulturellt samh\u00e4lle", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig f\u00f6rvaltning ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llning med l\u00f6nebidrag ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Laxfiske m.m. ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget m.m. ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:123 om fastighetsskattens milj\u00f6effekter", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:2 om priset p\u00e5 han- delsg\u00f6dsel", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5rs- och koncernredovisning ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:106 om j\u00e4mst\u00e4lld- hetsgranskning av det nya pensionssystemet", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Viss fr\u00e5ga om arbetsplatsintroduktion f\u00f6r ungdomar", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "En sj\u00e4tte AP-fondsstyrelse m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa ers\u00e4ttningar till sjukv\u00e5rdshuvud- m\u00e4nnen m.m. f\u00f6r \u00e5r 1996", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Narkotikafr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:249 om kartl\u00e4gg- ning av aborter", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Samordnad l\u00e4nsf\u00f6rvaltning ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:43 om gym- nasieskolans yrkesf\u00f6rberedande program", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:88 om socialtj\u00e4nstens m\u00f6jligheter till tv\u00e5ng", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiering av till\u00e4ggsavgift f\u00f6r mj\u00f6lk- kvoter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Europeiska f\u00f6retagsr\u00e5d ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen av den periodiska for- donskontrollen", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdsst\u00f6d, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:84 om \u00d6re- sundsbrons ekonomi", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:12 om nytt regionalt organ i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av vissa f\u00f6rm\u00e5ner, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:245 om livs- medelsproduktionens", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Inlandsbanan ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:73 om motpresta- tion f\u00f6r att erh\u00e5lla socialbidrag", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "De ekonomiska villkoren f\u00f6r det sent bygg- da bostadsbest\u00e5ndet, m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentpolitiken i EU - m\u00e5l och inrikt- ning f\u00f6r det svenska arbetet", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Bibelfr\u00e5ga ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Vidareutveckling av systemet med milj\u00f6k- lasser f\u00f6r fordon m.m.", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lld idrott, m.m. ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llning med l\u00f6nebidrag ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskilt anordnad debatt om barnens situ- ation", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag till till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96 - presst\u00f6det", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:9 om Gull- holmen i Bohusl\u00e4n", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:58 om bio- massa f\u00f6r drivmedelsframst\u00e4llning", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:199 om f\u00f6r- slag om h\u00f6jning av produktionsskatt p\u00e5 elektrisk", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:27 om utbildnings- satsningarna som finansieras av arbetsmarknads-", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighet och sekretess ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:179 om fas- tighetstaxeringen", "dok_datum": "1996-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:43 om gym- nasieskolans yrkesf\u00f6rberedande program", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r bud- get\u00e5ret 1995/96", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Viss fr\u00e5ga om arbetsplatsintroduktion f\u00f6r ungdomar", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Alkoholfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd, m.m. ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:127 om f\u00f6r- kortning av arbetstid", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:10 om mar- kink\u00f6p f\u00f6r naturreservat och nationalparker", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att fr\u00e4mja f\u00f6retagens delta- gande i system f\u00f6r milj\u00f6styrning och milj\u00f6revision,", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:131 om data- lagen och den personliga integriteten", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:156 om re- lationerna mellan Ryssland och de baltiska l\u00e4n-", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6p av interregional persontrafik p\u00e5 j\u00e4rn- v\u00e4g", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Grundlagsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:188 om fi- nansieringen av kulturhuvudstads\u00e5ret", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 3 \u00a7) Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans (forts. SoU15)", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteavdrag f\u00f6r yrkesfiskare ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:124 om ola- ga fiske", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:225 om boendemilj\u00f6n och \u00d6resundsprojektet", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:80 om d\u00f6dsdomen mot Ken Saro-Wiwa", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ellagstiftning ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Sm\u00e5f\u00f6retagens villkor ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:198 om f\u00f6rbud mot tobaksreklam", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:150 om kvinnors arbetsmarknad", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa arrender\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6lagstiftningen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:239 om reglerna f\u00f6r momsinbetalning", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:164 om skolundervisningnes kvalitet", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:38 om forskningsstiftelserna", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i lagen om allemanssparande, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "EG:s arbetstidsdirektiv, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:20 om till- st\u00e5ndspr\u00f6vning f\u00f6r Ringhals 2", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:52 om Turki- et", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:143 och 149 om Kockums Thailandsaff\u00e4rer", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess och polisregister ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Registerbaserad folk- och bostadsr\u00e4kning \u00e5r 2000 m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:214 om marknadsf\u00f6ring av alkoholprodukter", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:123 om fastighetsskattens milj\u00f6effekter", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:76 om Esto- nia", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:2 och 4 samt fr\u00e5ga 1995/96:14 om rasistiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Pyrotekniska varor ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:41 om Kom- muninvest", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Indelning av budgeten i utgiftsomr\u00e5den ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:155 om energipolitiken", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Avveckling av hundskatten ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Barnbidrag m.m. ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5rs- och koncernredovisning ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:9 om mj\u00f6lkprodu- centerna", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Franchising och r\u00e4ttsligt fel vid k\u00f6p ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 9 \u00a7) Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:1 om tredje v\u00e4rldens skuldproblem", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:150 om kvinnors arbetsmarknad", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:70 om assi- stansers\u00e4ttningen till funktionshindrade", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:46 om fi- nansieringen av de multilaterala utvecklingsaktivi-", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:180 om Latin- amerika", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig teleavlyssning och hemlig tele\u00f6vervakning", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Nya best\u00e4mmelser f\u00f6r traktaments- och reseers\u00e4ttning m.m. till riksdagens ledam\u00f6ter", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:142 om FN- personalens f\u00f6rm\u00e5ner", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Meddelande om fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:231 om per- sonaluthyrning", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:48 om yttran- defriheten", "dok_datum": "1996-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:52 om kvinnobilden i massmedierna", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:97 om klorerade l\u00f6sningsmedel", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:189 om de mindre tingsr\u00e4tterna", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Avveckling av bankst\u00f6det ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ngre upphovsr\u00e4ttsligt skydd och droit de suite", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:241 om asylpr\u00f6vning av tortyrskadade", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:51 och 1995/96:56 om offentligg\u00f6rande av handlingar om", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:82 om FN:s barn- konvention", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturmilj\u00f6fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:176 om soppk\u00f6k m.m.", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Allergi och andra folkh\u00e4lsofr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ny vapenlag ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:158 om svensk bl\u00e5- smusik", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattning av utl\u00e4ndska kapitalf\u00f6rs\u00e4k- ringar", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:121 om kostnader- na vid adoption m.m.", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om f\u00f6rhand- lingsl\u00e4get betr\u00e4ffande Sveriges deltagande i", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:60 om V\u00e4g- verket", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om erfarenhe- ter r\u00f6rande v\u00e5rens \u00f6versv\u00e4mningar", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:146 om naturlax- en", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:255 om djurf\u00f6rs\u00f6k", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Regional utveckling ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:43 om bidrags- fusk", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:21 om flygr\u00e4ddningstj\u00e4nsten i norra Sverige", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 allm\u00e4nna nyhetstid- ningar", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om f\u00f6rhand- lingsl\u00e4get betr\u00e4ffande Sveriges deltagande i", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 naturgrus ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:235 om \u00d6resundsbron", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:148 om den flexibla skolstarten", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Produkts\u00e4kerhetslagen och offentlig verk- samhet", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i k\u00f6rkortslagen (prop. 1995/96:118)", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Tv\u00e5partsprocess m.m. i de allm\u00e4nna f\u00f6r- valtningsdomstolarna", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:190 om marknadsekonomins utveckling", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Skattel\u00e4ttnad f\u00f6r riskkapital, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:1 om v\u00e5ldet i sko- lan", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:234 om terroristlagen", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Museifr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:191 om \u00f6ver- sv\u00e4mningarna i Norrlands\u00e4lvarna", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:98 om utnyttjandet av arbetsmarknadspolitiska \u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:64 om homosexuel- las situation i Zimbabwe", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ellagstiftning ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Avfallshantering ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:11 om ut- skrivning fr\u00e5n sjukhus", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeis- ka r\u00e5dets m\u00f6te i Turin", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa best\u00e4mmelser om till\u00e4mpningen av dubbelbeskattningsavtal", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:90 om EU och visning av film i TV", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:201 om be- skattning av moderna dieselbilar", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Pyrotekniska varor ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:136 om ekologisk produktion", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:2 och 4 samt fr\u00e5ga 1995/96:14 om rasistiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Flyktingpolitiken ", "dok_datum": "1996-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:93 om ka- tastrofhj\u00e4lp till enskilda v\u00e4gar", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:25 om h\u00e4ktet i \u00c4ngelholm", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:187 om v\u00e5l- det i anslutning till idrottsarrangemang", "dok_datum": "1996-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om f\u00f6retagsrekonstruktion, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:47 om irans- ka flyktingars situation i Turkiet", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:21 om slutf\u00f6rvaring av k\u00e4rnkraftsavfall", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Skattel\u00e4ttnad f\u00f6r riskkapital, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "EG:s arbetstidsdirektiv, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:202 om EU och travh\u00e4stsporten", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llning med l\u00f6nebidrag ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i k\u00f6rkortslagen (prop. 1995/96:118)", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Anm\u00e4lan om utsedda statsr\u00e5d ", "dok_datum": "1996-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "Produkts\u00e4kerhetslagen och offentlig verk- samhet", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Arkeologiska fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattning av utl\u00e4ndska kapitalf\u00f6rs\u00e4k- ringar", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:33 om Vattenfall och k\u00e4rnkraften i energisystemet", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:193 om mark- nadsf\u00f6ring av br\u00f6stmj\u00f6lksers\u00e4ttningar", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:250 om lax i \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:131 om godstrafiken i sk\u00e4rg\u00e5rden", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i lagen om allemanssparande, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:55 om gift- fritt slam till det svenska jordbruket", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:25 och 65 om v\u00e5rdbeh\u00f6vandes m\u00f6jlighet att byta kommun", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ny vapenlag ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:83 om r\u00e4ttstill\u00e4mpningen i utl\u00e4nnings\u00e4renden", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:44 om med- delarskyddet", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Bibelfr\u00e5ga ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gverkets produktionsdivision ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:183 om Tjer- nobyl m.m.", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:100 om Stif- telsen Framtidens kultur", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "FN inf\u00f6r framtiden ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:33 om mer- v\u00e4rdesskatteregler", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Radio- och TV-fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Avfallshantering ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Invandrarundervisningen ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:108 om spridning av nazistsymboler i skolorna", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:135 om arrang\u00f6rer- nas ansvar vid st\u00f6rre idrottsevenemang", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Alkoholfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens arbetsformer ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "De ekonomiska villkoren f\u00f6r det sent bygg- da bostadsbest\u00e5ndet, m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:42 om utbyggnaden av kollektivtrafiken i Stockholm", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:196 om anslag till kalkning", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:78 om krigsmaterielexport", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:81 om mammografiscreening", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:83 om avregleringen av elmarknaden i G\u00f6teborg", "dok_datum": "1996-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:155 om energipolitiken", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:197 om sanering av gruvavfall i Garpenberg m.m.", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:104 om hets och v\u00e5ld mot homosexuella", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Franchising och r\u00e4ttsligt fel vid k\u00f6p ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:15 om gr\u00e4ns\u00f6ver- skridande f\u00f6roreningar vad avser \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av vissa arvodesbest\u00e4mmelser inom riksdagsomr\u00e5det", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknik ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Avgifter enligt lagen om allm\u00e4nna vatten- och avloppsanl\u00e4ggningar", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 entr\u00e9avgifter till bio- graff\u00f6rest\u00e4llningar", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:227 om motiveringen i vissa utvisnings\u00e4renden", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:68 om EU-medel till \u00d6resundsbron", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:116 om djurskyddet p\u00e5 regeringskonferensen -96", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om det brotts- f\u00f6rebyggande arbetet", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:209 om flyk- tingpolitiken och den kommunala ekonomin", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av vissa f\u00f6rm\u00e5ner, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:18 om det statliga st\u00f6det till nykterhetsr\u00f6relsen", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:73 om ett billigare och effektivare polisv\u00e4sende", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Spr\u00e5kv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:84 om \u00d6re- sundsbrons ekonomi", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsskadefr\u00e5gor m.m. ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Fastighetstaxeringen och fas- tighetsbeskattningen", "dok_datum": "1995-11-09"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:53 om barnporno- grafi", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:122 om l\u00f6- nebidrag f\u00f6r arbetshandikappade", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:241 om asylpr\u00f6vning av tortyrskadade", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ngre upphovsr\u00e4ttsligt skydd och droit de suite", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:118, 119, 120 och 124 om Apoteksbolagets f\u00f6rs\u00e4ljning i Baltikum", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:168 om m\u00e5l- flygsdivisionen p\u00e5 Malmen", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Viss fr\u00e5ga om arbetsplatsintroduktion f\u00f6r ungdomar", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6lagstiftningen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:239 om reglerna f\u00f6r momsinbetalning", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:153 om elevernas matematikkunskaper p\u00e5 h\u00f6gstadiet", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende insatser att fr\u00e4mja j\u00e4mst\u00e4lldheten i arbetslivet", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:20 om alle- mansr\u00e4tten", "dok_datum": "1995-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "UD-makars villkor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess och polisregister ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:143 och 149 om Kockums Thailandsaff\u00e4rer", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skattereduktion f\u00f6r utgifter f\u00f6r byggnads- arbete p\u00e5 bostadshus", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av vissa f\u00f6rm\u00e5ner, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:54 om grus- v\u00e4gar i Dalsland", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:60 om V\u00e4g- verket", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:243 om Kina", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 18 \u00a7)Former f\u00f6r verksamhet som \u00e4r beroende av statligt st\u00f6d, m.m.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:256 om f\u00f6rs\u00f6ket med utdelning av fria sprutor till narkomaner", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell dedatt: Mc-anknutet v\u00e5ld ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Laxfiske m.m. ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:92 om f\u00f6r\u00e4ndringar i CFE-avtalet", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:139 om \u00e5tg\u00e4rder mot segregation", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:126 om det \u00f6kande narkotikamissbruket", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:60 om FN och ung- domarna", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:65 om Pers- sonplanen och kommunernas ekonomi", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:92 om \u00e4ldre m.fl. och kostnads\u00f6kningarna i v\u00e5rd och omsorg", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:23 om hus- h\u00e5llstj\u00e4nster", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:24 om EU- kommissionens f\u00f6rslag om TV-kvoter", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet som ett nytt m\u00e5l f\u00f6r Sveriges internationella utvecklingssamarbete", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig kamera\u00f6vervakning ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:205 om f\u00f6r- svarsmaterielbest\u00e4llningarna", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:225 om boendemilj\u00f6n och \u00d6resundsprojektet", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:230 och 234 om ambassadrapporter, m.m.", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell dedatt: Mc-anknutet v\u00e5ld ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:7 om flyk- tingar och barnkonventionen", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskilt anordnad debatt om barnens situ- ation", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ellagstiftning ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:5 om arbetsl\u00f6sheten bland invandrare och flyktingar", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Datalagsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:162 om k\u00e4rnkraftss\u00e4kerheten", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:226 om kalkning av sj\u00f6ar", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:199 om f\u00f6r- slag om h\u00f6jning av produktionsskatt p\u00e5 elektrisk", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:33 om Vattenfall och k\u00e4rnkraften i energisystemet", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Flyktingpolitiken ", "dok_datum": "1996-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:130 om Slovakien ", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:254 om olaga dis- kriminering", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget - Studiest\u00f6d och invand- ring", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Narkotikafr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "En sj\u00e4tte AP-fondsstyrelse m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:258 om Bofors aff\u00e4rer med Dubai och Bahrain", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:127 om u-krediter till Indonesien", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:28 om fastig- hetsskatten", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:82 om poli- tiska v\u00e5ldsverkare", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:163 om im- porten av djursperma", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:114 om fastighetsskattens effekter", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdsst\u00f6d, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:149 om f\u00f6rdelningseffekter vid f\u00f6r\u00e4ndringar i socialf\u00f6r-", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:181 om sam- ordning av ombudsm\u00e4n", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:165 om \u00e5l- dersgr\u00e4nsen f\u00f6r l\u00e4kares anslutning till sjukf\u00f6rs\u00e4k-", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:96 om milj\u00f6- st\u00f6d till jordbruket", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:5 om arbetsl\u00f6sheten bland invandrare och flyktingar", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Teleoperat\u00f6rernas skyldigheter vid hemlig teleavlyssning och hemlig tele\u00f6vervakning", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:83 om r\u00e4ttstill\u00e4mpningen i utl\u00e4nnings\u00e4renden", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:73 om motpresta- tion f\u00f6r att erh\u00e5lla socialbidrag", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:238 om radon i dricksvatten", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvaltningsmyndigheternas ledning ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiering av till\u00e4ggsavgift f\u00f6r mj\u00f6lk- kvoter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Djurf\u00f6rs\u00f6k ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:217 om milj\u00f6konsekvensbeskrivningar f\u00f6r v\u00e4gbyggen i", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gverkets produktionsdivision ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Producentansvar f\u00f6r uttj\u00e4nta bilar, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Bibelfr\u00e5ga ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "De ekonomiska villkoren f\u00f6r det sent bygg- da bostadsbest\u00e5ndet, m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: V\u00e4lf\u00e4rden ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:194 om Kock- ums vapenaff\u00e4r med Thailand", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag till till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96 - presst\u00f6det", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Kyrkotillh\u00f6righet i Svenska kyrkan ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:117 om kvicksilverhaltigt avfall", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:228 om k\u00e4rnkraftens kostnader", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta avgaskrav f\u00f6r tunga fordon m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:71 om \u00e5ter- kallelse av uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Invandrarundervisningen ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:106 om j\u00e4mst\u00e4lld- hetsgranskning av det nya pensionssystemet", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:156 och 157 om f\u00f6rm\u00e5nsanknytningen av sociala avgifter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Basbeloppet m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Straffansvaret vid spridning av hivsmit- ta", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Narkotikafr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r bud- get\u00e5ret 1995/96", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:231 om stimulans att s\u00f6ka arbete", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:6 om en riksnorm r\u00f6rande ekonomiskt bist\u00e5nd", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:12 om nytt regionalt organ i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:182 om integ- rationspolitiken", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:107, 109 och 111 om barntill\u00e4gg f\u00f6r vuxenstuderande", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:88 om socialtj\u00e4nstens m\u00f6jligheter till tv\u00e5ng", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen av den periodiska for- donskontrollen", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiering av till\u00e4ggsavgift f\u00f6r mj\u00f6lk- kvoter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:29 om milj\u00f6- investeringar och fastighetstaxering", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i fiskelagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:261 om kommunikationerna med \u00f6vre Norrland", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:98 om el\u00f6- verk\u00e4nslighet", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i bostadsr\u00e4ttslagen m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Djurf\u00f6rs\u00f6k ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdsst\u00f6d, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:224 om verkst\u00e4llighe- ten av utvisningsbeslut", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "De ekonomiska villkoren f\u00f6r det sent bygg- da bostadsbest\u00e5ndet, m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:236 om kvinnors arbetsmilj\u00f6er", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa konkurrens- och avregleringsfr\u00e5- gor", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:95 om anst\u00e4llnings- skyddet f\u00f6r gravida", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Teleoperat\u00f6rernas skyldigheter vid hemlig teleavlyssning och hemlig tele\u00f6vervakning", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:53 och 64 om handel med avfall \u00f6ver nationsgr\u00e4nserna", "dok_datum": "1996-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:245 om livs- medelsproduktionens", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:206 om v\u00e5l- det p\u00e5 offentliga platser", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:32 om polis- registerlagen", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:49, 57 och 58 om st\u00f6det f\u00f6r att \u00f6ka syssels\u00e4ttningen inom bygg-", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "EG:s arbetstidsdirektiv, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:38 om forskningsstiftelserna", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:252 om norskt skjutf\u00e4lt utmed Sveriges gr\u00e4ns", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:158 om gymnasieskolan", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:7 om flyk- tingar och barnkonventionen", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:198 om f\u00f6rbud mot tobaksreklam", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:178 om jakttid f\u00f6r morkulla", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:138 om kartl\u00e4gg- ning av folkh\u00e4lsan vid m\u00f6nstring", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:240 om ex- portfr\u00e4mjande \u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r fastighetsbildningsverksam- heten, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:2 och 4 samt fr\u00e5ga 1995/96:14 om rasistiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:61 om Pos- tens service", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:222, 223 och 226 om barn i Kina, m.m.", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:2 och 4 samt fr\u00e5ga 1995/96:14 om rasistiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:143 och 149 om Kockums Thailandsaff\u00e4rer", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Registerbaserad folk- och bostadsr\u00e4kning \u00e5r 2000 m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Intensiv\u00f6vervakning med elektronisk kon- troll", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om f\u00f6retagsrekonstruktion, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:42 om k\u00f6nsperspektiv i regionalpolitiken", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet som ett nytt m\u00e5l f\u00f6r Sveriges internationella utvecklingssamarbete", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:16 om Mor- dechai Vanunu", "dok_datum": "1995-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:94 om kon- troll av tandv\u00e5rdsmaterial", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:99 om nedsatt sjuk- penning", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:156 om re- lationerna mellan Ryssland och de baltiska l\u00e4n-", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:139 om \u00e5tg\u00e4rder mot segregation", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Fastighetstaxeringen och fas- tighetsbeskattningen", "dok_datum": "1995-11-09"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Laxfiske m.m. ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:97 om salix- odling", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ellagstiftning ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:54 om protestlis- torna mot regimen i Kina", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:55 om gift- fritt slam till det svenska jordbruket", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europar\u00e5dets parla- mentariska f\u00f6rsamling 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Regional utveckling ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:44 om med- delarskyddet", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteavdrag f\u00f6r yrkesfiskare ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteregler med anledning av  nya \u00e5rsre- dovisningslagar, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet som ett nytt m\u00e5l f\u00f6r Sveriges internationella utvecklingssamarbete", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:16 om Mor- dechai Vanunu", "dok_datum": "1995-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:92 om \u00e4ldre m.fl. och kostnads\u00f6kningarna i v\u00e5rd och omsorg", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:132 om Australiens urbefolkning", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:99 om nedsatt sjuk- penning", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:139 om \u00e5tg\u00e4rder mot segregation", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Fastighetstaxeringen och fas- tighetsbeskattningen", "dok_datum": "1995-11-09"}
{"avsnittsrubrik": "Laxfiske m.m. ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:97 om salix- odling", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ellagstiftning ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En radio och TV i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 1997-2001", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:54 om protestlis- torna mot regimen i Kina", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:55 om gift- fritt slam till det svenska jordbruket", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: V\u00e4lf\u00e4rden ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Regional utveckling ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:221 om F\u00f6rs\u00e4krings- kassornas arbetssituation", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteregler med anledning av  nya \u00e5rsre- dovisningslagar, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:85 om f\u00f6rfals- kade k\u00f6rkort", "dok_datum": "1996-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteavdrag f\u00f6r yrkesfiskare ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:49, 57 och 58 om st\u00f6det f\u00f6r att \u00f6ka syssels\u00e4ttningen inom bygg-", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "EG:s arbetstidsdirektiv, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:32 om polis- registerlagen", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:38 om forskningsstiftelserna", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:229 om regionindelning av kronofogdemyndigheter", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:198 om f\u00f6rbud mot tobaksreklam", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:178 om jakttid f\u00f6r morkulla", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:7 om flyk- tingar och barnkonventionen", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:138 om kartl\u00e4gg- ning av folkh\u00e4lsan vid m\u00f6nstring", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:242 om fall- sk\u00e4rmsavtal", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:240 om ex- portfr\u00e4mjande \u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:2 och 4 samt fr\u00e5ga 1995/96:14 om rasistiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r fastighetsbildningsverksam- heten, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:76 om Esto- nia", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:2 och 4 samt fr\u00e5ga 1995/96:14 om rasistiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:143 och 149 om Kockums Thailandsaff\u00e4rer", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Intensiv\u00f6vervakning med elektronisk kon- troll", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Registerbaserad folk- och bostadsr\u00e4kning \u00e5r 2000 m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skattereduktion f\u00f6r utgifter f\u00f6r byggnads- arbete p\u00e5 bostadshus", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om f\u00f6retagsrekonstruktion, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:42 om k\u00f6nsperspektiv i regionalpolitiken", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:182 om integ- rationspolitiken", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:12 om nytt regionalt organ i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:107, 109 och 111 om barntill\u00e4gg f\u00f6r vuxenstuderande", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:88 om socialtj\u00e4nstens m\u00f6jligheter till tv\u00e5ng", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiering av till\u00e4ggsavgift f\u00f6r mj\u00f6lk- kvoter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen av den periodiska for- donskontrollen", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:29 om milj\u00f6- investeringar och fastighetstaxering", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Producentansvar f\u00f6r uttj\u00e4nta bilar, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:261 om kommunikationerna med \u00f6vre Norrland", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Vidareutveckling av systemet med milj\u00f6k- lasser f\u00f6r fordon m.m.", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Djurf\u00f6rs\u00f6k ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i bostadsr\u00e4ttslagen m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:98 om el\u00f6- verk\u00e4nslighet", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:224 om verkst\u00e4llighe- ten av utvisningsbeslut", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:236 om kvinnors arbetsmilj\u00f6er", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Teleoperat\u00f6rernas skyldigheter vid hemlig teleavlyssning och hemlig tele\u00f6vervakning", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:95 om anst\u00e4llnings- skyddet f\u00f6r gravida", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:209 om flyk- tingpolitiken och den kommunala ekonomin", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:49 om milj\u00f6- skyddsavgifter", "dok_datum": "1996-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:206 om v\u00e5l- det p\u00e5 offentliga platser", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "De ekonomiska villkoren f\u00f6r det sent bygg- da bostadsbest\u00e5ndet, m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:194 om Kock- ums vapenaff\u00e4r med Thailand", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "En ny lag om domstols\u00e4renden (prop. 1995/96:115)", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag till till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96 - presst\u00f6det", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:248 om sekretesslag- stiftningen", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:117 om kvicksilverhaltigt avfall", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:228 om k\u00e4rnkraftens kostnader", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Kyrkotillh\u00f6righet i Svenska kyrkan ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta avgaskrav f\u00f6r tunga fordon m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:71 om \u00e5ter- kallelse av uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:148 om familjens och skolans roll f\u00f6r att motverka v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:106 om j\u00e4mst\u00e4lld- hetsgranskning av det nya pensionssystemet", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Straffansvaret vid spridning av hivsmit- ta", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:231 om stimulans att s\u00f6ka arbete", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Narkotikafr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag till till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa ers\u00e4ttningar till sjukv\u00e5rdshuvud- m\u00e4nnen m.m. f\u00f6r \u00e5r 1996", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:28 om fastig- hetsskatten", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:82 om poli- tiska v\u00e5ldsverkare", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:163 om im- porten av djursperma", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:149 om f\u00f6rdelningseffekter vid f\u00f6r\u00e4ndringar i socialf\u00f6r-", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:117 om tullklare- ring av exporterade varor", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:96 om milj\u00f6- st\u00f6d till jordbruket", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:165 om \u00e5l- dersgr\u00e4nsen f\u00f6r l\u00e4kares anslutning till sjukf\u00f6rs\u00e4k-", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:181 om sam- ordning av ombudsm\u00e4n", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:5 om arbetsl\u00f6sheten bland invandrare och flyktingar", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:83 om r\u00e4ttstill\u00e4mpningen i utl\u00e4nnings\u00e4renden", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:73 om motpresta- tion f\u00f6r att erh\u00e5lla socialbidrag", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Teleoperat\u00f6rernas skyldigheter vid hemlig teleavlyssning och hemlig tele\u00f6vervakning", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Djurf\u00f6rs\u00f6k ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiering av till\u00e4ggsavgift f\u00f6r mj\u00f6lk- kvoter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Producentansvar f\u00f6r uttj\u00e4nta bilar, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:217 om milj\u00f6konsekvensbeskrivningar f\u00f6r v\u00e4gbyggen i", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:154 om ett m\u00e5ngkulturellt samh\u00e4lle", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:226 om kalkning av sj\u00f6ar", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Datalagsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:5 om arbetsl\u00f6sheten bland invandrare och flyktingar", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:33 om Vattenfall och k\u00e4rnkraften i energisystemet", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:199 om f\u00f6r- slag om h\u00f6jning av produktionsskatt p\u00e5 elektrisk", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Flyktingpolitiken ", "dok_datum": "1996-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:154 om tills\u00e4ttning av en datalagskommitt\u00e9", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget - Studiest\u00f6d och invand- ring", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Narkotikafr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:254 om olaga dis- kriminering", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:43 om gym- nasieskolans yrkesf\u00f6rberedande program", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "En sj\u00e4tte AP-fondsstyrelse m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:258 om Bofors aff\u00e4rer med Dubai och Bahrain", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:127 om u-krediter till Indonesien", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:148 om familjens och skolans roll f\u00f6r att motverka v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "EU:s regeringskonferens ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Laxfiske m.m. ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:128 om trafiksituationen i G\u00f6teborg", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:92 om f\u00f6r\u00e4ndringar i CFE-avtalet", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ny \u00e5klagarorganisation ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:60 om FN och ung- domarna", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:126 om det \u00f6kande narkotikamissbruket", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:92 om \u00e4ldre m.fl. och kostnads\u00f6kningarna i v\u00e5rd och omsorg", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:65 om Pers- sonplanen och kommunernas ekonomi", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet som ett nytt m\u00e5l f\u00f6r Sveriges internationella utvecklingssamarbete", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:205 om f\u00f6r- svarsmaterielbest\u00e4llningarna", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig kamera\u00f6vervakning ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:225 om boendemilj\u00f6n och \u00d6resundsprojektet", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell dedatt: Mc-anknutet v\u00e5ld ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:230 och 234 om ambassadrapporter, m.m.", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskilt anordnad debatt om barnens situ- ation", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:7 om flyk- tingar och barnkonventionen", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europar\u00e5dets parla- mentariska f\u00f6rsamling 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ellagstiftning ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:118, 119, 120 och 124 om Apoteksbolagets f\u00f6rs\u00e4ljning i Baltikum", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Viss fr\u00e5ga om arbetsplatsintroduktion f\u00f6r ungdomar", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:239 om reglerna f\u00f6r momsinbetalning", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:153 om elevernas matematikkunskaper p\u00e5 h\u00f6gstadiet", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6lagstiftningen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende insatser att fr\u00e4mja j\u00e4mst\u00e4lldheten i arbetslivet", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skattereduktion f\u00f6r utgifter f\u00f6r byggnads- arbete p\u00e5 bostadshus", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndring i v\u00e4xtf\u00f6r\u00e4dlarr\u00e4ttslagen, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:143 och 149 om Kockums Thailandsaff\u00e4rer", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av vissa f\u00f6rm\u00e5ner, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:60 om V\u00e4g- verket", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:54 om grus- v\u00e4gar i Dalsland", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r fastighetsbildningsverksam- heten, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:243 om Kina", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentpolitiken i EU - m\u00e5l och inrikt- ning f\u00f6r det svenska arbetet", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:232 om avvisning till Iran", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknik ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Avveckling av bankst\u00f6det ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:22 om natur- reservatet Torhamns udde och f\u00f6rsvarets natur-", "dok_datum": "1996-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:227 om motiveringen i vissa utvisnings\u00e4renden", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:116 om djurskyddet p\u00e5 regeringskonferensen -96", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:68 om EU-medel till \u00d6resundsbron", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:222 om flyk- tingfientliga lobbyorganisationer", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om det brotts- f\u00f6rebyggande arbetet", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av vissa f\u00f6rm\u00e5ner, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Spr\u00e5kv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:18 om det statliga st\u00f6det till nykterhetsr\u00f6relsen", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:80 om situ- ationen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:73 om ett billigare och effektivare polisv\u00e4sende", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:84 om \u00d6re- sundsbrons ekonomi", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:53 om barnporno- grafi", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Skattebrott ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsskadefr\u00e5gor m.m. ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Fastighetstaxeringen och fas- tighetsbeskattningen", "dok_datum": "1995-11-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ngre upphovsr\u00e4ttsligt skydd och droit de suite", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:241 om asylpr\u00f6vning av tortyrskadade", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Invandrarundervisningen ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkt tillsyn \u00f6ver h\u00e4lso- och sjukv\u00e5r- den", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:108 om spridning av nazistsymboler i skolorna", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Musk\u00f6 \u00f6rlogsvarvs framtid, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:135 om arrang\u00f6rer- nas ansvar vid st\u00f6rre idrottsevenemang", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens arbetsformer ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:256 om f\u00f6rs\u00f6ket med utdelning av fria sprutor till narkomaner", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "De ekonomiska villkoren f\u00f6r det sent bygg- da bostadsbest\u00e5ndet, m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:196 om anslag till kalkning", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:42 om utbyggnaden av kollektivtrafiken i Stockholm", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:78 om krigsmaterielexport", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:81 om mammografiscreening", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:83 om avregleringen av elmarknaden i G\u00f6teborg", "dok_datum": "1996-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:117 om kvicksilverhaltigt avfall", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:197 om sanering av gruvavfall i Garpenberg m.m.", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:104 om hets och v\u00e5ld mot homosexuella", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Franchising och r\u00e4ttsligt fel vid k\u00f6p ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:15 om gr\u00e4ns\u00f6ver- skridande f\u00f6roreningar vad avser \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av vissa arvodesbest\u00e4mmelser inom riksdagsomr\u00e5det", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Europa-Medelhavsavtalet med Tunisien ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:55 om gift- fritt slam till det svenska jordbruket", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:38 om sjuktrans- porter med arm\u00e9ns helikoptrar", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Ny vapenlag ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:81 om judar fr\u00e5n f.d. Sovjetunionen", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:44 om med- delarskyddet", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gverkets produktionsdivision ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Bibelfr\u00e5ga ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:183 om Tjer- nobyl m.m.", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:100 om Stif- telsen Framtidens kultur", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "FN inf\u00f6r framtiden ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:98 om utnyttjandet av arbetsmarknadspolitiska \u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:33 om mer- v\u00e4rdesskatteregler", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:134 om poli- sverksamheten", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Radio- och TV-fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Avfallshantering ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Pyrotekniska varor ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om erfarenhe- ter r\u00f6rande v\u00e5rens \u00f6versv\u00e4mningar", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:136 om ekologisk produktion", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:93 om ka- tastrofhj\u00e4lp till enskilda v\u00e4gar", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Flyktingpolitiken ", "dok_datum": "1996-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:187 om v\u00e5l- det i anslutning till idrottsarrangemang", "dok_datum": "1996-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:25 om h\u00e4ktet i \u00c4ngelholm", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om f\u00f6retagsrekonstruktion, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:47 om irans- ka flyktingars situation i Turkiet", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "EG:s arbetstidsdirektiv, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:202 om EU och travh\u00e4stsporten", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:105 om \u00e5tg\u00e4rder mot f\u00f6retag som inte anst\u00e4ller invandrare", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:21 om slutf\u00f6rvaring av k\u00e4rnkraftsavfall", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Skattel\u00e4ttnad f\u00f6r riskkapital, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i k\u00f6rkortslagen (prop. 1995/96:118)", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Frister vid anh\u00e5llande och h\u00e4ktning ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Arkeologiska fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Produkts\u00e4kerhetslagen och offentlig verk- samhet", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattning av utl\u00e4ndska kapitalf\u00f6rs\u00e4k- ringar", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:193 om mark- nadsf\u00f6ring av br\u00f6stmj\u00f6lksers\u00e4ttningar", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:41 om samverkan mellan f\u00f6retag inom detaljhandeln", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:131 om godstrafiken i sk\u00e4rg\u00e5rden", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:250 om lax i \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Museifr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:234 om terroristlagen", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens f\u00f6rvaltningskontors f\u00f6rslag om ytterligare anslag p\u00e5 till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:191 om \u00f6ver- sv\u00e4mningarna i Norrlands\u00e4lvarna", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:64 om homosexuel- las situation i Zimbabwe", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ellagstiftning ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Avfallshantering ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:138 om n\u00e4mndem\u00e4ns villkor", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:11 om ut- skrivning fr\u00e5n sjukhus", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa best\u00e4mmelser om till\u00e4mpningen av dubbelbeskattningsavtal", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeis- ka r\u00e5dets m\u00f6te i Turin", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:90 om EU och visning av film i TV", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:201 om be- skattning av moderna dieselbilar", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Allergi och andra folkh\u00e4lsofr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ny vapenlag ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:158 om svensk bl\u00e5- smusik", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:60 om V\u00e4g- verket", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om f\u00f6rhand- lingsl\u00e4get betr\u00e4ffande Sveriges deltagande i", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:146 om naturlax- en", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om erfarenhe- ter r\u00f6rande v\u00e5rens \u00f6versv\u00e4mningar", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:255 om djurf\u00f6rs\u00f6k", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Regional utveckling ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:43 om bidrags- fusk", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 allm\u00e4nna nyhetstid- ningar", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:21 om flygr\u00e4ddningstj\u00e4nsten i norra Sverige", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 naturgrus ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om f\u00f6rhand- lingsl\u00e4get betr\u00e4ffande Sveriges deltagande i", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Produkts\u00e4kerhetslagen och offentlig verk- samhet", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:235 om \u00d6resundsbron", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:148 om den flexibla skolstarten", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Tv\u00e5partsprocess m.m. i de allm\u00e4nna f\u00f6r- valtningsdomstolarna", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i k\u00f6rkortslagen (prop. 1995/96:118)", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Skattel\u00e4ttnad f\u00f6r riskkapital, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:1 om v\u00e5ldet i sko- lan", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:190 om marknadsekonomins utveckling", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:48 om yttran- defriheten", "dok_datum": "1996-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:231 om per- sonaluthyrning", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:97 om klorerade l\u00f6sningsmedel", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:52 om kvinnobilden i massmedierna", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:189 om de mindre tingsr\u00e4tterna", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Avveckling av bankst\u00f6det ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:241 om asylpr\u00f6vning av tortyrskadade", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ngre upphovsr\u00e4ttsligt skydd och droit de suite", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:82 om FN:s barn- konvention", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:122 om l\u00f6- nebidrag f\u00f6r arbetshandikappade", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:51 och 1995/96:56 om offentligg\u00f6rande av handlingar om", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Skattel\u00e4ttnad f\u00f6r riskkapital, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:74 om varsel av l\u00f6nebidragsanst\u00e4llda", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Spr\u00e5kv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Indelning av budgeten i utgiftsomr\u00e5den ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:56 om b\u00e4r- plockning och momsen", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Avveckling av hundskatten ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:155 om energipolitiken", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Barnbidrag m.m. ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5rs- och koncernredovisning ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:9 om mj\u00f6lkprodu- centerna", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Franchising och r\u00e4ttsligt fel vid k\u00f6p ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:81 om mammografiscreening", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:78 om krigsmaterielexport", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 9 \u00a7) Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:1 om tredje v\u00e4rldens skuldproblem", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:150 om kvinnors arbetsmarknad", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig teleavlyssning och hemlig tele\u00f6vervakning", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:180 om Latin- amerika", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Val av en st\u00e4llf\u00f6retr\u00e4dande ombudsman vid JO-\u00e4mbetet", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Nya best\u00e4mmelser f\u00f6r traktaments- och reseers\u00e4ttning m.m. till riksdagens ledam\u00f6ter", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:142 om FN- personalens f\u00f6rm\u00e5ner", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Meddelande om fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Sm\u00e5f\u00f6retagens villkor ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:198 om f\u00f6rbud mot tobaksreklam", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 18 \u00a7)Former f\u00f6r verksamhet som \u00e4r beroende av statligt st\u00f6d, m.m.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:150 om kvinnors arbetsmarknad", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Skattereduktion f\u00f6r utgifter f\u00f6r byggnads- arbete p\u00e5 bostadshus", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:239 om reglerna f\u00f6r momsinbetalning", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:164 om skolundervisningnes kvalitet", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6lagstiftningen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i lagen om allemanssparande, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:38 om forskningsstiftelserna", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:20 om till- st\u00e5ndspr\u00f6vning f\u00f6r Ringhals 2", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "EG:s arbetstidsdirektiv, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:52 om Turki- et", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:143 och 149 om Kockums Thailandsaff\u00e4rer", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Registerbaserad folk- och bostadsr\u00e4kning \u00e5r 2000 m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess och polisregister ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:214 om marknadsf\u00f6ring av alkoholprodukter", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:123 om fastighetsskattens milj\u00f6effekter", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:76 om Esto- nia", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:2 och 4 samt fr\u00e5ga 1995/96:14 om rasistiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fylleri ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd, m.m. ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:127 om f\u00f6r- kortning av arbetstid", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:131 om data- lagen och den personliga integriteten", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:10 om mar- kink\u00f6p f\u00f6r naturreservat och nationalparker", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att fr\u00e4mja f\u00f6retagens delta- gande i system f\u00f6r milj\u00f6styrning och milj\u00f6revision,", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6p av interregional persontrafik p\u00e5 j\u00e4rn- v\u00e4g", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:156 om re- lationerna mellan Ryssland och de baltiska l\u00e4n-", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:188 om fi- nansieringen av kulturhuvudstads\u00e5ret", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Grundlagsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:19 om bist\u00e5nd till Kuba", "dok_datum": "1995-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 3 \u00a7) Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans (forts. SoU15)", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteavdrag f\u00f6r yrkesfiskare ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:124 om ola- ga fiske", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:225 om boendemilj\u00f6n och \u00d6resundsprojektet", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: V\u00e4lf\u00e4rden ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:80 om d\u00f6dsdomen mot Ken Saro-Wiwa", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ellagstiftning ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llning med l\u00f6nebidrag ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lld idrott, m.m. ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskilt anordnad debatt om barnens situ- ation", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag till till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96 - presst\u00f6det", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:58 om bio- massa f\u00f6r drivmedelsframst\u00e4llning", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:9 om Gull- holmen i Bohusl\u00e4n", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:44 om enskilda v\u00e4gar m.m.", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:199 om f\u00f6r- slag om h\u00f6jning av produktionsskatt p\u00e5 elektrisk", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighet och sekretess ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:187 om v\u00e5l- det i anslutning till idrottsarrangemang", "dok_datum": "1996-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r bud- get\u00e5ret 1995/96", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:43 om gym- nasieskolans yrkesf\u00f6rberedande program", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Viss fr\u00e5ga om arbetsplatsintroduktion f\u00f6r ungdomar", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Alkoholfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:88 om socialtj\u00e4nstens m\u00f6jligheter till tv\u00e5ng", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen av den periodiska for- donskontrollen", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiering av till\u00e4ggsavgift f\u00f6r mj\u00f6lk- kvoter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Europeiska f\u00f6retagsr\u00e5d ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdsst\u00f6d, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:84 om \u00d6re- sundsbrons ekonomi", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:12 om nytt regionalt organ i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Vatten- och luftv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av vissa f\u00f6rm\u00e5ner, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:245 om livs- medelsproduktionens", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:73 om motpresta- tion f\u00f6r att erh\u00e5lla socialbidrag", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Inlandsbanan ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "De ekonomiska villkoren f\u00f6r det sent bygg- da bostadsbest\u00e5ndet, m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Vidareutveckling av systemet med milj\u00f6k- lasser f\u00f6r fordon m.m.", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentpolitiken i EU - m\u00e5l och inrikt- ning f\u00f6r det svenska arbetet", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighet och sekretess ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:199 om f\u00f6r- slag om h\u00f6jning av produktionsskatt p\u00e5 elektrisk", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:33 om Vattenfall och k\u00e4rnkraften i energisystemet", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:3 om EMU", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:51 om kon- kretisering av egenmakt", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:59 om spar- krav p\u00e5 statliga myndigheter", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Datalagsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:125 om segregation i skolan", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:226 om kalkning av sj\u00f6ar", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Laxfiske m.m. ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:123 om fastighetsskattens milj\u00f6effekter", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llning med l\u00f6nebidrag ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:2 om priset p\u00e5 han- delsg\u00f6dsel", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5rs- och koncernredovisning ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:148 om familjens och skolans roll f\u00f6r att motverka v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:106 om j\u00e4mst\u00e4lld- hetsgranskning av det nya pensionssystemet", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Viss fr\u00e5ga om arbetsplatsintroduktion f\u00f6r ungdomar", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En sj\u00e4tte AP-fondsstyrelse m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:43 om gym- nasieskolans yrkesf\u00f6rberedande program", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Samordnad l\u00e4nsf\u00f6rvaltning ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa ers\u00e4ttningar till sjukv\u00e5rdshuvud- m\u00e4nnen m.m. f\u00f6r \u00e5r 1996", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Narkotikafr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Vatten- och luftv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:182 om integ- rationspolitiken", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:165 om \u00e5l- dersgr\u00e4nsen f\u00f6r l\u00e4kares anslutning till sjukf\u00f6rs\u00e4k-", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:12 om nytt regionalt organ i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdsst\u00f6d, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:171 om FN:s embargo mot Irak", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:152 om re- gelverket f\u00f6r milj\u00f6st\u00f6d", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen av den periodiska for- donskontrollen", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:204 om Bromma flygplats", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i arbetsmilj\u00f6lagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:101 om Nordsj\u00f6konferensens m\u00e5ls\u00e4ttningar", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:82 om poli- tiska v\u00e5ldsverkare", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:218 om infrastruktursatsningar", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa konkurrens- och avregleringsfr\u00e5- gor", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:71 om de mindre sjukhusens framtid", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:221 om yr- kesfisket i Haparanda och Kalix sk\u00e4rg\u00e5rdar", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:159 om mas- sarbetsl\u00f6sheten, bidragsberoendet och de h\u00f6ga", "dok_datum": "1996-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6nebidragsmedel inom allm\u00e4nnyttiga organisationer", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende den statliga personalpolitiken", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:160 om ett v\u00e4xande Sverige", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:16 om jordskalv och k\u00e4rnkraft", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rs\u00e4ljning av vissa h\u00f6gskolefastigheter vid Chalmers tekniska h\u00f6gskola i G\u00f6teborg, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6lagstiftningen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:144 om TV- s\u00e4ndningar via fiberoptik och kabel", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:174 om be- skattningen av flygbr\u00e4nsle", "dok_datum": "1996-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:211 om \u00e5tg\u00e4r- der f\u00f6r l\u00e5gutbildade", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:6 och 7 om va- penexporten, m.m.", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Riksbankens Jubileumsfonds st\u00f6d till viss forskning", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens arbetsformer ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:54 om grus- v\u00e4gar i Dalsland", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:164 om skolundervisningnes kvalitet", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skattereduktion f\u00f6r utgifter f\u00f6r byggnads- arbete p\u00e5 bostadshus", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Patientskadelag m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:66 om FN- sanktionernas effekt p\u00e5 barnens situation i Irak", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:151 om k\u00f6er i v\u00e5rden", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:65 om Pers- sonplanen och kommunernas ekonomi", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:92 om \u00e4ldre m.fl. och kostnads\u00f6kningarna i v\u00e5rd och omsorg", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6p av interregional persontrafik p\u00e5 j\u00e4rn- v\u00e4g", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ny \u00e5klagarorganisation ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:10 om mar- kink\u00f6p f\u00f6r naturreservat och nationalparker", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd, m.m. ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:7 om flyk- tingar och barnkonventionen", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:54 om protestlis- torna mot regimen i Kina", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskilt anordnad debatt om barnens situ- ation", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:124 om ola- ga fiske", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig kamera\u00f6vervakning ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteavdrag f\u00f6r yrkesfiskare ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Alkoholfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:242 om ut- vidgning av NATO", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:160 om ett v\u00e4xande Sverige", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:63 om Stif- telsen Framtidens kultur", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:108 om spridning av nazistsymboler i skolorna", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsskydd f\u00f6r v\u00e4xtskyddsmedel, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:156 och 157 om f\u00f6rm\u00e5nsanknytningen av sociala avgifter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkt tillsyn \u00f6ver h\u00e4lso- och sjukv\u00e5r- den", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Invandrarundervisningen ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta avgaskrav f\u00f6r tunga fordon m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:155 om energipolitiken", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:197 om sanering av gruvavfall i Garpenberg m.m.", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:170 om rap- port inf\u00f6r folkomr\u00f6stningen om EU", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:44 om enskilda v\u00e4gar m.m.", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad bankkonkurrens ", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:196 om anslag till kalkning", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "De ekonomiska villkoren f\u00f6r det sent bygg- da bostadsbest\u00e5ndet, m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:137 om antiperso- nella minor", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:208 om ut- f\u00f6rs\u00e4ljningar av allm\u00e4nnyttiga bostadsf\u00f6retag", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om det brotts- f\u00f6rebyggande arbetet", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:103 om beaktande av barns situation vid beslut om uppeh\u00e5llstill-", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:68 om EU-medel till \u00d6resundsbron", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttslig reglering av samverkan f\u00f6r fred ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Anm\u00e4lan om fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:244 om bostadspoli- tik", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:227 om motiveringen i vissa utvisnings\u00e4renden", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:46 om besparingarna inom polisen", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:223 om iranska asyls\u00f6kande i Turkiet m.m.", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentpolitiken i EU - m\u00e5l och inrikt- ning f\u00f6r det svenska arbetet", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Havsr\u00e4ttskonventionen och till\u00e4mpningsav- talet", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:94 om \u00f6kning av antalet professurer", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:79 om Polisens re- sursbehov vid en anslutning till Schengenavtalet", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:107, 109 och 111 om barntill\u00e4gg f\u00f6r vuxenstuderande", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:66 om uranbryt- ningen i Krasnokamensk", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:67 om produktionsh\u00f6jande hormoner", "dok_datum": "1996-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:47 om irans- ka flyktingars situation i Turkiet", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:45 om lag- stiftningen mot etnisk diskriminering p\u00e5 arbets-", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:125 om krigsmate- rielexport till Indonesien", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Registerbaserad folk- och bostadsr\u00e4kning \u00e5r 2000 m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:144 om EU-direktiv till skydd f\u00f6r arbetstagare vid \u00f6verl\u00e5telse av f\u00f6re-", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Tandv\u00e5rdsfr\u00e5gor (skr. 1995/96:147) ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:32 om polis- registerlagen", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:177 om asyls\u00f6kande med barn", "dok_datum": "1996-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:220 om kom- petenskrav f\u00f6r gymnasiel\u00e4rare i yrkes\u00e4mnen", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:248 om nationalstadsparken", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:125 om segregation i skolan", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6lagstiftningen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:27 om den h\u00f6gre utbildningens tillv\u00e4xt", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:49, 57 och 58 om st\u00f6det f\u00f6r att \u00f6ka syssels\u00e4ttningen inom bygg-", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om byggande av j\u00e4rnv\u00e4g ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:236 och 237 om s\u00e4kerhetspolisen", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ny vapenlag ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:243 om tandv\u00e5rds- f\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:62 om krisen i svensk sm\u00e5husindustri", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gverkets sektorsansvar inom v\u00e4gtrans- portsystemet m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Radio- och TV-fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:95 om \u00e5tg\u00e4r- der mot fr\u00e4mlingsfientlighet och rasism i skolan", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliekontroll ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Radio- och TV-fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:136 om pri- oritering i offentlig verksamhet", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:114 om fastighetsskattens effekter", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom Luftfartsverkets omr\u00e5de m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Tystnadsplikt inom enskild familjer\u00e5dgiv- ning", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:98 om utnyttjandet av arbetsmarknadspolitiska \u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeis- ka r\u00e5dets m\u00f6te i Turin", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:101 om Nordsj\u00f6konferensens m\u00e5ls\u00e4ttningar", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:216 om jakt p\u00e5 enkelbeckasin", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om erfarenhe- ter r\u00f6rande v\u00e5rens \u00f6versv\u00e4mningar", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:57 om G\u00f6te- borgs\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Tandv\u00e5rdsfr\u00e5gor (skr. 1995/96:147) ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:141 om de historiska guldfynden i Norra Bj\u00f6rke", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattning av utl\u00e4ndska kapitalf\u00f6rs\u00e4k- ringar", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:166 om anti- personella minor", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:71 om \u00e5ter- kallelse av uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ny vapenlag ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:85 om \u00e5terkallande av serveringstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:27 om den h\u00f6gre utbildningens tillv\u00e4xt", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:19 om bist\u00e5nd till Kuba", "dok_datum": "1995-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:235 om \u00d6resundsbron", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:146 om l\u00e4rlingsutbildning i EU-kommissionens vitbok om", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Produkts\u00e4kerhetslagen och offentlig verk- samhet", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:166 om anti- personella minor", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:6 och 7 om va- penexporten, m.m.", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:131 om godstrafiken i sk\u00e4rg\u00e5rden", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:221 om yr- kesfisket i Haparanda och Kalix sk\u00e4rg\u00e5rdar", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:38 om sjuktrans- porter med arm\u00e9ns helikoptrar", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:235 om kon- sekvensanalys av f\u00f6rslag r\u00f6rande l\u00e4kemedelskost-", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa \u00e4ndringar i smittskyddslagen, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:195 om Kockums vapenaff\u00e4r med Thailand", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Spris fortsatta verksamhet ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:207 om \u00e5t- g\u00e4rder mot unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Museifr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:23 om hus- h\u00e5llstj\u00e4nster", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:98 om el\u00f6- verk\u00e4nslighet", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeis- ka r\u00e5dets m\u00f6te i Turin", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:76 om arbetshandi- kappades m\u00f6jligheter till arbete", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:93 om Tibet ", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliekontroll ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Barnbidrag m.m. ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:141 om n\u00e4- ringspolitiken", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:123 om v\u00e4g E 22 genom S\u00f6derk\u00f6ping", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:75 om uni- versitetens och h\u00f6gskolornas studiesociala an-", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:212 om m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i Colombia", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Alkoholfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:139 om flyktingpoli- tiskt samarbete med de baltiska staterna", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Former f\u00f6r verksamhet som \u00e4r beroende av statligt st\u00f6d, m.m.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Nya best\u00e4mmelser f\u00f6r traktaments- och reseers\u00e4ttning m.m. till riksdagens ledam\u00f6ter", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:178 om jakttid f\u00f6r morkulla", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:129 om re- sursbehoven inom v\u00e5rdsektorn", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:8 om Stockholm som kulturhuvudstad 1998", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:210 om skyddandet av ytterligare vattendrag mot vatten-", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:232 om avvisning till Iran", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:244 om bostadspoli- tik", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttslig reglering av samverkan f\u00f6r fred ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:97 om klorerade l\u00f6sningsmedel", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:101 om krigsmate- rielexport", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om det brotts- f\u00f6rebyggande arbetet", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ellagstiftning ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:208 om ut- f\u00f6rs\u00e4ljningar av allm\u00e4nnyttiga bostadsf\u00f6retag", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:173 om villko- ren f\u00f6r personaluthyrning", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:80 om situ- ationen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:113 om livsmedels- s\u00e4kerheten i v\u00e4rlden", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:66 om uranbryt- ningen i Krasnokamensk", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:140 om informationstekniken", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:39 om uppe- h\u00e5llstillst\u00e5nd p\u00e5 humanit\u00e4r grund", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:82 om FN:s barn- konvention", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:30 om f\u00f6rs\u00f6ksverk- samhet med alkol\u00e5s", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ngre upphovsr\u00e4ttsligt skydd och droit de suite", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Havsr\u00e4ttskonventionen och till\u00e4mpningsav- talet", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:26 om professionell boxning i Sverige", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Avveckling av hundskatten ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:56 om b\u00e4r- plockning och momsen", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Indelning av budgeten i utgiftsomr\u00e5den ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:258 om situationen f\u00f6r personer som vr\u00e4ks fr\u00e5n sin bostad", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Alkoholfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:50 om markbundna s\u00e4ndningar av radio och TV", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:180 om Latin- amerika", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:142 om ar- betsmarknadspolitiken", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:70 om assi- stansers\u00e4ttningen till funktionshindrade", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:46 om fi- nansieringen av de multilaterala utvecklingsaktivi-", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Meddelande om fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Franchising och r\u00e4ttsligt fel vid k\u00f6p ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Lag  om fortsatt giltighet av lagen om till- f\u00e4lliga best\u00e4mmelser i fr\u00e5ga om tillst\u00e5nd att s\u00e4nda", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:9 om mj\u00f6lkprodu- centerna", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:193 om mark- nadsf\u00f6ring av br\u00f6stmj\u00f6lksers\u00e4ttningar", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 8 \u00a7)  L\u00f6nebidragsmedel inom allm\u00e4nnyttiga organisationer (forts. AU15)", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:221 om F\u00f6rs\u00e4krings- kassornas arbetssituation", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:189 om de mindre tingsr\u00e4tterna", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:238 om avvisning av barn och barnfamiljer", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Huvudmannaskapet f\u00f6r gymnasial utbild- ning, m.m.", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:231 om per- sonaluthyrning", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om det brotts- f\u00f6rebyggande arbetet", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:48 om yttran- defriheten", "dok_datum": "1996-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:52 om kvinnobilden i massmedierna", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:97 om klorerade l\u00f6sningsmedel", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:91 om gods- trafiken till \u00f6vriga Europa", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:1 om tredje v\u00e4rldens skuldproblem", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Vatten- och luftv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:173 om villko- ren f\u00f6r personaluthyrning", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:176 om soppk\u00f6k m.m.", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:74 om varsel av l\u00f6nebidragsanst\u00e4llda", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ngre upphovsr\u00e4ttsligt skydd och droit de suite", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:244 om bes\u00f6ksvisum f\u00f6r anh\u00f6riga till Bosnienflyktingar", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:51 och 1995/96:56 om offentligg\u00f6rande av handlingar om", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:122 om l\u00f6- nebidrag f\u00f6r arbetshandikappade", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om f\u00f6rhand- lingsl\u00e4get betr\u00e4ffande Sveriges deltagande i", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om erfarenhe- ter r\u00f6rande v\u00e5rens \u00f6versv\u00e4mningar", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:132 om jakten p\u00e5 s\u00e4lungar utanf\u00f6r Norges kust", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:166 om anti- personella minor", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Allergi och andra folkh\u00e4lsofr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Produkts\u00e4kerhetslagen och offentlig verk- samhet", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om f\u00f6rhand- lingsl\u00e4get betr\u00e4ffande Sveriges deltagande i", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 naturgrus ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:190 om marknadsekonomins utveckling", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Skattel\u00e4ttnad f\u00f6r riskkapital, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:17 om jordskalvet under Ringhals", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:20 om alle- mansr\u00e4tten", "dok_datum": "1995-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Frister vid anh\u00e5llande och h\u00e4ktning ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Regional utveckling ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:155 om kommunala skatteh\u00f6jningar", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:255 om djurf\u00f6rs\u00f6k", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:21 om flygr\u00e4ddningstj\u00e4nsten i norra Sverige", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:77 om Den- nispaketet", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 allm\u00e4nna nyhetstid- ningar", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:43 om bidrags- fusk", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:61 om ungdomsre- presentation i FN-delegationen", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:72 om f\u00f6r- svaret och etableringen av vindkraftverk", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:34 om per- manentboende utan tillg\u00e5ng till el", "dok_datum": "1996-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:191 om \u00f6ver- sv\u00e4mningarna i Norrlands\u00e4lvarna", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om byggande av j\u00e4rnv\u00e4g ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens f\u00f6rvaltningskontors f\u00f6rslag om ytterligare anslag p\u00e5 till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Museifr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:87 om st\u00f6d till or- ganisationer som verkar f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:90 om EU och visning av film i TV", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:88 om gruppboende", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:78 om ers\u00e4ttningen till sj\u00f6m\u00e4n fr\u00e5n a-kassa", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ny \u00e5klagarorganisation ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:172 om bi- st\u00e5ndsinsatser och asylfr\u00e5gor avseende Irak", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Vatten- och luftv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:13 om start- datum f\u00f6r ripjakten", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:138 om n\u00e4mndem\u00e4ns villkor", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:125 om krigsmate- rielexport till Indonesien", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Registerbaserad folk- och bostadsr\u00e4kning \u00e5r 2000 m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Intensiv\u00f6vervakning med elektronisk kon- troll", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:145 om export av krigsmateriel till Indonesien", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:47 om irans- ka flyktingars situation i Turkiet", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:32 om importen av finska \u00e4gg", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:155 om kommunala skatteh\u00f6jningar", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om erfarenhe- ter r\u00f6rande v\u00e5rens \u00f6versv\u00e4mningar", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:25 om h\u00e4ktet i \u00c4ngelholm", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Flyktingpolitiken ", "dok_datum": "1996-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:41 om samverkan mellan f\u00f6retag inom detaljhandeln", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:193 om mark- nadsf\u00f6ring av br\u00f6stmj\u00f6lksers\u00e4ttningar", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 allm\u00e4nna nyhetstid- ningar", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:250 om lax i \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Frister vid anh\u00e5llande och h\u00e4ktning ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i k\u00f6rkortslagen (prop. 1995/96:118)", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:22 om f\u00f6r\u00e4ndring av EU:s jordbrukspolitik", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:126 om milj\u00f6brott ", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Skattel\u00e4ttnad f\u00f6r riskkapital, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "EG:s arbetstidsdirektiv, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:200 om m\u00f6jlighet att studera med bibeh\u00e5llen a-kassa", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 naturgrus ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:125 om segregation i skolan", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:248 om nationalstadsparken", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Produkts\u00e4kerhetslagen och offentlig verk- samhet", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Tornedalsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:81 om judar fr\u00e5n f.d. Sovjetunionen", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Bibelfr\u00e5ga ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:257 om gemensam v\u00e5rdnad", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Ny vapenlag ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:25 och 65 om v\u00e5rdbeh\u00f6vandes m\u00f6jlighet att byta kommun", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Radio- och TV-fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:41 om Kom- muninvest", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:134 om poli- sverksamheten", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Avfallshantering ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:172 om bi- st\u00e5ndsinsatser och asylfr\u00e5gor avseende Irak", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "FN inf\u00f6r framtiden ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:100 om Stif- telsen Framtidens kultur", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:79 om Taiwan", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Indelning av budgeten i utgiftsomr\u00e5den ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:152 om tystnadsplikt inom sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:160 om ett v\u00e4xande Sverige", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skydds\u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r den svenska \u00e4ggpro- duktionen", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskilt anordnad debatt om barnens situ- ation", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:67 om EU- domstolens dom om k\u00f6nskvotering", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:83 om avregleringen av elmarknaden i G\u00f6teborg", "dok_datum": "1996-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av vissa arvodesbest\u00e4mmelser inom riksdagsomr\u00e5det", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Franchising och r\u00e4ttsligt fel vid k\u00f6p ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Tv\u00e5partsprocess ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:137 om antiperso- nella minor", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:78 om krigsmaterielexport", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:36 om V\u00e4gverkets budgetarbete", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:185 om gr\u00e4nsv\u00e4rden f\u00f6r radioaktiv str\u00e5lning m.m.", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:47 om pant p\u00e5 ut- rangerade n\u00f6draketer", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:116 om djurskyddet p\u00e5 regeringskonferensen -96", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Postens finansiella tj\u00e4nster ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av vissa f\u00f6rm\u00e5ner, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:222 om flyk- tingfientliga lobbyorganisationer", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknik ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 entr\u00e9avgifter till bio- graff\u00f6rest\u00e4llningar", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:22 om natur- reservatet Torhamns udde och f\u00f6rsvarets natur-", "dok_datum": "1996-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsskadefr\u00e5gor m.m. ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Skattebrott ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Fastighetstaxeringen och fas- tighetsbeskattningen", "dok_datum": "1995-11-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:91 om kodress\u00f6rer och djurh\u00e4lsan", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:53 om barnporno- grafi", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:122 om l\u00f6- nebidrag f\u00f6r arbetshandikappade", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:238 om avvisning av barn och barnfamiljer", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Barns r\u00e4tt att komma till tals, m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:18 om det statliga st\u00f6det till nykterhetsr\u00f6relsen", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:80 om situ- ationen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:73 om ett billigare och effektivare polisv\u00e4sende", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:91 om gods- trafiken till \u00f6vriga Europa", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:153 om elevernas matematikkunskaper p\u00e5 h\u00f6gstadiet", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:246 om skattepolitiken", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende den statliga personalpolitiken", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunal uppdragsverksamhet avseende kollektivtrafik, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:20 om alle- mansr\u00e4tten", "dok_datum": "1995-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende insatser att fr\u00e4mja j\u00e4mst\u00e4lldheten i arbetslivet", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:118, 119, 120 och 124 om Apoteksbolagets f\u00f6rs\u00e4ljning i Baltikum", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:157 om reglerna f\u00f6r momsinbetalning", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:185 om gr\u00e4nsv\u00e4rden f\u00f6r radioaktiv str\u00e5lning m.m.", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:24 om kraftf\u00f6reta- gens ansvar vid k\u00e4rnkraftsolyckor", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:54 om grus- v\u00e4gar i Dalsland", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:60 om V\u00e4g- verket", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:256 om f\u00f6rs\u00f6ket med utdelning av fria sprutor till narkomaner", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:253 om Nigeria", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkt tillsyn \u00f6ver h\u00e4lso- och sjukv\u00e5r- den", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndring i v\u00e4xtf\u00f6r\u00e4dlarr\u00e4ttslagen, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:143 och 149 om Kockums Thailandsaff\u00e4rer", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skattereduktion f\u00f6r utgifter f\u00f6r byggnads- arbete p\u00e5 bostadshus", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:92 om \u00e4ldre m.fl. och kostnads\u00f6kningarna i v\u00e5rd och omsorg", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:126 om det \u00f6kande narkotikamissbruket", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:60 om FN och ung- domarna", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet som ett nytt m\u00e5l f\u00f6r Sveriges internationella utvecklingssamarbete", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:23 om hus- h\u00e5llstj\u00e4nster", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Laxfiske m.m. ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:126 om milj\u00f6brott ", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:128 om trafiksituationen i G\u00f6teborg", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:7 om flyk- tingar och barnkonventionen", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:61 om ungdomsre- presentation i FN-delegationen", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:230 och 234 om ambassadrapporter, m.m.", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell dedatt: Mc-anknutet v\u00e5ld ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ellagstiftning ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig kamera\u00f6vervakning ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:205 om f\u00f6r- svarsmaterielbest\u00e4llningarna", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteavdrag f\u00f6r yrkesfiskare ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:225 om boendemilj\u00f6n och \u00d6resundsprojektet", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Flyktingpolitiken ", "dok_datum": "1996-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:134 om Colombia och de m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheterna", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta avgaskrav f\u00f6r tunga fordon m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:5 om arbetsl\u00f6sheten bland invandrare och flyktingar", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Datalagsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:162 om k\u00e4rnkraftss\u00e4kerheten", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:145 om export av krigsmateriel till Indonesien", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:26 om professionell boxning i Sverige", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "En sj\u00e4tte AP-fondsstyrelse m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:258 om Bofors aff\u00e4rer med Dubai och Bahrain", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:252 om lagen om s\u00e4rskild utl\u00e4nningskontroll", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Narkotikafr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:199 om f\u00f6r- slag om h\u00f6jning av produktionsskatt p\u00e5 elektrisk", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:117 om tullklare- ring av exporterade varor", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:143 om \u00e5tg\u00e4rder mot fattigdom", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:181 om sam- ordning av ombudsm\u00e4n", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:96 om milj\u00f6- st\u00f6d till jordbruket", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:28 om fastig- hetsskatten", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ngre upphovsr\u00e4ttsligt skydd och droit de suite", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:171 om FN:s embargo mot Irak", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:40 om global livsmedelss\u00e4kerhet", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Djurf\u00f6rs\u00f6k ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:82 om poli- tiska v\u00e5ldsverkare", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiering av till\u00e4ggsavgift f\u00f6r mj\u00f6lk- kvoter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Grundlagsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:217 om milj\u00f6konsekvensbeskrivningar f\u00f6r v\u00e4gbyggen i", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:224 om f\u00e4bo- dar", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslaget om statsminister ", "dok_datum": "1996-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:5 om arbetsl\u00f6sheten bland invandrare och flyktingar", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:174 om be- skattningen av flygbr\u00e4nsle", "dok_datum": "1996-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:239 om det enskilda v\u00e4gn\u00e4tet", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetsskydd ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:83 om r\u00e4ttstill\u00e4mpningen i utl\u00e4nnings\u00e4renden", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskilt anordnad debatt om barnens situ- ation", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kyrkotillh\u00f6righet i Svenska kyrkan ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:228 om k\u00e4rnkraftens kostnader", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:117 om kvicksilverhaltigt avfall", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta avgaskrav f\u00f6r tunga fordon m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:179 om fas- tighetstaxeringen", "dok_datum": "1996-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: V\u00e4lf\u00e4rden ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:27 om utbildnings- satsningarna som finansieras av arbetsmarknads-", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:199 om f\u00f6r- slag om h\u00f6jning av produktionsskatt p\u00e5 elektrisk", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Straffansvaret vid spridning av hivsmit- ta", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Narkotikafr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag till till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:71 om \u00e5ter- kallelse av uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:106 om j\u00e4mst\u00e4lld- hetsgranskning av det nya pensionssystemet", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:156 och 157 om f\u00f6rm\u00e5nsanknytningen av sociala avgifter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Basbeloppet m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:88 om socialtj\u00e4nstens m\u00f6jligheter till tv\u00e5ng", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Europeiska f\u00f6retagsr\u00e5d ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Producentansvar f\u00f6r uttj\u00e4nta bilar, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:28 om fastig- hetsskatten", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:182 om integ- rationspolitiken", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:6 om en riksnorm r\u00f6rande ekonomiskt bist\u00e5nd", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdsst\u00f6d, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:122 om fastig- hetstaxeringen", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:84 om Apoteksbo- laget", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:95 om anst\u00e4llnings- skyddet f\u00f6r gravida", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e5gra fr\u00e5gor om r\u00e4ttspr\u00f6vning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:245 om de stora rovdjuren", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:215 om LSS- verksamhet i J\u00e4rna", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:53 och 64 om handel med avfall \u00f6ver nationsgr\u00e4nserna", "dok_datum": "1996-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i fiskelagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknik ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:261 om kommunikationerna med \u00f6vre Norrland", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Producentansvar f\u00f6r uttj\u00e4nta bilar, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:224 om verkst\u00e4llighe- ten av utvisningsbeslut", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdsst\u00f6d, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:99 om f\u00f6r- falskade pass", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i bostadsr\u00e4ttslagen m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Djurf\u00f6rs\u00f6k ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:14 om kvin- nors m\u00f6jligheter i arbetslivet", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:175 om hyresg\u00e4sters sj\u00e4lvf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:138 om kartl\u00e4gg- ning av folkh\u00e4lsan vid m\u00f6nstring", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende insatser att fr\u00e4mja j\u00e4mst\u00e4lldheten i arbetslivet", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:38 om forskningsstiftelserna", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:37 om f\u00f6rbud mot politiska symboler, m.m.", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunal uppdragsverksamhet avseende kollektivtrafik, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:158 om gymnasieskolan", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:252 om norskt skjutf\u00e4lt utmed Sveriges gr\u00e4ns", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6lagstiftningen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:143 och 149 om Kockums Thailandsaff\u00e4rer", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Registerbaserad folk- och bostadsr\u00e4kning \u00e5r 2000 m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Intensiv\u00f6vervakning med elektronisk kon- troll", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:42 om k\u00f6nsperspektiv i regionalpolitiken", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:253 om Nigeria", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i bostadsr\u00e4ttslagen m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:2 och 4 samt fr\u00e5ga 1995/96:14 om rasistiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:61 om Pos- tens service", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:222, 223 och 226 om barn i Kina, m.m.", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att fr\u00e4mja f\u00f6retagens delta- gande i system f\u00f6r milj\u00f6styrning och milj\u00f6revision,", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:102 om ma- rina d\u00e4ggdjur och drivgarnsfiske i \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:74 om varsel av l\u00f6nebidragsanst\u00e4llda", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliekontroll ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Grundlagsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:16 om Mor- dechai Vanunu", "dok_datum": "1995-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Havsr\u00e4ttskonventionen och till\u00e4mpningsav- talet", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:99 om nedsatt sjuk- penning", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6p av interregional persontrafik p\u00e5 j\u00e4rn- v\u00e4g", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:132 om Australiens urbefolkning", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:94 om kon- troll av tandv\u00e5rdsmaterial", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:85 om f\u00f6rfals- kade k\u00f6rkort", "dok_datum": "1996-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteregler med anledning av  nya \u00e5rsre- dovisningslagar, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Regional utveckling ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:69 om av- gasutsl\u00e4ppens storlek", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En radio och TV i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 1997-2001", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:52 om kvinnobilden i massmedierna", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:69 om Teknikens hus i Lule\u00e5", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom OSSE under 1995 ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om det brotts- f\u00f6rebyggande arbetet", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Barns r\u00e4tt att komma till tals, m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:238 om avvisning av barn och barnfamiljer", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:228 om spridning av uppgifter ur ambassadrapporter", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:206 om v\u00e5l- det p\u00e5 offentliga platser", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:39 om r\u00f6d dieselol- ja", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Avslutning ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:91 om kodress\u00f6rer och djurh\u00e4lsan", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:53 om barnporno- grafi", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:39 om uppe- h\u00e5llstillst\u00e5nd p\u00e5 humanit\u00e4r grund", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Havsr\u00e4ttskonventionen och till\u00e4mpningsav- talet", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:176 om soppk\u00f6k m.m.", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:173 om villko- ren f\u00f6r personaluthyrning", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:143 om \u00e5tg\u00e4rder mot fattigdom", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:77 om erosionsska- dorna vid L\u00f6derups strandbad", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:75 om uni- versitetens och h\u00f6gskolornas studiesociala an-", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Alkoholfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:257 om de svenska socialarbetarna i K\u00f6penhamn", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:35 om bi- dragsfusk", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:212 om m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i Colombia", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:123 om v\u00e4g E 22 genom S\u00f6derk\u00f6ping", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om kvinnore- presentation vid statliga styrelser", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:141 om n\u00e4- ringspolitiken", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:210 om skyddandet av ytterligare vattendrag mot vatten-", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:129 om re- sursbehoven inom v\u00e5rdsektorn", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:8 om Stockholm som kulturhuvudstad 1998", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Nya best\u00e4mmelser f\u00f6r traktaments- och reseers\u00e4ttning m.m. till riksdagens ledam\u00f6ter", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:118 om h\u00e4ktet i \u00d6stersund", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:139 om flyktingpoli- tiskt samarbete med de baltiska staterna", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Meddelande om fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:184 om bi- st\u00e5nd med anledning av Tjernobylkatastrofen", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:207 om \u00e5t- g\u00e4rder mot unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Spris fortsatta verksamhet ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa \u00e4ndringar i smittskyddslagen, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:230 och 234 om ambassadrapporter, m.m.", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:72 om f\u00f6r- svaret och etableringen av vindkraftverk", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:96 om F\u00f6renta na- tionernas resolution om k\u00e4rnvapenprov", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:30 om be- skattning av bilf\u00f6rm\u00e5n", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:76 om arbetshandi- kappades m\u00f6jligheter till arbete", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Ny \u00e5klagarorganisation ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "FN inf\u00f6r framtiden ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeis- ka r\u00e5dets m\u00f6te i Turin", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:88 om gruppboende", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:100 om Stif- telsen Framtidens kultur", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:141 om de historiska guldfynden i Norra Bj\u00f6rke", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattning av utl\u00e4ndska kapitalf\u00f6rs\u00e4k- ringar", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Tandv\u00e5rdsfr\u00e5gor (skr. 1995/96:147) ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:68 om asyl f\u00f6r fackliga f\u00f6retr\u00e4dare", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ny vapenlag ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:166 om anti- personella minor", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:216 om jakt p\u00e5 enkelbeckasin", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:57 om G\u00f6te- borgs\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om f\u00f6rhand- lingsl\u00e4get betr\u00e4ffande Sveriges deltagande i", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:166 om anti- personella minor", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:131 om godstrafiken i sk\u00e4rg\u00e5rden", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:19 om bist\u00e5nd till Kuba", "dok_datum": "1995-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:85 om \u00e5terkallande av serveringstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:146 om l\u00e4rlingsutbildning i EU-kommissionens vitbok om", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:228 om k\u00e4rnkraftens kostnader", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Lagstiftningsprocessen ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "En radio och TV i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 1997-2001", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gverkets sektorsansvar inom v\u00e4gtrans- portsystemet m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:62 om krisen i svensk sm\u00e5husindustri", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:71 om de mindre sjukhusens framtid", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:239 om det enskilda v\u00e4gn\u00e4tet", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:236 och 237 om s\u00e4kerhetspolisen", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om byggande av j\u00e4rnv\u00e4g ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Bibelfr\u00e5ga ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeis- ka r\u00e5dets m\u00f6te i Turin", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:78 om ers\u00e4ttningen till sj\u00f6m\u00e4n fr\u00e5n a-kassa", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:30 om be- skattning av bilf\u00f6rm\u00e5n", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliekontroll ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:95 om \u00e5tg\u00e4r- der mot fr\u00e4mlingsfientlighet och rasism i skolan", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:112 om Nigeria ", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:41 om Kom- muninvest", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:136 om pri- oritering i offentlig verksamhet", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:177 om asyls\u00f6kande med barn", "dok_datum": "1996-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om erfarenhe- ter r\u00f6rande v\u00e5rens \u00f6versv\u00e4mningar", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:213 om st\u00f6d till bl\u00e5sarmusik", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om f\u00f6retagsrekonstruktion, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:68 om asyl f\u00f6r fackliga f\u00f6retr\u00e4dare", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget - Studiest\u00f6d och invand- ring", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Registerbaserad folk- och bostadsr\u00e4kning \u00e5r 2000 m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:144 om EU-direktiv till skydd f\u00f6r arbetstagare vid \u00f6verl\u00e5telse av f\u00f6re-", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:125 om krigsmate- rielexport till Indonesien", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Tandv\u00e5rdsfr\u00e5gor (skr. 1995/96:147) ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:125 om segregation i skolan", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:248 om nationalstadsparken", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:89 om p\u00e5f\u00f6ljd f\u00f6r dem som g\u00f6mmer icke asylbeviljade personer", "dok_datum": "1996-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "EG:s arbetstidsdirektiv, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:29 om barnfamil- jerna och kreditgarantierna vid villak\u00f6p", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:147 om be- hovet av v\u00e4lutbildade m.m.", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:31 om f\u00f6r\u00e4ldraut- bildning", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:150 om demensv\u00e5r- den", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:254 om \u00f6versyn av minkh\u00e5llningen", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:145 om \u00f6kad valfrihet f\u00f6r medborgarna", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:41 om samverkan mellan f\u00f6retag inom detaljhandeln", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:14 om kvin- nors m\u00f6jligheter i arbetslivet", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:45 om energiskatter- na", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 8 \u00a7)  L\u00f6nebidragsmedel inom allm\u00e4nnyttiga organisationer (forts. AU15)", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:227 om motiveringen i vissa utvisnings\u00e4renden", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:223 om iranska asyls\u00f6kande i Turkiet m.m.", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Inlandsbanan ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:231 om per- sonaluthyrning", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om det brotts- f\u00f6rebyggande arbetet", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:215 om LSS- verksamhet i J\u00e4rna", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:245 om de stora rovdjuren", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e5gra fr\u00e5gor om r\u00e4ttspr\u00f6vning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:103 om beaktande av barns situation vid beslut om uppeh\u00e5llstill-", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:89 om milj\u00f6inriktad regionplanering i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:72 om filmcensur ", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:135 om E 4:ans str\u00e4ckning", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:26 om Sjuk- och arbetsskadekommitt\u00e9n", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:80 om situ- ationen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsskadefr\u00e5gor m.m. ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:91 om kodress\u00f6rer och djurh\u00e4lsan", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Fastighetstaxeringen och fas- tighetsbeskattningen", "dok_datum": "1995-11-09"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsskydd f\u00f6r v\u00e4xtskyddsmedel, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:156 och 157 om f\u00f6rm\u00e5nsanknytningen av sociala avgifter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:108 om spridning av nazistsymboler i skolorna", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om kvinnore- presentation vid statliga styrelser", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Invandrarundervisningen ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:160 om ett v\u00e4xande Sverige", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:242 om ut- vidgning av NATO", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:154 om tills\u00e4ttning av en datalagskommitt\u00e9", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:241 om f\u00f6r\u00e4ldra- penning f\u00f6r vissa studerande", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Alkoholfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:50 om markbundna s\u00e4ndningar av radio och TV", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad bankkonkurrens ", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:137 om antiperso- nella minor", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "De ekonomiska villkoren f\u00f6r det sent bygg- da bostadsbest\u00e5ndet, m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:247 om f\u00f6rf\u00f6ljelse p\u00e5 grund av k\u00f6n m.m.", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:155 om energipolitiken", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:13 om start- datum f\u00f6r ripjakten", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell dedatt: Mc-anknutet v\u00e5ld ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:151 om k\u00f6er i v\u00e5rden", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Ny \u00e5klagarorganisation ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6p av interregional persontrafik p\u00e5 j\u00e4rn- v\u00e4g", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:120 om h\u00f6g- skoleutbildning i Norrk\u00f6ping", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:65 om Pers- sonplanen och kommunernas ekonomi", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:130 om an- tibiotika i djurfoder", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:233 om f\u00f6rbudet mot export av milj\u00f6farligt avfall", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteavdrag f\u00f6r yrkesfiskare ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:256 om f\u00f6r- svarsmedicinsk forskning", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:62 om \u00e5tg\u00e4rder mot personal vid Kenyas ambassad", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskilt anordnad debatt om barnens situ- ation", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Postens finansiella tj\u00e4nster ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:24 om kraftf\u00f6reta- gens ansvar vid k\u00e4rnkraftsolyckor", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:211 om \u00e5tg\u00e4r- der f\u00f6r l\u00e5gutbildade", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till konsumentpolitiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 omr\u00e5det finansiella tj\u00e4nster", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:144 om TV- s\u00e4ndningar via fiberoptik och kabel", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Sm\u00e5f\u00f6retagens villkor ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i arbetsmilj\u00f6lagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rs\u00e4ljning av vissa h\u00f6gskolefastigheter vid Chalmers tekniska h\u00f6gskola i G\u00f6teborg, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:19 om till- st\u00e5ndspr\u00f6vning f\u00f6r Oskarshamn 1", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende den statliga personalpolitiken", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:167 om en gemensam valuta och centralbank", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om f\u00f6rhand- lingsl\u00e4get betr\u00e4ffande Sveriges deltagande i", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:158 om gymnasieskolan", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:246 om skattepolitiken", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6lagstiftningen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsskydd f\u00f6r v\u00e4xtskyddsmedel, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:143 och 149 om Kockums Thailandsaff\u00e4rer", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:119 om hush\u00e5llstj\u00e4nster", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Patientskadelag m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:259 om anabola steroider", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av vissa f\u00f6rm\u00e5ner, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:61 om Pos- tens service", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:101 om Nordsj\u00f6konferensens m\u00e5ls\u00e4ttningar", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i arbetsmilj\u00f6lagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen av den periodiska for- donskontrollen", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:203 om kost- nader f\u00f6r jordskred", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:171 om FN:s embargo mot Irak", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:152 om re- gelverket f\u00f6r milj\u00f6st\u00f6d", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i fiskelagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ngre upphovsr\u00e4ttsligt skydd och droit de suite", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:12 om nytt regionalt organ i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:165 om \u00e5l- dersgr\u00e4nsen f\u00f6r l\u00e4kares anslutning till sjukf\u00f6rs\u00e4k-", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Vatten- och luftv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6nebidragsmedel inom allm\u00e4nnyttiga organisationer", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:159 om mas- sarbetsl\u00f6sheten, bidragsberoendet och de h\u00f6ga", "dok_datum": "1996-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:5 om arbetsl\u00f6sheten bland invandrare och flyktingar", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:224 om f\u00e4bo- dar", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Bibelfr\u00e5ga ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Producentansvar f\u00f6r uttj\u00e4nta bilar, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:8 om Stockholm som kulturhuvudstad 1998", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Basbeloppet m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:4 om antipersonella minor", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5rs- och koncernredovisning ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:200 om m\u00f6jlighet att studera med bibeh\u00e5llen a-kassa", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llning med l\u00f6nebidrag ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget m.m. ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:133 om skatteregler f\u00f6r n\u00e4mndem\u00e4n", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e5gra fr\u00e5gor om sekretess ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:134 om Colombia och de m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheterna", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:46 om fi- nansieringen av de multilaterala utvecklingsaktivi-", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:70 om assi- stansers\u00e4ttningen till funktionshindrade", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:3 om EMU", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:23 om marknadsf\u00f6- ringen av Sverige", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:184 om bi- st\u00e5nd med anledning av Tjernobylkatastrofen", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt vid h\u00e4nvisning av motion till ut- skott", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Viss fr\u00e5ga om arbetsplatsintroduktion f\u00f6r ungdomar", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:35 om bi- dragsfusk", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:79 om Taiwan", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdsst\u00f6d, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:182 om integ- rationspolitiken", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:26 om Sjuk- och arbetsskadekommitt\u00e9n", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiering av till\u00e4ggsavgift f\u00f6r mj\u00f6lk- kvoter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Europeiska f\u00f6retagsr\u00e5d ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsskadefr\u00e5gor m.m. ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:224 om verkst\u00e4llighe- ten av utvisningsbeslut", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "De ekonomiska villkoren f\u00f6r det sent bygg- da bostadsbest\u00e5ndet, m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentpolitiken i EU - m\u00e5l och inrikt- ning f\u00f6r det svenska arbetet", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:223 om iranska asyls\u00f6kande i Turkiet m.m.", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Bibelfr\u00e5ga ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:245 om livs- medelsproduktionens", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:53 och 64 om handel med avfall \u00f6ver nationsgr\u00e4nserna", "dok_datum": "1996-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6nebidragsmedel inom allm\u00e4nnyttiga organisationer", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Inlandsbanan ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:73 om motpresta- tion f\u00f6r att erh\u00e5lla socialbidrag", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:199 om f\u00f6r- slag om h\u00f6jning av produktionsskatt p\u00e5 elektrisk", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:27 om utbildnings- satsningarna som finansieras av arbetsmarknads-", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:9 om Gull- holmen i Bohusl\u00e4n", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:77 om Den- nispaketet", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:179 om fas- tighetstaxeringen", "dok_datum": "1996-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llning med l\u00f6nebidrag ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5rs- och koncernredovisning ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag till till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96 - presst\u00f6det", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:251 om myndig- hetsoffrens r\u00e4ttsst\u00e4llning", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:162 om k\u00e4rnkraftss\u00e4kerheten", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskilt anordnad debatt om barnens situ- ation", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kyrkotillh\u00f6righet i Svenska kyrkan ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:156 och 157 om f\u00f6rm\u00e5nsanknytningen av sociala avgifter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Basbeloppet m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:115 om minskad totalkonsumtion av alkohol", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Narkotikafr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kade medel f\u00f6r vissa bostadsf\u00f6rb\u00e4tt- rings\u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:100 om folkpension f\u00f6r gifta pension\u00e4rer", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6p av interregional persontrafik p\u00e5 j\u00e4rn- v\u00e4g", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Grundlagsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:204 om Bromma flygplats", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd, m.m. ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:74 om varsel av l\u00f6nebidragsanst\u00e4llda", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:15 om kon- cessionsf\u00f6rfarande vid industriell verksamhet", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att fr\u00e4mja f\u00f6retagens delta- gande i system f\u00f6r milj\u00f6styrning och milj\u00f6revision,", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:170 om rap- port inf\u00f6r folkomr\u00f6stningen om EU", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:127 om f\u00f6r- kortning av arbetstid", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:80 om d\u00f6dsdomen mot Ken Saro-Wiwa", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:69 om av- gasutsl\u00e4ppens storlek", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: V\u00e4lf\u00e4rden ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Regional utveckling ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig kamera\u00f6vervakning ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:120 om h\u00f6g- skoleutbildning i Norrk\u00f6ping", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6lagstiftningen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Skattereduktion f\u00f6r utgifter f\u00f6r byggnads- arbete p\u00e5 bostadshus", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "EG:s arbetstidsdirektiv, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Exportinsatser f\u00f6r sm\u00e5 och medelstora f\u00f6retag, m.m.", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:19 om till- st\u00e5ndspr\u00f6vning f\u00f6r Oskarshamn 1", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i lagen om allemanssparande, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:161 om Samhall", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till konsumentpolitiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 omr\u00e5det finansiella tj\u00e4nster", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:145 om \u00f6kad valfrihet f\u00f6r medborgarna", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:28 om rekrytering av n\u00e4mndem\u00e4n", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:2 och 4 samt fr\u00e5ga 1995/96:14 om rasistiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:2 och 4 samt fr\u00e5ga 1995/96:14 om rasistiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om f\u00f6retagsrekonstruktion, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:52 om Turki- et", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:119 om hush\u00e5llstj\u00e4nster", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:246 om skattepolitiken", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6lagstiftningen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Skattereduktion f\u00f6r utgifter f\u00f6r byggnads- arbete p\u00e5 bostadshus", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Exportinsatser f\u00f6r sm\u00e5 och medelstora f\u00f6retag, m.m.", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:19 om till- st\u00e5ndspr\u00f6vning f\u00f6r Oskarshamn 1", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "EG:s arbetstidsdirektiv, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i lagen om allemanssparande, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Sm\u00e5f\u00f6retagens villkor ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:140 om effekterna f\u00f6r v\u00e5rden med anledning av de stora nedsk\u00e4r-", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till konsumentpolitiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 omr\u00e5det finansiella tj\u00e4nster", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:161 om Samhall", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:28 om rekrytering av n\u00e4mndem\u00e4n", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:198 om f\u00f6rbud mot tobaksreklam", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:2 och 4 samt fr\u00e5ga 1995/96:14 om rasistiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndring i lagen om ers\u00e4ttning fr\u00e5n den in- ternationella oljeskadefonden", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:2 och 4 samt fr\u00e5ga 1995/96:14 om rasistiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om f\u00f6retagsrekonstruktion, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:52 om Turki- et", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:246 om skattepolitiken", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:94 om kon- troll av tandv\u00e5rdsmaterial", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:100 om folkpension f\u00f6r gifta pension\u00e4rer", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6p av interregional persontrafik p\u00e5 j\u00e4rn- v\u00e4g", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:204 om Bromma flygplats", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Grundlagsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:74 om varsel av l\u00f6nebidragsanst\u00e4llda", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd, m.m. ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:170 om rap- port inf\u00f6r folkomr\u00f6stningen om EU", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:15 om kon- cessionsf\u00f6rfarande vid industriell verksamhet", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att fr\u00e4mja f\u00f6retagens delta- gande i system f\u00f6r milj\u00f6styrning och milj\u00f6revision,", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:80 om d\u00f6dsdomen mot Ken Saro-Wiwa", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:69 om av- gasutsl\u00e4ppens storlek", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: V\u00e4lf\u00e4rden ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig f\u00f6rvaltning ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteregler med anledning av  nya \u00e5rsre- dovisningslagar, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:27 om utbildnings- satsningarna som finansieras av arbetsmarknads-", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:199 om f\u00f6r- slag om h\u00f6jning av produktionsskatt p\u00e5 elektrisk", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:77 om Den- nispaketet", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:9 om Gull- holmen i Bohusl\u00e4n", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:179 om fas- tighetstaxeringen", "dok_datum": "1996-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighet och sekretess ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5rs- och koncernredovisning ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag till till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96 - presst\u00f6det", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:251 om myndig- hetsoffrens r\u00e4ttsst\u00e4llning", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskilt anordnad debatt om barnens situ- ation", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:228 om k\u00e4rnkraftens kostnader", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:162 om k\u00e4rnkraftss\u00e4kerheten", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:156 och 157 om f\u00f6rm\u00e5nsanknytningen av sociala avgifter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Basbeloppet m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Narkotikafr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:79 om Taiwan", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdsst\u00f6d, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:26 om Sjuk- och arbetsskadekommitt\u00e9n", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Vatten- och luftv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen av den periodiska for- donskontrollen", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiering av till\u00e4ggsavgift f\u00f6r mj\u00f6lk- kvoter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Europeiska f\u00f6retagsr\u00e5d ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:224 om verkst\u00e4llighe- ten av utvisningsbeslut", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "De ekonomiska villkoren f\u00f6r det sent bygg- da bostadsbest\u00e5ndet, m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Bibelfr\u00e5ga ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:223 om iranska asyls\u00f6kande i Turkiet m.m.", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentpolitiken i EU - m\u00e5l och inrikt- ning f\u00f6r det svenska arbetet", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:53 och 64 om handel med avfall \u00f6ver nationsgr\u00e4nserna", "dok_datum": "1996-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:245 om livs- medelsproduktionens", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6nebidragsmedel inom allm\u00e4nnyttiga organisationer", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:84 om Apoteksbo- laget", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Inlandsbanan ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:8 om Stockholm som kulturhuvudstad 1998", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Basbeloppet m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:200 om m\u00f6jlighet att studera med bibeh\u00e5llen a-kassa", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:4 om antipersonella minor", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5rs- och koncernredovisning ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:133 om skatteregler f\u00f6r n\u00e4mndem\u00e4n", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llning med l\u00f6nebidrag ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e5gra fr\u00e5gor om sekretess ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:134 om Colombia och de m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheterna", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:3 om EMU", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:46 om fi- nansieringen av de multilaterala utvecklingsaktivi-", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:70 om assi- stansers\u00e4ttningen till funktionshindrade", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:184 om bi- st\u00e5nd med anledning av Tjernobylkatastrofen", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:23 om marknadsf\u00f6- ringen av Sverige", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Viss fr\u00e5ga om arbetsplatsintroduktion f\u00f6r ungdomar", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt vid h\u00e4nvisning av motion till ut- skott", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:35 om bi- dragsfusk", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i arbetsmilj\u00f6lagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:171 om FN:s embargo mot Irak", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:152 om re- gelverket f\u00f6r milj\u00f6st\u00f6d", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen av den periodiska for- donskontrollen", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i fiskelagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ngre upphovsr\u00e4ttsligt skydd och droit de suite", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Vatten- och luftv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:165 om \u00e5l- dersgr\u00e4nsen f\u00f6r l\u00e4kares anslutning till sjukf\u00f6rs\u00e4k-", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:12 om nytt regionalt organ i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:71 om de mindre sjukhusens framtid", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa konkurrens- och avregleringsfr\u00e5- gor", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:5 om arbetsl\u00f6sheten bland invandrare och flyktingar", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6nebidragsmedel inom allm\u00e4nnyttiga organisationer", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:159 om mas- sarbetsl\u00f6sheten, bidragsberoendet och de h\u00f6ga", "dok_datum": "1996-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:224 om f\u00e4bo- dar", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Producentansvar f\u00f6r uttj\u00e4nta bilar, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:211 om \u00e5tg\u00e4r- der f\u00f6r l\u00e5gutbildade", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:24 om kraftf\u00f6reta- gens ansvar vid k\u00e4rnkraftsolyckor", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:161 om Samhall", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till konsumentpolitiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 omr\u00e5det finansiella tj\u00e4nster", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Sm\u00e5f\u00f6retagens villkor ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00f6gskolefr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rs\u00e4ljning av vissa h\u00f6gskolefastigheter vid Chalmers tekniska h\u00f6gskola i G\u00f6teborg, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende den statliga personalpolitiken", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:167 om en gemensam valuta och centralbank", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:19 om till- st\u00e5ndspr\u00f6vning f\u00f6r Oskarshamn 1", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om f\u00f6rhand- lingsl\u00e4get betr\u00e4ffande Sveriges deltagande i", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6lagstiftningen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringsf\u00f6rklaring ", "dok_datum": "1995-10-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:158 om gymnasieskolan", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:246 om skattepolitiken", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsskydd f\u00f6r v\u00e4xtskyddsmedel, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:110 om v\u00e5ldet i TV", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:119 om hush\u00e5llstj\u00e4nster", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Patientskadelag m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens arbetsformer ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:259 om anabola steroider", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av vissa f\u00f6rm\u00e5ner, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:61 om Pos- tens service", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:13 om start- datum f\u00f6r ripjakten", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell dedatt: Mc-anknutet v\u00e5ld ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:151 om k\u00f6er i v\u00e5rden", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6p av interregional persontrafik p\u00e5 j\u00e4rn- v\u00e4g", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ny \u00e5klagarorganisation ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kade medel f\u00f6r vissa bostadsf\u00f6rb\u00e4tt- rings\u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:130 om an- tibiotika i djurfoder", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:233 om f\u00f6rbudet mot export av milj\u00f6farligt avfall", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:207 om \u00e5t- g\u00e4rder mot unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteavdrag f\u00f6r yrkesfiskare ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ellagstiftning ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Postens finansiella tj\u00e4nster ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:62 om \u00e5tg\u00e4rder mot personal vid Kenyas ambassad", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om kvinnore- presentation vid statliga styrelser", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsskydd f\u00f6r v\u00e4xtskyddsmedel, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:160 om ett v\u00e4xande Sverige", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:242 om ut- vidgning av NATO", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Alkoholfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:229 om enskilda barns intressen", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:50 om markbundna s\u00e4ndningar av radio och TV", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad bankkonkurrens ", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "De ekonomiska villkoren f\u00f6r det sent bygg- da bostadsbest\u00e5ndet, m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:137 om antiperso- nella minor", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Tv\u00e5partsprocess ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:247 om f\u00f6rf\u00f6ljelse p\u00e5 grund av k\u00f6n m.m.", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:155 om energipolitiken", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:169 om F\u00f6r- svarets materielverk", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:45 om energiskatter- na", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:227 om motiveringen i vissa utvisnings\u00e4renden", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Inlandsbanan ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:223 om iranska asyls\u00f6kande i Turkiet m.m.", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om det brotts- f\u00f6rebyggande arbetet", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:53 och 64 om handel med avfall \u00f6ver nationsgr\u00e4nserna", "dok_datum": "1996-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:231 om per- sonaluthyrning", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:208 om ut- f\u00f6rs\u00e4ljningar av allm\u00e4nnyttiga bostadsf\u00f6retag", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:245 om de stora rovdjuren", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:103 om beaktande av barns situation vid beslut om uppeh\u00e5llstill-", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:89 om milj\u00f6inriktad regionplanering i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e5gra fr\u00e5gor om r\u00e4ttspr\u00f6vning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Val av 17 ledam\u00f6ter i samtliga utskott ", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:135 om E 4:ans str\u00e4ckning", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:107, 109 och 111 om barntill\u00e4gg f\u00f6r vuxenstuderande", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:26 om Sjuk- och arbetsskadekommitt\u00e9n", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:80 om situ- ationen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Barns r\u00e4tt att komma till tals, m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Havsr\u00e4ttskonventionen och till\u00e4mpningsav- talet", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsskadefr\u00e5gor m.m. ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Fastighetstaxeringen och fas- tighetsbeskattningen", "dok_datum": "1995-11-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:91 om kodress\u00f6rer och djurh\u00e4lsan", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:177 om asyls\u00f6kande med barn", "dok_datum": "1996-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om erfarenhe- ter r\u00f6rande v\u00e5rens \u00f6versv\u00e4mningar", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:213 om st\u00f6d till bl\u00e5sarmusik", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om f\u00f6retagsrekonstruktion, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:68 om asyl f\u00f6r fackliga f\u00f6retr\u00e4dare", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget - Studiest\u00f6d och invand- ring", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:125 om krigsmate- rielexport till Indonesien", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Registerbaserad folk- och bostadsr\u00e4kning \u00e5r 2000 m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:144 om EU-direktiv till skydd f\u00f6r arbetstagare vid \u00f6verl\u00e5telse av f\u00f6re-", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:125 om segregation i skolan", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:248 om nationalstadsparken", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:89 om p\u00e5f\u00f6ljd f\u00f6r dem som g\u00f6mmer icke asylbeviljade personer", "dok_datum": "1996-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:31 om f\u00f6r\u00e4ldraut- bildning", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "EG:s arbetstidsdirektiv, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:147 om be- hovet av v\u00e4lutbildade m.m.", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:254 om \u00f6versyn av minkh\u00e5llningen", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:41 om samverkan mellan f\u00f6retag inom detaljhandeln", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:14 om kvin- nors m\u00f6jligheter i arbetslivet", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:145 om \u00f6kad valfrihet f\u00f6r medborgarna", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:62 om krisen i svensk sm\u00e5husindustri", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:25 och 65 om v\u00e5rdbeh\u00f6vandes m\u00f6jlighet att byta kommun", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gverkets sektorsansvar inom v\u00e4gtrans- portsystemet m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:239 om det enskilda v\u00e4gn\u00e4tet", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Bibelfr\u00e5ga ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om byggande av j\u00e4rnv\u00e4g ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:236 och 237 om s\u00e4kerhetspolisen", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:78 om ers\u00e4ttningen till sj\u00f6m\u00e4n fr\u00e5n a-kassa", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeis- ka r\u00e5dets m\u00f6te i Turin", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:30 om be- skattning av bilf\u00f6rm\u00e5n", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliekontroll ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:95 om \u00e5tg\u00e4r- der mot fr\u00e4mlingsfientlighet och rasism i skolan", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:41 om Kom- muninvest", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:137 om ung- domsfylleriet", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:112 om Nigeria ", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:141 om de historiska guldfynden i Norra Bj\u00f6rke", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattning av utl\u00e4ndska kapitalf\u00f6rs\u00e4k- ringar", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:115 om minskad totalkonsumtion av alkohol", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Tandv\u00e5rdsfr\u00e5gor (skr. 1995/96:147) ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:68 om asyl f\u00f6r fackliga f\u00f6retr\u00e4dare", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ny vapenlag ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:213 om st\u00f6d till bl\u00e5sarmusik", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om f\u00f6rhand- lingsl\u00e4get betr\u00e4ffande Sveriges deltagande i", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:57 om G\u00f6te- borgs\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:166 om anti- personella minor", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:155 om kommunala skatteh\u00f6jningar", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:85 om \u00e5terkallande av serveringstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:17 om Li- vets Ords Kristna Gymnasium", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag till till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96 - presst\u00f6det", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Lagstiftningsprocessen ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:146 om l\u00e4rlingsutbildning i EU-kommissionens vitbok om", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:228 om k\u00e4rnkraftens kostnader", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Spris fortsatta verksamhet ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:207 om \u00e5t- g\u00e4rder mot unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:230 och 234 om ambassadrapporter, m.m.", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa \u00e4ndringar i smittskyddslagen, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:72 om f\u00f6r- svaret och etableringen av vindkraftverk", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:96 om F\u00f6renta na- tionernas resolution om k\u00e4rnvapenprov", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:30 om be- skattning av bilf\u00f6rm\u00e5n", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeis- ka r\u00e5dets m\u00f6te i Turin", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:76 om arbetshandi- kappades m\u00f6jligheter till arbete", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "FN inf\u00f6r framtiden ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ny \u00e5klagarorganisation ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:100 om Stif- telsen Framtidens kultur", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:98 om el\u00f6- verk\u00e4nslighet", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:75 om uni- versitetens och h\u00f6gskolornas studiesociala an-", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:35 om bi- dragsfusk", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:257 om de svenska socialarbetarna i K\u00f6penhamn", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Alkoholfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:212 om m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i Colombia", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Barnbidrag m.m. ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:141 om n\u00e4- ringspolitiken", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:123 om v\u00e4g E 22 genom S\u00f6derk\u00f6ping", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:8 om Stockholm som kulturhuvudstad 1998", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:210 om skyddandet av ytterligare vattendrag mot vatten-", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Nya best\u00e4mmelser f\u00f6r traktaments- och reseers\u00e4ttning m.m. till riksdagens ledam\u00f6ter", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:118 om h\u00e4ktet i \u00d6stersund", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:139 om flyktingpoli- tiskt samarbete med de baltiska staterna", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Meddelande om fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:184 om bi- st\u00e5nd med anledning av Tjernobylkatastrofen", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom OSSE under 1995 ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:72 om filmcensur ", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:69 om Teknikens hus i Lule\u00e5", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om det brotts- f\u00f6rebyggande arbetet", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:238 om avvisning av barn och barnfamiljer", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 entr\u00e9avgifter till bio- graff\u00f6rest\u00e4llningar", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:206 om v\u00e5l- det p\u00e5 offentliga platser", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:39 om r\u00f6d dieselol- ja", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:53 om barnporno- grafi", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:122 om l\u00f6- nebidrag f\u00f6r arbetshandikappade", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:40 om global livsmedelss\u00e4kerhet", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:91 om kodress\u00f6rer och djurh\u00e4lsan", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:30 om f\u00f6rs\u00f6ksverk- samhet med alkol\u00e5s", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:173 om villko- ren f\u00f6r personaluthyrning", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:176 om soppk\u00f6k m.m.", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:107, 109 och 111 om barntill\u00e4gg f\u00f6r vuxenstuderande", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:77 om erosionsska- dorna vid L\u00f6derups strandbad", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:143 om \u00e5tg\u00e4rder mot fattigdom", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Fastighetstaxeringen och fas- tighetsbeskattningen", "dok_datum": "1995-11-09"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att fr\u00e4mja f\u00f6retagens delta- gande i system f\u00f6r milj\u00f6styrning och milj\u00f6revision,", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:137 om ung- domsfylleriet", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:102 om ma- rina d\u00e4ggdjur och drivgarnsfiske i \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliekontroll ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Grundlagsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:16 om Mor- dechai Vanunu", "dok_datum": "1995-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Havsr\u00e4ttskonventionen och till\u00e4mpningsav- talet", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:132 om Australiens urbefolkning", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:99 om nedsatt sjuk- penning", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6p av interregional persontrafik p\u00e5 j\u00e4rn- v\u00e4g", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:94 om kon- troll av tandv\u00e5rdsmaterial", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:221 om F\u00f6rs\u00e4krings- kassornas arbetssituation", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteregler med anledning av  nya \u00e5rsre- dovisningslagar, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:85 om f\u00f6rfals- kade k\u00f6rkort", "dok_datum": "1996-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ellagstiftning ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Regional utveckling ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En radio och TV i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 1997-2001", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:55 om gift- fritt slam till det svenska jordbruket", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:175 om hyresg\u00e4sters sj\u00e4lvf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:14 om kvin- nors m\u00f6jligheter i arbetslivet", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:140 om effekterna f\u00f6r v\u00e5rden med anledning av de stora nedsk\u00e4r-", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:38 om forskningsstiftelserna", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:37 om f\u00f6rbud mot politiska symboler, m.m.", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6lagstiftningen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:158 om gymnasieskolan", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:252 om norskt skjutf\u00e4lt utmed Sveriges gr\u00e4ns", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:143 och 149 om Kockums Thailandsaff\u00e4rer", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Intensiv\u00f6vervakning med elektronisk kon- troll", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Registerbaserad folk- och bostadsr\u00e4kning \u00e5r 2000 m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:38 om forskningsstiftelserna", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:253 om Nigeria", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r fastighetsbildningsverksam- heten, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:242 om fall- sk\u00e4rmsavtal", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:2 och 4 samt fr\u00e5ga 1995/96:14 om rasistiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:222, 223 och 226 om barn i Kina, m.m.", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:61 om Pos- tens service", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:88 om socialtj\u00e4nstens m\u00f6jligheter till tv\u00e5ng", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Europeiska f\u00f6retagsr\u00e5d ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:28 om fastig- hetsskatten", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Producentansvar f\u00f6r uttj\u00e4nta bilar, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:182 om integ- rationspolitiken", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:6 om en riksnorm r\u00f6rande ekonomiskt bist\u00e5nd", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdsst\u00f6d, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e5gra fr\u00e5gor om r\u00e4ttspr\u00f6vning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:47 om pant p\u00e5 ut- rangerade n\u00f6draketer", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:95 om anst\u00e4llnings- skyddet f\u00f6r gravida", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:245 om de stora rovdjuren", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:215 om LSS- verksamhet i J\u00e4rna", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Producentansvar f\u00f6r uttj\u00e4nta bilar, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:261 om kommunikationerna med \u00f6vre Norrland", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i fiskelagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknik ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdsst\u00f6d, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Djurf\u00f6rs\u00f6k ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiering av till\u00e4ggsavgift f\u00f6r mj\u00f6lk- kvoter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:228 om k\u00e4rnkraftens kostnader", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:117 om kvicksilverhaltigt avfall", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskilt anordnad debatt om barnens situ- ation", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Kyrkotillh\u00f6righet i Svenska kyrkan ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:248 om sekretesslag- stiftningen", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta avgaskrav f\u00f6r tunga fordon m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:17 om Li- vets Ords Kristna Gymnasium", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:194 om Kock- ums vapenaff\u00e4r med Thailand", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: V\u00e4lf\u00e4rden ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:179 om fas- tighetstaxeringen", "dok_datum": "1996-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:199 om f\u00f6r- slag om h\u00f6jning av produktionsskatt p\u00e5 elektrisk", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:27 om utbildnings- satsningarna som finansieras av arbetsmarknads-", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Narkotikafr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag till till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:156 och 157 om f\u00f6rm\u00e5nsanknytningen av sociala avgifter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Basbeloppet m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:106 om j\u00e4mst\u00e4lld- hetsgranskning av det nya pensionssystemet", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:143 om \u00e5tg\u00e4rder mot fattigdom", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:117 om tullklare- ring av exporterade varor", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:181 om sam- ordning av ombudsm\u00e4n", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Producentansvar f\u00f6r uttj\u00e4nta bilar, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:28 om fastig- hetsskatten", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ngre upphovsr\u00e4ttsligt skydd och droit de suite", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Djurf\u00f6rs\u00f6k ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:40 om global livsmedelss\u00e4kerhet", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:171 om FN:s embargo mot Irak", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:82 om poli- tiska v\u00e5ldsverkare", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiering av till\u00e4ggsavgift f\u00f6r mj\u00f6lk- kvoter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Grundlagsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:217 om milj\u00f6konsekvensbeskrivningar f\u00f6r v\u00e4gbyggen i", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:224 om f\u00e4bo- dar", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:174 om be- skattningen av flygbr\u00e4nsle", "dok_datum": "1996-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:5 om arbetsl\u00f6sheten bland invandrare och flyktingar", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:239 om det enskilda v\u00e4gn\u00e4tet", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetsskydd ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Flyktingpolitiken ", "dok_datum": "1996-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:130 om Slovakien ", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta avgaskrav f\u00f6r tunga fordon m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:226 om kalkning av sj\u00f6ar", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:162 om k\u00e4rnkraftss\u00e4kerheten", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:5 om arbetsl\u00f6sheten bland invandrare och flyktingar", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:26 om professionell boxning i Sverige", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:145 om export av krigsmateriel till Indonesien", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "En sj\u00e4tte AP-fondsstyrelse m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:258 om Bofors aff\u00e4rer med Dubai och Bahrain", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget - Studiest\u00f6d och invand- ring", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Narkotikafr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:252 om lagen om s\u00e4rskild utl\u00e4nningskontroll", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:92 om \u00e4ldre m.fl. och kostnads\u00f6kningarna i v\u00e5rd och omsorg", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:60 om FN och ung- domarna", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:126 om det \u00f6kande narkotikamissbruket", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:23 om hus- h\u00e5llstj\u00e4nster", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Laxfiske m.m. ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:128 om trafiksituationen i G\u00f6teborg", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:126 om milj\u00f6brott ", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:61 om ungdomsre- presentation i FN-delegationen", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:7 om flyk- tingar och barnkonventionen", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:230 och 234 om ambassadrapporter, m.m.", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ellagstiftning ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteavdrag f\u00f6r yrkesfiskare ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:205 om f\u00f6r- svarsmaterielbest\u00e4llningarna", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig kamera\u00f6vervakning ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:225 om boendemilj\u00f6n och \u00d6resundsprojektet", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:153 om elevernas matematikkunskaper p\u00e5 h\u00f6gstadiet", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:246 om skattepolitiken", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:20 om alle- mansr\u00e4tten", "dok_datum": "1995-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunal uppdragsverksamhet avseende kollektivtrafik, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende insatser att fr\u00e4mja j\u00e4mst\u00e4lldheten i arbetslivet", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:118, 119, 120 och 124 om Apoteksbolagets f\u00f6rs\u00e4ljning i Baltikum", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:24 om kraftf\u00f6reta- gens ansvar vid k\u00e4rnkraftsolyckor", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:157 om reglerna f\u00f6r momsinbetalning", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:185 om gr\u00e4nsv\u00e4rden f\u00f6r radioaktiv str\u00e5lning m.m.", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:60 om V\u00e4g- verket", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:54 om grus- v\u00e4gar i Dalsland", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av vissa f\u00f6rm\u00e5ner, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:259 om anabola steroider", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:253 om Nigeria", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkt tillsyn \u00f6ver h\u00e4lso- och sjukv\u00e5r- den", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skattereduktion f\u00f6r utgifter f\u00f6r byggnads- arbete p\u00e5 bostadshus", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndring i v\u00e4xtf\u00f6r\u00e4dlarr\u00e4ttslagen, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Postens finansiella tj\u00e4nster ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:116 om djurskyddet p\u00e5 regeringskonferensen -96", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:68 om EU-medel till \u00d6resundsbron", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:222 om flyk- tingfientliga lobbyorganisationer", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 entr\u00e9avgifter till bio- graff\u00f6rest\u00e4llningar", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknik ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:22 om natur- reservatet Torhamns udde och f\u00f6rsvarets natur-", "dok_datum": "1996-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:122 om l\u00f6- nebidrag f\u00f6r arbetshandikappade", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:53 om barnporno- grafi", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om f\u00f6retagsrekonstruktion, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsskadefr\u00e5gor m.m. ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:91 om kodress\u00f6rer och djurh\u00e4lsan", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Fastighetstaxeringen och fas- tighetsbeskattningen", "dok_datum": "1995-11-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Barns r\u00e4tt att komma till tals, m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:238 om avvisning av barn och barnfamiljer", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:26 om Sjuk- och arbetsskadekommitt\u00e9n", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:80 om situ- ationen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:73 om ett billigare och effektivare polisv\u00e4sende", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:91 om gods- trafiken till \u00f6vriga Europa", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Indelning av budgeten i utgiftsomr\u00e5den ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:79 om Taiwan", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:160 om ett v\u00e4xande Sverige", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:135 om arrang\u00f6rer- nas ansvar vid st\u00f6rre idrottsevenemang", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkt tillsyn \u00f6ver h\u00e4lso- och sjukv\u00e5r- den", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Barnbidrag m.m. ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att fr\u00e4mja f\u00f6retagens delta- gande i system f\u00f6r milj\u00f6styrning och milj\u00f6revision,", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskilt anordnad debatt om barnens situ- ation", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:83 om avregleringen av elmarknaden i G\u00f6teborg", "dok_datum": "1996-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:8 om kalkning ", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av vissa arvodesbest\u00e4mmelser inom riksdagsomr\u00e5det", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Nya best\u00e4mmelser f\u00f6r traktaments- och reseers\u00e4ttning m.m. till riksdagens ledam\u00f6ter", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:137 om antiperso- nella minor", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:179 om fas- tighetstaxeringen", "dok_datum": "1996-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:78 om krigsmaterielexport", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:185 om gr\u00e4nsv\u00e4rden f\u00f6r radioaktiv str\u00e5lning m.m.", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:36 om V\u00e4gverkets budgetarbete", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:87 om st\u00f6d till or- ganisationer som verkar f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:257 om gemensam v\u00e5rdnad", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Bibelfr\u00e5ga ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:44 om med- delarskyddet", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:25 och 65 om v\u00e5rdbeh\u00f6vandes m\u00f6jlighet att byta kommun", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Radio- och TV-fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:33 om mer- v\u00e4rdesskatteregler", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:134 om poli- sverksamheten", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Avfallshantering ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:183 om Tjer- nobyl m.m.", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeis- ka r\u00e5dets m\u00f6te i Turin", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "FN inf\u00f6r framtiden ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:100 om Stif- telsen Framtidens kultur", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Intensiv\u00f6vervakning med elektronisk kon- troll", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattning av utl\u00e4ndska kapitalf\u00f6rs\u00e4k- ringar", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:145 om export av krigsmateriel till Indonesien", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:52 om Turki- et", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:32 om importen av finska \u00e4gg", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om f\u00f6retagsrekonstruktion, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om erfarenhe- ter r\u00f6rande v\u00e5rens \u00f6versv\u00e4mningar", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:155 om kommunala skatteh\u00f6jningar", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:25 om h\u00e4ktet i \u00c4ngelholm", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt vid h\u00e4nvisning av motion till ut- skott", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:93 om ka- tastrofhj\u00e4lp till enskilda v\u00e4gar", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Flyktingpolitiken ", "dok_datum": "1996-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:193 om mark- nadsf\u00f6ring av br\u00f6stmj\u00f6lksers\u00e4ttningar", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:41 om samverkan mellan f\u00f6retag inom detaljhandeln", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 allm\u00e4nna nyhetstid- ningar", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:254 om \u00f6versyn av minkh\u00e5llningen", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i k\u00f6rkortslagen (prop. 1995/96:118)", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Frister vid anh\u00e5llande och h\u00e4ktning ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:202 om EU och travh\u00e4stsporten", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:126 om milj\u00f6brott ", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:22 om f\u00f6r\u00e4ndring av EU:s jordbrukspolitik", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Skattel\u00e4ttnad f\u00f6r riskkapital, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa punktskatte- och tullfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Tornedalsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Produkts\u00e4kerhetslagen och offentlig verk- samhet", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:125 om segregation i skolan", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:248 om nationalstadsparken", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:61 om ungdomsre- presentation i FN-delegationen", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:72 om f\u00f6r- svaret och etableringen av vindkraftverk", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:34 om per- manentboende utan tillg\u00e5ng till el", "dok_datum": "1996-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:191 om \u00f6ver- sv\u00e4mningarna i Norrlands\u00e4lvarna", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Museifr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om byggande av j\u00e4rnv\u00e4g ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens f\u00f6rvaltningskontors f\u00f6rslag om ytterligare anslag p\u00e5 till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:98 om utnyttjandet av arbetsmarknadspolitiska \u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:88 om gruppboende", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:90 om EU och visning av film i TV", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:78 om ers\u00e4ttningen till sj\u00f6m\u00e4n fr\u00e5n a-kassa", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa best\u00e4mmelser om till\u00e4mpningen av dubbelbeskattningsavtal", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:172 om bi- st\u00e5ndsinsatser och asylfr\u00e5gor avseende Irak", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:134 om poli- sverksamheten", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:13 om start- datum f\u00f6r ripjakten", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om f\u00f6rhand- lingsl\u00e4get betr\u00e4ffande Sveriges deltagande i", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:146 om naturlax- en", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om erfarenhe- ter r\u00f6rande v\u00e5rens \u00f6versv\u00e4mningar", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:166 om anti- personella minor", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Produkts\u00e4kerhetslagen och offentlig verk- samhet", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 naturgrus ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om f\u00f6rhand- lingsl\u00e4get betr\u00e4ffande Sveriges deltagande i", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Skattel\u00e4ttnad f\u00f6r riskkapital, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:17 om jordskalvet under Ringhals", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:20 om alle- mansr\u00e4tten", "dok_datum": "1995-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:167 om en gemensam valuta och centralbank", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Frister vid anh\u00e5llande och h\u00e4ktning ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Regional utveckling ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:255 om djurf\u00f6rs\u00f6k", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:155 om kommunala skatteh\u00f6jningar", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 allm\u00e4nna nyhetstid- ningar", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:43 om bidrags- fusk", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:189 om de mindre tingsr\u00e4tterna", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Huvudmannaskapet f\u00f6r gymnasial utbild- ning, m.m.", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:238 om avvisning av barn och barnfamiljer", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om det brotts- f\u00f6rebyggande arbetet", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:231 om per- sonaluthyrning", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:89 om milj\u00f6inriktad regionplanering i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:52 om kvinnobilden i massmedierna", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:91 om gods- trafiken till \u00f6vriga Europa", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:15 om kon- cessionsf\u00f6rfarande vid industriell verksamhet", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:74 om varsel av l\u00f6nebidragsanst\u00e4llda", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:176 om soppk\u00f6k m.m.", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:181 om sam- ordning av ombudsm\u00e4n", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Vatten- och luftv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:244 om bes\u00f6ksvisum f\u00f6r anh\u00f6riga till Bosnienflyktingar", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ngre upphovsr\u00e4ttsligt skydd och droit de suite", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:122 om l\u00f6- nebidrag f\u00f6r arbetshandikappade", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:51 och 1995/96:56 om offentligg\u00f6rande av handlingar om", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:26 om professionell boxning i Sverige", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Avveckling av hundskatten ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Alkoholfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:258 om situationen f\u00f6r personer som vr\u00e4ks fr\u00e5n sin bostad", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Indelning av budgeten i utgiftsomr\u00e5den ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:56 om b\u00e4r- plockning och momsen", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:50 om markbundna s\u00e4ndningar av radio och TV", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:180 om Latin- amerika", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:70 om assi- stansers\u00e4ttningen till funktionshindrade", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:46 om fi- nansieringen av de multilaterala utvecklingsaktivi-", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:142 om ar- betsmarknadspolitiken", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Meddelande om fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Franchising och r\u00e4ttsligt fel vid k\u00f6p ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Lag  om fortsatt giltighet av lagen om till- f\u00e4lliga best\u00e4mmelser i fr\u00e5ga om tillst\u00e5nd att s\u00e4nda", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:8 om kalkning ", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:210 om skyddandet av ytterligare vattendrag mot vatten-", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:193 om mark- nadsf\u00f6ring av br\u00f6stmj\u00f6lksers\u00e4ttningar", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Regional utveckling ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "En radio och TV i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 1997-2001", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:69 om av- gasutsl\u00e4ppens storlek", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteregler med anledning av  nya \u00e5rsre- dovisningslagar, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:85 om f\u00f6rfals- kade k\u00f6rkort", "dok_datum": "1996-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:16 om Mor- dechai Vanunu", "dok_datum": "1995-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet som ett nytt m\u00e5l f\u00f6r Sveriges internationella utvecklingssamarbete", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:132 om Australiens urbefolkning", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:100 om folkpension f\u00f6r gifta pension\u00e4rer", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kade medel f\u00f6r vissa bostadsf\u00f6rb\u00e4tt- rings\u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:94 om kon- troll av tandv\u00e5rdsmaterial", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Fastighetstaxeringen och fas- tighetsbeskattningen", "dok_datum": "1995-11-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:15 om kon- cessionsf\u00f6rfarande vid industriell verksamhet", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:102 om ma- rina d\u00e4ggdjur och drivgarnsfiske i \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Laxfiske m.m. ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r fastighetsbildningsverksam- heten, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:240 om ex- portfr\u00e4mjande \u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:259 om anabola steroider", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:2 och 4 samt fr\u00e5ga 1995/96:14 om rasistiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:222, 223 och 226 om barn i Kina, m.m.", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:61 om Pos- tens service", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Intensiv\u00f6vervakning med elektronisk kon- troll", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:132 om jakten p\u00e5 s\u00e4lungar utanf\u00f6r Norges kust", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:42 om k\u00f6nsperspektiv i regionalpolitiken", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rs\u00e4ljning av vissa h\u00f6gskolefastigheter vid Chalmers tekniska h\u00f6gskola i G\u00f6teborg, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende insatser att fr\u00e4mja j\u00e4mst\u00e4lldheten i arbetslivet", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:37 om f\u00f6rbud mot politiska symboler, m.m.", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Skattereduktion f\u00f6r utgifter f\u00f6r byggnads- arbete p\u00e5 bostadshus", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:248 om nationalstadsparken", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:14 om kvin- nors m\u00f6jligheter i arbetslivet", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:161 om Samhall", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till konsumentpolitiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 omr\u00e5det finansiella tj\u00e4nster", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:261 om kommunikationerna med \u00f6vre Norrland", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i fiskelagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdsst\u00f6d, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:224 om verkst\u00e4llighe- ten av utvisningsbeslut", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Djurf\u00f6rs\u00f6k ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i bostadsr\u00e4ttslagen m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:99 om f\u00f6r- falskade pass", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e5gra fr\u00e5gor om r\u00e4ttspr\u00f6vning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:95 om anst\u00e4llnings- skyddet f\u00f6r gravida", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:236 om kvinnors arbetsmilj\u00f6er", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:206 om v\u00e5l- det p\u00e5 offentliga platser", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6nebidragsmedel inom allm\u00e4nnyttiga organisationer", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:182 om integ- rationspolitiken", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:6 om en riksnorm r\u00f6rande ekonomiskt bist\u00e5nd", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:122 om fastig- hetstaxeringen", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:88 om socialtj\u00e4nstens m\u00f6jligheter till tv\u00e5ng", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:29 om milj\u00f6- investeringar och fastighetstaxering", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Producentansvar f\u00f6r uttj\u00e4nta bilar, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:71 om \u00e5ter- kallelse av uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Basbeloppet m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:156 och 157 om f\u00f6rm\u00e5nsanknytningen av sociala avgifter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:115 om minskad totalkonsumtion av alkohol", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:231 om stimulans att s\u00f6ka arbete", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag till till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Narkotikafr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:194 om Kock- ums vapenaff\u00e4r med Thailand", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: V\u00e4lf\u00e4rden ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:162 om k\u00e4rnkraftss\u00e4kerheten", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:228 om k\u00e4rnkraftens kostnader", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Kyrkotillh\u00f6righet i Svenska kyrkan ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:251 om myndig- hetsoffrens r\u00e4ttsst\u00e4llning", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta avgaskrav f\u00f6r tunga fordon m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslaget om statsminister ", "dok_datum": "1996-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:5 om arbetsl\u00f6sheten bland invandrare och flyktingar", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:238 om radon i dricksvatten", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:83 om r\u00e4ttstill\u00e4mpningen i utl\u00e4nnings\u00e4renden", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetsskydd ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiering av till\u00e4ggsavgift f\u00f6r mj\u00f6lk- kvoter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvaltningsmyndigheternas ledning ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Huvudmannaskapet f\u00f6r gymnasial utbild- ning, m.m.", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:217 om milj\u00f6konsekvensbeskrivningar f\u00f6r v\u00e4gbyggen i", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i fiskelagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:28 om fastig- hetsskatten", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:40 om global livsmedelss\u00e4kerhet", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:149 om f\u00f6rdelningseffekter vid f\u00f6r\u00e4ndringar i socialf\u00f6r-", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:117 om tullklare- ring av exporterade varor", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:96 om milj\u00f6- st\u00f6d till jordbruket", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:181 om sam- ordning av ombudsm\u00e4n", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:258 om Bofors aff\u00e4rer med Dubai och Bahrain", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "En sj\u00e4tte AP-fondsstyrelse m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Alkoholfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:251 om myndig- hetsoffrens r\u00e4ttsst\u00e4llning", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Viss fr\u00e5ga om arbetsplatsintroduktion f\u00f6r ungdomar", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:26 om professionell boxning i Sverige", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:145 om export av krigsmateriel till Indonesien", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llning med l\u00f6nebidrag ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:133 om skatteregler f\u00f6r n\u00e4mndem\u00e4n", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i k\u00f6rkortslagen (prop. 1995/96:118)", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5rs- och koncernredovisning ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta avgaskrav f\u00f6r tunga fordon m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:162 om k\u00e4rnkraftss\u00e4kerheten", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:210 om skyddandet av ytterligare vattendrag mot vatten-", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Kyrkotillh\u00f6righet i Svenska kyrkan ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:8 om Stockholm som kulturhuvudstad 1998", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:70 om assi- stansers\u00e4ttningen till funktionshindrade", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:46 om fi- nansieringen av de multilaterala utvecklingsaktivi-", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:3 om EMU", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Flyktingpolitiken ", "dok_datum": "1996-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e5gra fr\u00e5gor om sekretess ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:205 om f\u00f6r- svarsmaterielbest\u00e4llningarna", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig kamera\u00f6vervakning ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:225 om boendemilj\u00f6n och \u00d6resundsprojektet", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:69 om av- gasutsl\u00e4ppens storlek", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:7 om flyk- tingar och barnkonventionen", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell dedatt: Mc-anknutet v\u00e5ld ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:230 och 234 om ambassadrapporter, m.m.", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ellagstiftning ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Laxfiske m.m. ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:128 om trafiksituationen i G\u00f6teborg", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:90 om den f\u00e4ngslade journalisten David Rohde", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:88 om gruppboende", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:100 om folkpension f\u00f6r gifta pension\u00e4rer", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:120 om h\u00f6g- skoleutbildning i Norrk\u00f6ping", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet som ett nytt m\u00e5l f\u00f6r Sveriges internationella utvecklingssamarbete", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:23 om hus- h\u00e5llstj\u00e4nster", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skattereduktion f\u00f6r utgifter f\u00f6r byggnads- arbete p\u00e5 bostadshus", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:143 och 149 om Kockums Thailandsaff\u00e4rer", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsskydd f\u00f6r v\u00e4xtskyddsmedel, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:61 om Pos- tens service", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:54 om grus- v\u00e4gar i Dalsland", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av vissa f\u00f6rm\u00e5ner, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:259 om anabola steroider", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 18 \u00a7)Former f\u00f6r verksamhet som \u00e4r beroende av statligt st\u00f6d, m.m.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:243 om Kina", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i arbetsmilj\u00f6lagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:118, 119, 120 och 124 om Apoteksbolagets f\u00f6rs\u00e4ljning i Baltikum", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:157 om reglerna f\u00f6r momsinbetalning", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:246 om skattepolitiken", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:158 om gymnasieskolan", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:20 om alle- mansr\u00e4tten", "dok_datum": "1995-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:19 om till- st\u00e5ndspr\u00f6vning f\u00f6r Oskarshamn 1", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:167 om en gemensam valuta och centralbank", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende insatser att fr\u00e4mja j\u00e4mst\u00e4lldheten i arbetslivet", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:176 om soppk\u00f6k m.m.", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:26 om Sjuk- och arbetsskadekommitt\u00e9n", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:107, 109 och 111 om barntill\u00e4gg f\u00f6r vuxenstuderande", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:91 om gods- trafiken till \u00f6vriga Europa", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:122 om l\u00f6- nebidrag f\u00f6r arbetshandikappade", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:53 om barnporno- grafi", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Skattebrott ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsskadefr\u00e5gor m.m. ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Barns r\u00e4tt att komma till tals, m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:238 om avvisning av barn och barnfamiljer", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 entr\u00e9avgifter till bio- graff\u00f6rest\u00e4llningar", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Inlandsbanan ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknik ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 8 \u00a7)  L\u00f6nebidragsmedel inom allm\u00e4nnyttiga organisationer (forts. AU15)", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:22 om natur- reservatet Torhamns udde och f\u00f6rsvarets natur-", "dok_datum": "1996-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Postens finansiella tj\u00e4nster ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:89 om milj\u00f6inriktad regionplanering i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:47 om pant p\u00e5 ut- rangerade n\u00f6draketer", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av vissa f\u00f6rm\u00e5ner, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:222 om flyk- tingfientliga lobbyorganisationer", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:179 om fas- tighetstaxeringen", "dok_datum": "1996-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:81 om mammografiscreening", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:78 om krigsmaterielexport", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:185 om gr\u00e4nsv\u00e4rden f\u00f6r radioaktiv str\u00e5lning m.m.", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:36 om V\u00e4gverkets budgetarbete", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:67 om EU- domstolens dom om k\u00f6nskvotering", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskilt anordnad debatt om barnens situ- ation", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:83 om avregleringen av elmarknaden i G\u00f6teborg", "dok_datum": "1996-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av vissa arvodesbest\u00e4mmelser inom riksdagsomr\u00e5det", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Franchising och r\u00e4ttsligt fel vid k\u00f6p ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkt tillsyn \u00f6ver h\u00e4lso- och sjukv\u00e5r- den", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skydds\u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r den svenska \u00e4ggpro- duktionen", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om kvinnore- presentation vid statliga styrelser", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Indelning av budgeten i utgiftsomr\u00e5den ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:152 om tystnadsplikt inom sjukv\u00e5rden", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:183 om Tjer- nobyl m.m.", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "FN inf\u00f6r framtiden ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:100 om Stif- telsen Framtidens kultur", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:41 om Kom- muninvest", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Avfallshantering ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:239 om det enskilda v\u00e4gn\u00e4tet", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "En radio och TV i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 1997-2001", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gverkets sektorsansvar inom v\u00e4gtrans- portsystemet m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:25 och 65 om v\u00e5rdbeh\u00f6vandes m\u00f6jlighet att byta kommun", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:81 om judar fr\u00e5n f.d. Sovjetunionen", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Bibelfr\u00e5ga ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i k\u00f6rkortslagen (prop. 1995/96:118)", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:152 om re- gelverket f\u00f6r milj\u00f6st\u00f6d", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:202 om EU och travh\u00e4stsporten", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "EG:s arbetstidsdirektiv, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Skattel\u00e4ttnad f\u00f6r riskkapital, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:105 om \u00e5tg\u00e4rder mot f\u00f6retag som inte anst\u00e4ller invandrare", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:22 om f\u00f6r\u00e4ndring av EU:s jordbrukspolitik", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa punktskatte- och tullfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Tornedalsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Tandv\u00e5rdsfr\u00e5gor (skr. 1995/96:147) ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:145 om \u00f6kad valfrihet f\u00f6r medborgarna", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:41 om samverkan mellan f\u00f6retag inom detaljhandeln", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ins\u00e4ttningsgaranti ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:254 om \u00f6versyn av minkh\u00e5llningen", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:213 om st\u00f6d till bl\u00e5sarmusik", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om erfarenhe- ter r\u00f6rande v\u00e5rens \u00f6versv\u00e4mningar", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:155 om kommunala skatteh\u00f6jningar", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:93 om ka- tastrofhj\u00e4lp till enskilda v\u00e4gar", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Flyktingpolitiken ", "dok_datum": "1996-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget - Studiest\u00f6d och invand- ring", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:68 om asyl f\u00f6r fackliga f\u00f6retr\u00e4dare", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:47 om irans- ka flyktingars situation i Turkiet", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:32 om importen av finska \u00e4gg", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Avfallshantering ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:138 om n\u00e4mndem\u00e4ns villkor", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:112 om Nigeria ", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:13 om start- datum f\u00f6r ripjakten", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:90 om EU och visning av film i TV", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Ny \u00e5klagarorganisation ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "FN inf\u00f6r framtiden ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:172 om bi- st\u00e5ndsinsatser och asylfr\u00e5gor avseende Irak", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteavdrag f\u00f6r yrkesfiskare ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "En sj\u00e4tte AP-fondsstyrelse m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:61 om ungdomsre- presentation i FN-delegationen", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:34 om per- manentboende utan tillg\u00e5ng till el", "dok_datum": "1996-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:255 om djurf\u00f6rs\u00f6k", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 allm\u00e4nna nyhetstid- ningar", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:21 om flygr\u00e4ddningstj\u00e4nsten i norra Sverige", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:43 om bidrags- fusk", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Produkts\u00e4kerhetslagen och offentlig verk- samhet", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Lagstiftningsprocessen ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 naturgrus ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om f\u00f6rhand- lingsl\u00e4get betr\u00e4ffande Sveriges deltagande i", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:17 om jordskalvet under Ringhals", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Skattel\u00e4ttnad f\u00f6r riskkapital, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:17 om Li- vets Ords Kristna Gymnasium", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:85 om \u00e5terkallande av serveringstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:190 om marknadsekonomins utveckling", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Frister vid anh\u00e5llande och h\u00e4ktning ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om f\u00f6rhand- lingsl\u00e4get betr\u00e4ffande Sveriges deltagande i", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:146 om naturlax- en", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om erfarenhe- ter r\u00f6rande v\u00e5rens \u00f6versv\u00e4mningar", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:244 om bes\u00f6ksvisum f\u00f6r anh\u00f6riga till Bosnienflyktingar", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ngre upphovsr\u00e4ttsligt skydd och droit de suite", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Havsr\u00e4ttskonventionen och till\u00e4mpningsav- talet", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:122 om l\u00f6- nebidrag f\u00f6r arbetshandikappade", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:51 och 1995/96:56 om offentligg\u00f6rande av handlingar om", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:91 om gods- trafiken till \u00f6vriga Europa", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:143 om \u00e5tg\u00e4rder mot fattigdom", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:1 om tredje v\u00e4rldens skuldproblem", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:74 om varsel av l\u00f6nebidragsanst\u00e4llda", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Vatten- och luftv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:48 om yttran- defriheten", "dok_datum": "1996-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:231 om per- sonaluthyrning", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:89 om milj\u00f6inriktad regionplanering i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:52 om kvinnobilden i massmedierna", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom OSSE under 1995 ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:45 om energiskatter- na", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:189 om de mindre tingsr\u00e4tterna", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 8 \u00a7)  L\u00f6nebidragsmedel inom allm\u00e4nnyttiga organisationer (forts. AU15)", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Huvudmannaskapet f\u00f6r gymnasial utbild- ning, m.m.", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Franchising och r\u00e4ttsligt fel vid k\u00f6p ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:9 om mj\u00f6lkprodu- centerna", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Lag  om fortsatt giltighet av lagen om till- f\u00e4lliga best\u00e4mmelser i fr\u00e5ga om tillst\u00e5nd att s\u00e4nda", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:180 om Latin- amerika", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:46 om fi- nansieringen av de multilaterala utvecklingsaktivi-", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:70 om assi- stansers\u00e4ttningen till funktionshindrade", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:142 om ar- betsmarknadspolitiken", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Meddelande om fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:118 om h\u00e4ktet i \u00d6stersund", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:212 om m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i Colombia", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Indelning av budgeten i utgiftsomr\u00e5den ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:56 om b\u00e4r- plockning och momsen", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om f\u00f6retagsrekonstruktion, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:52 om Turki- et", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:214 om marknadsf\u00f6ring av alkoholprodukter", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:119 om hush\u00e5llstj\u00e4nster", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:222, 223 och 226 om barn i Kina, m.m.", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fylleri ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:2 och 4 samt fr\u00e5ga 1995/96:14 om rasistiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Sm\u00e5f\u00f6retagens villkor ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa arrender\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:161 om Samhall", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:14 om kvin- nors m\u00f6jligheter i arbetslivet", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:28 om rekrytering av n\u00e4mndem\u00e4n", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:145 om \u00f6kad valfrihet f\u00f6r medborgarna", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6lagstiftningen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:20 om till- st\u00e5ndspr\u00f6vning f\u00f6r Ringhals 2", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:31 om f\u00f6r\u00e4ldraut- bildning", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "EG:s arbetstidsdirektiv, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i lagen om allemanssparande, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 3 \u00a7) Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans (forts. SoU15)", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:67 om produktionsh\u00f6jande hormoner", "dok_datum": "1996-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:120 om h\u00f6g- skoleutbildning i Norrk\u00f6ping", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:80 om d\u00f6dsdomen mot Ken Saro-Wiwa", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: V\u00e4lf\u00e4rden ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:74 om varsel av l\u00f6nebidragsanst\u00e4llda", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd, m.m. ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliekontroll ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:102 om ma- rina d\u00e4ggdjur och drivgarnsfiske i \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:131 om data- lagen och den personliga integriteten", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att fr\u00e4mja f\u00f6retagens delta- gande i system f\u00f6r milj\u00f6styrning och milj\u00f6revision,", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:15 om kon- cessionsf\u00f6rfarande vid industriell verksamhet", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:127 om f\u00f6r- kortning av arbetstid", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6p av interregional persontrafik p\u00e5 j\u00e4rn- v\u00e4g", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:188 om fi- nansieringen av kulturhuvudstads\u00e5ret", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Grundlagsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llning med l\u00f6nebidrag ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5rs- och koncernredovisning ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta avgaskrav f\u00f6r tunga fordon m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag till till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96 - presst\u00f6det", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:27 om utbildnings- satsningarna som finansieras av arbetsmarknads-", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:199 om f\u00f6r- slag om h\u00f6jning av produktionsskatt p\u00e5 elektrisk", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:77 om Den- nispaketet", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:9 om Gull- holmen i Bohusl\u00e4n", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:179 om fas- tighetstaxeringen", "dok_datum": "1996-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: V\u00e4lf\u00e4rden ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighet och sekretess ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:245 om livs- medelsproduktionens", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6nebidragsmedel inom allm\u00e4nnyttiga organisationer", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:215 om LSS- verksamhet i J\u00e4rna", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:245 om de stora rovdjuren", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:103 om beaktande av barns situation vid beslut om uppeh\u00e5llstill-", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:84 om Apoteksbo- laget", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Inlandsbanan ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e5gra fr\u00e5gor om r\u00e4ttspr\u00f6vning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknik ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentpolitiken i EU - m\u00e5l och inrikt- ning f\u00f6r det svenska arbetet", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Producentansvar f\u00f6r uttj\u00e4nta bilar, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsskadefr\u00e5gor m.m. ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Europeiska f\u00f6retagsr\u00e5d ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om narkotika och trafik", "dok_datum": "1995-11-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:79 om Taiwan", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdsst\u00f6d, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:11 om ut- skrivning fr\u00e5n sjukhus", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:26 om Sjuk- och arbetsskadekommitt\u00e9n", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt vid h\u00e4nvisning av motion till ut- skott", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:35 om bi- dragsfusk", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e5gra fr\u00e5gor om sekretess ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:3 om EMU", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:59 om spar- krav p\u00e5 statliga myndigheter", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:51 om kon- kretisering av egenmakt", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:184 om bi- st\u00e5nd med anledning av Tjernobylkatastrofen", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:23 om marknadsf\u00f6- ringen av Sverige", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Basbeloppet m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:200 om m\u00f6jlighet att studera med bibeh\u00e5llen a-kassa", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5rs- och koncernredovisning ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:4 om antipersonella minor", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:133 om skatteregler f\u00f6r n\u00e4mndem\u00e4n", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget m.m. ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llning med l\u00f6nebidrag ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Producentansvar f\u00f6r uttj\u00e4nta bilar, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Bibelfr\u00e5ga ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Grundlagsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiering av till\u00e4ggsavgift f\u00f6r mj\u00f6lk- kvoter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:159 om mas- sarbetsl\u00f6sheten, bidragsberoendet och de h\u00f6ga", "dok_datum": "1996-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6nebidragsmedel inom allm\u00e4nnyttiga organisationer", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:224 om f\u00e4bo- dar", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Vatten- och luftv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:151 om k\u00f6er i v\u00e5rden", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:122 om fastig- hetstaxeringen", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i arbetsmilj\u00f6lagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:152 om re- gelverket f\u00f6r milj\u00f6st\u00f6d", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:171 om FN:s embargo mot Irak", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:40 om global livsmedelss\u00e4kerhet", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:203 om kost- nader f\u00f6r jordskred", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen av den periodiska for- donskontrollen", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ngre upphovsr\u00e4ttsligt skydd och droit de suite", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:28 om fastig- hetsskatten", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i fiskelagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:253 om Nigeria", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens arbetsformer ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:119 om hush\u00e5llstj\u00e4nster", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Patientskadelag m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende insatser att fr\u00e4mja j\u00e4mst\u00e4lldheten i arbetslivet", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rs\u00e4ljning av vissa h\u00f6gskolefastigheter vid Chalmers tekniska h\u00f6gskola i G\u00f6teborg, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:167 om en gemensam valuta och centralbank", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunal uppdragsverksamhet avseende kollektivtrafik, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende den statliga personalpolitiken", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:19 om till- st\u00e5ndspr\u00f6vning f\u00f6r Oskarshamn 1", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om f\u00f6rhand- lingsl\u00e4get betr\u00e4ffande Sveriges deltagande i", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6lagstiftningen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:211 om \u00e5tg\u00e4r- der f\u00f6r l\u00e5gutbildade", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:175 om hyresg\u00e4sters sj\u00e4lvf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:24 om kraftf\u00f6reta- gens ansvar vid k\u00e4rnkraftsolyckor", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:144 om TV- s\u00e4ndningar via fiberoptik och kabel", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 allm\u00e4nna nyhetstid- ningar", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00f6gskolefr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Sm\u00e5f\u00f6retagens villkor ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:230 och 234 om ambassadrapporter, m.m.", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Postens finansiella tj\u00e4nster ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:62 om \u00e5tg\u00e4rder mot personal vid Kenyas ambassad", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:130 om an- tibiotika i djurfoder", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteavdrag f\u00f6r yrkesfiskare ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:23 om hus- h\u00e5llstj\u00e4nster", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6p av interregional persontrafik p\u00e5 j\u00e4rn- v\u00e4g", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ny \u00e5klagarorganisation ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:65 om Pers- sonplanen och kommunernas ekonomi", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:13 om start- datum f\u00f6r ripjakten", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:135 om E 4:ans str\u00e4ckning", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell dedatt: Mc-anknutet v\u00e5ld ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende insatser att fr\u00e4mja j\u00e4mst\u00e4lldheten i arbetslivet", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av vissa arvodesbest\u00e4mmelser inom riksdagsomr\u00e5det", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:247 om f\u00f6rf\u00f6ljelse p\u00e5 grund av k\u00f6n m.m.", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:169 om F\u00f6r- svarets materielverk", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad bankkonkurrens ", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:142 om ar- betsmarknadspolitiken", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "De ekonomiska villkoren f\u00f6r det sent bygg- da bostadsbest\u00e5ndet, m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:137 om antiperso- nella minor", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Tv\u00e5partsprocess ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:242 om ut- vidgning av NATO", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:160 om ett v\u00e4xande Sverige", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Alkoholfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:229 om enskilda barns intressen", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:50 om markbundna s\u00e4ndningar av radio och TV", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att fr\u00e4mja f\u00f6retagens delta- gande i system f\u00f6r milj\u00f6styrning och milj\u00f6revision,", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:108 om spridning av nazistsymboler i skolorna", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:156 och 157 om f\u00f6rm\u00e5nsanknytningen av sociala avgifter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsskydd f\u00f6r v\u00e4xtskyddsmedel, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Barnbidrag m.m. ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:91 om kodress\u00f6rer och djurh\u00e4lsan", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om f\u00f6retagsrekonstruktion, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:91 om gods- trafiken till \u00f6vriga Europa", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:135 om E 4:ans str\u00e4ckning", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:107, 109 och 111 om barntill\u00e4gg f\u00f6r vuxenstuderande", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:72 om filmcensur ", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:53 och 64 om handel med avfall \u00f6ver nationsgr\u00e4nserna", "dok_datum": "1996-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om det brotts- f\u00f6rebyggande arbetet", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:208 om ut- f\u00f6rs\u00e4ljningar av allm\u00e4nnyttiga bostadsf\u00f6retag", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:245 om de stora rovdjuren", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:103 om beaktande av barns situation vid beslut om uppeh\u00e5llstill-", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Anm\u00e4lan om fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Postens finansiella tj\u00e4nster ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e5gra fr\u00e5gor om r\u00e4ttspr\u00f6vning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:45 om energiskatter- na", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:22 om natur- reservatet Torhamns udde och f\u00f6rsvarets natur-", "dok_datum": "1996-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:224 om verkst\u00e4llighe- ten av utvisningsbeslut", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Inlandsbanan ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:223 om iranska asyls\u00f6kande i Turkiet m.m.", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:14 om kvin- nors m\u00f6jligheter i arbetslivet", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:248 om nationalstadsparken", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:125 om segregation i skolan", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 naturgrus ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:89 om p\u00e5f\u00f6ljd f\u00f6r dem som g\u00f6mmer icke asylbeviljade personer", "dok_datum": "1996-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Exportinsatser f\u00f6r sm\u00e5 och medelstora f\u00f6retag, m.m.", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:31 om f\u00f6r\u00e4ldraut- bildning", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:17 om jordskalvet under Ringhals", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:126 om milj\u00f6brott ", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:200 om m\u00f6jlighet att studera med bibeh\u00e5llen a-kassa", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:147 om be- hovet av v\u00e4lutbildade m.m.", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:29 om barnfamil- jerna och kreditgarantierna vid villak\u00f6p", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:32 om importen av finska \u00e4gg", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:52 om Turki- et", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:68 om asyl f\u00f6r fackliga f\u00f6retr\u00e4dare", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:125 om krigsmate- rielexport till Indonesien", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:145 om export av krigsmateriel till Indonesien", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Registerbaserad folk- och bostadsr\u00e4kning \u00e5r 2000 m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Flyktingpolitiken ", "dok_datum": "1996-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt vid h\u00e4nvisning av motion till ut- skott", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:177 om asyls\u00f6kande med barn", "dok_datum": "1996-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:213 om st\u00f6d till bl\u00e5sarmusik", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliekontroll ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd, m.m. ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:95 om \u00e5tg\u00e4r- der mot fr\u00e4mlingsfientlighet och rasism i skolan", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:136 om pri- oritering i offentlig verksamhet", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:114 om fastighetsskattens effekter", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:78 om ers\u00e4ttningen till sj\u00f6m\u00e4n fr\u00e5n a-kassa", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeis- ka r\u00e5dets m\u00f6te i Turin", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:172 om bi- st\u00e5ndsinsatser och asylfr\u00e5gor avseende Irak", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:30 om be- skattning av bilf\u00f6rm\u00e5n", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om byggande av j\u00e4rnv\u00e4g ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:257 om gemensam v\u00e5rdnad", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:62 om krisen i svensk sm\u00e5husindustri", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gverkets sektorsansvar inom v\u00e4gtrans- portsystemet m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En radio och TV i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 1997-2001", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:243 om tandv\u00e5rds- f\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Frister vid anh\u00e5llande och h\u00e4ktning ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:85 om \u00e5terkallande av serveringstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:19 om bist\u00e5nd till Kuba", "dok_datum": "1995-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:17 om Li- vets Ords Kristna Gymnasium", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om f\u00f6rhand- lingsl\u00e4get betr\u00e4ffande Sveriges deltagande i", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:228 om k\u00e4rnkraftens kostnader", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:146 om l\u00e4rlingsutbildning i EU-kommissionens vitbok om", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:77 om Den- nispaketet", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 allm\u00e4nna nyhetstid- ningar", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:155 om kommunala skatteh\u00f6jningar", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Sm\u00e5f\u00f6retagens villkor ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:216 om jakt p\u00e5 enkelbeckasin", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:132 om jakten p\u00e5 s\u00e4lungar utanf\u00f6r Norges kust", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Narkotikafr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:54 om grus- v\u00e4gar i Dalsland", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattning av utl\u00e4ndska kapitalf\u00f6rs\u00e4k- ringar", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:110 om v\u00e5ldet i TV", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Tandv\u00e5rdsfr\u00e5gor (skr. 1995/96:147) ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:166 om anti- personella minor", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Ny vapenlag ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:71 om \u00e5ter- kallelse av uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:30 om be- skattning av bilf\u00f6rm\u00e5n", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:78 om ers\u00e4ttningen till sj\u00f6m\u00e4n fr\u00e5n a-kassa", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:88 om gruppboende", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:13 om start- datum f\u00f6r ripjakten", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:96 om F\u00f6renta na- tionernas resolution om k\u00e4rnvapenprov", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:235 om kon- sekvensanalys av f\u00f6rslag r\u00f6rande l\u00e4kemedelskost-", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Barnbidrag m.m. ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:72 om f\u00f6r- svaret och etableringen av vindkraftverk", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:87 om st\u00f6d till or- ganisationer som verkar f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:233 om f\u00f6rbudet mot export av milj\u00f6farligt avfall", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:207 om \u00e5t- g\u00e4rder mot unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:118 om h\u00e4ktet i \u00d6stersund", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Nya best\u00e4mmelser f\u00f6r traktaments- och reseers\u00e4ttning m.m. till riksdagens ledam\u00f6ter", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:134 om Colombia och de m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheterna", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:8 om Stockholm som kulturhuvudstad 1998", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:129 om re- sursbehoven inom v\u00e5rdsektorn", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:210 om skyddandet av ytterligare vattendrag mot vatten-", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:141 om n\u00e4- ringspolitiken", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om kvinnore- presentation vid statliga styrelser", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:123 om v\u00e4g E 22 genom S\u00f6derk\u00f6ping", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:50 om markbundna s\u00e4ndningar av radio och TV", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Indelning av budgeten i utgiftsomr\u00e5den ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:258 om situationen f\u00f6r personer som vr\u00e4ks fr\u00e5n sin bostad", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Alkoholfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:212 om m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i Colombia", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Vatten- och luftv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:173 om villko- ren f\u00f6r personaluthyrning", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:107, 109 och 111 om barntill\u00e4gg f\u00f6r vuxenstuderande", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:77 om erosionsska- dorna vid L\u00f6derups strandbad", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:143 om \u00e5tg\u00e4rder mot fattigdom", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:39 om uppe- h\u00e5llstillst\u00e5nd p\u00e5 humanit\u00e4r grund", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:91 om kodress\u00f6rer och djurh\u00e4lsan", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Havsr\u00e4ttskonventionen och till\u00e4mpningsav- talet", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:247 om f\u00f6rf\u00f6ljelse p\u00e5 grund av k\u00f6n m.m.", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utl\u00e4nningsn\u00e4mndens roll i invandrings- och flyktingpolitiken", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:228 om spridning av uppgifter ur ambassadrapporter", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:39 om r\u00f6d dieselol- ja", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Effektivare gr\u00e4nskontroll ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:69 om Teknikens hus i Lule\u00e5", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om det brotts- f\u00f6rebyggande arbetet", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:173 om villko- ren f\u00f6r personaluthyrning", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Vatten- och luftv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:143 om \u00e5tg\u00e4rder mot fattigdom", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:77 om erosionsska- dorna vid L\u00f6derups strandbad", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:128 om anst\u00e4ll- ningsskydd f\u00f6r gravida kvinnor", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:91 om kodress\u00f6rer och djurh\u00e4lsan", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Havsr\u00e4ttskonventionen och till\u00e4mpningsav- talet", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:247 om f\u00f6rf\u00f6ljelse p\u00e5 grund av k\u00f6n m.m.", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:30 om f\u00f6rs\u00f6ksverk- samhet med alkol\u00e5s", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:238 om avvisning av barn och barnfamiljer", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:39 om r\u00f6d dieselol- ja", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:69 om Teknikens hus i Lule\u00e5", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Effektivare gr\u00e4nskontroll ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om det brotts- f\u00f6rebyggande arbetet", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:118 om h\u00e4ktet i \u00d6stersund", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Nya best\u00e4mmelser f\u00f6r traktaments- och reseers\u00e4ttning m.m. till riksdagens ledam\u00f6ter", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:134 om Colombia och de m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheterna", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:210 om skyddandet av ytterligare vattendrag mot vatten-", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:8 om Stockholm som kulturhuvudstad 1998", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:129 om re- sursbehoven inom v\u00e5rdsektorn", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:8 om kalkning ", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Barnbidrag m.m. ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om kvinnore- presentation vid statliga styrelser", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:123 om v\u00e4g E 22 genom S\u00f6derk\u00f6ping", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:75 om uni- versitetens och h\u00f6gskolornas studiesociala an-", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Alkoholfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:257 om de svenska socialarbetarna i K\u00f6penhamn", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Indelning av budgeten i utgiftsomr\u00e5den ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:212 om m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i Colombia", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:30 om be- skattning av bilf\u00f6rm\u00e5n", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:78 om ers\u00e4ttningen till sj\u00f6m\u00e4n fr\u00e5n a-kassa", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:88 om gruppboende", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:96 om F\u00f6renta na- tionernas resolution om k\u00e4rnvapenprov", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:13 om start- datum f\u00f6r ripjakten", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa \u00e4ndringar i smittskyddslagen, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:235 om kon- sekvensanalys av f\u00f6rslag r\u00f6rande l\u00e4kemedelskost-", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:72 om f\u00f6r- svaret och etableringen av vindkraftverk", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:87 om st\u00f6d till or- ganisationer som verkar f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:207 om \u00e5t- g\u00e4rder mot unga lag\u00f6vertr\u00e4dare", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Spris fortsatta verksamhet ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Frister vid anh\u00e5llande och h\u00e4ktning ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:19 om bist\u00e5nd till Kuba", "dok_datum": "1995-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:85 om \u00e5terkallande av serveringstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om f\u00f6rhand- lingsl\u00e4get betr\u00e4ffande Sveriges deltagande i", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:228 om k\u00e4rnkraftens kostnader", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:146 om l\u00e4rlingsutbildning i EU-kommissionens vitbok om", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:166 om anti- personella minor", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 allm\u00e4nna nyhetstid- ningar", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:77 om Den- nispaketet", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:155 om kommunala skatteh\u00f6jningar", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Regional utveckling ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:132 om jakten p\u00e5 s\u00e4lungar utanf\u00f6r Norges kust", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:216 om jakt p\u00e5 enkelbeckasin", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:57 om G\u00f6te- borgs\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:115 om minskad totalkonsumtion av alkohol", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:110 om v\u00e5ldet i TV", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Tandv\u00e5rdsfr\u00e5gor (skr. 1995/96:147) ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ny vapenlag ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:71 om \u00e5ter- kallelse av uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:166 om anti- personella minor", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliekontroll ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd, m.m. ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:114 om fastighetsskattens effekter", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:134 om poli- sverksamheten", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:136 om pri- oritering i offentlig verksamhet", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeis- ka r\u00e5dets m\u00f6te i Turin", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:78 om ers\u00e4ttningen till sj\u00f6m\u00e4n fr\u00e5n a-kassa", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:30 om be- skattning av bilf\u00f6rm\u00e5n", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:172 om bi- st\u00e5ndsinsatser och asylfr\u00e5gor avseende Irak", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:257 om gemensam v\u00e5rdnad", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om byggande av j\u00e4rnv\u00e4g ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En radio och TV i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 1997-2001", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gverkets sektorsansvar inom v\u00e4gtrans- portsystemet m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:72 om f\u00f6r- svaret och etableringen av vindkraftverk", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:243 om tandv\u00e5rds- f\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:140 om effekterna f\u00f6r v\u00e5rden med anledning av de stora nedsk\u00e4r-", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:14 om kvin- nors m\u00f6jligheter i arbetslivet", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:248 om nationalstadsparken", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:125 om segregation i skolan", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:89 om p\u00e5f\u00f6ljd f\u00f6r dem som g\u00f6mmer icke asylbeviljade personer", "dok_datum": "1996-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 naturgrus ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:147 om be- hovet av v\u00e4lutbildade m.m.", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:200 om m\u00f6jlighet att studera med bibeh\u00e5llen a-kassa", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Exportinsatser f\u00f6r sm\u00e5 och medelstora f\u00f6retag, m.m.", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:31 om f\u00f6r\u00e4ldraut- bildning", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:126 om milj\u00f6brott ", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:22 om f\u00f6r\u00e4ndring av EU:s jordbrukspolitik", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:32 om importen av finska \u00e4gg", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:45 om lag- stiftningen mot etnisk diskriminering p\u00e5 arbets-", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:52 om Turki- et", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget - Studiest\u00f6d och invand- ring", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:145 om export av krigsmateriel till Indonesien", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Intensiv\u00f6vervakning med elektronisk kon- troll", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Registerbaserad folk- och bostadsr\u00e4kning \u00e5r 2000 m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:125 om krigsmate- rielexport till Indonesien", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt vid h\u00e4nvisning av motion till ut- skott", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:213 om st\u00f6d till bl\u00e5sarmusik", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Havsr\u00e4ttskonventionen och till\u00e4mpningsav- talet", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:91 om kodress\u00f6rer och djurh\u00e4lsan", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om f\u00f6retagsrekonstruktion, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:67 om produktionsh\u00f6jande hormoner", "dok_datum": "1996-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:91 om gods- trafiken till \u00f6vriga Europa", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:107, 109 och 111 om barntill\u00e4gg f\u00f6r vuxenstuderande", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:135 om E 4:ans str\u00e4ckning", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om det brotts- f\u00f6rebyggande arbetet", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:208 om ut- f\u00f6rs\u00e4ljningar av allm\u00e4nnyttiga bostadsf\u00f6retag", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:245 om de stora rovdjuren", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Anm\u00e4lan om fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e5gra fr\u00e5gor om r\u00e4ttspr\u00f6vning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Postens finansiella tj\u00e4nster ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:103 om beaktande av barns situation vid beslut om uppeh\u00e5llstill-", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:45 om energiskatter- na", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:34 om per- manentboende utan tillg\u00e5ng till el", "dok_datum": "1996-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:224 om verkst\u00e4llighe- ten av utvisningsbeslut", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:223 om iranska asyls\u00f6kande i Turkiet m.m.", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Inlandsbanan ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende insatser att fr\u00e4mja j\u00e4mst\u00e4lldheten i arbetslivet", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av vissa arvodesbest\u00e4mmelser inom riksdagsomr\u00e5det", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:169 om F\u00f6r- svarets materielverk", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:155 om energipolitiken", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:247 om f\u00f6rf\u00f6ljelse p\u00e5 grund av k\u00f6n m.m.", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kad bankkonkurrens ", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:142 om ar- betsmarknadspolitiken", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:137 om antiperso- nella minor", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "De ekonomiska villkoren f\u00f6r det sent bygg- da bostadsbest\u00e5ndet, m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Tv\u00e5partsprocess ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:242 om ut- vidgning av NATO", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:160 om ett v\u00e4xande Sverige", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:258 om situationen f\u00f6r personer som vr\u00e4ks fr\u00e5n sin bostad", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:79 om Taiwan", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Alkoholfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:50 om markbundna s\u00e4ndningar av radio och TV", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:156 och 157 om f\u00f6rm\u00e5nsanknytningen av sociala avgifter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsskydd f\u00f6r v\u00e4xtskyddsmedel, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att fr\u00e4mja f\u00f6retagens delta- gande i system f\u00f6r milj\u00f6styrning och milj\u00f6revision,", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:108 om spridning av nazistsymboler i skolorna", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Barnbidrag m.m. ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:230 och 234 om ambassadrapporter, m.m.", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:62 om \u00e5tg\u00e4rder mot personal vid Kenyas ambassad", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Postens finansiella tj\u00e4nster ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:130 om an- tibiotika i djurfoder", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteavdrag f\u00f6r yrkesfiskare ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:151 om k\u00f6er i v\u00e5rden", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ny \u00e5klagarorganisation ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6p av interregional persontrafik p\u00e5 j\u00e4rn- v\u00e4g", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:65 om Pers- sonplanen och kommunernas ekonomi", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:135 om E 4:ans str\u00e4ckning", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:13 om start- datum f\u00f6r ripjakten", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell dedatt: Mc-anknutet v\u00e5ld ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:253 om Nigeria", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens arbetsformer ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Patientskadelag m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rs\u00e4ljning av vissa h\u00f6gskolefastigheter vid Chalmers tekniska h\u00f6gskola i G\u00f6teborg, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende insatser att fr\u00e4mja j\u00e4mst\u00e4lldheten i arbetslivet", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:16 om jordskalv och k\u00e4rnkraft", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunal uppdragsverksamhet avseende kollektivtrafik, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:167 om en gemensam valuta och centralbank", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om f\u00f6rhand- lingsl\u00e4get betr\u00e4ffande Sveriges deltagande i", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6lagstiftningen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:24 om kraftf\u00f6reta- gens ansvar vid k\u00e4rnkraftsolyckor", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:185 om gr\u00e4nsv\u00e4rden f\u00f6r radioaktiv str\u00e5lning m.m.", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:175 om hyresg\u00e4sters sj\u00e4lvf\u00f6rvaltning", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 allm\u00e4nna nyhetstid- ningar", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:144 om TV- s\u00e4ndningar via fiberoptik och kabel", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Sm\u00e5f\u00f6retagens villkor ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Bibelfr\u00e5ga ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Producentansvar f\u00f6r uttj\u00e4nta bilar, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Grundlagsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiering av till\u00e4ggsavgift f\u00f6r mj\u00f6lk- kvoter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:71 om de mindre sjukhusens framtid", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:159 om mas- sarbetsl\u00f6sheten, bidragsberoendet och de h\u00f6ga", "dok_datum": "1996-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6nebidragsmedel inom allm\u00e4nnyttiga organisationer", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:224 om f\u00e4bo- dar", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:151 om k\u00f6er i v\u00e5rden", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Vatten- och luftv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i arbetsmilj\u00f6lagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:203 om kost- nader f\u00f6r jordskred", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen av den periodiska for- donskontrollen", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:152 om re- gelverket f\u00f6r milj\u00f6st\u00f6d", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:40 om global livsmedelss\u00e4kerhet", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:171 om FN:s embargo mot Irak", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ngre upphovsr\u00e4ttsligt skydd och droit de suite", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i fiskelagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:28 om fastig- hetsskatten", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt vid h\u00e4nvisning av motion till ut- skott", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Viss fr\u00e5ga om arbetsplatsintroduktion f\u00f6r ungdomar", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:35 om bi- dragsfusk", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e5gra fr\u00e5gor om sekretess ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:70 om assi- stansers\u00e4ttningen till funktionshindrade", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:51 om kon- kretisering av egenmakt", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:3 om EMU", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:23 om marknadsf\u00f6- ringen av Sverige", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:184 om bi- st\u00e5nd med anledning av Tjernobylkatastrofen", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Basbeloppet m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5rs- och koncernredovisning ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:2 om priset p\u00e5 han- delsg\u00f6dsel", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:200 om m\u00f6jlighet att studera med bibeh\u00e5llen a-kassa", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llning med l\u00f6nebidrag ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:133 om skatteregler f\u00f6r n\u00e4mndem\u00e4n", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget m.m. ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:245 om livs- medelsproduktionens", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:215 om LSS- verksamhet i J\u00e4rna", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6nebidragsmedel inom allm\u00e4nnyttiga organisationer", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:245 om de stora rovdjuren", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e5gra fr\u00e5gor om r\u00e4ttspr\u00f6vning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Inlandsbanan ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:103 om beaktande av barns situation vid beslut om uppeh\u00e5llstill-", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:84 om Apoteksbo- laget", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentpolitiken i EU - m\u00e5l och inrikt- ning f\u00f6r det svenska arbetet", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknik ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Producentansvar f\u00f6r uttj\u00e4nta bilar, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Europeiska f\u00f6retagsr\u00e5d ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiering av till\u00e4ggsavgift f\u00f6r mj\u00f6lk- kvoter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsskadefr\u00e5gor m.m. ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:84 om \u00d6re- sundsbrons ekonomi", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdsst\u00f6d, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:6 om en riksnorm r\u00f6rande ekonomiskt bist\u00e5nd", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Vatten- och luftv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:26 om Sjuk- och arbetsskadekommitt\u00e9n", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Viss fr\u00e5ga om arbetsplatsintroduktion f\u00f6r ungdomar", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llning med l\u00f6nebidrag ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta avgaskrav f\u00f6r tunga fordon m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5rs- och koncernredovisning ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag till till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96 - presst\u00f6det", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskilt anordnad debatt om barnens situ- ation", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:199 om f\u00f6r- slag om h\u00f6jning av produktionsskatt p\u00e5 elektrisk", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:27 om utbildnings- satsningarna som finansieras av arbetsmarknads-", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:9 om Gull- holmen i Bohusl\u00e4n", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:77 om Den- nispaketet", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:179 om fas- tighetstaxeringen", "dok_datum": "1996-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighet och sekretess ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig f\u00f6rvaltning ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:67 om produktionsh\u00f6jande hormoner", "dok_datum": "1996-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 3 \u00a7) Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans (forts. SoU15)", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:120 om h\u00f6g- skoleutbildning i Norrk\u00f6ping", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: V\u00e4lf\u00e4rden ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd, m.m. ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliekontroll ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:74 om varsel av l\u00f6nebidragsanst\u00e4llda", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:102 om ma- rina d\u00e4ggdjur och drivgarnsfiske i \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att fr\u00e4mja f\u00f6retagens delta- gande i system f\u00f6r milj\u00f6styrning och milj\u00f6revision,", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:15 om kon- cessionsf\u00f6rfarande vid industriell verksamhet", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:170 om rap- port inf\u00f6r folkomr\u00f6stningen om EU", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:127 om f\u00f6r- kortning av arbetstid", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6p av interregional persontrafik p\u00e5 j\u00e4rn- v\u00e4g", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Grundlagsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:204 om Bromma flygplats", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om f\u00f6retagsrekonstruktion, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:52 om Turki- et", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:246 om skattepolitiken", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:121 om skatt p\u00e5 avfall", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:222, 223 och 226 om barn i Kina, m.m.", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fylleri ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:2 och 4 samt fr\u00e5ga 1995/96:14 om rasistiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Sm\u00e5f\u00f6retagens villkor ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:161 om Samhall", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa arrender\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:145 om \u00f6kad valfrihet f\u00f6r medborgarna", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:14 om kvin- nors m\u00f6jligheter i arbetslivet", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:28 om rekrytering av n\u00e4mndem\u00e4n", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6lagstiftningen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Skattereduktion f\u00f6r utgifter f\u00f6r byggnads- arbete p\u00e5 bostadshus", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "EG:s arbetstidsdirektiv, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:19 om till- st\u00e5ndspr\u00f6vning f\u00f6r Oskarshamn 1", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:31 om f\u00f6r\u00e4ldraut- bildning", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i lagen om allemanssparande, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Franchising och r\u00e4ttsligt fel vid k\u00f6p ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:9 om mj\u00f6lkprodu- centerna", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Lag  om fortsatt giltighet av lagen om till- f\u00e4lliga best\u00e4mmelser i fr\u00e5ga om tillst\u00e5nd att s\u00e4nda", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:180 om Latin- amerika", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:142 om ar- betsmarknadspolitiken", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:46 om fi- nansieringen av de multilaterala utvecklingsaktivi-", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:70 om assi- stansers\u00e4ttningen till funktionshindrade", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Meddelande om fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:118 om h\u00e4ktet i \u00d6stersund", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:242 om ut- vidgning av NATO", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:35 om bi- dragsfusk", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Val av en riksdagens ombudsman ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ngre upphovsr\u00e4ttsligt skydd och droit de suite", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:244 om bes\u00f6ksvisum f\u00f6r anh\u00f6riga till Bosnienflyktingar", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Havsr\u00e4ttskonventionen och till\u00e4mpningsav- talet", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:53 om barnporno- grafi", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:122 om l\u00f6- nebidrag f\u00f6r arbetshandikappade", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:91 om gods- trafiken till \u00f6vriga Europa", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:1 om tredje v\u00e4rldens skuldproblem", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:75 om de sociala villkoren f\u00f6r bist\u00e5ndsarbetare m.fl.", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:143 om \u00e5tg\u00e4rder mot fattigdom", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Vatten- och luftv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:176 om soppk\u00f6k m.m.", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:74 om varsel av l\u00f6nebidragsanst\u00e4llda", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:231 om per- sonaluthyrning", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:48 om yttran- defriheten", "dok_datum": "1996-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:52 om kvinnobilden i massmedierna", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:89 om milj\u00f6inriktad regionplanering i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:39 om r\u00f6d dieselol- ja", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:189 om de mindre tingsr\u00e4tterna", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Huvudmannaskapet f\u00f6r gymnasial utbild- ning, m.m.", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Regional utveckling ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:255 om djurf\u00f6rs\u00f6k", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:21 om flygr\u00e4ddningstj\u00e4nsten i norra Sverige", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 allm\u00e4nna nyhetstid- ningar", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:43 om bidrags- fusk", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Produkts\u00e4kerhetslagen och offentlig verk- samhet", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 naturgrus ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:190 om marknadsekonomins utveckling", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:85 om \u00e5terkallande av serveringstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:17 om jordskalvet under Ringhals", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:17 om Li- vets Ords Kristna Gymnasium", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Frister vid anh\u00e5llande och h\u00e4ktning ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Allergi och andra folkh\u00e4lsofr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om f\u00f6rhand- lingsl\u00e4get betr\u00e4ffande Sveriges deltagande i", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om erfarenhe- ter r\u00f6rande v\u00e5rens \u00f6versv\u00e4mningar", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:146 om naturlax- en", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Avfallshantering ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:13 om start- datum f\u00f6r ripjakten", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:112 om Nigeria ", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:138 om n\u00e4mndem\u00e4ns villkor", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:100 om Stif- telsen Framtidens kultur", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "FN inf\u00f6r framtiden ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ny \u00e5klagarorganisation ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:30 om be- skattning av bilf\u00f6rm\u00e5n", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:172 om bi- st\u00e5ndsinsatser och asylfr\u00e5gor avseende Irak", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:191 om \u00f6ver- sv\u00e4mningarna i Norrlands\u00e4lvarna", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "En sj\u00e4tte AP-fondsstyrelse m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteavdrag f\u00f6r yrkesfiskare ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:61 om ungdomsre- presentation i FN-delegationen", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:34 om per- manentboende utan tillg\u00e5ng till el", "dok_datum": "1996-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Frister vid anh\u00e5llande och h\u00e4ktning ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i k\u00f6rkortslagen (prop. 1995/96:118)", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Skattel\u00e4ttnad f\u00f6r riskkapital, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:22 om f\u00f6r\u00e4ndring av EU:s jordbrukspolitik", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:105 om \u00e5tg\u00e4rder mot f\u00f6retag som inte anst\u00e4ller invandrare", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:202 om EU och travh\u00e4stsporten", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:152 om re- gelverket f\u00f6r milj\u00f6st\u00f6d", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "EG:s arbetstidsdirektiv, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa punktskatte- och tullfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Tandv\u00e5rdsfr\u00e5gor (skr. 1995/96:147) ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Tornedalsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:41 om samverkan mellan f\u00f6retag inom detaljhandeln", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:145 om \u00f6kad valfrihet f\u00f6r medborgarna", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ins\u00e4ttningsgaranti ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:254 om \u00f6versyn av minkh\u00e5llningen", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:155 om kommunala skatteh\u00f6jningar", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:213 om st\u00f6d till bl\u00e5sarmusik", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om erfarenhe- ter r\u00f6rande v\u00e5rens \u00f6versv\u00e4mningar", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:25 om h\u00e4ktet i \u00c4ngelholm", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:93 om ka- tastrofhj\u00e4lp till enskilda v\u00e4gar", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget - Studiest\u00f6d och invand- ring", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:47 om irans- ka flyktingars situation i Turkiet", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:68 om asyl f\u00f6r fackliga f\u00f6retr\u00e4dare", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsl\u00f6shetsf\u00f6rs\u00e4kring ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om f\u00f6retagsrekonstruktion, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:32 om importen av finska \u00e4gg", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:183 om Tjer- nobyl m.m.", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "FN inf\u00f6r framtiden ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:100 om Stif- telsen Framtidens kultur", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Radio- och TV-fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:137 om ung- domsfylleriet", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:134 om poli- sverksamheten", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:41 om Kom- muninvest", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Avfallshantering ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Ny vapenlag ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:239 om det enskilda v\u00e4gn\u00e4tet", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:25 och 65 om v\u00e5rdbeh\u00f6vandes m\u00f6jlighet att byta kommun", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gverkets sektorsansvar inom v\u00e4gtrans- portsystemet m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En radio och TV i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 1997-2001", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:81 om judar fr\u00e5n f.d. Sovjetunionen", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Bibelfr\u00e5ga ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:179 om fas- tighetstaxeringen", "dok_datum": "1996-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:81 om mammografiscreening", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:78 om krigsmaterielexport", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:36 om V\u00e4gverkets budgetarbete", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:185 om gr\u00e4nsv\u00e4rden f\u00f6r radioaktiv str\u00e5lning m.m.", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:67 om EU- domstolens dom om k\u00f6nskvotering", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskilt anordnad debatt om barnens situ- ation", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av vissa arvodesbest\u00e4mmelser inom riksdagsomr\u00e5det", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:15 om gr\u00e4ns\u00f6ver- skridande f\u00f6roreningar vad avser \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende den statliga personalpolitiken", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Franchising och r\u00e4ttsligt fel vid k\u00f6p ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkt tillsyn \u00f6ver h\u00e4lso- och sjukv\u00e5r- den", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skydds\u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r den svenska \u00e4ggpro- duktionen", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om kvinnore- presentation vid statliga styrelser", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:79 om Taiwan", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Indelning av budgeten i utgiftsomr\u00e5den ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:73 om ett billigare och effektivare polisv\u00e4sende", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:80 om situ- ationen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:26 om Sjuk- och arbetsskadekommitt\u00e9n", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:176 om soppk\u00f6k m.m.", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:107, 109 och 111 om barntill\u00e4gg f\u00f6r vuxenstuderande", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:91 om gods- trafiken till \u00f6vriga Europa", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Fastighetstaxeringen och fas- tighetsbeskattningen", "dok_datum": "1995-11-09"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsskadefr\u00e5gor m.m. ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Skattebrott ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:53 om barnporno- grafi", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:122 om l\u00f6- nebidrag f\u00f6r arbetshandikappade", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:238 om avvisning av barn och barnfamiljer", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Barns r\u00e4tt att komma till tals, m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Inlandsbanan ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Avgifter enligt lagen om allm\u00e4nna vatten- och avloppsanl\u00e4ggningar", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknik ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 entr\u00e9avgifter till bio- graff\u00f6rest\u00e4llningar", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 8 \u00a7)  L\u00f6nebidragsmedel inom allm\u00e4nnyttiga organisationer (forts. AU15)", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:22 om natur- reservatet Torhamns udde och f\u00f6rsvarets natur-", "dok_datum": "1996-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:47 om pant p\u00e5 ut- rangerade n\u00f6draketer", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:116 om djurskyddet p\u00e5 regeringskonferensen -96", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:231 om per- sonaluthyrning", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:119 om hush\u00e5llstj\u00e4nster", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:143 och 149 om Kockums Thailandsaff\u00e4rer", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsskydd f\u00f6r v\u00e4xtskyddsmedel, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Skattereduktion f\u00f6r utgifter f\u00f6r byggnads- arbete p\u00e5 bostadshus", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:61 om Pos- tens service", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av vissa f\u00f6rm\u00e5ner, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndring i lagen om ers\u00e4ttning fr\u00e5n den in- ternationella oljeskadefonden", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:259 om anabola steroider", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:243 om Kina", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 18 \u00a7)Former f\u00f6r verksamhet som \u00e4r beroende av statligt st\u00f6d, m.m.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i arbetsmilj\u00f6lagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:118, 119, 120 och 124 om Apoteksbolagets f\u00f6rs\u00e4ljning i Baltikum", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Viss fr\u00e5ga om arbetsplatsintroduktion f\u00f6r ungdomar", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:157 om reglerna f\u00f6r momsinbetalning", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:246 om skattepolitiken", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:153 om elevernas matematikkunskaper p\u00e5 h\u00f6gstadiet", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:167 om en gemensam valuta och centralbank", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunal uppdragsverksamhet avseende kollektivtrafik, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:20 om alle- mansr\u00e4tten", "dok_datum": "1995-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:19 om till- st\u00e5ndspr\u00f6vning f\u00f6r Oskarshamn 1", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende insatser att fr\u00e4mja j\u00e4mst\u00e4lldheten i arbetslivet", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig kamera\u00f6vervakning ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:256 om f\u00f6r- svarsmedicinsk forskning", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:233 om f\u00f6rbudet mot export av milj\u00f6farligt avfall", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:69 om av- gasutsl\u00e4ppens storlek", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:230 och 234 om ambassadrapporter, m.m.", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell dedatt: Mc-anknutet v\u00e5ld ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ellagstiftning ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Laxfiske m.m. ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:90 om den f\u00e4ngslade journalisten David Rohde", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:128 om trafiksituationen i G\u00f6teborg", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:88 om gruppboende", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:126 om det \u00f6kande narkotikamissbruket", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:100 om folkpension f\u00f6r gifta pension\u00e4rer", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet som ett nytt m\u00e5l f\u00f6r Sveriges internationella utvecklingssamarbete", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:23 om hus- h\u00e5llstj\u00e4nster", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:23 om hus- h\u00e5llstj\u00e4nster", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:151 om k\u00f6er i v\u00e5rden", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:258 om Bofors aff\u00e4rer med Dubai och Bahrain", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:251 om myndig- hetsoffrens r\u00e4ttsst\u00e4llning", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Alkoholfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget - Studiest\u00f6d och invand- ring", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Viss fr\u00e5ga om arbetsplatsintroduktion f\u00f6r ungdomar", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:145 om export av krigsmateriel till Indonesien", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:26 om professionell boxning i Sverige", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:133 om skatteregler f\u00f6r n\u00e4mndem\u00e4n", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i k\u00f6rkortslagen (prop. 1995/96:118)", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta avgaskrav f\u00f6r tunga fordon m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5rs- och koncernredovisning ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:5 om arbetsl\u00f6sheten bland invandrare och flyktingar", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:162 om k\u00e4rnkraftss\u00e4kerheten", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:210 om skyddandet av ytterligare vattendrag mot vatten-", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:9 om Gull- holmen i Bohusl\u00e4n", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:46 om fi- nansieringen av de multilaterala utvecklingsaktivi-", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:134 om Colombia och de m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheterna", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag till till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslaget om statsminister ", "dok_datum": "1996-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:5 om arbetsl\u00f6sheten bland invandrare och flyktingar", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4kerhetsskydd ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiering av till\u00e4ggsavgift f\u00f6r mj\u00f6lk- kvoter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvaltningsmyndigheternas ledning ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:257 om gemensam v\u00e5rdnad", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Huvudmannaskapet f\u00f6r gymnasial utbild- ning, m.m.", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:28 om fastig- hetsskatten", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i fiskelagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Producentansvar f\u00f6r uttj\u00e4nta bilar, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:40 om global livsmedelss\u00e4kerhet", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:82 om poli- tiska v\u00e5ldsverkare", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:117 om tullklare- ring av exporterade varor", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:143 om \u00e5tg\u00e4rder mot fattigdom", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:181 om sam- ordning av ombudsm\u00e4n", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:96 om milj\u00f6- st\u00f6d till jordbruket", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:71 om \u00e5ter- kallelse av uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:106 om j\u00e4mst\u00e4lld- hetsgranskning av det nya pensionssystemet", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Basbeloppet m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:156 och 157 om f\u00f6rm\u00e5nsanknytningen av sociala avgifter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag till till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Narkotikafr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:231 om stimulans att s\u00f6ka arbete", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:194 om Kock- ums vapenaff\u00e4r med Thailand", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: V\u00e4lf\u00e4rden ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kyrkotillh\u00f6righet i Svenska kyrkan ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:162 om k\u00e4rnkraftss\u00e4kerheten", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:228 om k\u00e4rnkraftens kostnader", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:251 om myndig- hetsoffrens r\u00e4ttsst\u00e4llning", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta avgaskrav f\u00f6r tunga fordon m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i fiskelagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:261 om kommunikationerna med \u00f6vre Norrland", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdsst\u00f6d, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:224 om verkst\u00e4llighe- ten av utvisningsbeslut", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:99 om f\u00f6r- falskade pass", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i bostadsr\u00e4ttslagen m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Djurf\u00f6rs\u00f6k ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:95 om anst\u00e4llnings- skyddet f\u00f6r gravida", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Teleoperat\u00f6rernas skyldigheter vid hemlig teleavlyssning och hemlig tele\u00f6vervakning", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:245 om de stora rovdjuren", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6nebidragsmedel inom allm\u00e4nnyttiga organisationer", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:215 om LSS- verksamhet i J\u00e4rna", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:53 och 64 om handel med avfall \u00f6ver nationsgr\u00e4nserna", "dok_datum": "1996-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:182 om integ- rationspolitiken", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Vatten- och luftv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:6 om en riksnorm r\u00f6rande ekonomiskt bist\u00e5nd", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:104 om hets och v\u00e5ld mot homosexuella", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Producentansvar f\u00f6r uttj\u00e4nta bilar, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:29 om milj\u00f6- investeringar och fastighetstaxering", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r fastighetsbildningsverksam- heten, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:240 om ex- portfr\u00e4mjande \u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:242 om fall- sk\u00e4rmsavtal", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:2 och 4 samt fr\u00e5ga 1995/96:14 om rasistiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:61 om Pos- tens service", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:222, 223 och 226 om barn i Kina, m.m.", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Registerbaserad folk- och bostadsr\u00e4kning \u00e5r 2000 m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Intensiv\u00f6vervakning med elektronisk kon- troll", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:132 om jakten p\u00e5 s\u00e4lungar utanf\u00f6r Norges kust", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:42 om k\u00f6nsperspektiv i regionalpolitiken", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i lagen om allemanssparande, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:37 om f\u00f6rbud mot politiska symboler, m.m.", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Skattereduktion f\u00f6r utgifter f\u00f6r byggnads- arbete p\u00e5 bostadshus", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:248 om nationalstadsparken", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:158 om gymnasieskolan", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:7 om flyk- tingar och barnkonventionen", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:178 om jakttid f\u00f6r morkulla", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "St\u00f6d till konsumentpolitiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 omr\u00e5det finansiella tj\u00e4nster", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:161 om Samhall", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:140 om effekterna f\u00f6r v\u00e5rden med anledning av de stora nedsk\u00e4r-", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ellagstiftning ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Regional utveckling ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:69 om av- gasutsl\u00e4ppens storlek", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En radio och TV i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 1997-2001", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:221 om F\u00f6rs\u00e4krings- kassornas arbetssituation", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:85 om f\u00f6rfals- kade k\u00f6rkort", "dok_datum": "1996-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteregler med anledning av  nya \u00e5rsre- dovisningslagar, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet som ett nytt m\u00e5l f\u00f6r Sveriges internationella utvecklingssamarbete", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:100 om folkpension f\u00f6r gifta pension\u00e4rer", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeis- ka r\u00e5dets m\u00f6te i Turin", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:94 om kon- troll av tandv\u00e5rdsmaterial", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6kade medel f\u00f6r vissa bostadsf\u00f6rb\u00e4tt- rings\u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Fastighetstaxeringen och fas- tighetsbeskattningen", "dok_datum": "1995-11-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:137 om ung- domsfylleriet", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:15 om kon- cessionsf\u00f6rfarande vid industriell verksamhet", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:102 om ma- rina d\u00e4ggdjur och drivgarnsfiske i \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Laxfiske m.m. ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r fastighetsbildningsverksam- heten, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:2 och 4 samt fr\u00e5ga 1995/96:14 om rasistiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:220 om kom- petenskrav f\u00f6r gymnasiel\u00e4rare i yrkes\u00e4mnen", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:52 om Turki- et", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:45 om lag- stiftningen mot etnisk diskriminering p\u00e5 arbets-", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om f\u00f6retagsrekonstruktion, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:214 om marknadsf\u00f6ring av alkoholprodukter", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Skattereduktion f\u00f6r utgifter f\u00f6r byggnads- arbete p\u00e5 bostadshus", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6lagstiftningen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i lagen om allemanssparande, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:20 om till- st\u00e5ndspr\u00f6vning f\u00f6r Ringhals 2", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "EG:s arbetstidsdirektiv, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:178 om jakttid f\u00f6r morkulla", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:198 om f\u00f6rbud mot tobaksreklam", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa arrender\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:150 om kvinnors arbetsmarknad", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: V\u00e4lf\u00e4rden ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:54 om protestlis- torna mot regimen i Kina", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europar\u00e5dets parla- mentariska f\u00f6rsamling 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteavdrag f\u00f6r yrkesfiskare ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 3 \u00a7) Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans (forts. SoU15)", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6p av interregional persontrafik p\u00e5 j\u00e4rn- v\u00e4g", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:188 om fi- nansieringen av kulturhuvudstads\u00e5ret", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Grundlagsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet som ett nytt m\u00e5l f\u00f6r Sveriges internationella utvecklingssamarbete", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd, m.m. ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:127 om f\u00f6r- kortning av arbetstid", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Fastighetstaxeringen och fas- tighetsbeskattningen", "dok_datum": "1995-11-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:139 om \u00e5tg\u00e4rder mot segregation", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:131 om data- lagen och den personliga integriteten", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att fr\u00e4mja f\u00f6retagens delta- gande i system f\u00f6r milj\u00f6styrning och milj\u00f6revision,", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:10 om mar- kink\u00f6p f\u00f6r naturreservat och nationalparker", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:43 om gym- nasieskolans yrkesf\u00f6rberedande program", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:231 om stimulans att s\u00f6ka arbete", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Viss fr\u00e5ga om arbetsplatsintroduktion f\u00f6r ungdomar", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:58 om bio- massa f\u00f6r drivmedelsframst\u00e4llning", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:9 om Gull- holmen i Bohusl\u00e4n", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:44 om enskilda v\u00e4gar m.m.", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:199 om f\u00f6r- slag om h\u00f6jning av produktionsskatt p\u00e5 elektrisk", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighet och sekretess ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:194 om Kock- ums vapenaff\u00e4r med Thailand", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:187 om v\u00e5l- det i anslutning till idrottsarrangemang", "dok_datum": "1996-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llning med l\u00f6nebidrag ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Ers\u00e4ttningsr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskilt anordnad debatt om barnens situ- ation", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag till till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96 - presst\u00f6det", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:98 om el\u00f6- verk\u00e4nslighet", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i bostadsr\u00e4ttslagen m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Djurf\u00f6rs\u00f6k ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Bibelfr\u00e5ga ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentpolitiken i EU - m\u00e5l och inrikt- ning f\u00f6r det svenska arbetet", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av vissa f\u00f6rm\u00e5ner, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:245 om livs- medelsproduktionens", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:73 om motpresta- tion f\u00f6r att erh\u00e5lla socialbidrag", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Inlandsbanan ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdsst\u00f6d, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:84 om \u00d6re- sundsbrons ekonomi", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:12 om nytt regionalt organ i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:29 om milj\u00f6- investeringar och fastighetstaxering", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen av den periodiska for- donskontrollen", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Europeiska f\u00f6retagsr\u00e5d ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiering av till\u00e4ggsavgift f\u00f6r mj\u00f6lk- kvoter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Viss fr\u00e5ga om arbetsplatsintroduktion f\u00f6r ungdomar", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:258 om Bofors aff\u00e4rer med Dubai och Bahrain", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:43 om gym- nasieskolans yrkesf\u00f6rberedande program", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Samordnad l\u00e4nsf\u00f6rvaltning ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Basbeloppet m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:133 om skatteregler f\u00f6r n\u00e4mndem\u00e4n", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget m.m. ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Laxfiske m.m. ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llning med l\u00f6nebidrag ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5rs- och koncernredovisning ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:2 om priset p\u00e5 han- delsg\u00f6dsel", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Former f\u00f6r verksamhet som \u00e4r beroende av statligt st\u00f6d, m.m.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighet och sekretess ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:199 om f\u00f6r- slag om h\u00f6jning av produktionsskatt p\u00e5 elektrisk", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:33 om Vattenfall och k\u00e4rnkraften i energisystemet", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:3 om EMU", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:59 om spar- krav p\u00e5 statliga myndigheter", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:51 om kon- kretisering av egenmakt", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa konkurrens- och avregleringsfr\u00e5- gor", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:238 om radon i dricksvatten", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Teleoperat\u00f6rernas skyldigheter vid hemlig teleavlyssning och hemlig tele\u00f6vervakning", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:73 om motpresta- tion f\u00f6r att erh\u00e5lla socialbidrag", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:95 om anst\u00e4llnings- skyddet f\u00f6r gravida", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:221 om yr- kesfisket i Haparanda och Kalix sk\u00e4rg\u00e5rdar", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6nebidragsmedel inom allm\u00e4nnyttiga organisationer", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:159 om mas- sarbetsl\u00f6sheten, bidragsberoendet och de h\u00f6ga", "dok_datum": "1996-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Producentansvar f\u00f6r uttj\u00e4nta bilar, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Bibelfr\u00e5ga ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:163 om im- porten av djursperma", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:203 om kost- nader f\u00f6r jordskred", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen av den periodiska for- donskontrollen", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i arbetsmilj\u00f6lagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i fiskelagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Vatten- och luftv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:165 om \u00e5l- dersgr\u00e4nsen f\u00f6r l\u00e4kares anslutning till sjukf\u00f6rs\u00e4k-", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:12 om nytt regionalt organ i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:96 om milj\u00f6- st\u00f6d till jordbruket", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:149 om f\u00f6rdelningseffekter vid f\u00f6r\u00e4ndringar i socialf\u00f6r-", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdsst\u00f6d, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:164 om skolundervisningnes kvalitet", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Patientskadelag m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:66 om FN- sanktionernas effekt p\u00e5 barnens situation i Irak", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens arbetsformer ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 18 \u00a7)Former f\u00f6r verksamhet som \u00e4r beroende av statligt st\u00f6d, m.m.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:144 om TV- s\u00e4ndningar via fiberoptik och kabel", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 allm\u00e4nna nyhetstid- ningar", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:211 om \u00e5tg\u00e4r- der f\u00f6r l\u00e5gutbildade", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:174 om be- skattningen av flygbr\u00e4nsle", "dok_datum": "1996-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:6 och 7 om va- penexporten, m.m.", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00f6gskolefr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Sm\u00e5f\u00f6retagens villkor ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:167 om en gemensam valuta och centralbank", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende den statliga personalpolitiken", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:16 om jordskalv och k\u00e4rnkraft", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rs\u00e4ljning av vissa h\u00f6gskolefastigheter vid Chalmers tekniska h\u00f6gskola i G\u00f6teborg, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6lagstiftningen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om f\u00f6rhand- lingsl\u00e4get betr\u00e4ffande Sveriges deltagande i", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:130 om an- tibiotika i djurfoder", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteavdrag f\u00f6r yrkesfiskare ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Postens finansiella tj\u00e4nster ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskilt anordnad debatt om barnens situ- ation", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:54 om protestlis- torna mot regimen i Kina", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell dedatt: Mc-anknutet v\u00e5ld ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:13 om start- datum f\u00f6r ripjakten", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:93 om Tibet ", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Laxfiske m.m. ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell dedatt: Mc-anknutet v\u00e5ld ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:151 om k\u00f6er i v\u00e5rden", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:65 om Pers- sonplanen och kommunernas ekonomi", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6p av interregional persontrafik p\u00e5 j\u00e4rn- v\u00e4g", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Ny \u00e5klagarorganisation ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "De ekonomiska villkoren f\u00f6r det sent bygg- da bostadsbest\u00e5ndet, m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:142 om FN- personalens f\u00f6rm\u00e5ner", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:15 om gr\u00e4ns\u00f6ver- skridande f\u00f6roreningar vad avser \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende insatser att fr\u00e4mja j\u00e4mst\u00e4lldheten i arbetslivet", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:104 om hets och v\u00e5ld mot homosexuella", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:197 om sanering av gruvavfall i Garpenberg m.m.", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:155 om energipolitiken", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:169 om F\u00f6r- svarets materielverk", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:108 om spridning av nazistsymboler i skolorna", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Alkoholfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:241 om f\u00f6r\u00e4ldra- penning f\u00f6r vissa studerande", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens arbetsformer ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:242 om ut- vidgning av NATO", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:140 om informationstekniken", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:66 om uranbryt- ningen i Krasnokamensk", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:67 om produktionsh\u00f6jande hormoner", "dok_datum": "1996-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Spr\u00e5kv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:241 om asylpr\u00f6vning av tortyrskadade", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:94 om \u00f6kning av antalet professurer", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:227 om motiveringen i vissa utvisnings\u00e4renden", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:46 om besparingarna inom polisen", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Inlandsbanan ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:232 om avvisning till Iran", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av vissa f\u00f6rm\u00e5ner, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:208 om ut- f\u00f6rs\u00e4ljningar av allm\u00e4nnyttiga bostadsf\u00f6retag", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om det brotts- f\u00f6rebyggande arbetet", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:103 om beaktande av barns situation vid beslut om uppeh\u00e5llstill-", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Anm\u00e4lan om fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e5gra fr\u00e5gor om r\u00e4ttspr\u00f6vning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:244 om bostadspoli- tik", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:125 om segregation i skolan", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:235 om \u00d6resundsbron", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llning med l\u00f6nebidrag ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i k\u00f6rkortslagen (prop. 1995/96:118)", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:27 om den h\u00f6gre utbildningens tillv\u00e4xt", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:147 om be- hovet av v\u00e4lutbildade m.m.", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:29 om barnfamil- jerna och kreditgarantierna vid villak\u00f6p", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:150 om demensv\u00e5r- den", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:14 om kvin- nors m\u00f6jligheter i arbetslivet", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:187 om v\u00e5l- det i anslutning till idrottsarrangemang", "dok_datum": "1996-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:93 om ka- tastrofhj\u00e4lp till enskilda v\u00e4gar", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:136 om ekologisk produktion", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:220 om kom- petenskrav f\u00f6r gymnasiel\u00e4rare i yrkes\u00e4mnen", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:45 om lag- stiftningen mot etnisk diskriminering p\u00e5 arbets-", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:1 om v\u00e5ldet i sko- lan", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:125 om krigsmate- rielexport till Indonesien", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:158 om svensk bl\u00e5- smusik", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Registerbaserad folk- och bostadsr\u00e4kning \u00e5r 2000 m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget - Studiest\u00f6d och invand- ring", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeis- ka r\u00e5dets m\u00f6te i Turin", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:30 om be- skattning av bilf\u00f6rm\u00e5n", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:95 om \u00e5tg\u00e4r- der mot fr\u00e4mlingsfientlighet och rasism i skolan", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliekontroll ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:136 om pri- oritering i offentlig verksamhet", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:114 om fastighetsskattens effekter", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:243 om tandv\u00e5rds- f\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:62 om krisen i svensk sm\u00e5husindustri", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gverkets sektorsansvar inom v\u00e4gtrans- portsystemet m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En radio och TV i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 1997-2001", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i lagen om allemanssparande, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gverkets produktionsdivision ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:234 om terroristlagen", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:83 om r\u00e4ttstill\u00e4mpningen i utl\u00e4nnings\u00e4renden", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:18 om det statliga st\u00f6det till nykterhetsr\u00f6relsen", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:166 om anti- personella minor", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:131 om godstrafiken i sk\u00e4rg\u00e5rden", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:190 om marknadsekonomins utveckling", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:85 om \u00e5terkallande av serveringstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:1 om v\u00e5ldet i sko- lan", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:19 om bist\u00e5nd till Kuba", "dok_datum": "1995-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:17 om Li- vets Ords Kristna Gymnasium", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Skattel\u00e4ttnad f\u00f6r riskkapital, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:148 om den flexibla skolstarten", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:235 om \u00d6resundsbron", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Tandv\u00e5rdsfr\u00e5gor (skr. 1995/96:147) ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattning av utl\u00e4ndska kapitalf\u00f6rs\u00e4k- ringar", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:158 om svensk bl\u00e5- smusik", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:121 om kostnader- na vid adoption m.m.", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Ny vapenlag ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:71 om \u00e5ter- kallelse av uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:216 om jakt p\u00e5 enkelbeckasin", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:57 om G\u00f6te- borgs\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:96 om F\u00f6renta na- tionernas resolution om k\u00e4rnvapenprov", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Avfallshantering ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:30 om be- skattning av bilf\u00f6rm\u00e5n", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:201 om be- skattning av moderna dieselbilar", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:98 om el\u00f6- verk\u00e4nslighet", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeis- ka r\u00e5dets m\u00f6te i Turin", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:70 om \u00e4ldreminis- ter", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Spris fortsatta verksamhet ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:230 om eko- nomisk brottslighet", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:235 om kon- sekvensanalys av f\u00f6rslag r\u00f6rande l\u00e4kemedelskost-", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:210 om skyddandet av ytterligare vattendrag mot vatten-", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Franchising och r\u00e4ttsligt fel vid k\u00f6p ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5rs- och koncernredovisning ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:139 om flyktingpoli- tiskt samarbete med de baltiska staterna", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Nya best\u00e4mmelser f\u00f6r traktaments- och reseers\u00e4ttning m.m. till riksdagens ledam\u00f6ter", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:118 om h\u00e4ktet i \u00d6stersund", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:150 om kvinnors arbetsmarknad", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 9 \u00a7) Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:1 om tredje v\u00e4rldens skuldproblem", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:78 om krigsmaterielexport", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:76 om Esto- nia", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:212 om m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i Colombia", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:249 om kartl\u00e4gg- ning av aborter", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Alkoholfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Barnbidrag m.m. ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:141 om n\u00e4- ringspolitiken", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:123 om v\u00e4g E 22 genom S\u00f6derk\u00f6ping", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om kvinnore- presentation vid statliga styrelser", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:39 om uppe- h\u00e5llstillst\u00e5nd p\u00e5 humanit\u00e4r grund", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:82 om FN:s barn- konvention", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Havsr\u00e4ttskonventionen och till\u00e4mpningsav- talet", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:173 om villko- ren f\u00f6r personaluthyrning", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:77 om erosionsska- dorna vid L\u00f6derups strandbad", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Skattel\u00e4ttnad f\u00f6r riskkapital, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:140 om informationstekniken", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:244 om bostadspoli- tik", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Effektivare gr\u00e4nskontroll ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:69 om Teknikens hus i Lule\u00e5", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:49 om milj\u00f6- skyddsavgifter", "dok_datum": "1996-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:208 om ut- f\u00f6rs\u00e4ljningar av allm\u00e4nnyttiga bostadsf\u00f6retag", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ellagstiftning ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Utl\u00e4nningsn\u00e4mndens roll i invandrings- och flyktingpolitiken", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Avveckling av bankst\u00f6det ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:228 om spridning av uppgifter ur ambassadrapporter", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:124 om ola- ga fiske", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 naturgrus ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:85 om f\u00f6rfals- kade k\u00f6rkort", "dok_datum": "1996-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ellagstiftning ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En radio och TV i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 1997-2001", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:55 om gift- fritt slam till det svenska jordbruket", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Regional utveckling ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:131 om data- lagen och den personliga integriteten", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:139 om \u00e5tg\u00e4rder mot segregation", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:127 om f\u00f6r- kortning av arbetstid", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd, m.m. ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Laxfiske m.m. ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:97 om salix- odling", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet som ett nytt m\u00e5l f\u00f6r Sveriges internationella utvecklingssamarbete", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:188 om fi- nansieringen av kulturhuvudstads\u00e5ret", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:92 om \u00e4ldre m.fl. och kostnads\u00f6kningarna i v\u00e5rd och omsorg", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:156 om re- lationerna mellan Ryssland och de baltiska l\u00e4n-", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:99 om nedsatt sjuk- penning", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:123 om fastighetsskattens milj\u00f6effekter", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Intensiv\u00f6vervakning med elektronisk kon- troll", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Registerbaserad folk- och bostadsr\u00e4kning \u00e5r 2000 m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:143 och 149 om Kockums Thailandsaff\u00e4rer", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:42 om k\u00f6nsperspektiv i regionalpolitiken", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:66 om FN- sanktionernas effekt p\u00e5 barnens situation i Irak", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Pyrotekniska varor ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r fastighetsbildningsverksam- heten, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:240 om ex- portfr\u00e4mjande \u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:222, 223 och 226 om barn i Kina, m.m.", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:76 om Esto- nia", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:2 och 4 samt fr\u00e5ga 1995/96:14 om rasistiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:178 om jakttid f\u00f6r morkulla", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:7 om flyk- tingar och barnkonventionen", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:138 om kartl\u00e4gg- ning av folkh\u00e4lsan vid m\u00f6nstring", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:49, 57 och 58 om st\u00f6det f\u00f6r att \u00f6ka syssels\u00e4ttningen inom bygg-", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:21 om slutf\u00f6rvaring av k\u00e4rnkraftsavfall", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:37 om f\u00f6rbud mot politiska symboler, m.m.", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:38 om forskningsstiftelserna", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:164 om skolundervisningnes kvalitet", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:229 om regionindelning av kronofogdemyndigheter", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:236 om kvinnors arbetsmilj\u00f6er", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Teleoperat\u00f6rernas skyldigheter vid hemlig teleavlyssning och hemlig tele\u00f6vervakning", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:95 om anst\u00e4llnings- skyddet f\u00f6r gravida", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:49 om milj\u00f6- skyddsavgifter", "dok_datum": "1996-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:206 om v\u00e5l- det p\u00e5 offentliga platser", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:261 om kommunikationerna med \u00f6vre Norrland", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Vidareutveckling av systemet med milj\u00f6k- lasser f\u00f6r fordon m.m.", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Djurf\u00f6rs\u00f6k ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i bostadsr\u00e4ttslagen m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:99 om f\u00f6r- falskade pass", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:231 om stimulans att s\u00f6ka arbete", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Landsbygdsst\u00f6d, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:88 om socialtj\u00e4nstens m\u00f6jligheter till tv\u00e5ng", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:29 om milj\u00f6- investeringar och fastighetstaxering", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:6 om en riksnorm r\u00f6rande ekonomiskt bist\u00e5nd", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:182 om integ- rationspolitiken", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:84 om \u00d6re- sundsbrons ekonomi", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:122 om fastig- hetstaxeringen", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Straffansvaret vid spridning av hivsmit- ta", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Viss fr\u00e5ga om arbetsplatsintroduktion f\u00f6r ungdomar", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa ers\u00e4ttningar till sjukv\u00e5rdshuvud- m\u00e4nnen m.m. f\u00f6r \u00e5r 1996", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Franchising och r\u00e4ttsligt fel vid k\u00f6p ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r bud- get\u00e5ret 1995/96", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Narkotikafr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Invandrarundervisningen ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:71 om \u00e5ter- kallelse av uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:106 om j\u00e4mst\u00e4lld- hetsgranskning av det nya pensionssystemet", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:228 om k\u00e4rnkraftens kostnader", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:117 om kvicksilverhaltigt avfall", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget m.m. ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta avgaskrav f\u00f6r tunga fordon m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: V\u00e4lf\u00e4rden ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "De ekonomiska villkoren f\u00f6r det sent bygg- da bostadsbest\u00e5ndet, m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "En ny lag om domstols\u00e4renden (prop. 1995/96:115)", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:194 om Kock- ums vapenaff\u00e4r med Thailand", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighet och sekretess ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:9 om Gull- holmen i Bohusl\u00e4n", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:58 om bio- massa f\u00f6r drivmedelsframst\u00e4llning", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvaltningsmyndigheternas ledning ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiering av till\u00e4ggsavgift f\u00f6r mj\u00f6lk- kvoter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vidareutveckling av systemet med milj\u00f6k- lasser f\u00f6r fordon m.m.", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gverkets produktionsdivision ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:218 om infrastruktursatsningar", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslaget om statsminister ", "dok_datum": "1996-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:83 om r\u00e4ttstill\u00e4mpningen i utl\u00e4nnings\u00e4renden", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Teleoperat\u00f6rernas skyldigheter vid hemlig teleavlyssning och hemlig tele\u00f6vervakning", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:238 om radon i dricksvatten", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:149 om f\u00f6rdelningseffekter vid f\u00f6r\u00e4ndringar i socialf\u00f6r-", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:117 om tullklare- ring av exporterade varor", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:96 om milj\u00f6- st\u00f6d till jordbruket", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:181 om sam- ordning av ombudsm\u00e4n", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Vatten- och luftv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:28 om fastig- hetsskatten", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:82 om poli- tiska v\u00e5ldsverkare", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:204 om Bromma flygplats", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:127 om u-krediter till Indonesien", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Narkotikafr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa ers\u00e4ttningar till sjukv\u00e5rdshuvud- m\u00e4nnen m.m. f\u00f6r \u00e5r 1996", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:249 om kartl\u00e4gg- ning av aborter", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Samordnad l\u00e4nsf\u00f6rvaltning ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:258 om Bofors aff\u00e4rer med Dubai och Bahrain", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "En sj\u00e4tte AP-fondsstyrelse m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Nya best\u00e4mmelser f\u00f6r traktaments- och reseers\u00e4ttning m.m. till riksdagens ledam\u00f6ter", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:154 om tills\u00e4ttning av en datalagskommitt\u00e9", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Flyktingpolitiken ", "dok_datum": "1996-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:2 om priset p\u00e5 han- delsg\u00f6dsel", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Laxfiske m.m. ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:226 om kalkning av sj\u00f6ar", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:154 om ett m\u00e5ngkulturellt samh\u00e4lle", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Datalagsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:5 om arbetsl\u00f6sheten bland invandrare och flyktingar", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell dedatt: Mc-anknutet v\u00e5ld ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:230 och 234 om ambassadrapporter, m.m.", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:7 om flyk- tingar och barnkonventionen", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ellagstiftning ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 3 \u00a7) Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans (forts. SoU15)", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:195 om Kockums vapenaff\u00e4r med Thailand", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig kamera\u00f6vervakning ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:225 om boendemilj\u00f6n och \u00d6resundsprojektet", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:70 om \u00e4ldreminis- ter", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:156 om re- lationerna mellan Ryssland och de baltiska l\u00e4n-", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:92 om \u00e4ldre m.fl. och kostnads\u00f6kningarna i v\u00e5rd och omsorg", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:24 om EU- kommissionens f\u00f6rslag om TV-kvoter", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:23 om hus- h\u00e5llstj\u00e4nster", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet som ett nytt m\u00e5l f\u00f6r Sveriges internationella utvecklingssamarbete", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Laxfiske m.m. ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:128 om trafiksituationen i G\u00f6teborg", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:90 om den f\u00e4ngslade journalisten David Rohde", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:10 om mar- kink\u00f6p f\u00f6r naturreservat och nationalparker", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:60 om V\u00e4g- verket", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:54 om grus- v\u00e4gar i Dalsland", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 18 \u00a7)Former f\u00f6r verksamhet som \u00e4r beroende av statligt st\u00f6d, m.m.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:243 om Kina", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:256 om f\u00f6rs\u00f6ket med utdelning av fria sprutor till narkomaner", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ny vapenlag ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Skattereduktion f\u00f6r utgifter f\u00f6r byggnads- arbete p\u00e5 bostadshus", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:143 och 149 om Kockums Thailandsaff\u00e4rer", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess och polisregister ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:148 om den flexibla skolstarten", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:239 om reglerna f\u00f6r momsinbetalning", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Tv\u00e5partsprocess m.m. i de allm\u00e4nna f\u00f6r- valtningsdomstolarna", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende insatser att fr\u00e4mja j\u00e4mst\u00e4lldheten i arbetslivet", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:118, 119, 120 och 124 om Apoteksbolagets f\u00f6rs\u00e4ljning i Baltikum", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Sm\u00e5f\u00f6retagens villkor ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:157 om reglerna f\u00f6r momsinbetalning", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 allm\u00e4nna nyhetstid- ningar", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Viss fr\u00e5ga om arbetsplatsintroduktion f\u00f6r ungdomar", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:79 om Polisens re- sursbehov vid en anslutning till Schengenavtalet", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Fastighetstaxeringen och fas- tighetsbeskattningen", "dok_datum": "1995-11-09"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Skattebrott ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ngre upphovsr\u00e4ttsligt skydd och droit de suite", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:241 om asylpr\u00f6vning av tortyrskadade", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Havsr\u00e4ttskonventionen och till\u00e4mpningsav- talet", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Spr\u00e5kv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:73 om ett billigare och effektivare polisv\u00e4sende", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:80 om situ- ationen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:18 om det statliga st\u00f6det till nykterhetsr\u00f6relsen", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:84 om \u00d6re- sundsbrons ekonomi", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:66 om uranbryt- ningen i Krasnokamensk", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:140 om informationstekniken", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:244 om bostadspoli- tik", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Anm\u00e4lan om fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttslig reglering av samverkan f\u00f6r fred ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:116 om djurskyddet p\u00e5 regeringskonferensen -96", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:68 om EU-medel till \u00d6resundsbron", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:101 om krigsmate- rielexport", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:209 om flyk- tingpolitiken och den kommunala ekonomin", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:208 om ut- f\u00f6rs\u00e4ljningar av allm\u00e4nnyttiga bostadsf\u00f6retag", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av vissa f\u00f6rm\u00e5ner, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentpolitiken i EU - m\u00e5l och inrikt- ning f\u00f6r det svenska arbetet", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Avgifter enligt lagen om allm\u00e4nna vatten- och avloppsanl\u00e4ggningar", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknik ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:46 om besparingarna inom polisen", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:22 om natur- reservatet Torhamns udde och f\u00f6rsvarets natur-", "dok_datum": "1996-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:170 om rap- port inf\u00f6r folkomr\u00f6stningen om EU", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:104 om hets och v\u00e5ld mot homosexuella", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Franchising och r\u00e4ttsligt fel vid k\u00f6p ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende insatser att fr\u00e4mja j\u00e4mst\u00e4lldheten i arbetslivet", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta avgaskrav f\u00f6r tunga fordon m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av vissa arvodesbest\u00e4mmelser inom riksdagsomr\u00e5det", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:15 om gr\u00e4ns\u00f6ver- skridande f\u00f6roreningar vad avser \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:196 om anslag till kalkning", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:42 om utbyggnaden av kollektivtrafiken i Stockholm", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:78 om krigsmaterielexport", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:243 om Kina", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:135 om arrang\u00f6rer- nas ansvar vid st\u00f6rre idrottsevenemang", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens arbetsformer ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:79 om Taiwan", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkt tillsyn \u00f6ver h\u00e4lso- och sjukv\u00e5r- den", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Musk\u00f6 \u00f6rlogsvarvs framtid, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:114 om fastighetsskattens effekter", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:134 om poli- sverksamheten", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:33 om mer- v\u00e4rdesskatteregler", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Radio- och TV-fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliekontroll ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Avfallshantering ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Riksbankens jubileumsfonds verksamhet under \u00e5r 1995", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:95 om \u00e5tg\u00e4r- der mot fr\u00e4mlingsfientlighet och rasism i skolan", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:28 om fastig- hetsskatten", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:183 om Tjer- nobyl m.m.", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:100 om Stif- telsen Framtidens kultur", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Tystnadsplikt inom enskild familjer\u00e5dgiv- ning", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor inom Luftfartsverkets omr\u00e5de m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:81 om judar fr\u00e5n f.d. Sovjetunionen", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:44 om med- delarskyddet", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Bibelfr\u00e5ga ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:38 om sjuktrans- porter med arm\u00e9ns helikoptrar", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Ny vapenlag ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:193 om mark- nadsf\u00f6ring av br\u00f6stmj\u00f6lksers\u00e4ttningar", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:33 om Vattenfall och k\u00e4rnkraften i energisystemet", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:250 om lax i \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:49, 57 och 58 om st\u00f6det f\u00f6r att \u00f6ka syssels\u00e4ttningen inom bygg-", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:202 om EU och travh\u00e4stsporten", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Europeiska f\u00f6retagsr\u00e5d ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:27 om den h\u00f6gre utbildningens tillv\u00e4xt", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Skattel\u00e4ttnad f\u00f6r riskkapital, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:105 om \u00e5tg\u00e4rder mot f\u00f6retag som inte anst\u00e4ller invandrare", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:22 om f\u00f6r\u00e4ndring av EU:s jordbrukspolitik", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i k\u00f6rkortslagen (prop. 1995/96:118)", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Frister vid anh\u00e5llande och h\u00e4ktning ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Trestickla nationalpark ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Produkts\u00e4kerhetslagen och offentlig verk- samhet", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa punktskatte- och tullfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om f\u00f6retagsrekonstruktion, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:32 om importen av finska \u00e4gg", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:47 om irans- ka flyktingars situation i Turkiet", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:2 och 4 samt fr\u00e5ga 1995/96:14 om rasistiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:136 om ekologisk produktion", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:93 om ka- tastrofhj\u00e4lp till enskilda v\u00e4gar", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Flyktingpolitiken ", "dok_datum": "1996-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:25 om h\u00e4ktet i \u00c4ngelholm", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa best\u00e4mmelser om till\u00e4mpningen av dubbelbeskattningsavtal", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:65 om Pers- sonplanen och kommunernas ekonomi", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:201 om be- skattning av moderna dieselbilar", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Avfallshantering ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:138 om n\u00e4mndem\u00e4ns villkor", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:11 om ut- skrivning fr\u00e5n sjukhus", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:34 om per- manentboende utan tillg\u00e5ng till el", "dok_datum": "1996-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:235 om kon- sekvensanalys av f\u00f6rslag r\u00f6rande l\u00e4kemedelskost-", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:64 om homosexuel- las situation i Zimbabwe", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gverkets sektorsansvar inom v\u00e4gtrans- portsystemet m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Museifr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:191 om \u00f6ver- sv\u00e4mningarna i Norrlands\u00e4lvarna", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:98 om utnyttjandet av arbetsmarknadspolitiska \u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 naturgrus ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om f\u00f6rhand- lingsl\u00e4get betr\u00e4ffande Sveriges deltagande i", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Produkts\u00e4kerhetslagen och offentlig verk- samhet", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Frister vid anh\u00e5llande och h\u00e4ktning ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:1 om v\u00e5ldet i sko- lan", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Skattel\u00e4ttnad f\u00f6r riskkapital, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:190 om marknadsekonomins utveckling", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:255 om djurf\u00f6rs\u00f6k", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Regional utveckling ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:43 om bidrags- fusk", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:168 om m\u00e5l- flygsdivisionen p\u00e5 Malmen", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 allm\u00e4nna nyhetstid- ningar", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:21 om flygr\u00e4ddningstj\u00e4nsten i norra Sverige", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:146 om naturlax- en", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om erfarenhe- ter r\u00f6rande v\u00e5rens \u00f6versv\u00e4mningar", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:250 om lax i \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:71 om \u00e5ter- kallelse av uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allergi och andra folkh\u00e4lsofr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Skattel\u00e4ttnad f\u00f6r riskkapital, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:113 om livsmedels- s\u00e4kerheten i v\u00e4rlden", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:74 om varsel av l\u00f6nebidragsanst\u00e4llda", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:176 om soppk\u00f6k m.m.", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturmilj\u00f6fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:244 om bes\u00f6ksvisum f\u00f6r anh\u00f6riga till Bosnienflyktingar", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ngre upphovsr\u00e4ttsligt skydd och droit de suite", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:39 om uppe- h\u00e5llstillst\u00e5nd p\u00e5 humanit\u00e4r grund", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:163 om im- porten av djursperma", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:46 om besparingarna inom polisen", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:189 om de mindre tingsr\u00e4tterna", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Avveckling av bankst\u00f6det ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utl\u00e4nningsn\u00e4mndens roll i invandrings- och flyktingpolitiken", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:48 om yttran- defriheten", "dok_datum": "1996-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:97 om klorerade l\u00f6sningsmedel", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:52 om kvinnobilden i massmedierna", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:46 om fi- nansieringen av de multilaterala utvecklingsaktivi-", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:70 om assi- stansers\u00e4ttningen till funktionshindrade", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:142 om ar- betsmarknadspolitiken", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig teleavlyssning och hemlig tele\u00f6vervakning", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:180 om Latin- amerika", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:9 om mj\u00f6lkprodu- centerna", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Lag  om fortsatt giltighet av lagen om till- f\u00e4lliga best\u00e4mmelser i fr\u00e5ga om tillst\u00e5nd att s\u00e4nda", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Franchising och r\u00e4ttsligt fel vid k\u00f6p ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Avveckling av hundskatten ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkt tillsyn \u00f6ver h\u00e4lso- och sjukv\u00e5r- den", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Indelning av budgeten i utgiftsomr\u00e5den ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:41 om Kom- muninvest", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:150 om kvinnors arbetsmarknad", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:46 om fi- nansieringen av de multilaterala utvecklingsaktivi-", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:70 om assi- stansers\u00e4ttningen till funktionshindrade", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:180 om Latin- amerika", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig teleavlyssning och hemlig tele\u00f6vervakning", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Meddelande om fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:9 om mj\u00f6lkprodu- centerna", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Lag  om fortsatt giltighet av lagen om till- f\u00e4lliga best\u00e4mmelser i fr\u00e5ga om tillst\u00e5nd att s\u00e4nda", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Franchising och r\u00e4ttsligt fel vid k\u00f6p ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Avveckling av hundskatten ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:41 om Kom- muninvest", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Indelning av budgeten i utgiftsomr\u00e5den ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:113 om livsmedels- s\u00e4kerheten i v\u00e4rlden", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Skattel\u00e4ttnad f\u00f6r riskkapital, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Kulturmilj\u00f6fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:165 om \u00e5l- dersgr\u00e4nsen f\u00f6r l\u00e4kares anslutning till sjukf\u00f6rs\u00e4k-", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:74 om varsel av l\u00f6nebidragsanst\u00e4llda", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:36 om V\u00e4gverkets budgetarbete", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ngre upphovsr\u00e4ttsligt skydd och droit de suite", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:244 om bes\u00f6ksvisum f\u00f6r anh\u00f6riga till Bosnienflyktingar", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:39 om uppe- h\u00e5llstillst\u00e5nd p\u00e5 humanit\u00e4r grund", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:51 och 1995/96:56 om offentligg\u00f6rande av handlingar om", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:163 om im- porten av djursperma", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Trafiks\u00e4kerhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Huvudmannaskapet f\u00f6r gymnasial utbild- ning, m.m.", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:48 om yttran- defriheten", "dok_datum": "1996-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:52 om kvinnobilden i massmedierna", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:97 om klorerade l\u00f6sningsmedel", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 naturgrus ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Produkts\u00e4kerhetslagen och offentlig verk- samhet", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Tv\u00e5partsprocess m.m. i de allm\u00e4nna f\u00f6r- valtningsdomstolarna", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:190 om marknadsekonomins utveckling", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:17 om jordskalvet under Ringhals", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:221 om yr- kesfisket i Haparanda och Kalix sk\u00e4rg\u00e5rdar", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Regional utveckling ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:43 om bidrags- fusk", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:21 om flygr\u00e4ddningstj\u00e4nsten i norra Sverige", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 allm\u00e4nna nyhetstid- ningar", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om f\u00f6rhand- lingsl\u00e4get betr\u00e4ffande Sveriges deltagande i", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om erfarenhe- ter r\u00f6rande v\u00e5rens \u00f6versv\u00e4mningar", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:250 om lax i \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:146 om naturlax- en", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:71 om \u00e5ter- kallelse av uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Tandv\u00e5rdsfr\u00e5gor (skr. 1995/96:147) ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa best\u00e4mmelser om till\u00e4mpningen av dubbelbeskattningsavtal", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:90 om EU och visning av film i TV", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:201 om be- skattning av moderna dieselbilar", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Avfallshantering ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:11 om ut- skrivning fr\u00e5n sjukhus", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:138 om n\u00e4mndem\u00e4ns villkor", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:235 om kon- sekvensanalys av f\u00f6rslag r\u00f6rande l\u00e4kemedelskost-", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gverkets sektorsansvar inom v\u00e4gtrans- portsystemet m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:64 om homosexuel- las situation i Zimbabwe", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Museifr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:191 om \u00f6ver- sv\u00e4mningarna i Norrlands\u00e4lvarna", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ins\u00e4ttningsgaranti ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:33 om Vattenfall och k\u00e4rnkraften i energisystemet", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:193 om mark- nadsf\u00f6ring av br\u00f6stmj\u00f6lksers\u00e4ttningar", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:250 om lax i \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:27 om den h\u00f6gre utbildningens tillv\u00e4xt", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Skattel\u00e4ttnad f\u00f6r riskkapital, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:21 om slutf\u00f6rvaring av k\u00e4rnkraftsavfall", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:105 om \u00e5tg\u00e4rder mot f\u00f6retag som inte anst\u00e4ller invandrare", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:202 om EU och travh\u00e4stsporten", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:49, 57 och 58 om st\u00f6det f\u00f6r att \u00f6ka syssels\u00e4ttningen inom bygg-", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Europeiska f\u00f6retagsr\u00e5d ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Frister vid anh\u00e5llande och h\u00e4ktning ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Regeringsf\u00f6rklaring ", "dok_datum": "1996-03-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i k\u00f6rkortslagen (prop. 1995/96:118)", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Produkts\u00e4kerhetslagen och offentlig verk- samhet", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Trestickla nationalpark ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattning av utl\u00e4ndska kapitalf\u00f6rs\u00e4k- ringar", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om f\u00f6retagsrekonstruktion, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:47 om irans- ka flyktingars situation i Turkiet", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:136 om ekologisk produktion", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:2 och 4 samt fr\u00e5ga 1995/96:14 om rasistiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Flyktingpolitiken ", "dok_datum": "1996-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:93 om ka- tastrofhj\u00e4lp till enskilda v\u00e4gar", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:32 om polis- registerlagen", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:134 om poli- sverksamheten", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:114 om fastighetsskattens effekter", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Radio- och TV-fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliekontroll ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Avfallshantering ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:183 om Tjer- nobyl m.m.", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:30 om be- skattning av bilf\u00f6rm\u00e5n", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:101 om Nordsj\u00f6konferensens m\u00e5ls\u00e4ttningar", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Tystnadsplikt inom enskild familjer\u00e5dgiv- ning", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:81 om judar fr\u00e5n f.d. Sovjetunionen", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:44 om med- delarskyddet", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Museifr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:38 om sjuktrans- porter med arm\u00e9ns helikoptrar", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Ny vapenlag ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:83 om avregleringen av elmarknaden i G\u00f6teborg", "dok_datum": "1996-03-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:67 om EU- domstolens dom om k\u00f6nskvotering", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:170 om rap- port inf\u00f6r folkomr\u00f6stningen om EU", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende insatser att fr\u00e4mja j\u00e4mst\u00e4lldheten i arbetslivet", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Franchising och r\u00e4ttsligt fel vid k\u00f6p ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av vissa arvodesbest\u00e4mmelser inom riksdagsomr\u00e5det", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:15 om gr\u00e4ns\u00f6ver- skridande f\u00f6roreningar vad avser \u00d6stersj\u00f6n", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta avgaskrav f\u00f6r tunga fordon m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:42 om utbyggnaden av kollektivtrafiken i Stockholm", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:196 om anslag till kalkning", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:81 om mammografiscreening", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:78 om krigsmaterielexport", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:243 om Kina", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:79 om Taiwan", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens arbetsformer ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rst\u00e4rkt tillsyn \u00f6ver h\u00e4lso- och sjukv\u00e5r- den", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Skydds\u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r den svenska \u00e4ggpro- duktionen", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Fastighetstaxeringen och fas- tighetsbeskattningen", "dok_datum": "1995-11-09"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Skattebrott ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:79 om Polisens re- sursbehov vid en anslutning till Schengenavtalet", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:241 om asylpr\u00f6vning av tortyrskadade", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4ngre upphovsr\u00e4ttsligt skydd och droit de suite", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Havsr\u00e4ttskonventionen och till\u00e4mpningsav- talet", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:73 om ett billigare och effektivare polisv\u00e4sende", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:80 om situ- ationen p\u00e5 arbetsmarknaden", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:18 om det statliga st\u00f6det till nykterhetsr\u00f6relsen", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:84 om \u00d6re- sundsbrons ekonomi", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:140 om informationstekniken", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:66 om uranbryt- ningen i Krasnokamensk", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:244 om bostadspoli- tik", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Fastighetsbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:68 om EU-medel till \u00d6resundsbron", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:113 om livsmedels- s\u00e4kerheten i v\u00e4rlden", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:101 om krigsmate- rielexport", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:4 om antipersonella minor", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "R\u00e4ttslig reglering av samverkan f\u00f6r fred ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:209 om flyk- tingpolitiken och den kommunala ekonomin", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av vissa f\u00f6rm\u00e5ner, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:208 om ut- f\u00f6rs\u00e4ljningar av allm\u00e4nnyttiga bostadsf\u00f6retag", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Avgifter enligt lagen om allm\u00e4nna vatten- och avloppsanl\u00e4ggningar", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknik ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentpolitiken i EU - m\u00e5l och inrikt- ning f\u00f6r det svenska arbetet", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:46 om besparingarna inom polisen", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:22 om natur- reservatet Torhamns udde och f\u00f6rsvarets natur-", "dok_datum": "1996-01-25"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av vissa f\u00f6rm\u00e5ner, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:54 om grus- v\u00e4gar i Dalsland", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:60 om V\u00e4g- verket", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:243 om Kina", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 18 \u00a7)Former f\u00f6r verksamhet som \u00e4r beroende av statligt st\u00f6d, m.m.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Ny vapenlag ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:143 och 149 om Kockums Thailandsaff\u00e4rer", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess och polisregister ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Skattereduktion f\u00f6r utgifter f\u00f6r byggnads- arbete p\u00e5 bostadshus", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:148 om den flexibla skolstarten", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:239 om reglerna f\u00f6r momsinbetalning", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende insatser att fr\u00e4mja j\u00e4mst\u00e4lldheten i arbetslivet", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Tv\u00e5partsprocess m.m. i de allm\u00e4nna f\u00f6r- valtningsdomstolarna", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versyn av vissa arvodesbest\u00e4mmelser inom riksdagsomr\u00e5det", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:118, 119, 120 och 124 om Apoteksbolagets f\u00f6rs\u00e4ljning i Baltikum", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Sm\u00e5f\u00f6retagens villkor ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:157 om reglerna f\u00f6r momsinbetalning", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Viss fr\u00e5ga om arbetsplatsintroduktion f\u00f6r ungdomar", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 allm\u00e4nna nyhetstid- ningar", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:230 och 234 om ambassadrapporter, m.m.", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell dedatt: Mc-anknutet v\u00e5ld ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:7 om flyk- tingar och barnkonventionen", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ellagstiftning ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Hemlig kamera\u00f6vervakning ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:205 om f\u00f6r- svarsmaterielbest\u00e4llningarna", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 3 \u00a7) Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans (forts. SoU15)", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:225 om boendemilj\u00f6n och \u00d6resundsprojektet", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:156 om re- lationerna mellan Ryssland och de baltiska l\u00e4n-", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:92 om \u00e4ldre m.fl. och kostnads\u00f6kningarna i v\u00e5rd och omsorg", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:24 om EU- kommissionens f\u00f6rslag om TV-kvoter", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet som ett nytt m\u00e5l f\u00f6r Sveriges internationella utvecklingssamarbete", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Laxfiske m.m. ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:10 om mar- kink\u00f6p f\u00f6r naturreservat och nationalparker", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:90 om den f\u00e4ngslade journalisten David Rohde", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:128 om trafiksituationen i G\u00f6teborg", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:148 om familjens och skolans roll f\u00f6r att motverka v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:127 om u-krediter till Indonesien", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Samordnad l\u00e4nsf\u00f6rvaltning ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:254 om olaga dis- kriminering", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r bud- get\u00e5ret 1995/96", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Narkotikafr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa ers\u00e4ttningar till sjukv\u00e5rdshuvud- m\u00e4nnen m.m. f\u00f6r \u00e5r 1996", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:258 om Bofors aff\u00e4rer med Dubai och Bahrain", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "En sj\u00e4tte AP-fondsstyrelse m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa processr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:154 om tills\u00e4ttning av en datalagskommitt\u00e9", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Flyktingpolitiken ", "dok_datum": "1996-01-26"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:9 om mj\u00f6lkprodu- centerna", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Laxfiske m.m. ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:5 om arbetsl\u00f6sheten bland invandrare och flyktingar", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Datalagsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:154 om ett m\u00e5ngkulturellt samh\u00e4lle", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rvaltningsmyndigheternas ledning ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiering av till\u00e4ggsavgift f\u00f6r mj\u00f6lk- kvoter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:217 om milj\u00f6konsekvensbeskrivningar f\u00f6r v\u00e4gbyggen i", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gverkets produktionsdivision ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Vidareutveckling av systemet med milj\u00f6k- lasser f\u00f6r fordon m.m.", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:5 om arbetsl\u00f6sheten bland invandrare och flyktingar", "dok_datum": "1995-11-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Pr\u00f6vning av f\u00f6rslaget om statsminister ", "dok_datum": "1996-03-21"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Teleoperat\u00f6rernas skyldigheter vid hemlig teleavlyssning och hemlig tele\u00f6vervakning", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:83 om r\u00e4ttstill\u00e4mpningen i utl\u00e4nnings\u00e4renden", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:117 om tullklare- ring av exporterade varor", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:149 om f\u00f6rdelningseffekter vid f\u00f6r\u00e4ndringar i socialf\u00f6r-", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Vatten- och luftv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:181 om sam- ordning av ombudsm\u00e4n", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:96 om milj\u00f6- st\u00f6d till jordbruket", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:28 om fastig- hetsskatten", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:82 om poli- tiska v\u00e5ldsverkare", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:204 om Bromma flygplats", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Europaavtalet med Estland ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Viss fr\u00e5ga om arbetsplatsintroduktion f\u00f6r ungdomar", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa ers\u00e4ttningar till sjukv\u00e5rdshuvud- m\u00e4nnen m.m. f\u00f6r \u00e5r 1996", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r bud- get\u00e5ret 1995/96", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:231 om stimulans att s\u00f6ka arbete", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Invandrarundervisningen ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:71 om \u00e5ter- kallelse av uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Kommunala fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:106 om j\u00e4mst\u00e4lld- hetsgranskning av det nya pensionssystemet", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:148 om familjens och skolans roll f\u00f6r att motverka v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:248 om sekretesslag- stiftningen", "dok_datum": "1996-02-06"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:226 om kalkning av sj\u00f6ar", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:117 om kvicksilverhaltigt avfall", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sk\u00e4rpta avgaskrav f\u00f6r tunga fordon m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "De ekonomiska villkoren f\u00f6r det sent bygg- da bostadsbest\u00e5ndet, m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: V\u00e4lf\u00e4rden ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:194 om Kock- ums vapenaff\u00e4r med Thailand", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighet och sekretess ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4krare finansiering av framtida k\u00e4rnav- fallskostnader m.m.", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:51 om kon- kretisering av egenmakt", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:9 om Gull- holmen i Bohusl\u00e4n", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:236 om kvinnors arbetsmilj\u00f6er", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:95 om anst\u00e4llnings- skyddet f\u00f6r gravida", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Teleoperat\u00f6rernas skyldigheter vid hemlig teleavlyssning och hemlig tele\u00f6vervakning", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:49 om milj\u00f6- skyddsavgifter", "dok_datum": "1996-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:206 om v\u00e5l- det p\u00e5 offentliga platser", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Vidareutveckling av systemet med milj\u00f6k- lasser f\u00f6r fordon m.m.", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:218 om infrastruktursatsningar", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:99 om f\u00f6r- falskade pass", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i bostadsr\u00e4ttslagen m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Djurf\u00f6rs\u00f6k ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:231 om stimulans att s\u00f6ka arbete", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:88 om socialtj\u00e4nstens m\u00f6jligheter till tv\u00e5ng", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Producentansvar f\u00f6r uttj\u00e4nta bilar, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:29 om milj\u00f6- investeringar och fastighetstaxering", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:6 om en riksnorm r\u00f6rande ekonomiskt bist\u00e5nd", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:182 om integ- rationspolitiken", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:84 om \u00d6re- sundsbrons ekonomi", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:123 om fastighetsskattens milj\u00f6effekter", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:214 om marknadsf\u00f6ring av alkoholprodukter", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Skattereduktion f\u00f6r utgifter f\u00f6r byggnads- arbete p\u00e5 bostadshus", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Registerbaserad folk- och bostadsr\u00e4kning \u00e5r 2000 m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Sekretess och polisregister ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:143 och 149 om Kockums Thailandsaff\u00e4rer", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:66 om FN- sanktionernas effekt p\u00e5 barnens situation i Irak", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:42 om k\u00f6nsperspektiv i regionalpolitiken", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Pyrotekniska varor ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r fastighetsbildningsverksam- heten, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:240 om ex- portfr\u00e4mjande \u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:76 om Esto- nia", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:222, 223 och 226 om barn i Kina, m.m.", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:7 om flyk- tingar och barnkonventionen", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:178 om jakttid f\u00f6r morkulla", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:138 om kartl\u00e4gg- ning av folkh\u00e4lsan vid m\u00f6nstring", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:20 om till- st\u00e5ndspr\u00f6vning f\u00f6r Ringhals 2", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:37 om f\u00f6rbud mot politiska symboler, m.m.", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:38 om forskningsstiftelserna", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:158 om gymnasieskolan", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:229 om regionindelning av kronofogdemyndigheter", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:221 om F\u00f6rs\u00e4krings- kassornas arbetssituation", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:124 om ola- ga fiske", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:85 om f\u00f6rfals- kade k\u00f6rkort", "dok_datum": "1996-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 naturgrus ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ellagstiftning ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:55 om gift- fritt slam till det svenska jordbruket", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En radio och TV i allm\u00e4nhetens tj\u00e4nst 1997-2001", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:139 om \u00e5tg\u00e4rder mot segregation", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:131 om data- lagen och den personliga integriteten", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:127 om f\u00f6r- kortning av arbetstid", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Fastighetstaxeringen och fas- tighetsbeskattningen", "dok_datum": "1995-11-09"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd, m.m. ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Laxfiske m.m. ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:97 om salix- odling", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet som ett nytt m\u00e5l f\u00f6r Sveriges internationella utvecklingssamarbete", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:188 om fi- nansieringen av kulturhuvudstads\u00e5ret", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:16 om Mor- dechai Vanunu", "dok_datum": "1995-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:92 om \u00e4ldre m.fl. och kostnads\u00f6kningarna i v\u00e5rd och omsorg", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:99 om nedsatt sjuk- penning", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:156 om re- lationerna mellan Ryssland och de baltiska l\u00e4n-", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:82 om FN:s barn- konvention", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:39 om uppe- h\u00e5llstillst\u00e5nd p\u00e5 humanit\u00e4r grund", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:30 om f\u00f6rs\u00f6ksverk- samhet med alkol\u00e5s", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:173 om villko- ren f\u00f6r personaluthyrning", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:140 om informationstekniken", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Skattel\u00e4ttnad f\u00f6r riskkapital, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:66 om uranbryt- ningen i Krasnokamensk", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:128 om anst\u00e4ll- ningsskydd f\u00f6r gravida kvinnor", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsbudget ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:69 om Teknikens hus i Lule\u00e5", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Effektivare gr\u00e4nskontroll ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:49 om milj\u00f6- skyddsavgifter", "dok_datum": "1996-02-09"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:208 om ut- f\u00f6rs\u00e4ljningar av allm\u00e4nnyttiga bostadsf\u00f6retag", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Ny ellagstiftning ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "Avveckling av bankst\u00f6det ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utl\u00e4nningsn\u00e4mndens roll i invandrings- och flyktingpolitiken", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:232 om avvisning till Iran", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-06-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:227 om motiveringen i vissa utvisnings\u00e4renden", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:210 om skyddandet av ytterligare vattendrag mot vatten-", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:129 om re- sursbehoven inom v\u00e5rdsektorn", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Franchising och r\u00e4ttsligt fel vid k\u00f6p ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5rs- och koncernredovisning ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:139 om flyktingpoli- tiskt samarbete med de baltiska staterna", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Nya best\u00e4mmelser f\u00f6r traktaments- och reseers\u00e4ttning m.m. till riksdagens ledam\u00f6ter", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:118 om h\u00e4ktet i \u00d6stersund", "dok_datum": "1996-05-03"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00e4rnavfall m.m. ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:78 om krigsmaterielexport", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:81 om mammografiscreening", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:150 om kvinnors arbetsmarknad", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:3 om EMU", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:76 om Esto- nia", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:212 om m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i Colombia", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa skolfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Barnbidrag m.m. ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:108 om spridning av nazistsymboler i skolorna", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om kvinnore- presentation vid statliga styrelser", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Nordiskt samarbete ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:141 om n\u00e4- ringspolitiken", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:96 om F\u00f6renta na- tionernas resolution om k\u00e4rnvapenprov", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Avfallshantering ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:201 om be- skattning av moderna dieselbilar", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:98 om el\u00f6- verk\u00e4nslighet", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeis- ka r\u00e5dets m\u00f6te i Turin", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:230 om eko- nomisk brottslighet", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Spris fortsatta verksamhet ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-25"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:235 om kon- sekvensanalys av f\u00f6rslag r\u00f6rande l\u00e4kemedelskost-", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:18 om det statliga st\u00f6det till nykterhetsr\u00f6relsen", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:166 om anti- personella minor", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:131 om godstrafiken i sk\u00e4rg\u00e5rden", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:1 om v\u00e5ldet i sko- lan", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:19 om bist\u00e5nd till Kuba", "dok_datum": "1995-11-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:17 om Li- vets Ords Kristna Gymnasium", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Skattel\u00e4ttnad f\u00f6r riskkapital, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Registrering av ledam\u00f6ternas ekonomiska intressen", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:85 om \u00e5terkallande av serveringstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:190 om marknadsekonomins utveckling", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:148 om den flexibla skolstarten", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:235 om \u00d6resundsbron", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Skatt p\u00e5 naturgrus ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Tandv\u00e5rdsfr\u00e5gor (skr. 1995/96:147) ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:158 om svensk bl\u00e5- smusik", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Ny vapenlag ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:71 om \u00e5ter- kallelse av uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:166 om anti- personella minor", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:216 om jakt p\u00e5 enkelbeckasin", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:57 om G\u00f6te- borgs\u00f6verenskommelsen", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeis- ka r\u00e5dets m\u00f6te i Turin", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:98 om utnyttjandet av arbetsmarknadspolitiska \u00e5tg\u00e4rder", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:30 om be- skattning av bilf\u00f6rm\u00e5n", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Statlig garanti f\u00f6r anordnande av olympis- ka sommarspel i Sverige \u00e5r 2004", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:95 om \u00e5tg\u00e4r- der mot fr\u00e4mlingsfientlighet och rasism i skolan", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Kemikaliekontroll ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:114 om fastighetsskattens effekter", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:136 om pri- oritering i offentlig verksamhet", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:243 om tandv\u00e5rds- f\u00f6rs\u00e4kring", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Radio- och TV-fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gverkets sektorsansvar inom v\u00e4gtrans- portsystemet m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:62 om krisen i svensk sm\u00e5husindustri", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i lagen om allemanssparande, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:234 om terroristlagen", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e4gverkets produktionsdivision ", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:83 om r\u00e4ttstill\u00e4mpningen i utl\u00e4nnings\u00e4renden", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:125 om segregation i skolan", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:248 om nationalstadsparken", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i k\u00f6rkortslagen (prop. 1995/96:118)", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llning med l\u00f6nebidrag ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:147 om be- hovet av v\u00e4lutbildade m.m.", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:31 om f\u00f6r\u00e4ldraut- bildning", "dok_datum": "1995-12-11"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Nya regler f\u00f6r bostadsbidrag ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:14 om kvin- nors m\u00f6jligheter i arbetslivet", "dok_datum": "1995-11-17"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:177 om asyls\u00f6kande med barn", "dok_datum": "1996-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:93 om ka- tastrofhj\u00e4lp till enskilda v\u00e4gar", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:220 om kom- petenskrav f\u00f6r gymnasiel\u00e4rare i yrkes\u00e4mnen", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:136 om ekologisk produktion", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:45 om lag- stiftningen mot etnisk diskriminering p\u00e5 arbets-", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:1 om v\u00e5ldet i sko- lan", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:158 om svensk bl\u00e5- smusik", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Registerbaserad folk- och bostadsr\u00e4kning \u00e5r 2000 m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:125 om krigsmate- rielexport till Indonesien", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Tandv\u00e5rdsfr\u00e5gor (skr. 1995/96:147) ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 7) ", "dok_datum": "1995-10-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:107, 109 och 111 om barntill\u00e4gg f\u00f6r vuxenstuderande", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:140 om informationstekniken", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:67 om produktionsh\u00f6jande hormoner", "dok_datum": "1996-02-23"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Spr\u00e5kv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Havsr\u00e4ttskonventionen och till\u00e4mpningsav- talet", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:241 om asylpr\u00f6vning av tortyrskadade", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:94 om \u00f6kning av antalet professurer", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:227 om motiveringen i vissa utvisnings\u00e4renden", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:45 om energiskatter- na", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Inlandsbanan ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:208 om ut- f\u00f6rs\u00e4ljningar av allm\u00e4nnyttiga bostadsf\u00f6retag", "dok_datum": "1996-05-28"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av vissa f\u00f6rm\u00e5ner, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Anm\u00e4lan om fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "N\u00e5gra fr\u00e5gor om r\u00e4ttspr\u00f6vning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:103 om beaktande av barns situation vid beslut om uppeh\u00e5llstill-", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:244 om bostadspoli- tik", "dok_datum": "1996-01-30"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Ju- goslavien", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt med anledning av rege- ringsf\u00f6rklaringen", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:142 om FN- personalens f\u00f6rm\u00e5ner", "dok_datum": "1995-12-05"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "De ekonomiska villkoren f\u00f6r det sent bygg- da bostadsbest\u00e5ndet, m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:16 om jordskalv och k\u00e4rnkraft", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens revisorers f\u00f6rslag ang\u00e5ende insatser att fr\u00e4mja j\u00e4mst\u00e4lldheten i arbetslivet", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:169 om F\u00f6r- svarets materielverk", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:104 om hets och v\u00e5ld mot homosexuella", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:197 om sanering av gruvavfall i Garpenberg m.m.", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:155 om energipolitiken", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Ett nytt utj\u00e4mningssystem f\u00f6r kommuner och landsting, m.m.", "dok_datum": "1995-12-18"}
{"avsnittsrubrik": "Till\u00e4ggsskydd f\u00f6r v\u00e4xtskyddsmedel, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Barn och ungdom ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Invandrarundervisningen ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens arbetsformer ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:160 om ett v\u00e4xande Sverige", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:242 om ut- vidgning av NATO", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:63 om Stif- telsen Framtidens kultur", "dok_datum": "1996-02-20"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:130 om an- tibiotika i djurfoder", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteavdrag f\u00f6r yrkesfiskare ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskilt anordnad debatt om barnens situ- ation", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:54 om protestlis- torna mot regimen i Kina", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Postens finansiella tj\u00e4nster ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:93 om Tibet ", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:10 om mar- kink\u00f6p f\u00f6r naturreservat och nationalparker", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Laxfiske m.m. ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell dedatt: Mc-anknutet v\u00e5ld ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:151 om k\u00f6er i v\u00e5rden", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:23 om hus- h\u00e5llstj\u00e4nster", "dok_datum": "1995-12-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Ny \u00e5klagarorganisation ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6p av interregional persontrafik p\u00e5 j\u00e4rn- v\u00e4g", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:164 om skolundervisningnes kvalitet", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om f\u00f6retagsrekonstruktion, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Riksdagens arbetsformer ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 18 \u00a7)Former f\u00f6r verksamhet som \u00e4r beroende av statligt st\u00f6d, m.m.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Merv\u00e4rdesskatt p\u00e5 allm\u00e4nna nyhetstid- ningar", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:144 om TV- s\u00e4ndningar via fiberoptik och kabel", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5gorna 1995/96:6 och 7 om va- penexporten, m.m.", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:211 om \u00e5tg\u00e4r- der f\u00f6r l\u00e5gutbildade", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:174 om be- skattningen av flygbr\u00e4nsle", "dok_datum": "1996-04-24"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa h\u00f6gskolefr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Sm\u00e5f\u00f6retagens villkor ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om den fort- satta reformeringen av budgetprocessen (forts.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:16 om jordskalv och k\u00e4rnkraft", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:167 om en gemensam valuta och centralbank", "dok_datum": "1996-05-20"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rs\u00e4ljning av vissa h\u00f6gskolefastigheter vid Chalmers tekniska h\u00f6gskola i G\u00f6teborg, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6lagstiftningen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Ekonomisk-politiska \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 skatte- och avgiftsomr\u00e5det", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om f\u00f6rhand- lingsl\u00e4get betr\u00e4ffande Sveriges deltagande i", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa konkurrens- och avregleringsfr\u00e5- gor", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Jakt och viltv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:73 om motpresta- tion f\u00f6r att erh\u00e5lla socialbidrag", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:83 om r\u00e4ttstill\u00e4mpningen i utl\u00e4nnings\u00e4renden", "dok_datum": "1995-11-14"}
{"avsnittsrubrik": "Teleoperat\u00f6rernas skyldigheter vid hemlig teleavlyssning och hemlig tele\u00f6vervakning", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "PVC ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Aktiv f\u00f6rvaltning av statens f\u00f6retags\u00e4gan- de", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:221 om yr- kesfisket i Haparanda och Kalix sk\u00e4rg\u00e5rdar", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00f6nebidragsmedel inom allm\u00e4nnyttiga organisationer", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Skogspolitik ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Producentansvar f\u00f6r uttj\u00e4nta bilar, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:203 om kost- nader f\u00f6r jordskred", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Gotlandstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen av den periodiska for- donskontrollen", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:163 om im- porten av djursperma", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Sveriges s\u00e4kerhetspolitik och totalf\u00f6rsva- rets f\u00f6rnyelse", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:101 om Nordsj\u00f6konferensens m\u00e5ls\u00e4ttningar", "dok_datum": "1996-03-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i arbetsmilj\u00f6lagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Bordl\u00e4ggningsdebatt ", "dok_datum": "1995-10-05"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i fiskelagen, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "H\u00e4nvisning av \u00e4renden till utskott ", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:12 om nytt regionalt organ i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:96 om milj\u00f6- st\u00f6d till jordbruket", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:165 om \u00e5l- dersgr\u00e4nsen f\u00f6r l\u00e4kares anslutning till sjukf\u00f6rs\u00e4k-", "dok_datum": "1996-05-07"}
{"avsnittsrubrik": "Vatten- och luftv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:149 om f\u00f6rdelningseffekter vid f\u00f6r\u00e4ndringar i socialf\u00f6r-", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Debatt vid h\u00e4nvisning av motion till ut- skott", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Viss fr\u00e5ga om arbetsplatsintroduktion f\u00f6r ungdomar", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:212 om m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i Colombia", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Samordnad l\u00e4nsf\u00f6rvaltning ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:43 om gym- nasieskolans yrkesf\u00f6rberedande program", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Basbeloppet m.m. ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag till till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96 - presst\u00f6det", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:133 om skatteregler f\u00f6r n\u00e4mndem\u00e4n", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Laxfiske m.m. ", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5rs- och koncernredovisning ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:2 om priset p\u00e5 han- delsg\u00f6dsel", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Former f\u00f6r verksamhet som \u00e4r beroende av statligt st\u00f6d, m.m.", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighet och sekretess ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:33 om Vattenfall och k\u00e4rnkraften i energisystemet", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:199 om f\u00f6r- slag om h\u00f6jning av produktionsskatt p\u00e5 elektrisk", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:59 om spar- krav p\u00e5 statliga myndigheter", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:51 om kon- kretisering av egenmakt", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:3 om EMU", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om \u00d6ster- sj\u00f6m\u00f6tet i Visby", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "De ekonomiska villkoren f\u00f6r det sent bygg- da bostadsbest\u00e5ndet, m.m.", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Information fr\u00e5n regeringen om Europeiska r\u00e5dets m\u00f6te", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Djurf\u00f6rs\u00f6k ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i bostadsr\u00e4ttslagen m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:98 om el\u00f6- verk\u00e4nslighet", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Konsumentpolitiken i EU - m\u00e5l och inrikt- ning f\u00f6r det svenska arbetet", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Tilltr\u00e4de till h\u00f6gre utbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Beskattningen av vissa f\u00f6rm\u00e5ner, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:245 om livs- medelsproduktionens", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Inlandsbanan ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:73 om motpresta- tion f\u00f6r att erh\u00e5lla socialbidrag", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Jordf\u00f6rv\u00e4rvslagen och renn\u00e4ringslagen m.m.", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Kvalificerad yrkesutbildning m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r j\u00e4rnv\u00e4gstrafiken ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:107, 109 och 111 om barntill\u00e4gg f\u00f6r vuxenstuderande", "dok_datum": "1995-11-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:84 om \u00d6re- sundsbrons ekonomi", "dok_datum": "1996-03-05"}
{"avsnittsrubrik": "Vatten- och luftv\u00e5rd ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:12 om nytt regionalt organ i Sk\u00e5ne", "dok_datum": "1995-12-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Remissdebatt ", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Nationaldagen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Muntlig fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Finansiering av till\u00e4ggsavgift f\u00f6r mj\u00f6lk- kvoter, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Organisationen av den periodiska for- donskontrollen", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Arbetsr\u00e4tt ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "S\u00e4rskild debatt med anledning av prop. 1995/96:25 En politik f\u00f6r arbete, trygghet och", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Sammanslagning av Svenska Penninglotte- riet AB och AB Tipstj\u00e4nst, m.m.", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Informationsteknikens anv\u00e4ndning ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1995-10-04"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Naturresurslagen ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:231 om stimulans att s\u00f6ka arbete", "dok_datum": "1996-01-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:43 om gym- nasieskolans yrkesf\u00f6rberedande program", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Familjer\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Viss fr\u00e5ga om arbetsplatsintroduktion f\u00f6r ungdomar", "dok_datum": "1995-12-15"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Riktlinjer f\u00f6r den ekonomiska politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96,", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:9 om Gull- holmen i Bohusl\u00e4n", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:58 om bio- massa f\u00f6r drivmedelsframst\u00e4llning", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:199 om f\u00f6r- slag om h\u00f6jning av produktionsskatt p\u00e5 elektrisk", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:44 om enskilda v\u00e4gar m.m.", "dok_datum": "1995-10-17"}
{"avsnittsrubrik": "Den svenska kriminalv\u00e5rden ", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Offentlighet och sekretess ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:194 om Kock- ums vapenaff\u00e4r med Thailand", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:187 om v\u00e5l- det i anslutning till idrottsarrangemang", "dok_datum": "1996-05-06"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "En ny myndighet f\u00f6r kontroll \u00f6ver krigsma- teriel och andra stratetigskt k\u00e4nsliga produkter", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Utbildning i Sverige f\u00f6r utlandssvenska barn och ungdomar", "dok_datum": "1996-01-31"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lld idrott, m.m. ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Anst\u00e4llning med l\u00f6nebidrag ", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "1995/96:SoU2 \u00c4ldreomsorg ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 5 \u00a7) Riktlinjer f\u00f6r den ekonomis- ka politiken, utgiftstak, \u00e4ndrade anslag f\u00f6r bud-", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "F\u00f6rslag till till\u00e4ggsbudget till statsbudgeten f\u00f6r budget\u00e5ret 1995/96 - presst\u00f6det", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: V\u00e4lf\u00e4rden ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Verksamheten inom Europar\u00e5dets parla- mentariska f\u00f6rsamling 1995", "dok_datum": "1996-06-10"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:54 om protestlis- torna mot regimen i Kina", "dok_datum": "1995-11-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-30"}
{"avsnittsrubrik": "Tullens befogenheter vid den inre gr\u00e4n- sen", "dok_datum": "1996-06-05"}
{"avsnittsrubrik": "Skatteavdrag f\u00f6r yrkesfiskare ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 3 \u00a7) Vissa fr\u00e5gor om personlig assistans (forts. SoU15)", "dok_datum": "1996-05-23"}
{"avsnittsrubrik": "Utrikespolitisk debatt ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-02-01"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:124 om ola- ga fiske", "dok_datum": "1996-04-16"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa straffr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "K\u00f6p av interregional persontrafik p\u00e5 j\u00e4rn- v\u00e4g", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "En politik f\u00f6r arbete, trygghet och utveckling", "dok_datum": "1995-12-19"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6versiktsplaneringen enligt plan- och bygglagen, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan", "dok_datum": "1995-12-08"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt ", "dok_datum": "1995-10-11"}
{"avsnittsrubrik": "Grundlagsfr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-11-23"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:188 om fi- nansieringen av kulturhuvudstads\u00e5ret", "dok_datum": "1996-05-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-05-09"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet som ett nytt m\u00e5l f\u00f6r Sveriges internationella utvecklingssamarbete", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Lokala styrelser med f\u00f6r\u00e4ldramajoritet inom skolan", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Djurskydd, m.m. ", "dok_datum": "1996-02-14"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-07"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:127 om f\u00f6r- kortning av arbetstid", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att fr\u00e4mja f\u00f6retagens delta- gande i system f\u00f6r milj\u00f6styrning och milj\u00f6revision,", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:10 om mar- kink\u00f6p f\u00f6r naturreservat och nationalparker", "dok_datum": "1995-11-16"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:131 om data- lagen och den personliga integriteten", "dok_datum": "1996-04-25"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:139 om \u00e5tg\u00e4rder mot segregation", "dok_datum": "1996-04-23"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Partiledardebatt ", "dok_datum": "1996-01-24"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellationerna 1995/96:2 och 4 samt fr\u00e5ga 1995/96:14 om rasistiskt v\u00e5ld", "dok_datum": "1995-10-26"}
{"avsnittsrubrik": "Ansvaret f\u00f6r fastighetsbildningsverksam- heten, m.m.", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:220 om kom- petenskrav f\u00f6r gymnasiel\u00e4rare i yrkes\u00e4mnen", "dok_datum": "1996-05-31"}
{"avsnittsrubrik": "\u00d6resundsf\u00f6rbindelsen ", "dok_datum": "1996-05-08"}
{"avsnittsrubrik": "Granskning av statsr\u00e5dens tj\u00e4nsteut\u00f6vning och regerings\u00e4rendenas handl\u00e4ggning", "dok_datum": "1996-05-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Sj\u00f6fylleri ", "dok_datum": "1996-02-21"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-03-14"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:45 om lag- stiftningen mot etnisk diskriminering p\u00e5 arbets-", "dok_datum": "1996-02-13"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:52 om Turki- et", "dok_datum": "1996-02-15"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-10-19"}
{"avsnittsrubrik": "Lag om f\u00f6retagsrekonstruktion, m.m. ", "dok_datum": "1996-06-04"}
{"avsnittsrubrik": "Allm\u00e4npolitisk debatt (forts. fr\u00e5n prot. 6)", "dok_datum": "1995-10-12"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:123 om fastighetsskattens milj\u00f6effekter", "dok_datum": "1996-04-19"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:214 om marknadsf\u00f6ring av alkoholprodukter", "dok_datum": "1996-06-03"}
{"avsnittsrubrik": "J\u00e4mst\u00e4lldhet ", "dok_datum": "1995-11-08"}
{"avsnittsrubrik": "Skattereduktion f\u00f6r utgifter f\u00f6r byggnads- arbete p\u00e5 bostadshus", "dok_datum": "1996-06-11"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n prot. 77) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-29"}
{"avsnittsrubrik": "Fri- och r\u00e4ttigheter ", "dok_datum": "1996-03-06"}
{"avsnittsrubrik": "Milj\u00f6lagstiftningen m.m. ", "dok_datum": "1995-11-15"}
{"avsnittsrubrik": "L\u00e4nsindelningen i Sk\u00e5ne och V\u00e4stsverige ", "dok_datum": "1996-04-17"}
{"avsnittsrubrik": "V\u00e5r milj\u00f6 - Milj\u00f6arbetet under \u00e5ret ", "dok_datum": "1996-03-27"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-14"}
{"avsnittsrubrik": "\u00c4ndringar i lagen om allemanssparande, m.m.", "dok_datum": "1995-12-06"}
{"avsnittsrubrik": "Lokal samverkan mot arbetsl\u00f6sheten ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "EG:s arbetstidsdirektiv, m.m. ", "dok_datum": "1996-05-02"}
{"avsnittsrubrik": "Genteknik ", "dok_datum": "1996-05-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 fr\u00e5ga 1995/96:20 om till- st\u00e5ndspr\u00f6vning f\u00f6r Ringhals 2", "dok_datum": "1995-10-10"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa socialf\u00f6rs\u00e4kringsfr\u00e5gor, m.m. ", "dok_datum": "1995-12-13"}
{"avsnittsrubrik": "Muntliga fr\u00e5gor till regeringen ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "En ekonomisk politik f\u00f6r att halvera den \u00f6ppna arbetsl\u00f6sheten till \u00e5r 2000, m.m.", "dok_datum": "1996-07-12"}
{"avsnittsrubrik": "Val av skolform f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rda barn, m.m.", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Aktuell debatt: Sm\u00e5f\u00f6retagens villkor ", "dok_datum": "1996-03-13"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-08"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:178 om jakttid f\u00f6r morkulla", "dok_datum": "1996-04-26"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:198 om f\u00f6rbud mot tobaksreklam", "dok_datum": "1996-05-24"}
{"avsnittsrubrik": "Nya tidpunkter f\u00f6r redovisning och betal- ning av merv\u00e4rdesskatt", "dok_datum": "1995-11-22"}
{"avsnittsrubrik": "Svar p\u00e5 interpellation 1995/96:150 om kvinnors arbetsmarknad", "dok_datum": "1996-04-18"}
{"avsnittsrubrik": "(forts. fr\u00e5n 7 \u00a7) EU:s regeringskonferens (forts. UU13)", "dok_datum": "1996-03-28"}
{"avsnittsrubrik": "Vissa arrender\u00e4ttsliga fr\u00e5gor ", "dok_datum": "1995-12-07"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
{"avsnittsrubrik": "Fr\u00e5gestund ", "dok_datum": "1996-02-22"}
